[{"GID":"5d47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα έχει κατακτήσει ο ΠΑΟΚ","Answer1":"1","Answer2":"3","Answer3":"Κανένα","Answer4":"2","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435188583000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"5e47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια απο τις παρακάτω ομάδες δεν έχει υποβιβαστεί ποτέ στην ιστορία του επαγγελματικόυ πρωταθλήματος","Answer1":"Παναθηναϊκός","Answer2":"ΑΕΚ","Answer3":"Ηρακλής","Answer4":"Άρης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435188734000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"6047a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Είχαμε τη ευκαιρία να προηγηθούμε με αυτογκόλ δώρο της Παναγιάς\" ατάκα του προπονητή μετά το τέλος αγώνα","Answer1":"Άγγελου Αναστασιάδη","Answer2":"Μπάμπη Τενέ","Answer3":"Μάκη Χάβου","Answer4":"Μαρίνου Ουζουνίδη","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435241032000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"6347a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα γκολ έχει σημειώσει ο Δημήτρης Σαραβάκος στην καριέρα του στο επαγγελματικό πρωτάθλημα της Α\u0027 εθνικής","Answer1":"181 ","Answer2":"221","Answer3":"135","Answer4":"149","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435248433000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6447a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσους τίτλους Α\u0027 εθνικής έχει κατακτήσει συνολικά ο Ολυμπιακός ","Answer1":"34","Answer2":"28","Answer3":"42","Answer4":"44","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435231354000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"6547a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει διατελέσει στο παρελθόν ο Άγγελος Αναστασιάδης προπονητής στον ΠΑΟΚ","Answer1":"1","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"Καμία","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435239785000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"6647a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"H εθνικότητα του Πρέντραγκ Τζόρτζεβιτς ","Answer1":"Ούγγρος","Answer2":"Σέρβος","Answer3":"Πολωνός","Answer4":"Ουκρανός","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446114393000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"6947a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πότε ιδρύθηκε ο Αθλητικός Γυμναστικός Σύλλογος Καστοριάς «Καστοριά»","Answer1":"1954","Answer2":"1963","Answer3":"1948","Answer4":"1957","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435242585000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"6a47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πότε ιδρύθηκε η Αθλητική Ένωσις Κωνσταντινουπόλεως","Answer1":"1920","Answer2":"1918","Answer3":"1924","Answer4":"1930","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435248512000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"6b47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο \"Νουρέγιεφ\" των Ελληνικών γηπέδων","Answer1":"Σάββας Κωφίδης","Answer2":"Βασίλης Χατζηπαναγής","Answer3":"Νίκος Τσιαντάκης","Answer4":"Βασίλης Καραπιάλης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435248587000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"6c47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πότε κατέκτησε το τελευταίο του πρωτάθλημα ο Παναθηναϊκός","Answer1":"2009","Answer2":"2010","Answer3":"2008","Answer4":"2011","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435930086000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"6d47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ομάδα της Αθήνας που τη σεζόν 1991-1992 αντιμετώπισε την Μαντσεστερ Γιουναϊτεντ στο κύπελλο ΟΥΕΦΑ","Answer1":"Απόλλων Αθηνών","Answer2":"Πανιώνιος","Answer3":"Αθηναϊκός","Answer4":"Ιωνικός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435256297000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"6e47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια χρονική περίοδο ο Ευγένιος Γκέραρντ ήταν Προπονητής του ΟΦΗ ","Answer1":"1985-2000","Answer2":"1989-2001","Answer3":"1995-200","Answer4":"1992-1998","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435256738000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"6f47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Every day Malakia\". Την θρυλική αυτή ατάκα κατα τη διάρκεια συνέντευξης εναντίον του αθλητικού τύπου είπε ο προπονητής","Answer1":"Αλμπέρτο Μαλεζάνι","Answer2":"Σέρχιο Μαρκαριάν","Answer3":"Τζενάρο Γκατούζο","Answer4":"Άγγελος Αναστασιάδης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435258596000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7047a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ομάδα της επαρχίας που το 2008 συγχωνεύτηκε με τον Εθνικό Ολυμπιακό Βόλου  (ο οποίος μεταφέρει το όνομά του στον Ολυμπιακό ΑΣΚ Βόλου)","Answer1":"Δόξα Δράμας","Answer2":"Απόλλων Λάρισας","Answer3":"ΠΑΕ Καβάλα","Answer4":"Τρίκαλα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435257511000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"7147a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η καλύτερη θέση που κατέκτησε η Δόξα Δράμας στην ιστορία της Α\u0027 εθνικής ήταν","Answer1":"3η","Answer2":"5η","Answer3":"2η","Answer4":"6η","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435257836000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"7247a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδος κατέκτησε ο Ριβάλντο κατα την παρουσία του στην Ελλάδα","Answer1":"2","Answer2":"4","Answer3":"3","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435258007000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"7347a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"«Δεν μπορεί το παλικάρι» για ποιόν ποδοσφαιριστή είχε δηλώσει, περιγράφοντας με τέσσερις λέξεις τα καπρίτσια ενός σούπερ σταρ ο Άγγελος Αναστασιάδης ","Answer1":"Νίκο Λυμπερόπουλο","Answer2":"Γκόραν Βλάοβιτς","Answer3":"Κριστόφ Βαζέχα","Answer4":"Πάουλο Σόoυζα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435264194000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"7547a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"«Νικολάκη ξαναέλα να μας δείξεις την φανέλα» φώναζαν οι ερυθρόλευκοι οπαδοί για την εμφατική νίκη τους εναντίον του Παναθηναικόυ σε αγώνα κυπέλλου το 2001. Πόσο είχε λήξει ο αγώνας ","Answer1":"0-5","Answer2":"1-3","Answer3":"1-4","Answer4":"2-4","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435258731000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7647a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια ομάδα κατέκτησε το κύπελλο Ελλάδος στις 22 Ιουνίου 1985 ","Answer1":"ΑΕΛ ","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"Ολυμπιακός","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435259008000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"7747a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα ξεκίνησε την καριέρα του στην Α\u0027 Εθνική κατηγορία ο Θοδωρής Ζαγοράκης","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Καβάλα","Answer3":"Δόξα Δράμας","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435259184000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"7847a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η μεγαλύτερη νίκη του Παναθηναϊκού εναντίον του \"Αιώνιου\" αντιπάλου του Ολυμπιακού ήταν την 1η Ιουνίου 1930. Πόσο είχε λήξει το παιχνίδι","Answer1":"6-0","Answer2":"7-1","Answer3":"8-2","Answer4":"10-0","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435259332000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7947a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια θέση τερμάτισε ο ΠΑΟΚ την σεζόν 2008-2009","Answer1":"4η","Answer2":"6η","Answer3":"9η","Answer4":"3η","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435259496000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"7a47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος προπονητής με δηλώσεις του χαρακτήρισε τους παίκτες του.. σαρδέλες και όχι αστακούς, θέλοντας έτσι να πει στους φίλους της ομάδας πως δεν θα πρέπει να έχουν μεγάλες φιλοδοξίες για εκείνη τη σεζόν","Answer1":"Γιτζάκ Σούμ","Answer2":"Φερνάντο Σάντος","Answer3":"Αλμπέρτο Μαλεζάνι","Answer4":"Τροντ Σόλιντ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435259763000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"7b47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Μάθε στον Ριβάλντο λίγη μπάλα\". Φώναζαν με σύνθημα οι φίλοι του ΠΑΟΚ για το τότε νέο μεταγραφικό απόκτημα ","Answer1":"Σικαμπάλα","Answer2":"Δημήτρη Σαλπιγγίδη","Answer3":"Μάρτιν Μίετσελ","Answer4":"Σωτήρη Μπαλάφα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435259791000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7c47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η χειρότερη θέση που κατέκτησε στο πρωτάθλημα της Α\u0027 Εθνικής ο Ολυμπιακός ήταν την χρονία 1987-1988. Ποια θέση κατέλαβε","Answer1":"12η","Answer2":"8η","Answer3":"9η","Answer4":"13η","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435260019000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"7d47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει υποβιβαστεί ο Άρης στην Ιστορία του","Answer1":"1","Answer2":"3","Answer3":"καμία","Answer4":"4","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435260125000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8047a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το καλοκαίρι του 2002 ο Σάντος έχοντας φύγει από την ΑΕΚ ανέλαβε τον Παναθηναϊκό διαδεχόμενος τον ","Answer1":"Άγγελο Αναστασιάδη","Answer2":"Σέρχιο Μαρκαριάν","Answer3":"Γιάννη Κυράστα","Answer4":"Στράτο Αποστολάκη","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435261017000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8147a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια χρονιά Ο Σωκράτης Κόκκαλης απέκτησε την ΠΑΕ Ολυμπιακός ","Answer1":"1990","Answer2":"1995","Answer3":"1992","Answer4":"1993","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435261207000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"8247a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά μεταγραφή αποτελεί την ακριβότερη όλων των εποχών για Έλληνα ποδοσφαιριστή","Answer1":"Του Στέλιου Γιαννακόπουλου στην Μπόλτον","Answer2":"Του Κώστα Μήτρογλου στη Φούλαμ ","Answer3":"Του Γιούρκα Σεϊταρίδη στην Πόρτο","Answer4":"Του Γρηγόρη Γεωργάτου στην Ίντερ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435261320000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8347a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα γκόλ σημείωσε συνολικά ο Τζιμπρίλ Σισέ κατα την θητεία του στην Ελλάδα ","Answer1":"70","Answer2":"38","Answer3":"55","Answer4":"49","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435261555000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8547a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"«Ήρωες είναι ο Παπαφλέσσας, ο Κολοκοτρώνης. Αυτοί που πολεμούσαν για την Ελλάδα. Εμείς μπάλα παίζουμε» Είχε δηλώσει μετά την Νίκη της ΑΕΚ επι του Ολυμπιακού με 1-0 το 1997 ο","Answer1":"Ηλίας Ατματζίδης","Answer2":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer3":"Μιχάλης Κασάπης","Answer4":"Βασίλης Τσιάρτας","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435261854000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"8647a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Δεν μπορώ να καταλάβω γιατί οι διαιτητές παίζουν τόσο χεσμένοι στο Καραϊσκάκης\" Είχε δηλώσει ο ποδοσφαιριστής της ΑΕΚ μετά την ήττα απο τον Ολυμπιακό το 2007","Answer1":"Νίκος Λυμπερόπουλος","Answer2":"Σωκράτης Παπασταθόπουλος","Answer3":"Τραϊανός Δέλλας","Answer4":"Άκης Ζήκος","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435930149000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"8847a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Στον ΠΑΟΚ δεν σκόραρα ούτε από το ένα μέτρο\". Αυτήν την ειλικρινή δήλωση έκανε στα media της χώρας του ο πρώην επιθετικός του δικέφαλου","Answer1":"Ζλάταν Μουσλίμοβιτς","Answer2":"Σάντορ Τόργκελε","Answer3":"Γκλεν Σάλμον","Answer4":"Βιορέλ Φρούντσα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435262758000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"8947a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η μεγαλύτερη ανατροπή στην ιστορία της Α\u0027 Εθνικής ήταν το 1990 στο παιχνίδι Ολυμπιακός-ΟΦΗ . Πόσο έληξε","Answer1":"6-5 υπέρ του ολυμπιακού","Answer2":"3-4 υπέρ του ΟΦΗ","Answer3":"4-5 υπέρ του ΟΦΗ","Answer4":"5-4 υπέρ του Ολυμπιακού","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435263021000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"8a47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος ποδοσφαιριστής έχει πετύχει τα περισσότερα χατ τρικ σε μια ποδοσφαιρική χρονία στην ιστορία της Α\u0027 εθνικής ","Answer1":"Κριστόφ Βαζέχα","Answer2":"Γιώργος Σιδέρης ","Answer3":"Θωμάς Μαύρος","Answer4":"Κώστας Μήτρογλου","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435263277000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8b47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το 2004 Πρώτος σκόρερ με 21 γκολ αναδείχθηκε ο ","Answer1":"Τζιοβάνι","Answer2":"Τζόρτζεβιτς","Answer3":"Σαλπιγγίδης","Answer4":"Κωνσταντίνου","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435269978000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8c47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Ο Ολυμπιακός και το Αιγάλεω να κερδάνε. Οι άλλοι να πάνε να γαμ...\" Η θρυλική ατάκα ειπώθηκε στο απόγειο της εποχής της παράγκας στο Ελληνικό ποδόσφαιρο απο τον ","Answer1":"Θωμά Μητρόπουλο","Answer2":"Γιάννη Σπάθα","Answer3":"Σωκράτη Κόκκαλη","Answer4":"Μάκη Ψωμιάδη","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435270829000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"8d47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα δεν έχει υπάρξει προπονητής ο Γιώργος Χατζάρας","Answer1":"Εθνικός Αστέρας","Answer2":"Αιγάλεω","Answer3":"Ηλυσιακός","Answer4":"Άρης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435272606000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"8e47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Απο που κατάγεται ο Βασίλης Τσιάρτας","Answer1":"Βέροια","Answer2":"Κατερίνη","Answer3":"Αλεξάνδρεια Ημαθίας","Answer4":"Κιλκίς","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435271390000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8f47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα κατέκτησε με την ΑΕΚ ο Σκοπιανός ποδοσφαιριστής Τόνι Σαβέβσκι","Answer1":"2","Answer2":"4","Answer3":"1","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435271498000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9047a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα έχει κατακτήσει ο Ηρακλής","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"Κανένα","Answer4":"4","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435271657000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"9147a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το μικρό όνομα του Μίετσελ","Answer1":"Ίγκορ","Answer2":"Ζλάταν","Answer3":"Μάρτσιν","Answer4":"Ιβάν","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435271811000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9247a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πρώην παίκτης της ΑΕΚ Γ. Κατίδης πανηγυρίζει με ναζιστικό χαιρετισμό τη νίκη της ομάδας του στο ΟΑΚΑ. Η ποινή αποκλεισμού του απο την Εθνική ομάδα ήταν","Answer1":"5ετής  ","Answer2":"2ετής ","Answer3":"3ετής ","Answer4":"Ισόβιος αποκλεισμός","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435272335000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"9347a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει χρηστεί πρώτος σκόρερ ο Δημήτρης Σαλπιγγίδης στην Α\u0027 Εθνική κατηγορία","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"καμία","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435272688000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"9447a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες και Ποιες χρονιές έχει χρηστεί πρώτος σκόρερ ο Ισμαέλ Μπλάνκο","Answer1":"Τρείς (2007-2008-2009)","Answer2":"Δύο (2008-2009)","Answer3":"Μία (2009)","Answer4":"Τρείς (2006-2007-2008","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435273009000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"9547a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Το έχω πει χιλιάδες φορές και το επαναλαμβάνω. Είμαι Ολυμπιακός και θα πεθάνω Ολυμπιακός\" είχε δηλώσει ο παίκτης του ΠΑΟΚ για την επικείμενη μεταγραφή του στον Ολυμπιακό","Answer1":"Γιώργος Σκαρτάδος","Answer2":"Γιώργος Κούδας","Answer3":"Σταύρος Σαράφης","Answer4":"Δημήτρης Παρίδης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435273366000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9747a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Εγώ σας κοιτώ στα μάτια και σας μιλάω. Εσείς με κοροϊδεύετε ! Δεν είμαι μαλ...ς, δεν μπορώ να καταλάβω τι γίνεται σε αυτή τη ζούγκλα\", Τάδε έφη","Answer1":"Αλμπέρτο Μαλεζάνι","Answer2":"Άγγελος Αναστασιάδης","Answer3":"Σέρχιο Μαρκαριάν","Answer4":"Νίκος Νιόπλιας","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435273903000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"9947a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με χατ-τρικ του Μάρκους Μπεργκ ο Παναθηναϊκός κέρδισε με 4-1 τον ΠΑΟΚ στον τελικό του Κυπέλλου στις 26 Απριλίου στο ΟΑΚΑ. Ποιος ήταν ο άλλος σκόρερ των πρασίνων; ","Answer1":"Ντάνιελ Πράνιτς","Answer2":"Βίκτωρ Κλωναρίδης","Answer3":"Νίκος Καρέλης","Answer4":"Αμπντούλ Τζελίλ Ατζαγκούν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435343387000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"9b47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Ολυμπιακός είχε την καλύτερη άμυνα και την καλύτερη επίθεση στην περσινή Superleague (2014-2015). Έβαλε 88 γκολ. Πόσα δέχτηκε;","Answer1":"12","Answer2":"19","Answer3":"22","Answer4":"8","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435343769000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9c47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Θα τον ξεφτιλίσει ο Giovanni...τον ξεφτιλισε...τον ξεφτίλισε !\"  στο γκόλ του Τζιοβάνι (3-0) εναντίον της Γαλατασαράι για το κύπελλο ΟΥΕΦΑ .Ποιός ήταν ο τερματοφύλακας της Τουρκικής ομάδας","Answer1":"Ρουστου Ρετσμπέρ","Answer2":"Ροντρίγκο Μοντραγκόν","Answer3":"Έντβιν Φαν ντερ Σαρ","Answer4":" Κλάουντιο Ταφαρέλ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435343819000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9d47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσο κόστισε η μεταγραφή του γεωργάτου στις 11 Αυγούστου του 1999 όταν και ανακοινώθηκε η μεταγραφή του στους «νερατζούρι» ","Answer1":"2.5 Δισεκατομμύρια δραχμές","Answer2":"1.5 Δισεκατομμύριo δραχμές","Answer3":"3.2 Δισεκατομμύρια δραχμές","Answer4":"4.5 Δισεκατομμύρια δραχμές","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435344127000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9e47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το γκολ της νίκης για τον ολυμπιακό προήλθε από ανύπαρκτο πέναλτι που κέρδισε ο Στέλιος Γιαννακόπουλος από τον διαιτητή Τρικάλη το 2001. ποιος ήταν ο αγώνας και πόσο έληξε","Answer1":"Αιγάλεω - Ολυμπιακός 2-3","Answer2":"Ιωνικός Ολυμπιακός 1-2","Answer3":"Αππόλων Αθηνών - Ολυμπιακός 3-4","Answer4":"Αιγάλεω Ολυμπιακός 3-4","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435344281000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a247a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Τελευταίο λεπτό ντεν ντώσει πέναλτυ το Εργοτέλης ο διαιτιστής. Πώς γένιν αυτό\" είχε δηλώσει ο ","Answer1":"Πάτρικ ογκουνσότο","Answer2":"Ιμπραήμ Μπακαγιόκο","Answer3":"Πάπα Πούπα Ντιόπ","Answer4":"Άλβες Λίνο","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435345024000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"a347a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ένας ασύλληπτος Ολυμπιακός ύμνησε το ποδόσφαιρο στο «Καραϊσκάκης» και διέλυσε 6-0 την ΑΕΚ. Ποια χρονιά","Answer1":"2010-2011","Answer2":"2009-2010","Answer3":"2008-2009","Answer4":"20012-20013","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435345178000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a447a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Συντριπτική είναι η υπεροχή του Ολυμπιακού στα παιχνίδια που υποδέχεται την ΑΕΚ. Πόσα Μάτς έχει κερδίσει στα 66 παιχνίδια που έχουν γίνει από την περίοδο 1930-31 έως και σήμερα. ","Answer1":"45","Answer2":"48","Answer3":"36","Answer4":"39","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435345303000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a547a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες είναι οι νίκες του Ολυμπιακού ενάντιον του αιώνιου αντιπάλου Παναθηναϊκού στην προϊστορία τους (56 αγώνες)","Answer1":"20","Answer2":"24","Answer3":"29","Answer4":"32","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435345452000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a647a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Δύο είναι οι πρώτοι σκόρερ του Ολυμπιακού με 7 τέρματα εναντίον του Παναθηναϊκού στα μεταξύ τους παιχνίδια . Ο Ένας είναι ο Πρέντραγκ Τζόρτζεβιτς. Ποιος είναι ο άλλος","Answer1":"Αλέξης Αλεξανδρής","Answer2":"Τζιοβάνι","Answer3":"Γιώργος Δεληκάρης","Answer4":"Γιώργος Σιδερίδης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435345536000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a747a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Αν πειράξουν κάποιον από την οικογένειά μου, θα σκοτώσω πρώτα τον αρχηγό τους και μετά αυτόν που έκανε το κακό, αν τον βρω\". Ποιος προπονητής είχε κάνει τέτοιες δηλώσεις βγαίνοντας εκτός ελέγχου","Answer1":"Αλμπέρτο Μαλεζάνι","Answer2":"Ντούσαν Μπάγεβιτς","Answer3":"Ίλιε Ντουμιτρέσκου","Answer4":"Τζενάρο Γκατούζο","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435346615000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a847a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Λίγα λεπτά πριν από την έναρξη του ματς οι οπαδοί του ΠΑΟΚ έριξαν ψάρια (γάβρους συγκεκριμένα) στον πάγκο των φιλοξενούμενων. Σε ποιο παιχνίδι συνέβει","Answer1":"Τελικός Κυπέλλου ΠΑΟΚ - Ολυμπιακός","Answer2":"Αγώνας Πρωταθλήματος ΠΑΟΚ - Ολυμπιακός","Answer3":"Ημιτελικός Κυπέλλου ΠΑΟΚ - Ολυμπιακος","Answer4":"Αγώνας Πλέι Οφ ΠΑΟΚ - Ολυμπιακός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435346051000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"ac47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Στόχος ο Δικός μου αλλα και του καινούργιου ιδιοκτήτη δεν ειναι η ΑΕΚ να παίζει στον κύπελλο ΟΥΕΦΑ αλλα στο Τσάμπιονς Λίγκ. Είχε Δηλώσει ο","Answer1":"Αλέξανδρος Σκλαβενίτης","Answer2":"Μάκης Ψωμιάδης","Answer3":"Δημήτρης Μελισσανίδης","Answer4":"Χαρίλαος Ψωμιάδης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435347045000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"ad47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα χρήματα φέρεται να υπεξαίρεσε ο Μάκης Ψωμιάδης απο τα ταμεία της ΠΑΕ ΑΕΚ κατα την προεδρία του Ξαδέρφου του Χαρίλαου Ψωμιάδη την περίοδο 2001-2003","Answer1":"15 εκατομμύρια ευρώ","Answer2":"38 εκατομμύρια ευρώ","Answer3":"21.5 εκατομμύρια ευρώ","Answer4":"19.7 εκατομμύρια ευρώ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435347314000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"ae47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Γνωστός παράγοντας του Ελληνικού ποδοσφαίρου με το προσονίμιο \"Μοντελοπνίχτης\"","Answer1":"Αχιλλέας Μπέος","Answer2":"Αλέξης Κούγιας","Answer3":"Θοδωρής Ζαγοράκης","Answer4":"Βαγγέλης Μαρινάκης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435353186000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"af47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το τελευταίο πρωτάθλημα που πανυγήρισε ο ΠΑΟΚ ήταν την σεζόν","Answer1":"1972-1973","Answer2":"1974-1975","Answer3":"1992-1993","Answer4":"1984-1985","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435353501000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b047a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο για πολλούς καλύτερος τελικός Κυπέλλου Ελλάδος Ολυμπιακός ΑΕΚ το 2009 εληξε με κυπελλούχο τον Ολυμπιακό στην διαδικασία των πέναλτυ με τελικό σκόρ ","Answer1":"14-15","Answer2":"12-13","Answer3":"16-17","Answer4":"13-14","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435353676000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"b147a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στον τελικό κυπέλλου Ελλάδας το 2001 ο ΠΑΟΚ επικράτησε του Ολυμπιακού με 2-4 . Ποιοι ήταν οι σκόρερ των \"ερυθρόλευκων\"","Answer1":"Τζιοβάνι-Τζόρτζεβιτς","Answer2":"Χούτος-Γιαννακόπουλος","Answer3":"Τζόρτζεβιτς-Χούτος","Answer4":"Οφορίκουε-Τζιοβάνι","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435353908000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b247a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Άρης έχει συμμετάσχει σε 10 τελικούς κυπέλλου Ελλάδος. Πόσους έχει κατακτήσει","Answer1":"Κανέναν","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435354146000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b347a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος απο τους παρακάτω δεν έχει υπάρξει προπονητής στην ΑΕΚ","Answer1":"Ίλιε Ντουμτρέσκου","Answer2":"Άγγελος Αναστασιάδης","Answer3":"Τόνι Σαβέφσκι","Answer4":"Ευγένιος Γέραρντ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435354548000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b447a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα δεν έχει αγωνιστεί ο Ιμπραχίμα Μπακαγιόκο","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννίνα","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"Λάρισα","Answer4":"Ηρακλή","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435354886000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b547a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Η Μύκονος είναι κοσμικό νησί, δεν είναι για αριστερούς. Τι δουλειά έχω εγώ εκεί ;\" Είχε δηλώσει ο ","Answer1":"Πάμπλο Γκαρσία","Answer2":"Ισμαέλ Μπλάνκο","Answer3":"Σέρχιο Κόκε","Answer4":"Βασίλης Τσιάρτας","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435355145000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b647a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι οπαδοί του ΠΑΟΚ έχουν αρχ.... είχε δηλώσει ο ","Answer1":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","Answer2":"Ζλάταν Μουσλίμοβιτς","Answer3":"Πάμπλο Γκαρσία","Answer4":"Άλβες Λίνo","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446115369000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"b747a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποια ομάδα της Γαλλίας είναι αδελφοποιημένη η ΑΕΚ","Answer1":"Παρί σεν ζερμέν","Answer2":"Μπορτνό","Answer3":"Λυών","Answer4":"Μαρσέιγ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435355819000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"b847a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι οπαδοί του Ολυμπιακού έχασαν τη ζωή τους στην Τραγωδία της Θύρας 7 που συνέβη στις 8 Φεβρουαρίου 1981 στο Στάδιο Γεώργιος Καραϊσκάκης","Answer1":"12","Answer2":"30","Answer3":"21","Answer4":"9","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435356028000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"b947a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι οπαδοί του ΠΑΟΚ έχασαν τη ζωή τους στο αυτοκινητιστικό δυστύχημα των Τεμπών στις 4/10/99","Answer1":"4","Answer2":"6","Answer3":"8","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435356216000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"ba47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια χρονία συγχωνεύτηκε η ΠΑΕ Ατρόμητος με την ΠΑΕ Χαλκηδόνα","Answer1":"2003","Answer2":"2004","Answer3":"2006","Answer4":"2005","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435356684000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"bb47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η ΠΑΕ Skoda Ξάνθη διαγράφει μια σημάντικη συνεχόμενη πορεία στα σαλόνια της Α\u0027 Εθνικής . Απο πότε αγωνίζεται συνεχόμενα στην Α΄Εθνικη ","Answer1":"1993","Answer2":"1995","Answer3":"1986","Answer4":"1989","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435356954000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"bc47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα ξεκίνησε την επαγγελματική του καριέρα ο Βασίλης Τοροσίδης","Answer1":"Skoda Ξάνθη","Answer2":"Καβάλα","Answer3":"Πανθρακικό","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435357195000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"bd47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα πραγματοποίησε το ντεμπούτο του στην Α\u0027 Εθνική κατηγορία ο Γίωργος Καραγκούνης","Answer1":"Ιωνικό","Answer2":"Απόλλων σμύρνης","Answer3":"Πανηλειακό","Answer4":"Προοδευτική","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435357327000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"be47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Προπονητής του (\u0027Αγγελος Αναστασιάδης) τον αποκαλούσε Χαϊδευτικά \"Μπλάκ Μπέκαμ\" ... Ο λόγος για τον","Answer1":"Κόφι Αμπονσά","Answer2":"Αρμάντο Φουτσίνι","Answer3":"Ιφεάνι Ουντέζε","Answer4":"Τζο Νάγκμπε","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435357422000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"bf47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Ποιοι είναι μαζί μου; Οι υπόλοιποι, θάνατος! Το ακούτε; Θα-να-τος!\" . Τα λόγια αυτά ακούστηκαν κατα την διάρκεια προπόνησης απο τον προπονητή","Answer1":"Νίκο Αναστόπουλο","Answer2":"Άγγελο Αναστασιάδη","Answer3":"Σέρχιο Μαρκαριάν","Answer4":"Τάκη Λεμονή","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435362814000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"c047a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Εναντίον ποιας ομάδας έκανε το ντεπούτο του σε επίσημο αγώνα ο Σωτήρης Νίνης στις 7 Ιανουαρίου του 2007","Answer1":"Πανιώνιο","Answer2":"Ιωνικό","Answer3":"Αιγάλεω","Answer4":"Ηρακλή","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435362180000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"c147a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος ποδοσφαιριστής κατέχει το ρεκόρ ως του νεότερου που συμμετείχε ποτέ σε αγώνα της Α\u0027 Εθνικής  ","Answer1":"Σωτήρης Νίνης","Answer2":"Ιωάννης Μαυρίας","Answer3":"Κυριάκος Παπαδόπουλος","Answer4":"Στέφανος Αθανασιάδης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435362481000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"c247a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός είχε επικρίνει τον Κώστα Μήτρογλου για τον τρόπο πανηγυρισμού του αναφέροντας \"Κι εσύ σταμάτα τα πιστόλια, δεν είσαι καουμπόι !\" ","Answer1":"Σάββας Θεοδωρίδης","Answer2":"Ζίκο","Answer3":"Σωκράτης Κόκκαλης","Answer4":"Πέτρος Κόκκαλης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435362793000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"c347a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός είναι ο μοναδικός ποδοσφαιριστής στην ιστορία του Ελληνικού ποδοσφαίρου που κατάφερε να πετύχει χατ τρικ (τρία γκολ στον ίδιο αγώνα) από τρεις εκτελέσεις φάουλ","Answer1":"Βασίλης Τσιάρτας","Answer2":"Βασίλης Μπορμπόκης","Answer3":"Κώστας Φραντζέσκος","Answer4":"Άγγελος Μπασινάς","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435363152000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"c447a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Δεν χρειάζονται μεταγραφές για νίκες επί παικτών με συμβόλαιο 750 ευρώ είχε δηλώσει κατα την διάρκεια του πρωταθλήματος 2014-2015 ο","Answer1":"Ιβάν Σαββίδης","Answer2":"Δημήτρης Μελισανίδης","Answer3":"Βαγγέλης Μαρινάκης","Answer4":"Ιωάννης Αλαφούζος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435363308000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"c547a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Φέλιξ Μπόρχα πήγε στον Ολυμπιακό ως «Ρονάλντο του Εκουαδόρ», ωστόσο δεν δικαίωσε τη φήμη του. Πόσα γκολ σημείωσε κατα την παρουσία του στην Ελλάδα σε συνολικά 23 συμμετοχές","Answer1":"12","Answer2":"5","Answer3":"8","Answer4":"4","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435363522000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"c647a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Για ποιον ποδοσφαιριστή ιτου Ολυμπιακού ισχυριζόταν ο παλαίμαχος προπονητής Νίκος Αλέφαντος οτι θα μπορούσε να γίνει κεντρικός αμυντικός απο επιθετικός όπου και αγωνιζόταν","Answer1":"Γκαμπριέλ Άλβεζ","Answer2":"Φέλιξ Μπόρχα","Answer3":"Λάμπρος χούτος","Answer4":"Νέρι Καστίγιο","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435363715000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"c747a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Hρθε στην Ελλάδα το 2005 ως ο \"παίκτης-αλλαγή του Αντρέι Σεφτσένκο στην εθνική Ουκρανίας\"  με το προσωνύμιο \"Ουκρανικό Μιγκ\"","Answer1":"Ολεγκ Ιάστσουκ","Answer2":"Βασίλι Νοβοκάτσκι","Answer3":"Ντένις Σοκολόφσκι","Answer4":"Ολεγκ Βενγλίνσκι","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435930625000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"c847a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα γκολ σημείωσε ο Σάντορ Τόργκελε κατα την παρουσία του στον ΠΑΟΚ","Answer1":"1","Answer2":"5","Answer3":"9","Answer4":"Κανένα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435364323000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c947a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πρώην ποδοσφαιριστής του ΠΑΟΚ Γιασεμάκης Γιασεμί εργάζεται πλέον ως","Answer1":"Αθλητικός Ρεπόρτερ","Answer2":"Επιχειρηματίας","Answer3":"Προπονητής","Answer4":"Μοντέλο","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435364407000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"ca47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο \"ζορό\" του Ελληνικού ποδοσφαίρου .Χαρακτηρίστηκε με το τρόπο που πανυγήριζε φορώντας την μάσκα του ζορό","Answer1":"Κώστας Μήτρογλου","Answer2":"Φάνης Γκέκας","Answer3":"Δημήτρης Παπαδόπουλος","Answer4":"Ίσμαελ Μπλάνκο","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446115524000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"cb47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Απο ποιά ομάδα Απέκτησε τον Άντώνη Νικοπολίδη ο Παναθηναικός το 1989 ","Answer1":"Αναγέννηση Καρδίτσας","Answer2":"Λάρισα","Answer3":"Καστορία","Answer4":"Αναγέννηση Άρτας","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435364788000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"cc47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι σύλλογοι έχουν κερδίσει το Ελληνικό πρωτάθλημα;","Answer1":"4","Answer2":"6","Answer3":"8","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435422028000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"cd47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά χρονολογία πρωτοεμφανίστηκε το ποδόσφαιρο στην Ελλάδα;","Answer1":"1894","Answer2":"1896","Answer3":"1892","Answer4":"1898","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435422577000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"cf47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στο πρώτο Ελληνικό  επίσημο Πανελλήνιο Πρωτάθλημα την περίοδο 1927-28 ποιες ομάδες δεν  συμμετείχαν λόγω προστριβών με την ΕΠΟ;","Answer1":"Ολυμπιακός ΠΑΟ ΑΕΚ","Answer2":"ΑΕΚ ΠΑΟΚ Αρης","Answer3":"Ολυμπιακός ΟΦΗ Ηρακλης","Answer4":"ΠΑΟΚ Αρης Παναθηναικός","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446115666000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d047a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος δημιουργήθηκε η Α εθνική υπό την μορφή την οποία διατηρεί έως και σήμερα;","Answer1":"1959-1960","Answer2":"1958-1959","Answer3":"1960-1961","Answer4":"1957-1958","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435423663000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d247a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποια διοργάνωση  το ελληνικό ποδόσφαιρο εισέρχεται σε επαγγελματική φάση:","Answer1":"1976-1977","Answer2":"1974-1975","Answer3":"1979-1980","Answer4":"1980-1981","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435424125000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d347a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Κορυφαίος σκόρερ στην ιστορία της Α εθνικής κατηγορίας","Answer1":"Κριστόφ Βαζέχα","Answer2":"Μίμης Παπαϊωάννου","Answer3":"\tΑντώνης Αντωνιάδης","Answer4":"Θωμάς Μαύρος","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435424892000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"d447a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O κορυφαίος παίκτης σε συμμετοχές στην ιστορία της Α\u0027 εθνικής","Answer1":"Γιώργος Κούδας","Answer2":"Θωμάς Μαύρος","Answer3":"Μίμης Δομάζος","Answer4":"Στέλιος Μανωλάς","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446115738000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"d547a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο \"Τρομοκράτης\" των Ελληνικών γηπέδων ήταν το προσονίμιο του","Answer1":"Τζιμπρίλ Σισσέ","Answer2":"Κέβιν Μιραλάς","Answer3":"Ζλάταν Μουσλίμοβιτς","Answer4":"Ράφικ Τζιμπούρ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435425149000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"d647a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος ποδοσφαιριστής αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ την ποδοσφαιρική περίοδο 2001-2002;","Answer1":"Νίκος Λυμπερόπουλος","Answer2":" Φάνης Γκέκας","Answer3":" Κριστόφ Βαζέχα","Answer4":" Αλέξης Αλεξανδρής","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435425248000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"d747a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Έχει κερδίσει τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Α\u0027 Εθνικής κατηγορίας τέσσερις συνεχόμενες φορές από το 1959 έως το 1963","Answer1":" Κώστας Νεστορίδης","Answer2":"Μίμης Παπαϊωάννου","Answer3":" Γιώργος Σιδέρης","Answer4":"Αντώνης Αντωνιάδης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435450170000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d947a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αποτελεί την ακριβότερη μεταγραφή Έλληνα ποδοσφαιριστή ","Answer1":"Κώστας Μανωλάς","Answer2":"Σωκράτης Παπασταθόπουλος","Answer3":"Κώστας Μήτρογλου","Answer4":"Γιούρκας Σειταρίδης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435426096000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"da47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Ξέρεις τι είναι να σε βρίζει ο διαιτητής μπροστά στα μούτρα σου ;\" είχε δηλώσει ο","Answer1":"Τζιμπρίλ Σισσέ","Answer2":"Γκόρντον Σίλντενφελντ","Answer3":"Ραφίκ Τζιμπούρ","Answer4":"Ντάνιελ Πράνιτς","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435426599000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"dc47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Κατέκτησε το κύπελλο Ελλάδος το 1997-1998 ","Answer1":"Παναθηναικός","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"Ολυμπιάκος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446115829000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"de47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η Δόξα Δράμας ήταν φιναλίστ στο θεσμό του κυπέλλου Ελλάδας πόσες φορές;","Answer1":"1","Answer2":"4","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435427060000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"df47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πότε εξαγόρασε ο Βαγγέλης Μαρινάκης το πλειοψηφικό πακέτο μετοχών της ΠΑΕ Ολυμπιακός","Answer1":"2009","Answer2":"2010","Answer3":"2011","Answer4":"2008","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435427326000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"e147a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στέφθηκε κυπελλούχος Ελλάδας την περίοδο 1931-1932","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Αρης","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"Παναθηναικός","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446115852000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"e247a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα κατέκτησε με την ΑΕΚ ο Τζίμης Πατίκας","Answer1":"2","Answer2":"1","Answer3":"3","Answer4":"Κανένα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435427800000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e447a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιον προπονητή στον πάγκο της κατέκτησε η Λάρισα το κύπελλο Ελλάδας 1984-1985 επικρατώντας του Πάοκ 4-1","Answer1":" Γιάτσεκ Γκμοχ","Answer2":" Χ. Σενέκοβιτς","Answer3":"Γιώργος Δαρίβας","Answer4":" Α. Στρεϊλάου","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435427838000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e547a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιον παίκτη του ΠΑΟΚ είχε προτρέψει ο Νίκος Αλέφαντος να παρατήσει το ποδόσφαιρο και να ασχοληθεί με την κατασκευή οικοδομών","Answer1":"Δημήτρη Σαλπιγγίδη","Answer2":"Σωτήρη Μπαλάφα","Answer3":"Θανάση Παπάζογλου","Answer4":"Βασίλη Κουτσιανικούλη","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435428079000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"e647a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα της Θεσσαλονίκης αγωνίστηκε σε οκτώ τελικούς κυπέλλου Ελλάδας καταφέροντας να τον κερδίσει μία :","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Άρης","Answer3":"Ηρακλής","Answer4":"Απόλλων Καλαμαρίας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446115872000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"e747a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στον τελικό του κυπέλλου Ελλάδας του 1995-1996 με ποιο σκόρ συνέτριψε η ΑΕΚ τον Ιωνικό ;","Answer1":"5-1","Answer2":"6-1","Answer3":"7-1","Answer4":"4-1","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435534961000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e847a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με πόσες διαφορετικές ομάδες έχει κατακτήσει σαν προπονητής ο Ντούσαν Μπάγιεβιτς τον θεσμό του κυπέλλου Ελλάδας ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435429044000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"e947a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Πόσα πρωταθλήματα κατέκτησε ο Ζιοβάνι Σίλβα  Ντε Ολιβέιρα στην θήτεια του στον Ολυμπιακό;","Answer1":"4","Answer2":"6","Answer3":"5","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435429272000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"ea47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Τον απέκτησε ο Παναθηναικός το 2000 έναντι του ποσού των εννέα εκατομμυρίων ευρώ από την Ιντερ","Answer1":"Πάολο Σόουζα","Answer2":"Τζιμπρίλ Σισέ","Answer3":"Τζιλμπέρτο Σίλβα","Answer4":"Μάρκους Μινχ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435429930000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"eb47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιόν ποδοσφαιριστή ενέταξε στο δυναμικό της η ΑΕΚ το 2001 ο οποίος είχε αναδειχθεί μέλος της κορυφαίας ενδεκάδας του Μουντιάλ 1998 ;","Answer1":"Ριβάλντο","Answer2":"Ζούλιο Σέαρ","Answer3":"Κάρλος Γκαμάρα","Answer4":"Μπρούνο Τσιρίλο","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446115965000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"ec47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Κατέκτησε δύο Τσάμπιονς Λιγκ με τη Ρεάλ Μαδρίτης (1998, 2000) πριν ενταχθεί στον Ολυμπιακό το 2001","Answer1":"Ραούλ Μπράβο","Answer2":"Ντάνι","Answer3":"Κριστιάν Καρεμπε","Answer4":"Ζούλιο Σέζαρ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435430595000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"ed47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Έκανε το κόλπο γκρόσο αποκτώντας  τον αρχηγό της εθνικής Πολωνίας Ματσέι Ζουράφσκι στην χειμερινή μεταγραφικλη περίοδο του Ιανουαρίου του 2008","Answer1":"Αρης","Answer2":"Ολυμπιακός","Answer3":"Λάρισα","Answer4":"Παναθηναικός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435431658000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"ef47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος προπονητής συνήθιζε να επισκέπτεται τακτικά το Άγιον Όρος με τους ποδοσφαιριστές της ομάδας του","Answer1":"Γιάννης Παθιακάκης","Answer2":"Τάκης Λεμονής","Answer3":"Γίωργος Παράσχος","Answer4":"Άγγελος Αναστασιάδης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435450370000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"f047a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ήταν η ποινή της Πειθαρχικής Επιτροπή της ΕΠΑΕ για όσα έγιναν στο ματς της Ριζούπολης ανάμεσα σε Ολυμπιακό και Παναθηναϊκό τον Μαΐο  του 2003 στο θρυλικό \"Παιχνίδι τίτλου της Ριζούπολης\"","Answer1":"5 αγωνιστικές και 100.000 ευρώ ","Answer2":"3 αγωνιστικές ","Answer3":"Πρόστιμο 500.000 ευρώ","Answer4":"2 αγωνιστικές σε ουδέτερο γήπεδο","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435450744000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"f147a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιόν ποδοσφαιριστή κρατάει με \"Κεφαλοκλείδωμα\" ο Κριστιάν Καρεμπέ","Answer1":"Παντελή Καφέ","Answer2":"Γιαννάκη Οκκά","Answer3":"Στέλιο Βενετίδη","Answer4":"Βασίλη Μπορμπόκη","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435450809000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f247a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με πόσες αγωνιστικές τιμωρήθηκε ο Κριστιάν Καρεμπέ για το κεφαλωκλείδωμα στον Γιαννάκη Οκκά και τις μπουνιές στον Παντελή Καφέ το 2003","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"1","Answer4":"8","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435450987000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f447a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα κατέκτησε την δεύτερη θέση τη σεζόν 1985-1986","Answer1":"Ολυμπιακός","Answer2":"Παναθηναικός","Answer3":"Λάρισα","Answer4":"ΟΦΗ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435452135000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"f547a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα δεν αγωνίστηκε κατα την διάρκεια της ποδοσφαιρικής του καρίερας ο προπονητής του Παναθηναικού Γιάννης Αναστασίου","Answer1":"Εθνικό Πειραιά","Answer2":"Σπάρτα Ρότερνταμ","Answer3":" Άντερλεχτ","Answer4":"Φίτεσε","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435452874000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f647a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα γκολ απο τα συνολικά 149 που σημείωσε ο Κώστας Φραντζέσκος στην ποδοσφαιρική του καρίερα προέρχονται απο εκτελέσεις φάουλ","Answer1":"75","Answer2":"53","Answer3":"48","Answer4":"36","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435452737000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f847a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Πριν από ένα παιχνίδι, δέχτηκα κόσμο στο σπίτι μου και μου ζητούσαν να πάρω κόκκινη κάρτα επειδή το είχαν ποντάρει στο στοίχημα και μου υποσχέθηκαν να μου έδιναν μέρος από τα κέρδη\" είχε δηλώσει ο ","Answer1":"Τζιμπρίλ Σισσέ","Answer2":"Ολιβιέ Καπό","Answer3":"Αμπντούλ Αζίζ Τετέ","Answer4":"Χερόνιμο Μπαράλες","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435453327000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"f947a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια Ομάδα  άρχισε το 2003 μια ξέφρενη ανοδική πορεία που την έφτασε απο τα ερασιτεχνικά πρωταθλήματα στις πρώτες θέσεις της Α΄ Εθνικής την περίοδο 2007–08","Answer1":"Ατρόμητος Αθηνών","Answer2":"Ολυμπιακός Βόλου","Answer3":"Αστέρας Τρίπολης","Answer4":"Πλατανιάς","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435534865000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"fa47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος ποδοσφαιριστής του ΠΑΟΚ είχε πει την εξής φράση \u0027προτιμώ να πάω να δουλέψω στις οικοδομές από το να αγωνιστώ στον ΠΑΟΚ΄","Answer1":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","Answer2":"Θόδωρος Ζαγοράκης","Answer3":"Λάζαρος Χριστοδουλόπουλος","Answer4":"Στέλιος Μαλεζάς","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435500577000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"fc47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά Ελληνική ομάδα είχε δοκιμαστεί σύμφωνα με φήμες ο τότε 17 χρονος Βραζιλιάνος σούπερ σταρ Ρονάλντο άλλα απορίφθηκε  ως \"άμπαλος\"","Answer1":"Ακράτητο","Answer2":"Ολυμπιακό","Answer3":"Καλαμάτα","Answer4":"Παναθηναικό","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435500626000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"fd47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος ποδοσφαιριστής της ΑΕΚ είχε δηλώσει αναφερόμενος στον πρόεδρο της ομάδας του  «Ήταν πολύ δύσκολα σε όλα τα επίπεδα. Ο πρόεδρός μας ήταν κάπως… μαφιόζος! ","Answer1":"Ερίκ Ραμπεσαντρατανά","Answer2":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer3":"Γρηγόρης Γεωργάτος","Answer4":"Βασίλης Λάκης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435500747000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"fe47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Θα μπουν οι Τούρκοι στην Θεσσαλονίκη και ο Σάντος θα ξυπνήσει μεγάλο Σάββατο\"... Σε  Ποιον προπονητή ανήκει  αυτή η ατάκα ;","Answer1":"Αγγελος Αναστασιάδης","Answer2":"Νίκος Αλέφαντος","Answer3":"Γιώργος Παράσχος","Answer4":"Ντούσαν Μπάγιεβιτσ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435483016000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"ff47a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Ο Μπόρχα θα πρέπει να γίνει αμυντικός\" Ποιος προπονητής πρότεινε αυτό για τον άσσο του Ολυμπιακού λόγο επιθετικής δυστοκίας ;","Answer1":"Ντούσαν Μπάγιεβιτς","Answer2":"Μίτσελ","Answer3":"Νίκος Αλέφαντος","Answer4":"Τάκης Λεμονής","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435483384000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"0048a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Να παίζουν τα ποδήλατα και όχι η Πόρσε ; \" Ποιον ποδοσφαιριστή χαρακτήριζε σαν πόρσε ο πατέρας του ;","Answer1":"Αλέκο Αλεξανδρή","Answer2":"Λάμπρο Χούτο","Answer3":"Κώστα Μήτρογλου","Answer4":"Γιούρκα Σειταρίδης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435500831000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"0148a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα ξεκίνησε την καριέρα του ο Κώστας Μήτρογλου ;","Answer1":"Ολυμπιακό","Answer2":"Ατρόμητο","Answer3":"Γκλάντμπαχ Β","Answer4":"Πανιώνιο","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446116130000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0248a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιές ομάδες έχει δώσει σαν δανεικό ο Ολυμπιακός τον Κώστα Μήτρογλου ;","Answer1":"Πανιώνιος-Άρης","Answer2":"Πάοκ-Ατρόμητος Αθηνών","Answer3":"Πανιώνιος-Ατρόμητος Αθηνών","Answer4":"Κέρκυρα-Λεβαδειακός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435490517000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0348a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα πέτυχε ο Κώστας Μήτρογλου με τη φανέλα του Πανιώνιου ;","Answer1":"6","Answer2":"4","Answer3":"10","Answer4":"8","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435490969000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0448a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα πέτυχε ο Κώστας Μήτρογλου με τη φανέλα του Ατρόμητου Αθηνών ;","Answer1":"17","Answer2":"15","Answer3":"13","Answer4":"11","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435491118000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0548a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια από τις παρακάτω ομάδες ξεκίνησε ο Κώστας Μανωλάς την ποδοσφαιρική του καριέρα ;","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Θρασύβουλος Φυλής","Answer3":"Ολυμπιακος","Answer4":"Αρης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446116148000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0648a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά Ιταλική ομάδα μεταγράφηκε ο Κώστας Μανωλάς από τον Ολυμπιακό ;","Answer1":"Ρόμα","Answer2":"Ιντερ","Answer3":"Μίλαν","Answer4":"Λάτσιο","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435491903000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"0748a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Kώστας Μανώλας την αγωνιστική περίοδο 2014-2015 φορούσε στη Ρόμα την φανέλα με το νούμερο ;","Answer1":"4","Answer2":"5","Answer3":"2","Answer4":"44","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435492233000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"0848a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά χρονιά πραγματοποίησε το ντεμπούτο του με την Εθνική ανδρών ο Κώστας Μανωλάς ;","Answer1":"2011","Answer2":"2014","Answer3":"2012","Answer4":"2013","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435492547000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"0948a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιές ομάδες του εξωτερικού αγωνίστηκε ο Ζήσης Βρύζας","Answer1":"Φιορεντίνα - Θέλτα Βίγκο - Βερόνα","Answer2":"Φιορεντίνα - Θέλτα Βίγκο - Τορίνο","Answer3":"Περούτζια - Φιορεντίνα - Ρεάλ Μπέτις","Answer4":"Περούτζια - Μπολόνια - Θέλτα Βίγκο","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435495703000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0a48a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα κατέκτησε με τον ΠΑΟ ο Αριστείδης Καμάρας","Answer1":"4","Answer2":"2","Answer3":"9","Answer4":"6","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435495880000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"0c48a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το Προσωνύμιο του ήταν \"Υδραυλικός\"","Answer1":"Παντελής Κωνσταντινίδης","Answer2":"Αντελίνο Βιειρίνια","Answer3":"Νάτσο Σκόκο","Answer4":"Σωτήρης Νίνης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435930942000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"0d48a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο \"σβούρας\" των Ελληνικών γηπέδων","Answer1":"Τάσσος Πάντος","Answer2":"Παντελής Κωνσταντινίδης","Answer3":"Γιαννάκης Οκκάς","Answer4":"Αρούνα Μπαμπαγκίντα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435496302000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0e48a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα νταμπλ έχει κατακτήσει με τον ΟΣΦΠ ο Τάσσος Πάντος","Answer1":"2","Answer2":"Κανένα","Answer3":"4","Answer4":"1","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435496430000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0f48a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Σήκωσε το το γαμ... δεν μπορώ, δεν μπορώ να περιμένω\" . Πρωτοακούστηκε στα Ελληνικά γήπεδα απο τους οπαδούς του","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Ολυμπιακού","Answer3":"Παναθηναικού","Answer4":"Ηρακλή","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435496549000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"1048a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιού Αφρικάνου ποδοσφαιριστή ο πατέρας ήταν αρχηγός κάποιας φυλής στην ευρύτερη περιοχή και είχε ως όνειρο ο γιος του να ακολουθήσει τον ίδιο δρόμο.","Answer1":"Αρούνα Μπαμπαγκίντα","Answer2":"Ταμαντανί Ενσαλίβα","Answer3":"Κόφι Αμπονσά","Answer4":"Ζίζι Ρόμπερτς","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435498192000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"1148a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η εθνικότητα του Φρεντερίκ Νιμανί","Answer1":"Γάλλος","Answer2":"Γκανέζος","Answer3":"Ιβοριανός","Answer4":"Ζιμπαμπουανος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435498450000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"1248a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Είχε δηλώσει πως \"Το να δίνει δύσκολες μακρινές πάσες σε συμπαίκτες του είναι σαν να πίνει ένα ποτήρι νερό\" ο ","Answer1":"Πρέντραγκ Τζόρτζεβιτς","Answer2":"Γιώργος Καραγκούνης","Answer3":"Βασίλης Χατζηπαναγής","Answer4":"Βασίλης Τσιάρτας","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435499690000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"1348a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Δεν μιλώ μετα απο τσόντες\" είχε δηλώσει ο μεγαλομέτοχος του Ολυμπιακού Βόλου μετα το παιχνίδι με γηπεδούχο την ΑΕΚ στο ΟΑΚΑ. πόσο είχε λήξει το ματς","Answer1":"4-0","Answer2":"0-3","Answer3":"1-5","Answer4":"0-4","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435499708000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"1448a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η Φράση \u0027\u0027Γαμώ την Παναχαΐκή μου\" προέρχεται απο τους φιλάθλους του ΠΑΟΚ μετα την ήττα απο την ομάδα της Αχαϊας με 3-5 με αποτέλεσμα να χαθεί ο τίτλος. ποια χρονιά συνέβει","Answer1":"1970","Answer2":"1984","Answer3":"1973","Answer4":"1978","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435499261000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"1548a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος απο τους Παρακάτω παράγοντες του Ελληνικού πρωταθλήματος δεν καταδικάστηκε σε ποινή φυλάκισης","Answer1":"Γιάννης Γούμενος","Answer2":"Μάκης Ψωμιάδης","Answer3":"Αχιλλέας Μπέος","Answer4":"Θωμάς Μητρόπουλος","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435499774000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"1648a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Δεν θα πιω το κρασί παράγκα, αλλά το Da Pipa\" είχε δηλώσει ο  ","Answer1":"Αχιλλέας Μπέος","Answer2":"Σωκράτης Κόκκαλης","Answer3":"Βαγγέλης Μαρινάκης","Answer4":"Νικόλας Πατέρας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435500294000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"1848a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ποδοσφαιρική ομάδα πλην του ΑΡΗ Θεσσαλονίκης έχει αγωνιστεί ο Φρανθίσκο Χαβίτο","Answer1":"Λεβαδειακό","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"Κέρκυρα","Answer4":"ΠΑΣ Γιάννινα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446116276000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"1948a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια ποδοσφαιρική ομάδα της Α\u0027 Εθνικής αποκαλείται και \"Φαίακες\"","Answer1":"Κέρκυρα","Answer2":"ΑΕ Καλλονή","Answer3":"Αιολικός","Answer4":"Πλατανιάς","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435501315000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"1a48a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια απο τις παρακάτω ομάδες δεν έχει αγωνιστεί ποτέ στην ιστορία της σε πρωτάθλημα Α\u0027 Εθνικής","Answer1":"Εθνικός Αστέρας","Answer2":"Αιολικός","Answer3":"Πανηλειακός","Answer4":"Διαγόρας Ρόδου","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435501521000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"1b48a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η τελευταία χρονιά που αγωνίστηκαν σε πρωτάθλημα Α\u0027 Εθνικής τα Τρίκαλα","Answer1":"1995","Answer2":"2000","Answer3":"1989","Answer4":"2001","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435502216000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"1c48a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει αγωνιστεί στο πρωτάθλημα της Α\u0027 Εθνικής η Αναγέννηση Καρδίτσας","Answer1":"2","Answer2":"5","Answer3":"3","Answer4":"Καμία","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435501924000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"1d48a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\u0027\u0027Who is Giourkas ?\u0027\u0027 Σε ποιόν προπονητή Ευρωπαικής ομάδας ανήκει αυτή η φράση ;","Answer1":"Αρσέν Βενγκέρ","Answer2":"Σερ Άλεξ Φέργκιουσον","Answer3":"Ζοσέ Μουρίνιο","Answer4":"Κάρλο Αντσελότι","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435501808000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"1e48a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα γκολ σημείωσε συνολικά ο Βασίλης Χατζηπαναγής με τα χρώματα του Ηρακλή σε 281 συμμετοχές","Answer1":"130","Answer2":"88","Answer3":"90","Answer4":"62","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435502066000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"1f48a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιόν ποδοσφαιριστή του Ολυμπιακού του είχαν κολήσει το παρατσούκλι Nintendo;","Answer1":"Νέρι Καστίγιο","Answer2":"Πρέντραγκ Τζορτζβιτς","Answer3":"Τζιοβάνι","Answer4":"Κριστιάν Καρεμπέ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435502103000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"2048a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Γιατί δεν βγαίνει ο κ. Δούρος στο τηλέφωνο, είναι ένοχος, με κατέστρεψε\" είχε δηλώσει ο πρώην προπονητής του Ολυμπιακού ","Answer1":"Τάκης Λεμονής","Answer2":"Νίκος Αλέφαντος","Answer3":"Όλεγκ Προτάσοφ","Answer4":"Γιάννης Κόλλιας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435502331000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"2148a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η μετακίνηση του Aνδρέα Σάμαρη απο τον Ολυμπιακό σε ποια ομάδα κόστισε δέκα εκατομμύρια ευρώ ;","Answer1":"Πόρτο","Answer2":"Μπενφίκα","Answer3":"Σπόρτινγκ Λισαβώνας","Answer4":"Μποαβίστα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435502442000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"2248a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Βιβλίο με τίτλο \"Τρέχα Βασίλη\" εξέδωσε η θεία γνωστού ποδοσφαιριστή, η οποία είχε δηλώσει πως ο ανιψιός της \"πιστεύει σε έναν και μόνο θεό: το χρήμα\". Ποιός ήταν ο Ποδοσφαιριστής ","Answer1":"Βασίλης Τσιάρτας","Answer2":"Βασίλης Μπορμπόκης","Answer3":"Βασίλης Τοροσίδης","Answer4":"Βασίλης Πλιάτσικας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435503174000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"2348a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το προσωνύμιο του ποδοσφαιριστή της ΑΕΚ Νίκου Γεωργέα ","Answer1":"Σβούρας","Answer2":"Φούλης","Answer3":"Βολίδας","Answer4":"Μοτοράκι","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435930896000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"2448a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Αν θέλουν οι φίλαθλοι της ΑΕΚ να πανυγηρίζουν πρωταθλήματα να γίνουν Ολυμπιακός\" είχε δηλώσει ο ","Answer1":"Τραινός Δέλλας","Answer2":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer3":"Ντούσαν Μπάγεβιτς","Answer4":"Δημήτρης Μελισσανίδης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435503255000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"2548a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"To προσωνύμιο του ποδοσφαιριστή Κριστιάν Λεντέσμα που αγωνίστηκε με τα χρώματα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Λύκος","Answer2":"Τίγρης","Answer3":"Κόμπρα","Answer4":"Σκύλος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435930898000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"2648a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος ήταν ο παίκτης της Καλαμαρίας που στάθηκε αφορμή ώστε η δευτεροβάθμια Επιτροπή Εφέσεων να κατακυρώσει στα χαρτιά με 3-0 υπέρ του Ολυμπιακού το ματς που μέσα στο γήπεδο κέρδισε (1-0) καθαρά η Γηπεδούχος ομάδα.","Answer1":"Γιώργος Μπάρκογλου","Answer2":"Μάτσει Μουράφσκι","Answer3":"Ρόμαν Βάλνερ","Answer4":"Περπαρίν  Χετεμάι","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435503799000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"2748a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα ξεκίνησε την καριέρα του ο Θανάσης Κωστούλας","Answer1":"Ολυμπιακός Βόλου","Answer2":"Καλαμάτα","Answer3":"Πανηλειακό","Answer4":"Ιωνικό","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435524258000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"2848a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα γκολ έχει πετύχει ο Τάσσος Πάντος στην καριέρα του στην Α΄Εθνική κατηγορία","Answer1":"6","Answer2":"3","Answer3":"Κανένα","Answer4":"1","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435524444000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2948a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Κόντρα σε ποιον τερματοφύλακα έχασε πέναλτυ ο Τάσσος Πάντος στο παιχνίδι Ολυμπιακός - Λεβαδειακός τη σεζόν 2007-2008","Answer1":"Σέρτζιαν Μπλάζιτς","Answer2":"Νικόλαο Καρακώστα","Answer3":"Πάρη Ανδράλα","Answer4":"Εντουάρντο Μοντόγια","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435524763000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2a48a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Κόντρα σε ποια ομάδα πέτυχε το παρθενικό του γκολ με την ΑΕΚ ο Νίκος Γεωργέας το 2010","Answer1":"Λάρισα","Answer2":"Λεβαδειακό","Answer3":"Πανιώνιο","Answer4":"ΟΦΗ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435524851000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"2b48a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πότε ιδρύθηκε ο Πανιώνιος Γυμναστικός Σύλλογος Σμύρνης","Answer1":"1899","Answer2":"1905","Answer3":"1908","Answer4":"1890","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435524937000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"2c48a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η πιο ευρεία νίκη του ΠΑΟΚ στο Πρωτάθλημα της Α\u0027 Εθνικής με 7-1 το 1955 ήταν κόντρα σε","Answer1":"ΟΦΗ","Answer2":"Δόξα Δράμας","Answer3":"Καστοριά","Answer4":"Παναιτωλικό","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435571429000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"2d48a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τι φώναξε ο Ντούσαν Μπάγεβιτς στον Ράφικ Τζιμπούρ όταν ο τελευταίος ανέλαβε την εκτέλεση Πέναλντυ στο 87\u0027 και στην συνεχεία αστόχησε με το σκόρ να είναι στο 1-1","Answer1":"Δεν πειράζει Ράφικ","Answer2":"Τι μαλ.... είναι","Answer3":"Αντε γαμ.... ρε μαλ...","Answer4":"Θάνατος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435525365000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"2e48a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Που αγωνιζόταν ο Ιεροκλής στολτίδης πριν τον Ηρακλή","Answer1":"Πόντιους Κοζάνης ","Answer2":"Βέροια","Answer3":"Καστοριά","Answer4":"ΠΑΣ Γιάννινα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435525872000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"2f48a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσο καιρό διετέλεσε πρόεδρος της ΑΕΚ ο Αλεχάντρο Σκλαβενίτης τον οποίο παρουσίασε σαν μεσσία ο Μάκης Ψωμιάδης  ","Answer1":"1 μήνα","Answer2":"15 μέρες","Answer3":"Ούτε εβδομάδα","Answer4":"2.5 μήνες","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435526272000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"3148a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πότε κατεδαφίστηκε το ιστορικό γήπεδο της ΑΕΚ \"Νίκος Γκούμας\"","Answer1":"2002","Answer2":"2001","Answer3":"2003","Answer4":"2004","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435526570000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"3248a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Απο που κατάγεται ο Νίκος Λυμπερόπουλος","Answer1":"Μεσσηνία ","Answer2":"Αρκαδία","Answer3":"Βιοωτία","Answer4":"Αιτωλοακαρνανια","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435533345000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"3348a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"One of you Alani\" είχε δηλώσει στην τελευταία του εμφάνιση με τον ΠΑΟΚ ο","Answer1":"Πάμπλο Γκαρσία","Answer2":"Ζλάταν Μουσλίμοβιτς","Answer3":"Πάμπλο Κοντρέρας","Answer4":"Φρεντερίκ Νιμανί","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435533563000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"3448a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Κεφαλιά  από οπαδό δέχθηκε ο αρχηγός των φιλοξενουμένων, Τάσος Κατσαμπής και μεταφέρθηκε στο «Ιπποκράτειο» . Το συμβάν σημειώθηκε σε αγωνα ντέρμπι το 2005 μεταξύ των ομάδων","Answer1":"ΠΑΟΚ - Ηρακλής","Answer2":"Άρης - Ηρακλής","Answer3":"Απ. Καλαμαριάς - Ηρακλής","Answer4":"ΟΣΦΠ - Ηρακλής","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435533774000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"3548a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Μεγάλη ποδοσφαιρική απάτη\" είχε χαρακτηρίσει ο Νίκος Αλέφαντος τον προπονητή","Answer1":"Μανόλο Χιμένεθ","Answer2":"Λορένσο Σέρα Φερέρ","Answer3":"Χεν Τεν Κάτε","Answer4":"Φερνάντο Σάντος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435534007000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"3648a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο \"Αγαπούλας\" του Ελληνικού ποδοσφαίρου είναι ο παράγοντας","Answer1":"Βαγγέλης Μαρινάκης","Answer2":"Χρήστος Πανόπουλος","Answer3":"Μάκης Ψωμιάδης","Answer4":"Θοδωρής Ζαγοράκης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435534199000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"3748a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος είναι ο μοναδικός Έλληνας ποδοσφαιριστής που έχει κερδίσει το χρυσό παπούτσι","Answer1":"Νίκος Μαχλάς","Answer2":"Γιάννης Αναστασίου","Answer3":"Ζήσης Βρύζας","Answer4":"Βασίλης Τσιάρτας","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435534504000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"3a48a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το τελευταίο νταμπλ των \"πρασίνων\" ήταν το","Answer1":"2004","Answer2":"2010","Answer3":"2009","Answer4":"2006","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435572928000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"3b48a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα κατέκτησε με τον Ολυμπιακό ο Νίκος Νταμπίζας","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"Κανένα","Answer4":"4","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435575025000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"3c48a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το παρατσούκλι που καθιέρωσε ο πρώην προπονητής του ΠΑΟΚ Άγγελος Αναστασιάδης στον Κόφι Αμπονσα ;","Answer1":"Γιωργάκης","Answer2":"Παρασκευάς","Answer3":"Παναγιωτάκης","Answer4":"Θανάσης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435581110000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"3d48a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Νορβηγός ποδοσφαιριστής ο οποίος αγωνιζόταν στον Παναθηναικό και είχε το παρατσούκλι το κουνούπι ;","Answer1":"Γκόραν Βλάοβιτς","Answer2":"Γιόνας Κόλκα","Answer3":"Έρικ Μίκλαντ","Answer4":"Μάρκους Μινχ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435581496000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"3e48a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" H άψογη τεχνική του κατάρτιση και η ικανότητά του στο σκοράρισμα του χάρισαν το προσωνύμιο: Μάγος.","Answer1":"Ριβάλντο","Answer2":"Τζιοβάνι Σίλβα ντε Ολιβέιρα","Answer3":"Νέρι Καστίγιο","Answer4":"Τσόρι Ντομίνγκεζ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435581843000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"3f48a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα μετακόμισε ο  Ζούλιο Σέζαρ ντα Σίλβα ε Σόουζα μετά την θητέια του στην ΑΕΚ το 2008","Answer1":"Λοκομοτιβ Μόσχας","Answer2":"Ζενίτ","Answer3":"Σαχτάρ","Answer4":"Ραπίντ Βουκουρεστίου","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435584889000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"4048a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα κατέκτησε αήττητος ο Ολυμπιακός ","Answer1":"3","Answer2":"2","Answer3":"6","Answer4":"9","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435607216000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"4148a860-911e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιες ευρωπαϊκές χώρες δοκίμασε μικρός την ποδοσφαιρική τύχη του ο Στέφανος Κλάους Αθανασιάδης","Answer1":"Γερμανία, Ιταλία","Answer2":"Ιταλία, Γαλλία","Answer3":"Γαλλία, Γερμανία","Answer4":"Αγγλία, Ιταλία","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435607452000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"4dd42336-921e-e511-828a-001a4d939c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Γιάννης Καλιτζάκης: . Ο αμυντικός του Παναθηναϊκού και της ΑΕΚ ήταν γεννημένος ποδοσφαιριστής για... ειδικές αποστολές. Το πάθος και η αγωνιστικότητα που τον διέκρινε σημάδεψε τη νέα γενιά των Ελλήνων αμυντικών.Ποιό ήταν το παρατσούκλι του ;\r\n","Answer1":"Αλεπού","Answer2":"Νίντζα","Answer3":"Λύκος","Answer4":"Λιοντάρι","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435608245000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"f35eca2c-f089-4bb5-a6de-002cb01ea094","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα παραχώρησε ο Ολυμπιακός με την μορφή δανεισμού τον Νίκο Βέργο για την αγωνιστική περίοδο 2015-2016 ;","Answer1":"Χετάφε","Answer2":"Ανόρθοση","Answer3":"Ελτσε","Answer4":"Πόρτσμουθ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440488676000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"4f898a81-bf9c-4a40-af78-00323261021f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στα 50 χρόνια της ιστορίας ο Α.Ο.Καβάλας πόσες φορές  έχει συμμετάσχει  στην Γ\u0027Εθνική κατηγορία ;","Answer1":"4","Answer2":"6","Answer3":"8","Answer4":"10","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436437197000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"23a35ac3-0b69-4d8a-946b-0036650b404a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Τάσου Παπαχρήστου πριν μεταγραφεί στον Πανθρακικό  ; ","Answer1":"Ατρόμητος","Answer2":"Αστέρας Τρίπολης","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"Λεβαδειακός","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445242839000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"af4046ba-694c-4a74-9f7e-003838047fd7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα γκολ έχει  σημειώσει ο Δημήτρης Σαλπιγγίδης με τη φανέλα του ΠΑΟΚ  σε 358 παιχνίδια ","Answer1":"93","Answer2":"185","Answer3":"113","Answer4":"125","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440575739000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"63110e36-95be-4c1b-afbb-0053e3a56412","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα μεταγράφηκε ο Φανής Γκέκας από την Καλλιθέα ;","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Παναθηναικό","Answer3":"Μπαγερ Λεβερκουζεν","Answer4":"Μπόχουμ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437645305000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9be81552-8407-4282-a8df-00848bf345e6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιον ξένο προπονητή αποκαλούσαν οι φίλαθλοι \"καρπουζά\" ","Answer1":"Μανόλο χιμένεθ","Answer2":"Χοσέ Σέρα Φερέρ","Answer3":"Φερνάντο Σάντος","Answer4":"Ίλιε Ντουμιτρέσκου","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435765154000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"345af9c0-68ab-4793-8cd1-0093ef1a0bcd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα είναι τα περισσότερα πρωταθλήματα της Β εθνικής κατηγορίας που έχει κατακτήσει ένας σύλλογος ;","Answer1":"4","Answer2":"5","Answer3":"6","Answer4":"7","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441269098000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"8415a58d-929b-42f2-9e5b-00b829d7431f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Δημήτρη Παπαδόπουλου πριν μεταγραφεί στον Αστέρα Τρίπολης  ; ","Answer1":"Παναθηναικός","Answer2":"Ατρόμητος","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Ακράτητος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444816032000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"0e5c92ef-ad97-4eb9-a2c0-00bc74c27e86","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια Σεζόν η ΑΕΚ έχασε το πρωτάθλημα στην ισοβαθμία και στους μεταξύ της αγώνες με τον Ολυμπιακό","Answer1":"2001-2002","Answer2":"2002-2003","Answer3":"1999-2000","Answer4":"1998-1999","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436606615000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"ba0284b9-6531-4f19-8911-00c0b846ceb2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Μίμης Παπαιωάννου πόσες φορές αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ του Ελληνικού πρωταθλήματος φορώντας την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436957470000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3fc7c163-9333-431d-8d0b-00c5627295cf","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός πρώην Διεθνής ποδοσφαιριστής \u0026 πρωταθλητής Ευρώπης άνοιξε στα τέλη του 2015 στη Θεσσαλονίκη δική του αλυσίδα κομμωτηρίων.","Answer1":"Άγγελος Μπασινάς","Answer2":"Γιώργος Γεωργιάδης","Answer3":"Θοδωρής Ζαγοράκης","Answer4":"Άγγελος Χαριστέας","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1449220268000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9652f3ad-a773-4cf3-8fdc-00c904343022","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Ουσμάν Κουλιμπαλί  πριν μεταγραφεί στον Πλατανιά Χανίων  ;","Answer1":"Ντιζόν","Answer2":"Τρουά","Answer3":"Μπρεστ","Answer4":"Χάβρη","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446200912000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"5f83101b-2d52-4de6-b473-00dbab247916","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Μαρσελίνιο Λέιτε  με την φανέλα του Ατρόμητου ;","Answer1":"8","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"11","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443431542000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"fb6c2247-e312-42ae-afc3-00e19dcc3aa9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε η ΑΕΚ στο Τσαμπιομς Λινγκ στην φάση των ομίλων την περίοδο 2006-2007 ;","Answer1":"Μπαρτσελόνα","Answer2":"Λιλ","Answer3":"Αντερλεχτ","Answer4":"Μίλαν","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443172333000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"fcb321e2-7e99-432a-a6fd-00e2595fc570","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώην παίκτης της ΑΕΚ ο οποίος βιαιοπράγησε σε βάρος τριών ποδοσφαιριστών κατα τη διάρκεια αγώνα τοπικού στην Πέλλα,","Answer1":"Γιώργος Κατίδης","Answer2":"Παναγιώτης Κονέ","Answer3":"Νίκος Γεωργέας","Answer4":"Κώστας Μανωλάς","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452512069000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"e49ba6a5-dc0c-432b-b7b1-014aa546b3cc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Χρήστος Καρυπίδης  με την φανέλα της Σκόντα Ξάνθης ;","Answer1":"5","Answer2":"35","Answer3":"45","Answer4":"55","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443520560000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"6656983b-04f8-4217-ba42-0198d3f00c74","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Γιάννης Ιωάννου με την φανέλα του ΠΑΣ Γιάννινα  ;","Answer1":"20","Answer2":"30","Answer3":"40","Answer4":"50","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443519513000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"9740716e-3af5-4f1e-ba8e-01afa1b77342","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα ξεκίνησε την καριέρα του ο Νίκος Τσιαντάκης","Answer1":"Ατρόμητο","Answer2":"ΟΦΗ","Answer3":"Πανιώνιο","Answer4":"Αιγάλεω","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448015586000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"782a7477-6744-4e3e-abab-01babac33aba","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Σταύρος Σαράφης  με ποιόν προπονητή στον πάγκο της Εθνικής Ελλάδας έκανε το ντεμπούτο του ;","Answer1":"Χρήστος Αρχοντίδης","Answer2":"Νταν Γεωργιάδης","Answer3":"Κώστας Πολυχρονίου","Answer4":"Λάκης Πετρόπουλος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442427072000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"15926225-47f5-4dfc-94ae-01d468196dc3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες σαιζόν αγωνίστηκε με την φανέλα του Αρη  ο Βίκτορ Βιτόλο ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437639182000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"00487469-bcff-42b3-97c5-022f75fb2417","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας κατέκτησε ο Τζιοβάνι με την φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440621270000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9679efa8-2ca6-41d4-a995-02a71162fd19","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Δ εθνικής έχει η ομάδα του Ακράτητου ;","Answer1":"5","Answer2":"8","Answer3":"11","Answer4":"14","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436864264000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"082c769f-a266-4a7a-b0ca-02afb35d9add","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Πάμπλο Κοντρέρας εχεί αγωνιστεί στην Ελλάδα με τα χρώματα του ΠΑΟΚ  και ;","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Παναθηναικό","Answer3":"Ολυμπιακο","Answer4":"Αρη","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440579392000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"f8814add-b143-46d9-92d9-02b67829a616","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Ανταμ Τζανετόπουλος  με την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"55","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443257456000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"65d9c867-4f4c-47f1-8b7b-02bffcdce12d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι ποδοσφαιριστές αναδείχθηκαν πρώτοι σκόρερ του Ελληνικού πρωταθλήματος φορώντας την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"14","Answer2":"16","Answer3":"18","Answer4":"20","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441103053000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"fe74993d-3513-4d40-9e3e-02cb1162e6f7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Θεόδωρος Μοσχονάς πριν μεταγραφεί στον Λεβαδειακό ;","Answer1":"Πανσερραικός","Answer2":"Καβάλα","Answer3":"Καλλιθέα","Answer4":"Ακράτητος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446200966000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"7964beb4-4f2c-416c-94bf-02e7cf39e810","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώην αλλοδαπός ποδοσφαιριστής του Ολυμπιακού δήλωσε πως αν δεν γινόταν ποδοσφαιριστής θα γινόταν.... πορνοστάρ","Answer1":"Πρέντραγκ Τζόρτζεβιτς","Answer2":"Τζιοβάνι","Answer3":"Κέβιν Μιραλάς","Answer4":"Κριστιάν Καρεμπέ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1449226322000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"058cc4bc-6916-4d53-83ce-02ec693b81dd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Ραφίκ Τζεμπούρ στις ομάδες που έχει αγωνιστεί ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440662759000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9bfa27b8-c0a7-4cbf-a16a-0316a093b9cc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει κατακτήσει το τίτλο του πρώτου σκόρερ στο Ελληνικό πρωτάθλημα ο Θανάσης Ιντζόγλου ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441102615000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"9e3b76b7-b03b-4682-a138-034b778da255","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά Ελληνική ομάδα κατέκτησε το Βαλκανικό κύπελλο το 1989 ;","Answer1":"Ηρακλης","Answer2":"ΟΦΗ","Answer3":"Ολυμπιακος","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446201038000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"4262e2d9-b750-458d-80fa-035310972d25","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Εστεμπάν Καμπιάσο με την φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"61","Answer2":"71","Answer3":"81","Answer4":"91","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443259497000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"9aa05f22-0e1b-4d9e-b12a-035cb211ef97","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά κατηγορία του Ελληνικού πρωταθλήματος  θα αγωνίζεται η ομάδα του Ηρακλή για το ποδοσφαιρικό έτος 2015-2016","Answer1":"Φούτμπολ Λιγκ","Answer2":"Σούπερ Λίγκ","Answer3":"Γ εθνική","Answer4":"Τοπικό Ερασιτεχνικό","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441878209000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"4c3c5823-ad09-4565-b437-03874b8eba06","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα των Τρικάλων ;","Answer1":"1959","Answer2":"1961","Answer3":"1963","Answer4":"1965","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441786847000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"d7cf58a3-0e01-420f-bb93-038860659e08","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα του Θερμαικού ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441357388000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6b1c87d0-d638-4698-90bc-039a4611afcb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα του ΠΑΟΚ στα προημιτελικά του κυπέλλου Ελλάδας την περίοδο 2002-2003 ;","Answer1":"Ολυμπιακό","Answer2":"Παναθηναικό","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"Αρη","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441959747000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6047b9ee-0831-4fb8-8a25-03b2243cb7e2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Who is Giourkas\" ποιος ξένος προπονητής έκανε αυτή την ερώτηση για τον παίκτη του ΠΑΟ Γιούρκα Σεϊταρίδη σε αναμέτρηση Champions League ","Answer1":"Μαρτσέλο Λίπι","Answer2":"Ζοζε Μουρίνιο","Answer3":"Κάρλο αντσελότι","Answer4":"Σέρ Άλεξ Φέργκιουσον","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447677520000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"d81f62c9-04f0-4a60-a2c2-03c2096ffb16","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Δημήτρης Κωνσταντινίδης με την φανέλα τoυ ΠΑΟΚ ;","Answer1":"21","Answer2":"22","Answer3":"23","Answer4":"24","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443427766000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"0c5737a0-535a-49d2-9a43-03cb6b7a1c86","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας κατέκτησε ο Πρέντραγκ Τζόρτζεβιτσ φορώντας την φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440581863000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"1ae53249-4cd7-4b28-80f3-03cf8866df88","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο Αρης στον Α΄ γύρο του θεσμού του κυπέλλου εκθέσεων το 1969-1970 ;","Answer1":"Τζένοα","Answer2":"Κάλιαρι","Answer3":"Ουντινέζε","Answer4":"Μπολόνια","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442477516000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"0a31c2b6-4d0c-403d-a93b-03f9c45cdc43","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα γνώρισε τον αποκλεισμό η ομάδα του Ολυμπιακού στην φάση των 16 του Κυπέλλου Κυπελλούχων το 1961-1962 ; ","Answer1":"Πόρτο","Answer2":"Ξαμάξ","Answer3":"Ντιναμό Ζίλινα","Answer4":"Νυρεμβέργη","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440575324000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5f043e90-a974-4bde-8a30-042dc3d9b03f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Δ εθνικής έχει κατακτήσει ο ΠΑΣ Γιάννινα ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446201091000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"07e56228-49f3-4fe7-9c14-0439aa88a34b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Έτος ίδρυσης της ΠΑΕ Παναθηναικός","Answer1":"1912","Answer2":"1908","Answer3":"1910","Answer4":"1914","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436604103000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"5a0cca40-a4c5-4717-bc6a-046efec9d5c1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός  τον Αλφρεντ Φιμπόγκασον ;","Answer1":"Ντεπορτίβο Λα Κορούνια","Answer2":"Σεβίλη","Answer3":"Ρεάλ Σοσιεδάδ","Answer4":"Ρεάλ Σαραγόσα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444723510000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"782ab93e-a803-4fb3-9587-0491919fd432","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1980-1981 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 21 τέρματα ;","Answer1":"Χένρικ Νίλσεν","Answer2":"Ντ.Μπάγεβιτς","Answer3":"Νίκος Αναστόπουλος","Answer4":"Ντίνος Κούης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441099739000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f9ba22e2-2b6e-4687-a96d-04c7534eea95","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Μέσα από τις ακαδημίες ποιάς ομάδας αναδείχθηκε ο Δημήτρης Ελευθερόπουλος ;","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Ολυμπιακού","Answer3":"Παναθηναικόυ","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440753456000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"730b6906-f377-4b2e-a463-0527f4dc5a15","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο του η ομάδα των Τρικάλων  είχε τη σημαντικότερη επιτυχία της ιστορίας του, την 11η θέση στο επόμενο πρωτάθλημα ;","Answer1":"Νίκος Μπαϊρακτάρης","Answer2":"Αλεξάντερ Πέτροβιτς","Answer3":"Παναγιώτης Κερμανίδης","Answer4":" Γιώργος Σκαρτάδος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446201107000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"5ed5398b-fd0f-49ea-9b97-052b7d29650e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Βαγγέλη Νάστου πριν μεταγραφεί στην Βέροια ;","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Αρης","Answer3":"Ατρόμητος","Answer4":"Ηρακλής","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445332841000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7ce45bf8-eaf0-4232-a49e-054a62227125","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα ξεκίνησε την ποδοσφαιρική του καριέρα ο Γιώργος Σιδέρης ;","Answer1":"Ατρόμητο","Answer2":"Εθνικό","Answer3":"Ολυμπιακος","Answer4":"Απόλλων Καλαμαρίας","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440760493000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"950dc792-97f0-433d-80a3-0587852d38f4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Αλμπερτ Φινμπόγκασον με την φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443259555000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b34e5f17-1499-4df3-bf72-05a698d893c3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με την φανέλα ποιάς ομάδας ολοκλήρωσε την ποδοσφαιρική του καριέρα στις 21/12/2011 ο Δημήτρης Ελευθερόπουλος ;","Answer1":"Πανιώνιο","Answer2":"Λάρισα","Answer3":"Hρακλή","Answer4":"Ολυμπιακό","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440753962000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"58c666be-e156-4830-aa6e-05a766008db1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει αγωνιστεί στα προημιτελικά του Ελληνικού κυπέλλου η ομάδα της Καλλιθέας ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441875749000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"dfae6520-ccc6-422b-8f93-05b3a0375ccc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα ξεκίνησε την ποδοσφαιρική του καριέρα ο Νίκος Καραγεωργίου ;","Answer1":"Σκόντα Ξάνθη","Answer2":" Παναθηναϊκός","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"Καβάλα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435618111000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"1ef702cd-8fc0-430e-83eb-05eacb4696d8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Για το κύπελλο ιντερτοτο της χρονιάς 2006 ποιά ομάδα αντιμετώπισε η Α.Ε.Λ ;","Answer1":"Τουν","Answer2":"Φενερμπαχτσε","Answer3":"Κασειρισπορ","Answer4":"Νορτζελαντ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436432466000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f19d6a88-a266-45ef-b7b9-05f5567e4288","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια απο τις παρακάτω ομάδες δεν εδρεύει στην Θεσσαλονίκη","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Άρης","Answer3":"Αγροτικός Αστέρας","Answer4":"ΟΦΗ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453194805000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"0902cf6c-7385-4617-8870-06407bad42d7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε o ΟΦΗ στον Β΄γύρο του θεσμου του κυπέλλου Κυπελλούχων το 1986-1987 ; ","Answer1":"Ατλέτικο Μαδρίτης","Answer2":"Αταλάντα","Answer3":"Μποαβίστα","Answer4":"Οσέρ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443255577000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"fd7008f5-79cf-4412-95e8-0655cbda1dca","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας κατέκτησε ο Κώστας Κατσουράνης με την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437642530000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"242f97c6-cc8f-46a4-904c-0656475e4718","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώτος  ποδοσφαιριστής σε συμμετοχές πρωταθλήματος στην ιστορία του Ολυμπιακού","Answer1":"Νίκος Αναστόπουλος","Answer2":"Κυριάκος Καραταίδης","Answer3":"Αλέκος Αλεξανδρής","Answer4":"Αντώνης Νικοπολίδης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440581189000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"2c46b2ca-e00f-4b93-b5aa-06575c52354f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε o ΟΦΗ στον Β΄γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 2000-2001 ; ","Answer1":"Σλάβια Πράγας ","Answer2":"Ζενίτ Αγίας Πετρούπολης","Answer3":"Μπορντό","Answer4":"Μποαβίστα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443256224000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"1d9f6078-3d66-4dc3-93a2-067fcc312e5b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"H Καλύτερη βαθμολογική θέση της Προοδευτικής στο πρωτάθλημα της Α εθνικής ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441623303000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"62f5d645-2d08-4a8f-8219-06a063d741a2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά θέση στην Ευρωπαϊκή κατάταξη της ΟΥΕΦΑ βρισκόταν η ομάδα του ΠΑΟΚ την περίοδο 2008-2009 ;","Answer1":"100","Answer2":"129","Answer3":"139","Answer4":"149","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442225625000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e27f4b8d-e5b8-4538-bf54-06a52932a33d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα μεταγράφηκε ο Κώστας Φορτούνης το καλοκαίρι του 2011 ;","Answer1":"Ολυμπιακό","Answer2":"Καιζερσλάουτερν","Answer3":"Μάιντς","Answer4":"Νυρεμβέργη","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440673155000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"a75b6c8d-7d3d-41e3-88d4-06ac07f1433f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το \"ζαρκάδι της Άλ Αχλί\"  .. Ήρθε στον Ολυμπιακό το 1998 ωστόσο αποχώρησε πολύ γρήγορα με 11 συμμετοχές και μόλις 1 γκολ","Answer1":"Μάρκο Νε","Answer2":"Φέλιξ Μπόρχα","Answer3":"Ζίζι Ρόμπερτς","Answer4":"Φέλιξ Αμποάγκουε","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448375229000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7ab7d6b6-1539-4151-b2cc-06bcae6731b7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα της Κορίνθου ;","Answer1":"1961","Answer2":"1963","Answer3":"1965","Answer4":"1967","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441872648000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"73e44d38-b077-411c-b341-06c1afd04309","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πρώτος τερματοφύλακας με ελληνική υπηκοότητα  οποίος χρίστηκε σκόρερ σε αγώνα Α εθνικής κατηγορίας ;","Answer1":"Βασίλης Αλεξίου","Answer2":" Λάκης Κατσιάκος","Answer3":" Γιώργος Σιδηρόπουλος","Answer4":"Βαγγέλης Σκούτας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441788750000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"2467f00f-8ad7-4a95-b711-06e0da0615dc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον προημιτελικό  γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 1976-1977 ;","Answer1":"Μπόντον","Answer2":"Κουίνς Παρκ Ρέιντζερς","Answer3":"Λέστερ","Answer4":"Ντέρμπι Κάουντι","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442566650000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e5c8ddb3-e3de-475f-83e7-071fb4ecf67b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τη σεζόν 1979-1980 ο Άρης πετυχαίνει μεγαλειώδη νίκη επι της Περούτζια στην Ιταλία για το Β γύρο του κυπέλλου UEFA με σκορ","Answer1":"1-4","Answer2":"0-2","Answer3":"1-2","Answer4":"0-3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447414948000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"811183e5-a6c1-425c-b006-072e1b68eca9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στα Πανελλήνια πρωταθλήματα και την Α\u0027 εθνική πόσες φορές έχει κατακτήσει ο Ηρακλης την τέταρτη θέση ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436860940000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"23506319-c093-4681-b602-074e913f7399","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Εκτός του Ολυμπιακού ο Ιρλανδός τερματοφύλακας Ρόι Κάρολ αγωνίστηκε και στον","Answer1":"Ατρόμητο","Answer2":"Πανιώνιο","Answer3":"Ηρακλή","Answer4":"Όφη","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1450363510000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"9544030e-1163-473c-b216-07544875427c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος μεγάλος ποδοσφαιριστής της δεκαετίας του 70\u0027 αγωνιζόταν ταυτόχρονα και ως μπασκετμπολίστας εκτός από τερματοφύλακας ","Answer1":"Παναγιώτης Κελεσίδης","Answer2":"Μλάντεν Φορτούλα","Answer3":"Βασίλης Κωνσταντίνου","Answer4":"Τάκης Οικονομόπουλος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435765638000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"0d1eff51-da66-44aa-93fc-078d70ed75c5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον προημιτελικό  γύρο του θεσμου του κυπέλλου κυπελλούχων  το 1973-1974 ;","Answer1":"Μπαρτσελόνα","Answer2":"Νάπολι","Answer3":"Μίλαν","Answer4":"Αγιαξ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441961183000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"73f8126a-0ccd-4d25-a496-07cbb94cc9f7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Νικολά Ντιγκινί με την φανέλα του Πανθρακικού ;","Answer1":"8","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"11","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443773160000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"fb4cfdc5-a4c0-4905-ac14-07e681be4068","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστής της Εθνικής ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας πέτυχε το χρυσό γκολ με αντίπαλο την Ουκρανία στον αγώνα μπαράζ για την πρόκριση στα τελικά του παγκοσμίου κυπέλλου του 2010 ;","Answer1":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","Answer2":"Αγγελος Χαριστέας","Answer3":"Κώστας Μήτρογλου","Answer4":"Κώστας Κατσουράνης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436347308000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"010756cb-7c32-4727-8c45-07eab5c5e97a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Σωκράτης Φυτανίδης με την φανέλα του Ατρόμητου ;","Answer1":"5","Answer2":"6","Answer3":"7","Answer4":"8","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443431197000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"c43c1824-527d-4714-bbb6-07f398f9ede3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Μπρίτο  πριν μεταγραφεί στον Ατρόμητο  ; ","Answer1":"Αστέρας Τρίπολης","Answer2":"ΑΕΚ","Answer3":"Απόλλων Καλαμαριάς","Answer4":"ΠΑΣ Γιάννινα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444813618000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7d2907cc-c123-4c64-aaa8-081f09b26c22","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με αντίπαλο την Κύπρο σε 24 αγώνες στην ιστορία της ,η Εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας πόσες νίκες μετράει ;","Answer1":"11","Answer2":"13","Answer3":"15","Answer4":"17","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435925203000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8d68cc77-c0c6-484b-a271-084a1b36f0fd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πρώτος ποδοσφαιριστής σε συμμετοχές με την φανέλα των Τρικάλων ;","Answer1":"Θανάσης Συνάκτας","Answer2":"Γιώργος Λαγάρας","Answer3":"Ξενοφώντας Πάτρας","Answer4":"Δημήτρης Μαρδάνης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441787882000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"513a373f-eb32-4055-978b-0853fce1a2ad","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας κατέκτησε ο Βασίλης Καραπιάλης με την φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440754085000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2eaa5d8f-a391-4ab1-88f5-087f3bf5f80f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Αλέξανδρος Κούρος  με την φανέλα του Ατρόμητου ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443431268000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"0cafd695-5d87-4580-81ec-088a7a51f188","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Δημήτρη Γιαννούλη πριν μεταγραφεί στην Βέροια ;","Answer1":"Αρης","Answer2":"Ηρακλής","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Απόλλων Καλαμαρίας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445332798000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"63daf805-ebe4-49a5-a443-0894810107ec","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Επαλέ, Επαλέ, να \u0027χαμε έναν ναργιλέ, να την πίναμε όλη μέρα, να σε βλέπαμε Πελέ\" φώναζαν οι οπαδοί ποιας ομάδας για τον βιρτουόζο Αφρικάνο ποδοσφαιριστή Ζοέλ Επαλέ","Answer1":"Άρη","Answer2":"Ηρακλή","Answer3":"Παναθηναικού","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436392438000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"82762fb4-e0a0-4c4a-90c4-089e30fb00b0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Προπονητής του ΠΑΟΚ για τη σεζόν 2015-2016 θα είναι ο","Answer1":"Γώργος Γεωργιάδης","Answer2":"Γιώργος Δώνης","Answer3":"Ίγκορ Τούντορ","Answer4":"Άγγελος Αναστασιάδης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436041175000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"48d5267d-abde-4bb8-bb4c-08c255c0970e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Μαζί με τον Γιάννη Γκαλίτσιο δημιούργησαν ίσως το κορυφαίο κεντρικό αμυντικό δίδυμο της 10ετίας των 80s και σίγουρα το κορυφαίο επαρχιακής ομάδας\r\n\r\n","Answer1":"Στέλιος Μανωλάς","Answer2":"Γιώργος Μητσιμπόνας","Answer3":"Γρηγόρης Τσίνος","Answer4":"Αλέξης Αλεξίου","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435616672000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b9a3c5a1-1c67-4d9a-ae80-08c583178074","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια χρονιά ο Ιωνικός έδωσε το \"παρών\" σε τελικό Κυπέλλου Ελλάδας για πρώτη φορά στην ιστορία του.","Answer1":"1998","Answer2":"2000","Answer3":"1999","Answer4":"2001","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436714272000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"3743cd88-6fc5-4511-9563-08ec0f0abc51","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα έχει κατακτήσει με την φανέλα του Ολυμπιακού ο Τάσος Μητρόπουλος ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440756971000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2d8d6c83-19c8-417a-a771-0903b5e286db","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1982-1983 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 29 τέρματα ;","Answer1":"Ντίνος Κούης","Answer2":"Ντ.Μπάγεβιτς","Answer3":"Νίκος Αναστόπουλος","Answer4":"Ιμρε Μπόντα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441099806000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0604796d-2ab4-4614-8949-0915fa8ac195","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος  η Α.Ε.Λ. μετατρέπεται σε Π.Α.Ε ;","Answer1":"1976","Answer2":"1977","Answer3":"1978","Answer4":"1979","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436431561000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5c4ec173-9f26-42a1-8821-0933e4dc65ea","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια χρονιά, ο Άρης υπάχθηκε στο άρθρο 44, σύμφωνα με το οποίο εξαλείφονταν τα χρέη της ΠΑΕ","Answer1":"2002","Answer2":"2000","Answer3":"2001","Answer4":"2004","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452944304000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"0ccdb068-0a5a-4778-af2a-09387c59a25d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα γνώρισε τον αποκλεισμό η ομάδα του Ολυμπιακού στον προημιτελικό του Τσάμπιονς Λιγκ το 1998-1999 ; ","Answer1":"Μίλαν","Answer2":"Γιουβέντους","Answer3":"Ρόμα","Answer4":"Ιντερ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440576129000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"5d32c102-6d8c-4b96-ac1a-0947f42135a1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο προπονητής με το οποίο ξεκινάει την ποδοσφαιρική σαιζόν 2015-2016 ο Ολυμπιακός ;","Answer1":"Ερνλεστο Βαλβέρδε","Answer2":"Μίτσελ","Answer3":"Μάρκο Σίλβα","Answer4":"Ζεσουάλντο Φερέιρα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437734507000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"1972a0c1-91a0-4ac2-ad81-096c69926b31","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα είχε αποκτήσει ο Παναθηναικός τον Ιγκορ Μπίσκαν το 2005 ;\r\n","Answer1":"Ντιναμό Ζάγκρεμπ","Answer2":"Λίβερπουλ","Answer3":"Σάμροκ Ρόβερς","Answer4":"Χάιντουκ Σπλιτ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437639883000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"f4208548-2814-46aa-9d00-096f0ee8ff97","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος παίκτης της Βέροιας σταμάτησε δικό του γκολ με το χέρι σε αγώνα κυπέλλου με αντίπαλο τον Απόλλωνα Σμύρνης τον Ιανουάριο του 2015 ","Answer1":"Θωμάς Ναζλίδης","Answer2":"Ανδρέας Τάτος","Answer3":"Νίκος Καλτσάς","Answer4":"Χαράλαμπος Παυλίδης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435692047000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"cdd88f65-e437-4852-b865-09897fc349c0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά απο τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ποτέ η ομάδα του ΠΑΟΚ σε ευρωπαϊκό επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Αιτχοφεν","Answer2":"Φεγενορντ","Answer3":"Αγιαξ","Answer4":"Χερεενφεν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437124773000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"d179248e-f162-43a8-9390-0989ffee051b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποια ομάδα απέκτησε ο Παναθηναικός τον διεθνή Πορτογάλο ποδοσφαιριστή Πάολο Σόουζα ;","Answer1":"Πάρμα","Answer2":"Γιουβέντους","Answer3":"Ντορτμουντ","Answer4":"Ιντερ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437561323000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"3c059a6c-5ba3-4d81-bc0b-098e2a9ab9e4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Αμπντισαλάμ Ιμπραημ   με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"22","Answer2":"23","Answer3":"24","Answer4":"25","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120732000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"dddfe9a7-9c46-4cea-a735-099079217529","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα γκολ έχει σημειώσει σε 78 συμμετοχές με την Εθνική Ελλάδας ο Δημήτρης Σαραβάκος","Answer1":"10","Answer2":"15","Answer3":"22","Answer4":"29","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436047564000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"1259e9d4-3275-4e72-a62e-09b96cd135b8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Ντούσαν Μπαγεβιτς πόσες φορές αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ του Ελληνικού πρωταθλήματος φορώντας την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436957254000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"022637a1-2f1e-4aff-a4cf-09cbb69cb53e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Εκτός από την Ιντερ σε ποιά άλλη Ιταλική ομάδα έχει αγωνιστεί ο Λάμπρος Χούτος ;","Answer1":"Φιορεντίνα","Answer2":"Ρόμα","Answer3":"Ουντινέζε","Answer4":"Γιουβέντους","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440662148000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e00bdd59-feb6-4b89-a9f1-09e8cb6805f4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Ρόναλντ Βάργκας  με την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"8","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"11","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443257711000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"886f6a28-37e6-45dc-b5da-09f234a9a9e1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα του Παναιγιάλειου ;","Answer1":"1921","Answer2":"1923","Answer3":"1925","Answer4":"1927","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441791013000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"de6191dc-1bf2-411f-9e46-0a0c991818d9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Λεάντρο Σαλίνο με την φανέλα τoυ Ολυμπιακου ;","Answer1":"20","Answer2":"30","Answer3":"40","Answer4":"50","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443258636000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"6a6fd7d1-b750-4a91-896c-0a15325c3ab9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιές δύο ομάδες έχει αγωνιστεί στην ποδοσφαιρική του καριέρα ο Κώστας Αντωνίου ;","Answer1":"Απόλλων Αθηνών,Ηρακλής","Answer2":"Παναθηναϊκός,Ολυμπιακός","Answer3":"Παναθηναϊκός,  Απόλλων Αθηνών","Answer4":"Ηρακλής,Ολυμπιακός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435618875000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c7bc04d9-3104-48aa-b913-0a1f548c12b3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Απο ποιά ομάδα απέκτησε τον Ρομπέρτο Χιμένεθ Γκάγκο ο Ολυμπιακός","Answer1":"Ρεάλ Σαραγόσα","Answer2":"Ρεάλ Μπέτις","Answer3":"Οσασούνα","Answer4":"Ατλέτικο Μαδρίτης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446206898000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"cc90d05e-46d6-4bcc-bb78-0a304203cbf5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Α εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Ακράτητου ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436863934000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"14365c3b-474a-4cc7-a651-0a3e76f9d658","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Κώστα Φλίσκα πριν μεταγραφεί στην Σκόντα Ξάνθη  ; ","Answer1":"Τρίκαλα","Answer2":"Φωστήρας","Answer3":"Νίκη Βόλου","Answer4":"Καρδίτσα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444900633000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e9fe9e88-650a-4885-9041-0a3ffd9bd7ef","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Οσκαρ Λουσέρο  με την φανέλα της Σκόντα Ξάνθης ;","Answer1":"8","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"11","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443527522000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"07185616-d114-45a3-823c-0a4f34f49f00","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αγωνίστηκε ο Τάκης Γκώνιας ;","Answer1":"Παναθηναικό","Answer2":"Πανιώνιο","Answer3":"Ηρακλή","Answer4":"Λεβαδειακό","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435778844000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"4d78fff9-ba19-4279-9ecf-0a95b376470f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πολυνίκης του θεσμού του πρώτου σκόρερ με 5 κατακτήσεις","Answer1":"Αντώνης Αντωνιάδης","Answer2":"Κριστόφ Βαζέχα","Answer3":"Νίκος Αναστόπουλος","Answer4":"Θωμάς Μαύρος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447414196000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"15b9688d-8907-447e-8e84-0ad718fdfda0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στην ηλικία των πόσων ετών ανάγκασαν οι σοβαροί τραυματισμοί τον Πάολο Σόουζα να αποσυρθεί από τα γήπεδα ;","Answer1":"31","Answer2":"32","Answer3":"33","Answer4":"34","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437561143000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a15f17a6-9e81-4dbd-991c-0af4719f9374","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Α εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Εργοτέλη ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436864911000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"c3644f41-3d3c-4b9f-bee4-0af9330a9275","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Απο ποια ομάδα αποκλείστηκε ο ΟΣΦΠ την σεζόν 2006-07 στα προημιτελικά του κύπελλου Ελλάδος","Answer1":"ΟΦΗ","Answer2":"Ηρακλή","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"Πας Γιάννινα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448292811000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"57fd5bc5-b464-45e4-9040-0aff536c5696","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Νίκος Καλτσάς  με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"25","Answer2":"26","Answer3":"27","Answer4":"28","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444122744000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"73e03311-d268-4f32-9835-0b148728cc66","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα έχει πετύχει ο Mίμης Παπαιωαννου με την φανέλα της εθνικής ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας ;","Answer1":"21","Answer2":"22","Answer3":"23","Answer4":"24","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435922753000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2c9d353d-ac1a-4fe4-965a-0b2ec2289d98","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα ξεκίνησαν την καριέρα τους ο Γρηγόρης Γεωργάτος και ο Κώστας Κατσουράνης μετέπειτα (πρωταθλητής Ευρώπης στο EURO 2004 της Πορτογαλίας)","Answer1":"Ατρόμητο","Answer2":"Πανιώνιο","Answer3":"Παναχαική","Answer4":"Αιγάλεω","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441618788000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"4620f6bf-cc77-4706-a336-0b35366e1b64","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στην φάση των 32  του θεσμου του Γιουρόπα Λιγκ  το 2010-2011 ;","Answer1":"Φιορενίνα","Answer2":"ΤΣΣΚΑ Μόσχας","Answer3":"Ουντινέζε","Answer4":"Μπολόνια","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442220555000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"23f6401f-bb83-41a1-a147-0b64ddddab33","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1960-1961 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 27 τέρματα ;","Answer1":"Δημήτρης Παπαδόπουλος","Answer2":"Γιώργος Δέδες","Answer3":"Θανάσης Ιντζόγλου","Answer4":"Κώστας Νεστορίδης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441098467000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"f1bb6fd3-3f49-4700-a664-0b688256b4ea","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα του Εθνικού Πειραiώς ;","Answer1":"1921","Answer2":"1923","Answer3":"1925","Answer4":"1927","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441612636000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"72f054c1-353c-49cb-b3d5-0b7a5cc098c8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός τον Στράτο Αποστολάκη το καλοκαίρι του 1985 ;","Answer1":"Παναθηναικό","Answer2":"Παναιτωλικό ","Answer3":"Λάρισα","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440750534000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"eb91536c-7cde-4c09-b9c8-0b7f121aa623","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο Αρης στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου κυπελλούχων  το 1970-1971 ;","Answer1":"Εβερτον","Answer2":"Τσέλσι","Answer3":"Μπλάκμπερν","Answer4":"Πόρτσμουθ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442477566000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9177df83-d220-474b-9bf4-0baa207a2538","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1988-1989 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 20 τέρματα ;","Answer1":"Ιμρε Μπόντα","Answer2":"Θωμάς Μαύρος","Answer3":"Δημήτρης Σαραβάκος","Answer4":"Βασίλης Δημητριάδης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441100176000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"25194806-adc5-4f7b-acf5-0bb1f5d1e8a9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Αγγελος Χαντί  με την φανέλα του Ηρακλή ;","Answer1":"20","Answer2":"21","Answer3":"22","Answer4":"23","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443430628000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"80580ce6-c145-4a36-9bba-0bc7d4dc23a6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιου γνωστού διεθνή ποδοσφαιριστή η καφετέρια έγινε στόχος εμπρηστών στην περιοχή του Βύρωνα","Answer1":"Γιώργου Καραγκούνη","Answer2":"Κώστα Κατσουράνη","Answer3":"Γιώργου Τζαβέλλα","Answer4":"Κώστα Μήτρογλου","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446206516000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"d8b2e1ad-a326-4a0e-a844-0bd2be13018d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Ολυμπιακός το κύπελλο Ελλάδας 1964-1965","Answer1":"Ναντόρ Τσιέρνα","Answer2":"Γιώργος Δαρίβας","Answer3":"Λ.Πετρόπουλος","Answer4":"Καζμιρ Γκόρσκι","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435917952000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"25a9acf8-9c81-418a-85ca-0be097ed60dc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Μακροβιότερος προπονητής στην ιστορία της Εθνικής ομάδας ποδοσφαίρου της Ελλάδας :","Answer1":"Κώστας Νεγρεπόντης","Answer2":"Λάκης Πετρόπουλος","Answer3":"Οττο Ρεχάγκελ","Answer4":"Αλκέτας Παναγούλιας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436004296000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"ac05968f-55c2-45ba-9a93-0be4499bbb4f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες ομάδες έχουν κερδίσει το τίτλου του Κυπέλλου Ελλάδος","Answer1":"9","Answer2":"7","Answer3":"11","Answer4":"10","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436866499000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"4321219e-f019-4f93-87c1-0be88207dfa4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε  ο ΠΑΟΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου κυπελλούχων  το 1977-1978 ;","Answer1":" Ζαγκλέμπιε","Answer2":"Βέιλε","Answer3":"Λοκομοτίβ Πλόβντιβ","Answer4":"Τιρόλ Ίνσμπρουκ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441961557000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"eb506a91-f4e6-41f3-85de-0bf9268523b1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Άλλοτε μέλος της ομάδας τον \"γκαλάκτικος\" της Ρεάλ Μαδρίτης ο Ραούλ Μπράβο αγωνίζεται πλέον στα χωράφια της Γ εθνικής με ποιά ομάδα","Answer1":"Άρη","Answer2":"Δόξα Δράμας","Answer3":"Α.Ο Καβάλα","Answer4":"Κοκκινόχωμα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447842773000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"291e2a99-b880-4a81-a75e-0c01af68b82a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Κορυφαίοι σκόρερ της ομάδας του Ηρακλή στην ιστορία του ;","Answer1":"Μιχάλης Κωνσταντίνου","Answer2":"Δημήτρης Γκέσιος","Answer3":"Βασίλης Χατζηπαναγής","Answer4":"Δανιήλ Παπάδοπουλος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436861658000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"063f40c2-bac3-4d39-8274-0c04530a370c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Γ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Εδεσσαικού ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441872543000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d94e1bc9-b8ec-4781-a46f-0c1dc32ea00a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα Σούπερ Καπ Ελλάδας \u0027εχει κατακτήσει η ομάδα του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441189581000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"6a330570-2436-4aa2-b6bb-0c269c471236","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο μοναδικός Ελληνας ποδοσφαιριστής που έχει κατακτήσει το χρυσό παπούτσι Ευρώπης","Answer1":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer2":"Αλέκος Αλεξανδρής","Answer3":"Νίκος Μαχλάς","Answer4":"Αγγελος Χαριστέας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435784391000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"37e66288-90a0-4161-960e-0c4f9c26b332","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Α εθνικής έχει κατακτήσει ο Ηρακλής ;\r\n","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436860359000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"d7689991-b148-4b8c-9431-0c72aaeef0ec","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Δημήτρης Βλαστέλλης  με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"8","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"11","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444123431000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"46205a62-59e8-4bcd-9cfd-0c7f07c45006","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα κατέκτησε ο Όλεγκ Προτάσοφ με τον Ολυμπιακό σαν Ποδοσφαιριστής","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"2","Answer4":"Κανένα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436388961000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3b0a944f-37dd-40b4-b9a1-0ca751dc66ba","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο κορυφαίος αμυντικός στην ιστορία του ΟΦΗ ;","Answer1":"Στέφανος Βάβουλας","Answer2":"Νίκος Παπαδόπουλος ","Answer3":"Νίκος Γκουλής","Answer4":"Γρηγόρης Τσίνος","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435616206000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"7b454479-071f-4e24-b61e-0cb7944c57bb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το ένα απο τα δυο τέρματα  της εθνική ομάδα ποδοσφαίρου  της  Ελλάδας  στα τελικά του παγκοσμίου κυπέλλου του 2010 το πέτυχε ο Δημήτρης Σαλπιγγίδης ποιός πέτυχε το δεύτερο ;\r\n","Answer1":"Αγγελος Χαριστέας","Answer2":"Βασίλης Τοροσίδης","Answer3":"Δημήτρης Παπαδόπουλος","Answer4":"Φάνης Γκέκας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436346945000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"79e89281-862e-4f58-9a8c-0cb845987d3d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1990-1991 ;","Answer1":"Μαρσέιγ","Answer2":"Μπενφίκα","Answer3":"Σεβίλη","Answer4":"Λιντς","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441962557000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"dd908eeb-deb5-43de-b134-0cbf66b98290","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα Σούπερ Καπ Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Αντώνης Νικοπολίδης στην ποδοσφαιρική του καριέρα ","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440759057000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8be9bf13-0e9d-4977-b58e-0ccde5bd6a40","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα Σούπερ Καπ Ελλάδας \u0027εχει κατακτήσει η ομάδα του Αστέρα Τρίπολης ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441189662000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"a69b3927-2245-46d4-bbc1-0ce5b0d55881","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα κατέκτησε ο Όλεγκ προτάσοφ με τον Ολυμπιακό σαν Προπονητής","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"Κανένα","Answer4":"4","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436389078000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8c5ae778-c6b8-460f-9e8a-0ce7a4dee0b0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Μιχάλης Χατζηδημητρίου  με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"20","Answer2":"21","Answer3":"22","Answer4":"23","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444122978000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"23052dbf-9af4-4fcf-abba-0cef1d7c9ca8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον B  γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 2001-2002 ;","Answer1":"Γκρασχόπερς","Answer2":"Μακάμπι Χάιφα","Answer3":"Λίτεξ Λόβετς","Answer4":"Όσιγιεκ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443170540000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c99b3883-54d2-4448-b0a7-0cf4dc2dde18","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"To έτος ιδρύσεως της ομάδας της Σκόντα Ξάνθης ;","Answer1":"1963","Answer2":"1965","Answer3":"1967","Answer4":"1969","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436441712000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6c384bcf-5a78-40dc-9a75-0d003f41faf0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το 1970-1971 με ποιά ομάδα αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ ο Γιώργος Δέδες ;","Answer1":"Παναθηναικό","Answer2":"Πανιώνιο","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Ολυμπιάκο","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446201516000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"5f8b9b40-311b-4a34-a4da-0d007fc91b40","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο μοναδικός  προπονητής που δεν βρέθηκε στον πάγκο του ΠΑΟΚ σε κανέναν επίσημο αγώνα. ;","Answer1":"Ρολφ Φρλινγκερ","Answer2":"Γιώργος Παράσχος","Answer3":"Χουμπ Στέφενς","Answer4":"Μάριο Μπερέτα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437122371000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"6a07a2fd-f40b-4a9c-b820-0d2ec27ccbe3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η πρώτη και μοναδικη κάτοχος Λιγκ Καπ στην Ελλάδα (1990)","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Ολυμπιακός","Answer3":"Παναθηναικός","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436045289000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"362a27b1-4301-4bad-b8e9-0d64ec8e7c74","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Έπειτα από δέκα έτη καριέρας στην Ελλάδα, το 2003 σε ποιά ομάδα του εξωτερικού μεταγράφηκε ο Στέλιος Γιαννακόπουλος ;","Answer1":"Χαλ","Answer2":"Λίβερπουλ","Answer3":"Μαντσεστερ Σιτι","Answer4":"Μπόλτον","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440749038000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"b7343e40-3835-4db8-b187-0d717ae831c3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Μαυρουδής Μπουγαίδης  με την φανέλα του Πανθρακικού ;","Answer1":"23","Answer2":"24","Answer3":"25","Answer4":"26","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443773052000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"abf64776-b9dc-4c2c-9bcd-0d82dffac235","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Ολιβιέ Μπουμάλ  με την φανέλα του Πανιωνίου  ; ","Answer1":"8","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"11","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444042708000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"3e217474-4404-46ac-81f8-0d96fcd129ca","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το ψευδώνυμο της ομάδας του Παναιγιάλειου ;","Answer1":"Aγιαξ της Ηπείρου","Answer2":"Οι Πασάδες του Αιγίου","Answer3":"Φονέας των Γιγάντων ","Answer4":"Γουναράδες","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441791207000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6106b24a-ea12-47ac-a115-0dbad40620fd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα τoυ Ολυμπιακόυ Βόλου  ;","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441358289000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"f7f6d28b-41a9-435a-965e-0dbef1987cf7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Εκτός από τον Ολυμπιακό τον Παναθηναικό και την ΑΕΚ πόσες άλλες ομάδες έχουν κατακτήσει τον τίτλο του Σουπερ Καπ Ελλάδας ;","Answer1":"Καμία ","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441189115000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"8fc7c937-269c-43e5-815c-0dc4e8a891cf","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά Ελληνική ομάδα αγωνίστηκε ο ποδοσφαιριστής Γκρεγκ Μουρ","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Ολυμπιακό","Answer3":"Εθνικό","Answer4":"Καβάλα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446201548000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"771eab58-2804-4964-8215-0dd2380ea0fa","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά περίοδο η Καστοριά κερδίζει για πρώτη φορά την άνοδο της στην Α\u0027 Εθνική ;","Answer1":"1972-1973","Answer2":"1973-1974","Answer3":"1974-1975","Answer4":"1975-1976","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441700670000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"a297ef08-5147-4d24-8ec3-0ddff38b2171","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Χρήστου Τζάνη  πριν μεταγραφεί στον Πανθρακικό ; ","Answer1":"Κέρκυρα","Answer2":"ΟΦΗ","Answer3":"Βέροια","Answer4":"ΠΑΣ Γιάννινα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445243411000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"8a6e815a-7edc-4be1-a700-0defab861fa4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Την σεζόν0 9\u0027-10\u0027,σης φάση των \"32\" του κυπέλλου Ελλάδος , ο Ολυμπιακός ηττήθηκε με 3-1  (με αποτέλεσμα να αποκλείστεί) από ποιά ομάδα","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Ξάνθη","Answer3":"Ηρακλή","Answer4":"Πανσερραϊκό","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448293045000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"c453279a-b63c-404c-92df-0df93163ecab","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιές ομάδες προβιβάστηκαν από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 1977-1978 ; ","Answer1":"Κόρινθος-Δόξα Δράμας","Answer2":"Κόρινθος-Λάρισα","Answer3":"Λάρισα-Ρόδος","Answer4":"Ρόδος-Καβάλα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441266039000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"e2d6cca4-a95f-4aae-8b45-0e02e3cb0332","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα γνώρισε τον αποκλεισμό η ομάδα του Ολυμπιακού στην φάση των 16 του Κυπέλλου Πρωταθλητριών το 1983-1984 ; ","Answer1":"Μπορντό","Answer2":"Μπενφίκα","Answer3":"Τσέλσι","Answer4":"Λυόν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440574652000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"99be5a8c-f8e6-4092-8b66-0e09627845a0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Μιχάλη Μπακάκη  πριν μεταγραφεί στην ΑΕΚ ;","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Παναιτωλικός ","Answer3":"Παναχαική","Answer4":"Καβάλα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444726055000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6bba9332-a7e7-430b-aaca-0e25658651ea","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα μεταγράφηκε ο Τάκης Λουκανίδης απο την Δόξα Δράμας ;","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Παναθηναικό","Answer3":"Αρη","Answer4":"Ολυμπιάκος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446201802000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ee0b7f57-7470-4534-a236-0e54c466e172","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Αργύρης Σαλιαρέλης  διετέλεσε πρόεδρος του Ολυμπιακού απο το 1988 έως ;","Answer1":"1989","Answer2":"1990","Answer3":"1991","Answer4":"1992","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440487856000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f6c020f1-bc55-4c1e-a6aa-0e58c7d00706","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αποκτήθηκε το 2001 από την Μαίντζ για λογαριασμό της Ξάνθης","Answer1":"Αλί Ρέζα Μανσουριάν","Answer2":"Ισμαήλ Μπά","Answer3":"Βλάντιμιρ Γιανότσκο","Answer4":"Αμπντεραχίμ Ουακίλι","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436868007000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"941a9ae2-85de-40bc-b068-0e5dde82e8a2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο γνωστότερος σύνδεσμος φιλάθλων της Α.Ε.Λ.  οι «MONSTERS»  έχει φιλία με τους Ultras \u002794 της Γερμανικής :","Answer1":"Μαιντς","Answer2":"Νυρεμβεργης","Answer3":"Ντορτμουντ","Answer4":"Βερντερ Βρέμης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436433776000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b2c5fc76-078f-47a8-b6f5-0e67256ef1cb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Κώστας Χαλκιάς με τη φανέλα του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437649891000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"527eeca2-d8bb-413d-9f18-0eb0253d389c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι σύλλογοι συνολικά από την περιφέρεια της Ηπείρου συμμετείχαν στη Β\u0027εθνική 1959-60 ως 2014-15 ;","Answer1":"3","Answer2":"5","Answer3":"7","Answer4":"9","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441270030000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"8b4ef35c-67c1-4d48-883a-0ed4b215d709","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ο Αρης  στον θεσμό του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ στην φάση των ομίλων την περίοδο 2007-2008 ;","Answer1":"Μπάγερν Μονάχου","Answer2":" Αούστρια Βιέννης","Answer3":"Μπόλτον","Answer4":" Ερυθρός Αστέρας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442479949000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"de8fb090-e494-4d68-b909-0eee6203315f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά χώρα διέφυγε ο πρώην μεγαλομέτοχος του ΠΑΟΚ Γίώργος Μπατατούδης για να γλυτώσει την σύληψη του μετά απο δεκάδες σκάνδαλα και παρατυπίες","Answer1":"Λιβύη","Answer2":"Σουδάν","Answer3":"Αίγυπτο","Answer4":"Μάλτα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452593574000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"6d17efc5-8ce0-4dcd-9f32-0f0608d1e99b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Νίκου Κοροβέση πριν μεταγραφεί στον ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Ηρακλής","Answer2":"Παναθηναικός","Answer3":"Παναχαική","Answer4":"ΠΑΣ Γιάννινα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444725156000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"c707d4d2-c88d-48e4-b799-0f27947a6cf3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποi;a απο τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ποτέ η ομάδα του ΠΑΟΚ σε ευρωπαϊκό επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Αιντραχτ Φρανκφούρτης","Answer2":"Στουτκάρδη","Answer3":"Σάλκε","Answer4":"Μαιντς","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437124177000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"12eeca80-9863-40c6-80a2-0f2d238239c0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές κατάφερε ο Γιώργος Δώνης να είναι φιναλίστ σε διοργανώσεις τελικού του Κυπέλλου Ελλάδος σαν προπονητής ","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"1","Answer4":"Καμία","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436606278000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"61fa1b11-775d-478d-a443-0f2e7207b36d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αγωνίστηκε σε Ατρόμητο, Πανιώνιο, Ολυμπιακό, Αρη, Ιωνικό, Εθνικός Αστέρα και χαρακτηρίστηκε από πολλούς ως Ο καλύτερος κλασικός παίκτης γραμμής στη σύγχρονη ιστορία του ποδοσφαίρου μας.Εδωσε το παρών στο Μουντιάλ των Η.Π.Α. (1994).\r\n\r\n","Answer1":"Νίκος Τσιαντακης","Answer2":"Δημήτρης Σαραβάκος","Answer3":"Βαγγέλης Βλάχος","Answer4":"Γιώργος Δήνδρος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435620190000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8812e55b-ff0b-4b05-b294-0f5926929ca7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό σκορ αναδείχθηκαν ισόπαλες Ελλάδα και Πολώνια στην πρεμιέρα του Ευρωπαικού πρωταθλήματος του 2012 ;","Answer1":"0-0","Answer2":"1-1","Answer3":"2-2","Answer4":"3-3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436348325000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"a2ee8ba3-033b-4ad3-ab5f-0f5dd362a99d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Μετά το δεύτερο πέρασμά του από την Ιταλία, ο Γεωργάτος επέστρεψε στην Ελλάδα, αγωνιζόμενος με την φανέλα ;","Answer1":"AEK","Answer2":"Ολυμπιακου","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Παναθηναικού","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440752904000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"bfecc092-4f45-4a7a-920a-0f5ef9a767f5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα των Τρικάλων ;","Answer1":"5","Answer2":"6","Answer3":"7","Answer4":"8","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441358153000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"821c53be-dc2d-41fc-aed1-0f6efaa4e119","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Γ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα της Βέροιας ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441698852000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"d9b9b6d6-4b6e-4333-8a88-0fa1eecbbbe1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ετος ιδρύσεως της ομάδας του Εργοτέλη ;","Answer1":"1926","Answer2":"1929","Answer3":"1931","Answer4":"1934","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436864448000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f687e5af-1268-49d8-ae24-0fb8dda2418d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια κορυφαία ελληνική ομάδα αγωνίστηκε ο Σωκράτης Παπασταθόπουλος","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Άρη","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Ολυμπιακό","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452883022000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"233a5624-085e-4653-8798-0fd23cd92a15","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Μιγκέλ Βίτορ πριν μεταγραφεί στον ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Μποαβίστα","Answer2":"Πόρτο","Answer3":"Μπενφίκα","Answer4":"Μπράγκα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444726588000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"d8dd3291-657f-47f6-80d9-0fecb295fa25","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στα πλέι οφ του θεσμου του Γιουρόπα Λιγκ  το 2012-2013 ;","Answer1":"Αγιαξ","Answer2":"Ραπιντ Βιενης","Answer3":"Τότεναμ","Answer4":"Φιορεντίνα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442222524000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"49662e3a-18c8-4d55-96ee-0fedceee6e1f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Αγγελου Χαντί πριν μεταγραφεί στον Ηρακλή  ; ","Answer1":"ΟΦΗ","Answer2":"Εργοτέλης","Answer3":"Λάρισα","Answer4":"Παναθηναικός","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444812211000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7993ea2c-65bd-4ae2-b5f2-0ff6f5dca62a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα ξεκίνησε την καριέρα του ως ποδοσφαιριστής ο Νίκος Αλέφαντος","Answer1":" ΑΕ Χαλανδρίου","Answer2":" Αστέρα Εξαρχείων","Answer3":"Ολυμπιακό","Answer4":" Βύζαντα Μεγάρων","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435828337000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"23acab24-9036-4f8c-a827-1002356189cd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας έχει κατακτήσει στην ποδοσφαιρική του καριέρα ο Σωτήρης Κυργιάκος ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437646785000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"11485fe4-6e74-47e9-adab-10025cb41ecd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Α εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει ο Πανιώνιος ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436870751000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"9943fac5-380a-4d51-924d-1002a512411a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα της ΑΕΚ ;","Answer1":"1918","Answer2":"1920","Answer3":"1922","Answer4":"1924","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446201903000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"41a00d82-4174-4a48-a28b-1057afd3d88d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1968-1969 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 35 τέρματα ;","Answer1":"Ντίνος Κούης","Answer2":"Γιώργος Σιδέρης","Answer3":"Θωμάς Μαύρος","Answer4":"Ντούσαν Μπάγιεβιτς","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441099016000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f8347684-e086-4ed9-9bb3-105e4d342727","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Καρίμ Ανσαριφάντ πριν μεταγραφεί στον Πανιώνιο ;","Answer1":"Λεβάντε","Answer2":"Χετάφε","Answer3":"Θέλτα","Answer4":"Οσασούνα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445245063000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"7e239b7e-a26f-49db-8d20-106fb50abc7f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα γνώρισε τον αποκλεισμό η ομάδα του Ολυμπιακού στην φάση των 16 του Κυπέλλου Κυπελλούχων το 1990-1991 ; ","Answer1":"Αμβούργο","Answer2":"Σαμπντόρια","Answer3":"Ζενίτ ","Answer4":"Τορίνο","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440574892000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7c43dabb-f892-4083-82a6-107353216b47","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Εορδαϊκός είναι ομάδα της","Answer1":"Λάρισας","Answer2":"Καστοριάς","Answer3":"Πτολεμαϊδας","Answer4":"Δράμας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448292592000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"1e455730-d4fd-456e-85f1-10a56208371b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα του Ελληνικού πρωταθλήματος μεταγράφηκε ο διεθνής Βούλγαρος επιθετικός Ντίμιταρ Μπερμπάτοφ ;","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"ΟλυμπιακΌ","Answer4":"Παναθηναικό","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441218492000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"fca82789-cc57-47f1-9d6f-10bb29f124a3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πότε πραγματοποίησε το ντεμπούτο του με την εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας ο Αντώνης Νικοπολίδης ;","Answer1":"1997","Answer2":"1998","Answer3":"1999","Answer4":"2000","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436007970000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"1ce0a0e9-040d-429a-b3bd-10e9b8813a6f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο επόμενος ποδοσφαιρικός σταθμός του Γιάγια Τουρέ μετά τον Ολυμπιακό ;","Answer1":"Μπαρτσελόνα ","Answer2":"Μαντσεστερ Γιουναιτεντ","Answer3":"Μονακό","Answer4":"Μάντσεστερ Σίτυ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441011403000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"de07681c-eaa1-4a75-9ae9-111eb74b3197","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα τoυ Εθνικού Αστέρα ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441357880000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"54676bf1-77bd-46ff-96ca-1147f9e7374a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η έδρα του Αγροτικού Αστέρα Θεσσαλονίκης","Answer1":"Δημοτικό γήπεδο Ευόσμου","Answer2":"Δημοτικό γήπεδο Μενεμένης","Answer3":"Δημοτικό γήπεδο Καλαμαριάς","Answer4":"Δημοτικό γήπεδο Μίκρας","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436605803000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"25cf8d1a-4d8d-4746-9d5e-11821ecec41f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στα 50 χρόνια της ιστορίας ο Α.Ο.Καβάλας πόσες φορές  έχει συμμετάσχει  στην Β\u0027Εθνική κατηγορία ;","Answer1":"20","Answer2":"22","Answer3":"24","Answer4":"26","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436437152000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"368a8e6c-c1e9-46d9-8f8a-119ae292c8c0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον Α γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το  2000-2001 ;","Answer1":"Μπάγερ Λεβερκούζεν","Answer2":"Χερφόλγκε Μπόλντκλουμπ","Answer3":"Βάσας Βουδαπέστης","Answer4":" ΚΣ Γκρεβενμάχερ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443169999000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9d27fb96-55e6-411a-a111-11de86b432ed","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Παίκτης και προπονητής της ομάδας του Παναθηναικόυ νυν σκάουτερ και προπονητής στις ακαδημίες","Answer1":"Κριστόφ Βαζέχα","Answer2":"Χουάν Ραμόν Ρότσα","Answer3":"Β.Ντραγκίσεβιτς","Answer4":"Δημήτρης Σαραβάκος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437390901000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"451be4ad-f05e-407d-8401-121d054cd81d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Μιχάλης Τροχανάς διετέλεσε πρόεδρος στη ΑΕΚ απο το 1995 έως :","Answer1":"1996","Answer2":"1997","Answer3":"1998","Answer4":"1999","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436955595000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"e8c8243d-d112-4f3c-ae96-1224e5070086","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο ποδοσφαιριστής σε τις περισσότερες συμμετοχές στο πρωτάθλημα με τη φανέλα του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Γιάννης Γούναρης","Answer2":"Σταύρος Σαράφης","Answer3":"Γιώργος Κούδας","Answer4":"Θόδωρος Ζαγοράκης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437122552000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a5aa799a-6dfa-4c27-8396-12297888aa26","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι παρακάτω Ποδοσφαιριστές :Νίκος Καλαμπάκας,Λάκης Παπαϊωάννου,Γιώργος Κωστίκος,Αστέριος Γιώτσας χρίστηκαν διεθνείς παίζοντας στην ομάδα ;","Answer1":"Πιερικός","Answer2":"Αρης","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441621365000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"7f96626c-b87f-49c0-95b3-1229d8b40c83","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Τσίμο Ναβάρο πριν μεταγραφεί στον Λεβαδειακό ;","Answer1":"Αστέρας Τρίπολης","Answer2":"Καλλονή","Answer3":"Ατρόμητος","Answer4":"Κέρκυρα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446111568000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b4303ba5-0517-4524-8a36-122dfd811bc2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες νίκες πέτυχε η ομάδα του ΠΑΟΚ στον θεσμό του κυπέλοου ΟΥΕΦΑ στην φάση των ομίλων με αντιπάλους τις : Σαχτάρ Ντονέτσκ, Στουτγκάρδη, Ραπίντ Βουκουρεστίου ,  Ρεν ","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442218843000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"56d3fb0e-87b9-489f-a018-122e53080017","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα έχει σημειώσει ο Γιώργος Σιδέρης σε τελικούς κυπέλλου Ελλάδας ;","Answer1":"5","Answer2":"6","Answer3":"7","Answer4":"8","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435836880000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8d0f867c-bd24-43ef-96d9-127a927cfbf7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Κεντρικός αμυντικός του Ολυμπιακού που αγωνιζόταν με μακρυμάνικη φανέλα ακόμα και τον Αυγουστο με 40 ?","Answer1":"Σπύρος Βάλλας","Answer2":"Κυριάκος Καραταϊδης","Answer3":"Παρασκευάς Άντζας","Answer4":"Γιώργος Ανατολάκης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447865729000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"8b9331c0-0662-4750-83d8-12a5ae300c77","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Απόλλων Σμύρνης Αντικατέστησε το σήμα του (Θεός Απόλλωνας) με","Answer1":"Σταυρό","Answer2":"Τίποτα","Answer3":"Θεό Άρη","Answer4":"Άγιο Απόλλωνα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448623221000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"44e87957-212f-41a8-93ee-12ba95502652","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο Αρης στην φαση των 32 θεσμου του Γιουρόπα Λιγκ  το 2010-2011 ;","Answer1":"Μαντσεστερ Σίτι","Answer2":"Αρσεναλ","Answer3":"Μπενφίκα ","Answer4":"Ατλέτικο Μαδριτης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442481912000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"18e21c7e-ac91-437e-a32f-12cc2ddcba47","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Γιάννης Γούμενος διετέλεσε πρόεδρος στην ΠΑΕ ΠΑΟΚ απο το 2004 έως ;","Answer1":"2005","Answer2":"2006","Answer3":"2007","Answer4":"2008","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437121848000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"d50a3d8e-d9f2-41fe-a5de-12dc75c14602","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου Κυπελλούχων  το 1964-1965","Answer1":"Φερεντσβάρος","Answer2":"Ντιναμό Ζαγκρεμπ","Answer3":"Ντιναμό Μόσχας","Answer4":"Ριέκα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442565242000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"1d7aeb6d-79ff-4346-ad6d-12f476db22dd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Θανάση Παπαγεωργίου  πριν μεταγραφεί στον Πανθρακικό  ; ","Answer1":"Καβάλα","Answer2":"Ξάνθη","Answer3":"Βέροια","Answer4":"Λάρισα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445242619000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"99fa680e-0d28-48a3-b213-130cbe6a40db","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Γιάννη Μπαντή  πριν μεταγραφεί στον Αστέρα Τρίπολης  ; ","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Παναθηναικός","Answer3":"Ηρακλής","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444814233000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"3f59f0b1-5e08-49d3-90f8-133916a5e460","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Αμπνισαλάμ Ιμπραίμ πριν μεταγραφεί στην Βέροια ;","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Παναθηναικός","Answer3":"Ολυμπιακος","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445334117000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b3668d27-7b15-4394-99da-134af4533496","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα έχει σημειώσει ο Δημήτρης Σαραβάκος σε τελικούς κυπέλλου Ελλάδας ;","Answer1":"5","Answer2":"6","Answer3":"7","Answer4":"8","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435837169000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9e61a049-a9b0-4f6b-8f1d-1358cf1edfc2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Β εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Ολυμπιακού Βόλου ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436950377000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"04fe0611-ed97-4bbd-a741-135fbbdb427a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η μεγαλύτερη ήττα του Ολυμπιακού στις ευρωπαικές διοργανώσεις ήταν εναντίον της","Answer1":"Ρόζενμποργκ ","Answer2":"Γιουβέντους","Answer3":"Ρεάλ Μαδρίτης","Answer4":"Μπαρτσελόνα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436041071000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"c1fef1a2-415e-41dc-b144-13676e08cf04","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Έτος ίδρυσης της ΠΑΕ ΑΕΚ","Answer1":"1930","Answer2":"1925","Answer3":"1924","Answer4":"1926","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436604506000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"644fb984-9b02-4773-8ffb-137ee21d551b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Ασράκ Γιαζιν Μαχαμάτ  με την φανέλα του Πλατανιά ; ","Answer1":"6","Answer2":"7","Answer3":"8","Answer4":"9","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444119868000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a542d20a-823f-43ee-8709-13a19e3fb0b5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η εθνικότητα του πρώην ποδοσφαιριστή του Ολυμπιακού Βλάντιμιρ Βάις","Answer1":"Σλοβένος","Answer2":"Σλοβάκος","Answer3":"Ούγγρος","Answer4":"Τσέχος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447930407000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"0b52884d-05e9-4309-82da-13b041826333","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες ισοπαλίες μετράει η ομάδα του Αρη σε σύνολο 62 αγώνων σε ολες τις Ευρωπαικές διοργανώσεις ;","Answer1":"13","Answer2":"15","Answer3":"17","Answer4":"19","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436868004000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a18d5724-0769-47fc-b727-13bb46ccccb6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια ομάδα της επαρχίας έχει κατακτήσει το πρωτάθλημα Ελλάδος","Answer1":"Λάρισα","Answer2":"Καβάλα","Answer3":"Ολυμπιακός Βόλου","Answer4":"Λεβαδειακός","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453194977000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"8e32efc0-57f2-4bd4-9062-13c0a6c7ff96","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Καλύτερος τερματοφύλακας (βραβείο ΠΣΑΠ) την σεζόν 1997-1998 ","Answer1":"Βαγγέλης Πουρλιοτόπουλος","Answer2":"Γιόζεφ Βάντσικ","Answer3":"Ηλίας Ατματζίδης","Answer4":"Κυριάκος Τοχούρογλου","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435835663000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5219d23a-0e3c-42e8-b1f2-13c9d7f64a6f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο Ηρακλής στον Α  γύρο του θεσμου του κυπέλλου Ιντερτότο  το 1998-1999 ;","Answer1":"Πανέρις Βίλνιους","Answer2":"Νασιονάλ Βουκουρ.","Answer3":" Φ.Κ. Τιφλίδας","Answer4":" Τορπέντο Μόσχας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442564611000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"098a7b07-d499-4324-89bb-13ced1cd05eb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα του Εδεσσαικού ;","Answer1":"1958","Answer2":"1960","Answer3":"1962","Answer4":"1964","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441871753000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"7dc2ddf1-6c85-4b43-953b-13d9d2b35151","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Μανώλης Σιώπης με την φανέλα του Πανιωνίου  ; ","Answer1":"20","Answer2":"21","Answer3":"22","Answer4":"23","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444042891000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"fc348328-1e4d-49b6-98a4-13f63dd99d5a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε πόσους τελικούς του κυπέλλου Ελλάδας έχει αγωνιστεί η ομάδα του Παναθηναικού ;","Answer1":"26","Answer2":"28","Answer3":"29","Answer4":"32","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435829762000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"762f9c9f-6ab0-41cc-812c-141482b26541","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στο τελικό κυπέλλου του 2009 μεταξύ ΑΕΚ και ΟΣΦΠ σημειώθηκαν συνολικά 34 πέναλτι που δεν αποτελεί όμως ρεκόρ για το θεσμό. ποιό είναι το ρεκόρ","Answer1":"36 ","Answer2":"44","Answer3":"39","Answer4":"41","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447687943000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"1670e118-6404-4484-abb7-142bb3e76825","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό σκορ ηττήθηκε η εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας από την Νότιο Κορέα στα τελικά του παγκοσμίου κυπέλλου του 2010 ;\r\n","Answer1":"1-0","Answer2":"2-1","Answer3":"2-0","Answer4":"3-1","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436346824000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"93052ee3-f2ed-4a73-8d41-143133ea29af","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας  έχει κατακτήσει  ο Στέλιος Βενετίδης με την φανέλα της Λάρισας ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440752093000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"1e98b0c3-1248-4f03-9944-143e67b00830","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιο παιχνίδι Α΄Εθνικής το 2005 σημειώθηκαν άγριες συμπλοκές οπαδών στις κερκίδες, επιβλήθηκαν ποινές και αφαιρέθηκαν βαθμοί, ωστόσο το παιχνίδι διεξήχθει κανονικά μετα απο 1.5 Μήνα \r\n","Answer1":"Πανιώνιος - Ολυμπιακός","Answer2":"Παναθηναικός - ΑΕΚ","Answer3":"ΠΑΟΚ - Ολυμπιακός","Answer4":"ΑΕΚ - Ολυμπιακός","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435696259000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"47ab0840-3794-4826-b6a1-14431f1fab1d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\r\n\r\n TO ψευδώνυμο  της εθνική ομάδας ποδοσφαίρου της Ελλάδας ","Answer1":"Επίσημη αγαπημένη","Answer2":"Γαλανόλευκη","Answer3":"Τιμημένη","Answer4":"Βασίλισσα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435922131000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"e7b2f432-8079-408f-90ff-144acd289cc7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Η υψηλότερη θέση (Ά Εθνική) της ομάδας του ΟΦΗ ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446202234000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"1d1c8e54-f46d-42d7-b40d-14647f4ae914","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η διάρκεια ενός ποδοσφαιρικού αγώνα ορίζεται σε ","Answer1":"95 λεπτά","Answer2":"80 λεπτά","Answer3":"45 λεπτά","Answer4":"90 λεπτά","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1450280851000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"83a33bb5-5d7b-4143-b48f-14733824f453","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Κοσμάς Τσιλιανίδης  με την φανέλα του Ηρακλή ;","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443430703000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"dfdce5e7-d033-41ca-a55f-1475ae2b4fdc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με αντίπαλο την Αίγυπτο  σε 9 αγώνες στην ιστορία της ,η Εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας πόσες νίκες μετράει ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435924863000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b3176235-54b2-47d0-82b9-1476632c1fab","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 2000-2001 ;","Answer1":"Θωμάς Μακρής","Answer2":"Φάνης Γκέκας","Answer3":"Γιώργος Ζαχαρόπουλος","Answer4":"Κλέιτον Σίλβα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441354583000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e9d7cbd3-3c6d-40ac-9fc1-147c175c9519","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο Αρης στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 2005-2006 ;","Answer1":"Ρόμα","Answer2":"Περούτζια","Answer3":"Ουντινέζε","Answer4":"Κάλιαρι","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442479550000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"83a670a8-8de0-438d-b495-1493b35987c1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα έχει σημειώσει ο Κώστας Πολυχρονίου σε τελικούς κυπέλλου Ελλάδας ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435837089000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"71d2b334-a5cd-44c1-98dd-14acef8d67c7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Παναγιώτης Γλύκος με την φανέλα τoυ ΠΑΟΚ ;","Answer1":"31","Answer2":"51","Answer3":"61","Answer4":"71","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443427610000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"ee97a6e6-4c59-4046-83d8-14b2c0072f94","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Παναθηναικός  το  πρώτο πρωτάθλημα της ιστορίας του το 1908-1909 ;","Answer1":"Γιώργος Καλαφάτης","Answer2":"Τζον Σίριλ Κάμπελ","Answer3":"Απόστολος Νικολαίδης","Answer4":"Μίκλος Φόρνερ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437557340000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"dd538713-f728-4559-b436-14e6f8a3b665","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα του ΠΑΟΚ στον Α γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ 2003-2004 ;","Answer1":"Λιν","Answer2":"Μόλντε","Answer3":"Βαλερέγκα","Answer4":"Ντεμπρετσεν","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441964596000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"33b589ec-315f-4af5-b31a-14f039c2cd0d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Παναγιώτης Λαμπριάκος αγωνίστηκε για περίπου 8.5 χρόνια σε ποια ομάδα ","Answer1":"Άρη","Answer2":"Απόλλων Αθηνών","Answer3":"Ηρακλή","Answer4":"Σκόντα Ξάνθη","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447428966000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"4fdaa564-2427-4285-bc4b-14f9f816942c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε η ΑΕΚ στον θεσμό του κυπέλλου Τσαμπιομς Λινγκ στην φάση των ομίλων την περίοδο 2006-2007 ;","Answer1":"Αντερλεχτ","Answer2":"Μίλαν","Answer3":"Ρεάλ Μαδρίτης","Answer4":"Λιλ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443172249000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"8fe219da-55f7-49ea-b1f0-14fdb8aef956","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Ανδρέας Κολοβούρης πριν μεταγραφεί στον Παναιτωλικό   ;","Answer1":"Καλαμάτα","Answer2":"Βέροια","Answer3":"Προοδευτική","Answer4":"Πανσερραικός","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446112885000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9ed1dc80-1718-4a06-8fef-15207f60e489","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιάς ομάδας οι  παλαίμαχοι ποδοσφαιριστές ονομαζόταν «Ταλαιπωριακός» ;","Answer1":"Ολυμπιακόυ","Answer2":"Προοδευτικης","Answer3":"Παναθηναικόυ","Answer4":"Παναχαικής","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441622652000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"56fda447-6ded-41fb-b14b-152c0a02e2ca","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα ξεκίνησε την ποδοσφαιρική του Καριέρα ο Βασίλης Τοροσίδης ;","Answer1":"Πανθρακικό","Answer2":"Ολυμπιακό","Answer3":"Σκόντα Ξάνθη ","Answer4":"Βέροια","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441008995000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"22e5db54-96dc-4d70-9bf7-15446901b4de","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Απο ποιά ομάδα απέκτησε το 2008 τον Ζιλμπέρτο Σίλβα ο Παναθηναικός ;","Answer1":"Τότεναμ","Answer2":"Τσέλσι","Answer3":"Αρσεναλ","Answer4":"Πόρτο","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437640612000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"a640fa5a-3199-465e-a9c9-155bcfdc493e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η εθνικότητα του πρώην παίκτη του Παναθηναικού Σιμάο Μάτε Τζούνιορ","Answer1":"Γκάνα","Answer2":"Καμερούν","Answer3":"Ακτή Ελεφαντοστού","Answer4":"Μοζαμβίκη","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447414366000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"728b4fff-519f-4ca5-91ad-155e9eacc511","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιά ομάδα υπάρχει μεγάλη αντιπαλότητα ανάμεσα στον Εθνικό Πειραιώς ;","Answer1":"Ολυμπιακό","Answer2":"Παναθηναικό","Answer3":"AEK","Answer4":"Απόλλων Σμύρνης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446202286000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"30d6462d-ddf3-4191-a040-15695a9511ad","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποια ομάδα έχασε στον τελικό Κυπέλλου το 1983 ο ΠΑΟΚ","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Ολυμπιακό","Answer3":"Λάρισα","Answer4":"ΠΑΟ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448621729000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7f0c8042-c914-4d2c-ac8a-157bd0c05273","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια από τις παρακάτω ομάδες δεν  προβιβάστηκε από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 1994-1995 ; ","Answer1":"Πανηλειακός","Answer2":"Παναχαική","Answer3":"Αιγάλεω","Answer4":"Καλαμάτα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441267798000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"500fcf92-e5fb-466a-aac3-15ab178a0561","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Eίχε αναδειχτεί καλύτερος νέος ποδοσφαιριστής Ελλάδας,τρεις συνολικά φορές(1997,1998,2000)","Answer1":"Αλέκος Αλεξανδρής","Answer2":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer3":"Νίκος Νταμπίζας","Answer4":"Βασίλης Τσιάρτας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435784836000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8b5df60f-5484-4e7f-8cdd-15ac74502039","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Κωνσταντίνος Ρίζος με την φανέλα του Πανθρακικού ;","Answer1":"18","Answer2":"19","Answer3":"20","Answer4":"21","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443772879000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"478072ea-f8d2-469d-83b8-15c0d146f9ec","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιο είναι το νέο παρατσούκλι του Κώστα Μανωλά στην γειτονική Ιταλία","Answer1":"Νέος Αλεσάντρο Νέστα","Answer2":"Ιταλικό τανκ","Answer3":"Νέος Μπαρέζι","Answer4":"Ο Έλληνας Θεός","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435828092000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"b30f508c-753d-434d-8ec3-15c804f80cd1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα έχει κατακτήσει η Κέρκυρα στην Β εθνική κατηγορία ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436438841000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"aeee824a-ae46-4545-8f12-163dc80d083b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ήταν ο αριθμός των ομάδων ανά όμιλο των ομάδων της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 2014-2015","Answer1":"12","Answer2":"13","Answer3":"14","Answer4":"15","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441264641000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b55c7ca7-444e-4fe0-a56b-1640f4eeeadb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Μίλτον Νούνιες πέρασε και δεν ακούμπησε από τον ΠΑΟΚ εν έτη 1999 . Ποιο Παρατσούκλι τον ακολουθούσε","Answer1":"Μαϊκ Ταϊσον","Answer2":"Βέλος","Answer3":"Ακρίδα","Answer4":"Μάικλ Τζόρνταν","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447429961000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2a4434f4-07b2-4991-a5b3-1652b9a4dba2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τα λιγότερα τέρματα με τα οποία  αναδείχτηκαν πρώτοι σκόρερ στο πρωτάθλημα Ελλάδας ήταν 14 ποίοι δύο ποδοσφαιριστές τα πέτυχαν ;","Answer1":"Ισμαελ Μπλάνκο, Λουτσιάνο Γκαλέτι","Answer2":"Κώστας Μήτρογλου , Ισμαελ Μπλανκο","Answer3":"Ραφίκ Τζιμπούρ,Στέφανος Αθανασιάδης ","Answer4":"Φάνης Γκέκας,Δημήτρης Σαλπιγγίδης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441102874000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"14b5940d-5b96-4124-b31c-1687ac70f280","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1975-1976 ;","Answer1":"Νάπολι","Answer2":"Mπαρτσελόνα","Answer3":"Αγιαξ","Answer4":"Λυών","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441961330000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5381cb6e-7efe-405c-a0d6-1691f5d33481","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Β γύρο του θεσμου του Τσαμπιονς Λιγκ  το 1992-1993","Answer1":"Αγιαξ","Answer2":"Αιντχόφεν","Answer3":"Φέγενορντ","Answer4":"Φίτεσε","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442568893000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"09dd2d3f-60f4-42ba-be5b-169a16d8aa00","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα σημείωσε στο κύπελλο Συνομοσπονδιών του 2005 η Εθνκή ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436002097000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"f6744f8e-8f08-4ad3-aab9-169f71ba6a69","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει κατακτήσει το τίτλο του πρώτου σκόρερ στο Ελληνικό πρωτάθλημα ο Βασίλης Δημητριάδης  ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441102647000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"0baf5a9c-aa23-43d0-ad77-16d16afb4244","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Γιώργου Μαχλελή  πριν μεταγραφεί στον Πλατανιά Χανίων  ;","Answer1":"Λαμία","Answer2":"Φωστήρας","Answer3":"Νίκη Βόλου","Answer4":"Τρίκαλα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445328614000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"66fb4086-d02e-479e-8eec-16f8068d66f0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η καλύτερη θέση της Παναχαικής στην Α εθνική κατηγορία ;","Answer1":"4","Answer2":"5","Answer3":"6","Answer4":"7","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441614947000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"89d26db3-aeb5-4957-a053-1708ad63942f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πρώτος ξένος προπονητής στην ιστορία της ομάδας του ΠΑΟΚ ;","Answer1":" Βίλχελμ Σβέτσιγκ","Answer2":"Ρούντολφ Γκάσνερ","Answer3":"Λες Σάνον","Answer4":"Β.Ντραγκίσεβιτς","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437385271000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"dce26fd1-bc75-4eb0-874e-170eb6a55901","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά Ελληνική ομάδα αναδείχθηκε κυπελλούχος βαλκανίων την χρονιά 1984-1985","Answer1":"Ολυμπιακός","Answer2":"Παναθηναικός","Answer3":"Ηρακλής","Answer4":"Αεκ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436860727000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"8c096326-3dca-4ea0-a582-17227c27be70","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Σύνδεσμος \"Θύρα 4\" ιδρύθηκε","Answer1":"1974","Answer2":"1976","Answer3":"1989","Answer4":"1990","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448293755000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"c21b9f4f-ce76-4920-880d-1747d7acb62a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος παίκτης του ΠΑΟΚ αποβλήθηκε με απ\u0027 ευθείας κόκκινη κάρτα στην ιστορική νίκη του ΠΑΟΚ  στο θεσμό των ομίλων του Europa League με 1-2 κόντρα στην Τότεναμ στο Γουάιτ Χαρτ Λέιν στις 30/11/2011","Answer1":"Στέλιος Μαλεζάς","Answer2":"Μπρούνο Τσιρίλο","Answer3":"Κώστας Σταφυλίδης","Answer4":"Γιώργος Γεωργιάδης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445519740000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"4fed83b4-621b-4a6b-976e-1747f2954947","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια Γαλλική ομάδα αγωνιζόταν ο Αρτούρ Μαζουακού πριν έρθει στον Πειραιά","Answer1":"Νις","Answer2":"Μπορτνό","Answer3":"Λυών","Answer4":"Βαλενσιέν","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435611139000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"051cc219-ec2a-49de-9cb7-174d3ea62ff4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι σύλλογοι συνολικά από την περιφέρεια της Στερεάς Ελλάδας  συμμετείχαν στη Β\u0027εθνική 1959-60 ως 2014-15 ;","Answer1":"15","Answer2":"17","Answer3":"19","Answer4":"21","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441269874000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"9a3b010f-d41b-46a4-ae71-174d8e9c307b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Τάσος Παπάζογλου πριν μεταγραφεί στον Παναιτωλικό   ;","Answer1":"Ηρακλής","Answer2":"Πανιώνιος","Answer3":"Λέβαδειακός","Answer4":"Ξάνθη","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446113279000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"66b9cbd7-0d9c-4b5e-9ec2-17552749029d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας κατέκτησε ο Στράτος Αποστολάκης με τη φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"6","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440750868000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"27944523-571a-4429-a46a-17582bc7fd66","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 2011-2012 ;","Answer1":"Γιάννης Λουκίνας","Answer2":"Εμίλιο Φουρτάδο","Answer3":"Ηλίας Σολάκης","Answer4":"Ηλίας Αναστασάκος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441355638000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"75cbebb8-2263-4eff-b4bc-1759225cbd00","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου κυπελλούχων  το 1983-1984","Answer1":"Φερεντσβάρος","Answer2":"Ούιπεστ","Answer3":"Ζυρίχη","Answer4":"Συόν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442568101000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a7775200-a810-435f-b36a-17ad18d3be77","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Κυριάκος Σαββίδης με την φανέλα τoυ ΠΑΟΚ ;","Answer1":"68","Answer2":"78","Answer3":"88","Answer4":"98","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443428025000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"cd4e603e-8056-4906-b0d0-17b49da480b8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Γιώργος Σαραμαντάς  με την φανέλα του Ηρακλή ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443430139000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"becf2972-6690-45b0-b064-17c7dfc743a0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστής ενώ αγωνιζόταν στην Παναχαική συμμετείχε στο  παγκόσμιο κύπελλο του 1998 ;","Answer1":" Αμαέκι Ότιτζι","Answer2":"Ολιβιέ Μακόρ","Answer3":"Ραιμόν Καλά","Answer4":"Νέναντ Βούκτσεβιτς","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441618884000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6b0f003e-332c-425d-885b-18139e85c16c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1989-1990 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 22 τέρματα ;","Answer1":"Θωμάς Μαύρος","Answer2":"Δημήτρης Σαραβάκος","Answer3":"Βασίλης Δημητριάδης","Answer4":"Κριστόφ Βαζέχα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441100249000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9b1e27c6-1e0a-421e-8e4d-183122f5197d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Β εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Ακράτητου ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436863998000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"21922c29-bb3a-4aa0-937c-185d24f55239","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε πόσες ομάδες του καμπιονάτο έχει μεταγραφεί ο Δημήτρης Ελευθερόπουλος ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440753624000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"d8b486f9-024c-4bff-b1d9-186660b4652c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Πέδρο Αρσε πριν μεταγραφεί στην Βέροια ;","Answer1":"Δόξα Δράμας","Answer2":"Πανσερραικός","Answer3":"Καβάλα","Answer4":"Πανθρακικός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445333083000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ba2017de-26f3-4f6e-9c98-1877b0a2fd9c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν έχει αγωνιστεί ο Αλέκος Ράντος ;","Answer1":"Πιερικό ","Answer2":"ΠΑΣ Γιάννινα","Answer3":"Πανελευσινιακό","Answer4":"Λάρισα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441011099000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c1511f81-5588-4885-8873-187d497ad310","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Ο ρέκορντμαν συμμετοχών  στο πρωτάθλημα της ομάδας του Αρη ","Answer1":"Στέφανος Μπορμπόκης","Answer2":"Αγγελος Χαριστέας","Answer3":"Ντίνος Κούης","Answer4":"Μιχάλης Ζιώγας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435617885000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8984a1fe-81a5-4f78-9282-18b0b74977af","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στις 2/10/2013 το παιχνίδι  Άντερλεχτ - Ολυμπιακός έληξε με 0-3 με χατ τρικ που σημείωσε ο ","Answer1":"Σαβιόλα ","Answer2":"Ντομίνγκες","Answer3":"Βάις","Answer4":"Μήτρογλου","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447926428000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"115993c7-6dd9-4775-9d42-18cb1d0d5489","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιές ομάδες της Κύπρου έχει αγωνιστεί ο Σπύρος Μαραγκός ;","Answer1":"Ομόνοια, Αποελ","Answer2":"Νέα Σαλαμίνα,Αποελ","Answer3":"Ερμής.Αποελ","Answer4":"Αγια Νάπα,Αελ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435663373000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"36468922-fa65-4569-9d85-1910bd9a4617","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώτος παίκτης σε συμμετοχές της ομάδας του Ηρακλή στην ιστορία του ;","Answer1":"Μιχάλης Κωνσταντίνου","Answer2":"Ιεροκλής Στολτίδης","Answer3":"Θωμάς Σεντελίδης","Answer4":"Δανιήλ Παπάδοπουλος","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436861901000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7476bb79-8d38-4928-ba08-1946afa829f4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Θαναάσης Μουλόπουλος  με την φανέλα τou Λεβαδειακού   ; ","Answer1":"81","Answer2":"82","Answer3":"83","Answer4":"84","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444123897000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"770b51fd-c12d-4a10-b0f5-1949317559f4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα του Ιωνικού ;","Answer1":"1956","Answer2":"1965","Answer3":"1967","Answer4":"1971","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441619153000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8c121c1b-19af-4771-bd26-195a777a1434","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Γερμανίας έχει κατακτήσει ο Κυριάκος Παπαδόπουλος ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440760189000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"7d0da9a2-c1c1-41d8-8a5f-197b5289bf17","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα της Καλλιθέας ;","Answer1":"1960","Answer2":"1962","Answer3":"1964","Answer4":"1966","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441875417000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3a5398b9-2b02-4efc-88d0-1993f5abe595","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η εθνικότητα του Γκλεν Σάλμον","Answer1":"Αυστραλός","Answer2":"Ισλανδός","Answer3":"Νοτιο Αφρικάνος","Answer4":"Νορβηγός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440703422000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"21acb3b9-c9ac-48ab-9273-19d276a8149b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια Αλβανική ομάδα αντιμετώπισε ο Ολυμπιακός στον 3ο προκριματικό γύρο του Γιουρόπα Λιγκ τη σεζόν 2010-2011","Answer1":"ΚΦ Τίρανα","Answer2":"Φλαμουρτάρι","Answer3":"ΚΣ Ελμπασάνι","Answer4":"Μπέσα Καβάγιε","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447929209000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"01034981-deba-4ec0-b655-19d32d48c9aa","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Τζαμέλ Αμπντουν   με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"91","Answer2":"92","Answer3":"93","Answer4":"94","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120989000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b41dfde8-ae2a-41af-ab71-19ecb4bb59d0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά απο τις παρακάτω ομάδες αγωνίστηκε ο Αγγελος Χαριστέας ;","Answer1":"Αρης","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"Παναθηναικός","Answer4":"Ολυμπιάκος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437648166000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"42f0ad14-df29-4db5-83c2-19ff17edcccc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Ανδρέας Μουράτης αγωνίστηκε σε όλες τις θέσεις εκτός του ;","Answer1":"Αμυντικού","Answer2":"Μέσου","Answer3":"Επιθετικού","Answer4":"Τερματοφύλακα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440758550000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"55d794a0-dd8d-4bfa-88f3-1a0c0d5c8405","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες αγωνίστηκε ο Σωτήρης Κυργιάκος ;","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Αρης","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"Ολυμπιακό","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437646667000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"7b411a96-8e5d-469e-a792-1a398a74c9c7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Ντιέγκο Μπουονανότε  με την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"10","Answer2":"20","Answer3":"30","Answer4":"40","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443257670000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"f2723c1b-e182-434a-8e39-1a687d7d4fda","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Κώστας Νεστορίδης πόσες φορές αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ του Ελληνικού πρωταθλήματος φορώντας την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436957138000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"1c5c0d61-a285-4695-a9fb-1a6a2f562366","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Ρόμπιν Λοντ με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"7","Answer2":"17","Answer3":"27","Answer4":"37","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443429563000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"461696a3-763a-4724-a55b-1a71401ff417","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν συμμετείχε στον όμιλο της Εθνικής ομάδας ποδοσφαίρου της Ελλάδας για τα προκριματικά του παγκοσμίου κυπέλλου του 1994","Answer1":"Ρωσία","Answer2":"Ουγγαρία","Answer3":"Ισλανδία","Answer4":"Ρουμανία","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435998664000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"ed89b731-8939-434a-9768-1a744ac003e6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα σημείωσε η εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας στα τελικά του παγκοσμίου κυπέλλου του 2014 ; \r\n","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436349544000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"962bdd77-f291-4cb5-a561-1a76f9efe02b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"H ΑΕΚ στον θεσμό του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ στην φάση των ομίλων την περίοδο 2007-2008 με αντιπάλους τις  Μλάντα Μπόλεσλαβ,Φιορεντίνα,Έλφσμποργκ και Βιγιαρεάλ σε 4 αγώνες που έδωσε πόσες νίκες πέτυχε ;","Answer1":"Kαμία ","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443172941000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"8854655c-4edf-46f9-9bd3-1a9c55f3e79f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Μάρτιν Λέοβατς με την φανέλα τoυ ΠΑΟΚ ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443427845000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b813fd32-78b3-4db0-91db-1aacca1c3e69","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Ντεμπά Νιρέν έχει γεννηθεί στην Γκάμπια, αλλά κατέφυγε σε πολύ μικρή ηλικία και μεγάλωσε στην","Answer1":"Γαλλία","Answer2":"Σουηδία","Answer3":"Ιταλία","Answer4":"Νορβηγία","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447939125000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b9034ca8-58c0-4f03-ba98-1acc39988056","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1961-1962 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 29 τέρματα ;","Answer1":"Ρομπέρο Καλακαντέρα","Answer2":"Θωμάς Μαύρος","Answer3":"Κώστας Νεστορίδης","Answer4":"Ντίνος Κούης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441098551000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"81c3fb4f-1251-4219-b959-1ae2946a03ba","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Στέλιος Γιαννακόπουλος στην ποδοσφαιρική του καριέρα ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440749617000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8529f8a2-f08d-4d34-beb5-1b00591eac7a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές συνολικά έχει προβιβαστεί η ομάδα των Τρικάλων στην Α εθνική κατηγορία ;","Answer1":"Kαμία ","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441787612000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0a10d637-4a44-40c8-9382-1b019cccff11","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος προπονητής οδήγησε των Ιωνικό στην στορική για το σύλλογο έξοδο στην Ευρώπη το 1998","Answer1":"Όλεγκ Μπλαχίν","Answer2":"Σέρχιο Μαρκαριάν","Answer3":"Σούλης Παπαδόπουλος","Answer4":"Γιάτσεκ Γκμόχ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436714468000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"b77156e2-0a84-4ecb-b2ed-1b193a71649f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Ντιέγκο Μπουανανότε πριν μεταγραφεί στην ΑΕΚ ;","Answer1":"Λεβάντε","Answer2":"Γρανάδα","Answer3":"Μάλαγα","Answer4":"Θέλτα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444725461000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"74050716-26dd-4c36-81a1-1b5bc9d09c53","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ΑΕΚ στον προκριματικό  γύρο του θεσμου του κυπέλλου Τσάμπιονς Λινγκ  το 1994-1995","Answer1":"Ραπίντ Βιέννης","Answer2":"Ρόντα","Answer3":"Ρέιντζερς","Answer4":"Ρεάλ Σαραγόσα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442569175000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"700d1758-e34b-4489-9c6d-1b64dc005f27","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Παναθηναικός στο Champions League Κύπελλο Πρωταθλητριών έχει φτάσει έως ;","Answer1":"Κατάκτηση","Answer2":"Προημιτελικά","Answer3":"Ημητελικά","Answer4":"Τελικό","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437392028000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"fae27918-aa02-4a0f-b7cf-1b64fa036667","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά θέση αγωνιζόταν ο Βασίλης Καραπιάλης ;","Answer1":"Αμυντικός","Answer2":"Μέσος","Answer3":"Επιθετικός","Answer4":"Πλάγιος ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440754427000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"7343682b-c483-4674-aff9-1b96e22c1fe6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τη σεζόν 1999-2000 το παιχνίδι ΠΑΟΚ - ΑΕΚ για το πρωτάθλημα ήρθε ισόπαλο με σκορ","Answer1":"5-5","Answer2":"2-2","Answer3":"3-3","Answer4":"4-4","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448622540000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"32a88f31-20e4-44e8-bfde-1ba39a81260e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τον τίτλο του Σούπερ Καπ Ελλάδας πόσες φορές τον  έχει κατακτήσει  η πρωταθλήτρια ομάδα ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441188833000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"e0274e6f-1bd0-4c7e-98d1-1bbba654068c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποια ομάδα απέκτησε ο Παναθηναικός τον διεθνή Σουηδό ποδοσφαιριστή Μίκαελ Νίλσον ;","Answer1":"Χαλμσταντ","Answer2":"Σαουθάμπτον","Answer3":"Μπρόντμπυ","Answer4":"Αικ Στοκχόλμης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437559948000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a8a971c3-ccef-4ccd-81c7-1bbe2f9b9b0a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στα προκριματικά του Τσάμπιονς Λιγκ,περιόδου 2009-2010 από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ομάδα του ΠΑΟΚ  διαφορά τερμάτων πραγματοποιώντας εξαιρετικές εμφανίσεις ;","Answer1":"Αγιαξ","Answer2":"Σάλκε","Answer3":"Ουντινέζε","Answer4":"Φιορεντίνα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441958723000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"5ed44823-c893-4952-95b6-1beee46804c0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα γνώρισε τον αποκλεισμό η ομάδα του Ολυμπιακού στην φάση των 16 του Κυπέλλου Ουέφα το 1989-1990 ; ","Answer1":"Τουλόυζ","Answer2":"Οσέρ","Answer3":"Ρεν","Answer4":"Μαρσέιγ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440575380000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9df88571-d86f-4553-98cf-1bff14f649df","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια θέση τερμάτισε  ο Παναθηναϊκός στον όμιλο του στο Champios League τη σεζόν 2007-2008 σε  ","Answer1":"1η","Answer2":"2η","Answer3":"3η","Answer4":"4η","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448619367000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"7884efce-e40b-432c-8a93-1c0c01241cfc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Αριστοτέλη Καρασαλίδη πριν μεταγραφεί στον Ηρακλή  ; ","Answer1":"Ολυμπιάκός Βόλου","Answer2":"Νίκη Βόλου","Answer3":"Καβάλα","Answer4":"Πανσερραικός","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444812681000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5741b2fc-035e-4440-962d-1c0facce9389","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Α εθνικής έχει κατακτήσει η Προοδευτική ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436440402000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"faf0ec9a-a341-4d58-85eb-1c1338251ec5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον προημιτελικό  γύρο του θεσμου του κυπέλλου κυπελλούχων  το 1996-1997 ;","Answer1":"Λοκομοτίβ Μόσχας","Answer2":" Παρί Σεν Ζερμέν","Answer3":"Μονακό","Answer4":"Μπάγερ Λεβερκούζεν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443168935000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"be8906b1-5585-4f71-aa7f-1c2da4b3b8f3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τι απολογισμό είχε ο Φερνάντο Σάντος στην πολύ σύντομη θητεία του στον Παναθηναϊκό το 2002","Answer1":"2 νίκες, 2 ήττες","Answer2":"3 νίκες, 1 ήττα","Answer3":"2 νίκες, 2 ισοπαλίες","Answer4":"3 ήττες, 1 νίκη","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447926845000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"c0ffeb2e-ca5c-4d5e-aaf5-1c496ca23751","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον B γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1999-2000 ;","Answer1":"Αιντραχτ Φρανκφούρτης","Answer2":"Μπενφικα","Answer3":"Αιτχόφεν","Answer4":"Λυών","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441963699000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b3583df1-8f56-4a64-a38e-1c5c888f9e4f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιές ομάδες προβιβάστηκαν από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 1981-1982 ; ","Answer1":"Παναχαική-ΠΑΣ Γιάννινα","Answer2":"Παναχαική-Μακεδονικός","Answer3":"Ρόδος-Μακεδονικός","Answer4":"Μακεδονικός-Καβάλα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441266325000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f2d59664-387f-4c07-b1e4-1c62e0578405","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με 73 γκολ είναι πρώτος σκόρερ στην ιστορία της Λάρισας!\r\n\r\n","Answer1":"Κώστας Μαλουμίδης","Answer2":"Γιάννης Βαλαώρας","Answer3":"Μιχάλης Ζιώγας","Answer4":"Θεόδωρος Βουτυρίτσας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435619908000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9ed51263-e664-40c5-a7a6-1c6f8a89b866","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Νίκου Λαζαρίδη πριν μεταγραφεί στον Ατρόμητο  ; ","Answer1":"Αστέρας Τρίπολης","Answer2":"Πανιώνιος","Answer3":"Αρης","Answer4":"ΟΦΗ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444813340000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"464bb3c1-cf64-4c3d-9cdc-1c9f4124fd79","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός  τον Μπρούνο Χαλκιαδάκη ;","Answer1":"ΟΦΗ","Answer2":"Εργοτέλη","Answer3":"Λεβαδειακό","Answer4":"Ξάνθη","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444723830000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"dd0b4502-d489-45c3-add1-1ca6abbad6d6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στην φάση των 16 του κυπέλλου Πρωταθλητριών του 1977-1978 από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ομάδα του Παναθηναϊκού ;","Answer1":"Κολωνία","Answer2":"Κλαμπ Μπριζ","Answer3":"Μίλαν ","Answer4":"Αγιαξ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437555136000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"7ae0f003-0db5-4f97-8ad8-1ce2bac0fe74","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Σεραφείμ Γιανίκογλου πριν μεταγραφεί στον Ηρακλή  ; ","Answer1":"Καβάλα","Answer2":"Φωκικός","Answer3":"ΑΠΟΕΛ","Answer4":"Προοδευτική","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444812350000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7f68fcc7-86dc-4418-bff8-1cf417d63313","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες ομάδες δεν έχουν υποβιβαστεί ποτέ από το πρωτάθλημα της Α εθνικής κατηγορίας ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440576651000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"23e2ae68-bc10-4ba1-8384-1d0cab277e2a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τα χρώματα της ομάδας του Ηρακλή ;","Answer1":"Μπλε-Ασπρο","Answer2":"Μπλε-Μάυρο","Answer3":"Ασπρο-Μαυρο","Answer4":"Ασπρο-Κόκκινο","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436860254000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"5bdc1c5c-513b-4c18-afd5-1d136263cfb9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η καλύτερη θέση που κατέκτησε στο πρωτάθλημα της Α εθνικής η Κέρκυρα ;","Answer1":"6","Answer2":"8","Answer3":"10","Answer4":"12","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436439043000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"2688b84a-4908-41a9-a214-1d4e70d6c9ae","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστής  πέτυχε το πρώτο γκολ απευθείας από κτύπημα κόρνερ στην ιστορία τής Α΄ Εθνικής ;","Answer1":"Αριστείδης Καμάρας","Answer2":"Ανθιμος Καψής","Answer3":"Βασίλης Χατζηπαναγής","Answer4":"Χαράλαμπος Χατζηδήμου","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441790931000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b174a344-fb13-4831-8555-1d55ea2c7cc5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Δημήτρης Χασομέρης με την φανέλα του Πανθρακικού ; ","Answer1":"8","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"11","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444042007000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"67d8f72f-b95d-4125-ae26-1d6092332f40","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ΑΕΚ στα πλέι οφ  του θεσμου του κυπέλλου Γιουρόπα  Λινγκ  το 2010-2011 ;","Answer1":" Στουρμ Γκρατς","Answer2":"Χάιντουκ Σπλιτ","Answer3":" Νταντί Γιουνάιτεντ","Answer4":"Ζενίτ Αγ. Πετρούπολης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443173894000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"02cb9444-eba0-48c8-9b49-1d6a06b065de","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα αντιμετώπισε η Εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας στον τελικό του Ευρωπαικού ποδοσφαίρου του 2004 ;","Answer1":"Γερμανία","Answer2":"Ισπανία","Answer3":"Πορτογαλία","Answer4":"Γαλλία","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436000990000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"f3af3f89-c950-4723-bbea-1d93fffaf6a0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O πρώτος ποδοσφαιρικός αγώνας στο AEL FC Arena έγινε στις 5 Δεκεμβρίου 2010 μεταξύ των ομάδων ΑΕΛ Λάρισα και ","Answer1":"Παναθηναικό","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"Άρη","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446206075000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"c647209a-0239-4e54-ad3e-1d9738121034","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε o ΟΦΗ στον Γ γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 1993-1994 ; ","Answer1":"Μποαβίστα","Answer2":"Πόρτο","Answer3":"Μπενφίκα","Answer4":"Σπόρτινγκ Λισαβόνας","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443255828000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"7f62ba0f-a302-49a0-bbea-1ddd5fadb667","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Ολυμπιακός το κύπελλο Ελλάδας  1989-1990","Answer1":"Ιβιτσα Οσιμ","Answer2":"Νίκος Αλέφαντος","Answer3":"Ι.Κόμορα","Answer4":"Νίκος Σαργκάνης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435918063000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"78c2811f-5b15-4bbe-ac39-1de19fc8c2dd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι εξής ποδοσφαιριστές(Χουάν Ραμόν Ρότσα,Στέλιος Γιαννακόπουλος,Πρέντραγκ Τζόρτζεβιτς,Νίκος Κυζερίδης) έχουν αγωνιστεί είτε σαν συμπαίκτες είτε σε διαφορετικές σεζόν με τα χρώματα του ;","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Ολυμπιακού","Answer3":"Πανηλειακού","Answer4":"Παναχαϊκής","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441786005000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"abccd261-aca5-4597-8c3d-1df96140b4c4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 2001-2002 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 19 τέρματα ;","Answer1":"Κριστόφ Βαζέχα","Answer2":"Πρεντγκ Τζόρτζεβιτς","Answer3":"Αλέκος Αλεξανδρής","Answer4":"Ντέμης Νικολαίδης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441101363000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"a8304715-7c67-4cb2-b9d7-1e12d262747e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Αποτελεί τον μοναδικό Έλληνα διεθνή ποδοσφαιριστή που υπήρξε στέλεχος σε 4 διαφορετικούς συλλόγους Α\u0027 κατηγορίας της Ιταλίας ","Answer1":"Αγγελος Χαριστέας","Answer2":"Ζήσης Βρύζας ","Answer3":"Λάμπρος Χούτος","Answer4":"Τραιανός Δέλλας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440662276000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8bc87174-de4b-4863-8367-1e1c53359eec","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα της Αγγλίας Αγωνίστηκς ο Ράζβαν Ρατς","Answer1":"Μπόλτον","Answer2":"Γουέστ Χαμ","Answer3":"Άστον Βίλα","Answer4":"Τότεναμ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435613090000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"cfa82355-8d39-4b93-8138-1e29572bca5f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα έχει κατακτήσει με Ολυμπιακό και Παναθηναικό ο Αντώνης Νικοπολίδης ;","Answer1":"9","Answer2":"10","Answer3":"11","Answer4":"12","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435782506000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"54e07f88-db69-4d27-aaf9-1e540a8b393b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το μικρό όνομα του Γεωργάτου","Answer1":"Νίκος","Answer2":"Θωμάς","Answer3":"Γιώργος","Answer4":"Γρηγόρης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453132740000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"522bc622-fe12-43f3-a319-1e57fd68f8f1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε πόσους τελικούς  κυπέλλου Ελλάδας έχει αγωνιστεί ο ΠAOK ;","Answer1":"11","Answer2":"12","Answer3":"13","Answer4":"14","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446202697000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"91f3e671-8ce9-49f9-a1db-1e6747c55f60","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Γιώργος Γεωργιάδης  με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120510000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"67772899-b40b-48b3-b9c7-1eb062d7aed8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O διαιτητής του τελικού κυπέλλου Ελλάδας ανάμεσα στον Ολυμπιακό και την ΑEK 2005-2006","Answer1":" Γ. Κασναφέρης","Answer2":" Τάσος Κάκος","Answer3":" Βασ. Τεροβίτσας","Answer4":"Θαν. Μπριάκος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446202702000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"0acb063e-39da-4f67-bfa3-1eea386910db","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο Αρης στον Γ γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1979-1980 ;","Answer1":"Λυών","Answer2":"Σεντ Ετιέν","Answer3":"Μονακό ","Answer4":"Μαρσέιγ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442477877000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c103fc28-061c-4475-a3b0-1f0e90c33fdd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Θοδωρής Ζαγοράκης με ποιόν προπονητή στον πάγκο της Εθνικής Ελλάδας έκανε το ντεμπούτο του ;","Answer1":"Νταν Γεωργιάδης","Answer2":"Αλκέτας Παναγούλιας","Answer3":"Κώστας Πολυχρονίου","Answer4":"Λάκης Πετρόπουλος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442228623000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0fefcb42-581c-4d37-ab2e-1f6af23b8ba1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στα πλέι οφ του θεσμου του Γιουρόπα Λιγκ  το 2009-2010 ;","Answer1":"Αγιαξ","Answer2":"Βαλερέγκα","Answer3":"Χέρενφεν","Answer4":"Τότεναμ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442219357000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"bcc0a356-faae-44af-b5c5-1f8eab684f8f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Τάσος Μπακασέτας   με την φανέλα του Πανιωνίου  ; ","Answer1":"12","Answer2":"13","Answer3":"14","Answer4":"15","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444043031000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b81f5e68-b102-4afd-8adf-1fcfd8b43426","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα ξεκίνησε την ποδοσφαιρική του καριέρα ο Φάνης Γκέκας ;","Answer1":"Λεβαδειακό","Answer2":"Λάρισα","Answer3":"Καλλιθέα","Answer4":"Προοδευτική","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437645047000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"aa3cd5a9-57cd-4646-aa85-1fdd99df8537","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Στέλιου Ποζατζίδη  πριν μεταγραφεί στον Πανιώνιο ;","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Αρης","Answer3":"Ατρόμητος","Answer4":"ΟΦΗ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445244388000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b405841e-13a8-4843-ab45-1ff2b1e6cdc0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιόν προπονητή είχε στον πάγκο του ο Αστέρας Τρίπολης την περίοδο (2000-2009) ","Answer1":"Αγγελος Αναστασιάδης","Answer2":"Νίκος Κωστένογλου","Answer3":"Καρλος Καρβαλιαλ","Answer4":"Καζμιρ Γκόρσκι","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436354431000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"72556f59-c9b4-4f03-b42f-1ff4309f4bc7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η μεγαλύτερη εντός έδρας νίκη της Προοδευτικής είναι με σκορ 9-0 επί ποιου αντιπάλου ;","Answer1":"Αιγάλεω","Answer2":"Λάρισα","Answer3":" Ολυμπιακός Λευκωσίας","Answer4":"Νίκη Βόλου","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441623663000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"1a7f29a1-d824-4d9a-b75c-20073b1d4b33","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο βασικός και αναντικατάστατος στην άμυνα Νίκος Καρούλιας την χρονιά που ο Παναθηναικός κατέκτησε το νταμπλ (1984/1985)  αργούσε στις προπονήσεις γιατί ήταν όπως αποκαλύφθηκε αργότερα φανατικός θαμώνας σε","Answer1":"Χαρτοπαικτικές λέσχες","Answer2":"Μπουζούκια","Answer3":"Ντίσκο","Answer4":"Καζίνο","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446203774000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"734cf051-5f56-4b87-ad1b-203981976e7c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας έχει κατακτήσει η ομάδα του Πανηλειακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441785805000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"32321769-8bc2-427e-9ef5-203c35530d4f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο \"Ράμπο\" των Ελληνικών γηπέδων","Answer1":"Γιάννης καλιντζάκης","Answer2":"Τάσος Μητρόπουλος","Answer3":"Στέλιος Μανωλάς","Answer4":"Κυριάκος Καραταίδης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435932475000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"710ddc11-6e44-4a2d-8440-2044d4beedf5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές παίκτες του Πανιωνίου έχουν αναδειχτεί πρώτοι σκόρερ στο πρωτάθλημα:","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436870266000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"ee9160ab-6ec7-48d2-b148-204f3f891c4b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας κατέκτησε ο Τζιοβάνι με την φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440621397000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"23968ce1-e482-47b4-9985-205e8bc10297","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα γνώρισε τον αποκλεισμό η ομάδα του Ολυμπιακού στην φάση των 16 του Κυπέλλου Ουέφα το 2004-2005 ; ","Answer1":"Τότεναμ","Answer2":"Τσέλσι","Answer3":"Λίβερπουλ","Answer4":"Νιουκαστλ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440575866000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"88a66e7b-7c67-49cb-b294-20614ea379ab","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε η Εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας στα τελικά του Ευρωπαϊκού Πρωταθλήματος 1980 ;","Answer1":"Αγγλία","Answer2":"Ολλανδία","Answer3":"Τσεχοσλοβακία","Answer4":"Δυτική Γερμανία","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435997829000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"589e8006-eabd-4c73-b2f0-2075bfc486e5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει κατακτήσει ο Αρης την τρίτη θέση στο πρωτάθλημα της Α εθνικής ;","Answer1":"4","Answer2":"6","Answer3":"8","Answer4":"10","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436866580000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3b202cdf-6e82-47cf-a159-209f748f0951","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα σημείωσε στο Ελληνικό πρωτάθλημα φορώντας τη φανέλα της ΑΕΚ ο Ισμαελ Μπλανκο ;","Answer1":"20","Answer2":"30","Answer3":"40","Answer4":"50","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437119562000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"823237df-fff6-4316-859b-20bb152e66ce","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι σύλλογοι συνολικά από την περιφέρεια της Κρήτης  συμμετείχαν στη Β\u0027εθνική 1959-60 ως 2014-15 ;","Answer1":"3","Answer2":"10","Answer3":"13","Answer4":"17","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441269952000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"d5bf0ee6-b9e7-4d14-b4ee-20d7ec4a0042","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Ντντάκ Βίλα  με την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"21","Answer2":"22","Answer3":"23","Answer4":"24","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443257538000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"f00fd80f-d1cb-49e1-92c2-20ef129f0888","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα είχε αποκτήσει ο Παναθηναικός τον Ντέρεκ Μπόατενγκ το 2001 ;\r\n","Answer1":"ΟΦΗ","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"Καλαμάτα","Answer4":"Αρη","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446202865000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"121a9ac1-e715-4afe-a585-20f875e4143c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο ΠΑΟΚ τον Κώστα Κατσουράνη το 2013 ;","Answer1":"Μπενφίκα","Answer2":"Παναθηναικό","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"Καλαμάτα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437642139000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"78b20d55-6ba9-4012-918d-213b518c87bf","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι περισσότερες ήττες που γνώρισε  σε μία χρονιά ο Πανιώνιος στο πρωτάθλημα ;","Answer1":"15","Answer2":"17","Answer3":"19","Answer4":"21","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436871812000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ae131876-2347-4ec4-8a8d-2141622e87e1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τερματοφύλακας που κρεμιόταν απο τα δοκάρια ενώ η μπάλα έφευγε 40 μετρα  ψηλά άουτ","Answer1":"Κυριάκος Τοχούρογλου","Answer2":"Δημήτρης Ελευθερόπουλος","Answer3":"Φάνης Κατεργιανάκης","Answer4":"Ηλίας Ατματζίδης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440747977000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"6d0df707-d7a7-4329-9333-2155d8740ba4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O θανάσης Μπέμπης είναι ο πρώτος σε συμμετοχές στους τελικούς κυπέλλου Ελλάδας σε πόσους έχει δώσει το παρόν ;","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435835683000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"54883d61-d2c4-47b4-80cd-215e3692c1b4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Παύλου Μητρόπουλου πριν μεταγραφεί στον Πανιώνιο ;","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Αρης","Answer3":"Ολυμπιακος","Answer4":"Ολυμπιακός Βόλου","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445244623000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"781aaee5-2d8a-4879-b640-21a98372344d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώτος Έλληνας προπονητής σε παρουσίες στον πάγκο της ομάδας του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Νίκος Καραγεωργίου","Answer2":"Αγγελος Αναστσιάδης","Answer3":"Γιώργος Χ Γεωργιάδης","Answer4":"Γιώργος Παράσχος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437122093000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"24129014-5a6c-497a-938b-21bef091f965","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Γιάννης Ποτουρίδης  με την φανέλα του Πανθρακικού ;","Answer1":"91","Answer2":"92","Answer3":"93","Answer4":"94","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443772948000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"d48588e9-e5db-4ee2-99f7-21c1d55c647b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα της Προοδευτικής ;","Answer1":"1923","Answer2":"1925","Answer3":"1927","Answer4":"1929","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441621598000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9d8ea61f-8aba-447d-8c6c-21c4f90ab30f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Παναγιώτης Κόρμπος   με την φανέλα του Πανιωνίου  ; ","Answer1":"20","Answer2":"30","Answer3":"40","Answer4":"50","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444042944000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"df803920-d405-4021-96da-2205df57834e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αγωνίστηκε στον Παναθηναικό από το 1972 έως το 1975 και είχε πάρει το παρατσούκλι «Μάγισσα» λόγο της ευκολίας που έστελνε την μπάλα στα αντίπαλα δίχτυα :","Answer1":"Βέλιμιρ Ζαετς","Answer2":"Χουάν Ραμόν Βερόν","Answer3":"Αλιόσα Ασάνοβιτς","Answer4":"Τσεν Λα Λινγκ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437641600000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"94eb28cb-04c5-48ef-868d-223867932867","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας  κατέκτησε ο Ιεροκλής Στολτίδης φορώντας την φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"5","Answer2":"6","Answer3":"7","Answer4":"8","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440622102000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"40f397a9-954a-499a-83d2-22400b1b7703","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχει κερδίσει σαν προπονητής ο Ντούσαν Μπαγεβιτς με την ΑΕΚ ;","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"6","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436952518000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"965b0d44-5483-46b0-8eed-2243b4a689d8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Παίκτης του ολυμπιακού  σκοράροντας το νικητήριο γκολ στην φάση των ομίλων του Champions League εναντίον της μετέπειτα πρωταθλήτριας Ευρώπης Λίβερπουλ","Answer1":"Πρέντραγκ Τζόρτζεβιτς","Answer2":"Ιεροκλής Στολτίδης","Answer3":"Νέρι Καστίγιο","Answer4":"Μιχάλης Κωνσταντίνου","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440701385000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"07690d40-cc67-4ee0-9967-224f955dcc90","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1994-1995 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 29 τέρματα ;","Answer1":"Κριστόφ Βαζέχα","Answer2":"Βασίλης Τσιάρτας","Answer3":"Βασίλης Δημητριάδης","Answer4":"Ντέμης Νικολαίδης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441100961000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"ec349366-13cb-476f-b396-2250c667bc5c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O διαιτητής του τελικού κυπέλλου Ελλάδας ανάμεσα στον Παναθηναικό και τον ΠΑΟΚ 2013-2014\r\n","Answer1":"Ηλίας Σπάθας","Answer2":"Τάσος Κάκος","Answer3":"Μιχάλης Κουκουλάκης","Answer4":"Θαν. Μπριάκος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435839544000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5c599d54-9f63-4524-8d6f-2257be6d1266","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος παίκτης του ΠΑΟΚ σημείωσε το νικητήριο γκολ στο τελικό κυπέλλου εναντίον του Άρη το 2003","Answer1":"Γιαννάκης Οκκάς","Answer2":"Παντελής Καφές","Answer3":"Γιώργος Γεωργιάδης","Answer4":"Δημήτρης Μάρκος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436047737000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"38abc751-6d68-4b24-9c64-225976b853b2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός τον ποδοσφαιριστή Δημήτρη Γούτα ;","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Σκόντα Ξάνθη","Answer3":"Λάρισα","Answer4":"Αρη","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440577549000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2da0b21a-55d6-45f1-8dcf-22655e71b323","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο λόγος της τιμωρίας του ΠΑΟΚ απο τον 3ο προκριματικό γύρο του Champions League το 2004 κόντρα στην Μακάμπι Τελ Αβίβ ήταν η αντικανονική χρησιμοποίηση του","Answer1":"Γιώτη Εγκωμίτη","Answer2":"Λιάσου Λουκά","Answer3":"Αμίρ Μέγκαχεντ","Answer4":"Πάρη Ανδράλα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436044526000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a07082be-8b81-4383-bb23-227440be737e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας κατέκτησε με τη φανέλα του Ολυμπιακού ο Ντάρκο Κοβάτσεβιτς ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440582129000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b1546d12-1f60-41dd-a55f-2275f53dbde2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Αντριου Χονγκ  με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"15","Answer2":"16","Answer3":"17","Answer4":"18","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444122226000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0e0e5f60-bff9-4b93-a767-229a8349afdb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιά ομάδα έκανε ντεμπούτο στην Α΄ Εθνική ο Δημήτρης Σιόβας ;","Answer1":"Σκόντα Ξάνθη","Answer2":"Ιωνικό ","Answer3":"Πανιώνιο","Answer4":"Ολυμπιακό","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440748199000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b77fd99d-5f8a-48a6-afa1-22a20a50c46e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Κατέχει το ρεκόρ του νεαρότερου σε ηλικία ποδοσφαιριστή (15,5 ετών) στη Σούπερ Λίγκα. ","Answer1":"Σωκράτης Παπασταθόπουλος","Answer2":"Σωτήρης Νίνης","Answer3":"Κυριάκος Παπαδόπουλος","Answer4":"Ανδρέας Σάμαρης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440759856000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"af30cbd4-a1ae-4a5a-9ade-22b857e42c52","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πότε ξεκίνησε το Πανελλήνιο Πρωτάθλημα Ποδοσφαίρου Γυναικών","Answer1":"1990","Answer2":"1994","Answer3":"1999","Answer4":"1987","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452763410000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"de053de7-fbad-4baf-ba3d-22b973c80c13","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Έχει πετύχει 16 γκολ του σε ντέρμπι Παναθηναϊκός-Ολυμπιακός (1ος στην σχετική κατάταξη).\r\n\r\n","Answer1":"Πρεντραγκ Τζόρτζεβιτς","Answer2":"Τζιοβάνι Σίλβα Ντε Ολιβέιρα","Answer3":"Κριστόβ Βαζέχα","Answer4":"Δημήτρης Σαραβάκος","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435619657000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"984f2e9e-cb6f-4d3b-bc90-22c9f4b42d52","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η πρώτη ομάδα του Αντώνη Νικοπολίδη ;","Answer1":"Ολυμπιακός","Answer2":"Παναθηναικός","Answer3":"Αναγέννηση Άρτας","Answer4":"Λάρισα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440758649000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"ac756ea3-f7f6-4baa-9095-22cd1c4a9d1b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα έχει σημειώσει ο Γιώτης Τσαλουχίδης σε τελικούς κυπέλλου Ελλάδας ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435837260000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c34b206b-75ae-4b45-a14e-22f9d71be311","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε τι θέση αγωνιζόταν ο Τάσος Κατσαμπής","Answer1":"Κεντρικός αμυντικός","Answer2":"Αριστερός αμυντικός","Answer3":"Αμυντικό χαφ","Answer4":"Μέσος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436389235000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8f3702a1-8c87-4be5-8071-230668cf3f65","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Α εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει ο Απόλλων Καλαμαριάς ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436862551000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"d3e3de48-c5e0-4f57-ae3a-230b729ea071","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο  Παναγιώτης Τσιντώτας με την φανέλα τou Λεβαδειακού   ; ","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444123573000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"57c166cb-26c3-4d7d-8a6c-2310519e8616","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι οπαδοί του ΠΑΟΚ έχασαν την ζωή τους στο δυστύχημα στα Τέμπη στις 04/10/99","Answer1":"5","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"6","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447926614000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"c193f3dc-7c52-493f-800a-2311669ba5bc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός τον ποδοσφαιριστή Στέφανο Καπίνο ;","Answer1":"Μπενφίκα","Answer2":"Μαιντς","Answer3":"Πόρτο","Answer4":"Ουντινεζε","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440579331000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d4206732-1961-4fa9-bf7a-23154586e950","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιάς ομάδας την φανέλα αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της Β εθνικής ο Θωμάς Μακρής  την σεζόν 2000-2001 πετυχαίνοντας  16 τέρματα ;","Answer1":"Α.Ο. Αιγάλεω","Answer2":"Γ.Σ. Καλλιθέα","Answer3":"Α.Ο. Χαλκηδόνα","Answer4":"Απόλλων Καλαμαριάς","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441355971000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"40592574-fec9-4d98-88c8-23222bdabeb2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα παραχώρησε ο Ολυμπιακός με την μορφή δανεισμού τον Νίκο Ιωαννίδη για την αγωνιστική περίοδο 2015-2016 ;","Answer1":"Χετάφε","Answer2":"Ελτσε","Answer3":"Ντόρτμουντ","Answer4":"Σάλκε","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440488822000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"316a2ed4-8070-4e31-8f3a-2322de9c4d8a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα ξεκίνησε την επαγγελματική του καριέρα ο Τάσας Πάντος ;","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Προοδευτική","Answer3":"Ολυμπιακο","Answer4":"Παναθηναικό","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441008614000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"035ae6b8-bb67-462d-b923-234e305fc1c6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά Αγγλική ομάδα απέκλεισε ο ΠΑΟΚ την αγωνιστική περίοδο 1997-1998 για τον θεσμό του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ ;","Answer1":"Τσέλσι","Answer2":"Αρσεναλ","Answer3":"Εβερτον","Answer4":"Λίβερπουλ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441957829000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"bc754768-87b3-4f5f-af43-2370e2b30fac","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι εξής ποδοσφαιριστές: Τραιανος Δέλλας,Γιώργος Τσιφούτης,Ζήσης Τσέκος έχουν αγωνιστεί είτε σαν συμπαικτες είτε σε διαφορετικές σεζόν με τα χρώματα  ;","Answer1":"Αρη","Answer2":"Πανσερραικού","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"Παναθηναικόυ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441614494000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"8d26a6e6-b0e3-4b16-935d-23783fdc41a2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν έχει αγωνιστεί ο Γιώργος Σκαρτάδος ;","Answer1":"Αρη","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"Ηρακλή ","Answer4":"Ρόδο","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441007379000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9e4f1118-1960-4a22-ab4a-23877732b619","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αγαπητός σε όλο το φίλαθλο κοινό για το φίλαθλο πνεύμα του και την γνωστή ιαχή «Εθνικάρα». Γι αυτόν γράφτηκε και τραγούδι το 1985 από τον Νίκο Καρβέλα.","Answer1":"Φίλιππος Κουράντης","Answer2":"Γιάννης Μαντζουράνης","Answer3":"Αλέξης Αγγελόπουλος","Answer4":"Λύσανδρος Γεωργαμλής","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441613294000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"300a3153-3b7b-4dd9-97c8-23a02684ceaf","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα πέτυχε  η Εθνική ομάδας ποδοσφαίρου της Ελλάδας στα τελικά του παγκοσμίου κυπέλλου του 1994  :","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435999397000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"2b09cf40-d9ee-407a-ab0d-23fdec8996d0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Τζαμέλ Αμπντούν πριν μεταγραφεί στην Βέροια ;","Answer1":"Καβάλα","Answer2":"Ολυμπιακός","Answer3":"Νότινχαμ Φόρεστ","Answer4":"Αρης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445334434000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"4afa0f2d-4243-4868-be82-241119bd7eda","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο μοναδικός Έλληνας παίκτης που αγωνίστηκε σε τελικό Champions League","Answer1":"Άκης Ζήκος","Answer2":"Γιώργος Καραγκούνης","Answer3":"Στάθης Ταυλαρίδης","Answer4":"Βασίλης Τσάρτας","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447940555000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"f6cc3475-b023-48c6-aab8-24153b907a2f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Σπύρου Ρισβάνη  πριν μεταγραφεί στον Πανιώνιο ;","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Παναθηναικός","Answer3":"Ολυμπιακος","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445244338000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8c8e7855-3ba3-4ddf-a8e9-245ca627829c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Ποιά ομάδα απέκλεισε ο ΠΑΟΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1999-2000 ;","Answer1":"Μπειτάρ","Answer2":"Λοκομοτίβ Τιφλίδας","Answer3":"Λοκομοτίβ Πλόβντιβ","Answer4":"Οσέρ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441963796000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"4d894152-62f5-42be-844f-2468ae5b1c5e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Παύλος Μητρόπουλος  με την φανέλα του Πανιωνίου  ; ","Answer1":"62","Answer2":"72","Answer3":"82","Answer4":"92","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444042671000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"4fd708ce-83ad-48b8-a970-24787a127a0f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά θέση αγωνιζόταν ο Τάσος Μητρόπουλος ;","Answer1":"Αμυντικός","Answer2":"Μέσος","Answer3":"Επιθετικός","Answer4":"Τερματοφύλακας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440757599000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d9812e2c-0ae8-4b3b-846d-247cbb6fbb1c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Γ γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1991-1992","Answer1":"Ιντερ","Answer2":"Τορινο","Answer3":"Μπολόνια","Answer4":"Ουντινέζε","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442568721000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"796e0909-46d7-4870-893a-2485b8e30403","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα είχε αποκτήσει η ΑΕΚ τον Ραφίκ Τζεμπούρ  το 2008-2009","Answer1":"Εθνικό Αστέρα","Answer2":"Πανιώνιο","Answer3":"Ατρόμητο","Answer4":"Ολυμπιακό","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440662792000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"49388965-edce-444b-b8e8-248963e40d1c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Ο Αλέκος Αλεξανδρής εκανε ντεμπούτο στο Ελληνικό πρωτάθλημα φορώντας την φανέλα :","Answer1":"Λάρισας","Answer2":"Βέροιας","Answer3":"Ολυμπιακού","Answer4":"Καλλιθέας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435782246000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"d72a9429-1003-4baa-8661-24a099bc686e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πρώην Πρωθυπουργός Κωνσταντίνος Καραμανλής είναι γνωστό οπαδός της ομάδας του","Answer1":"Παναθηναϊκού","Answer2":"Ολυμπιακού","Answer3":"Ηρακλή","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448623942000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"3cf57d8a-c9ef-4ad6-b22f-24ba30986db5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Μανώλης Ζαμπάζης  με την φανέλα του Ηρακλή ;","Answer1":"20","Answer2":"21","Answer3":"22","Answer4":"23","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443430547000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c1d6cbd2-96e9-4859-be7f-24d70d8a2cc9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα ξεκίνησε την καριέρα του Δημήτρης Μάρκος ;","Answer1":"Παναθηναικό","Answer2":"Καλαμάτα","Answer3":"Αρη","Answer4":"Νάουσα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435662569000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"e40d1967-0211-47e2-b95f-24d8c22cb80f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Κυριάκος Τοχούρογλου με την ομάδα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441009815000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b99ffbf8-c78b-40e7-9969-24dbe22f77e7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Γίωργου Μακρή πριν μεταγραφεί στον Ηρακλή  ; \r\n","Answer1":"Κέρκυρα","Answer2":"ΟΦΗ","Answer3":"Ατρόμητος","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444811940000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"fa7fde65-d388-4c10-aa56-24de0932184d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τη σεζόν 2003-2004 ο Ολυμπιακός συμμετείχε στους ομίλους του Champions League με τις Ρεάλ Σοσιεδάδ, Γαλατάσαραι και ","Answer1":"Ρόμα","Answer2":"Μάντσεστερ Γιουνάιτεντ","Answer3":"Σάλκε","Answer4":"Γιουβέντους","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448618624000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"a6195d32-681b-420f-9cc0-24de2fc98ba5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά αγωνιστική περίοδο  η Β΄ Εθνική διαμορφώθηκε (λόγω αναδιάρθρωσης των πρωταθλημάτων) σε 2 ομίλους των 14 ομάδων ο καθένας ;","Answer1":"2011-2012","Answer2":"2012-2013","Answer3":"2013-2014","Answer4":"2015-2015","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441264549000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"59956da8-b805-4e65-bd87-25036c9a2c30","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στις 12/12/1975, ο τότε πρόεδρος του ΟΣΦΠ Γιώργος Ανδριανόπουλος με δική του ψήφο δεν ρίχνει στη Β’ Εθνική τον Παναθηναικό ο οποίος είχε κατηγορηθεί για ","Answer1":"Δωροδοκία αντιπάλων ","Answer2":"Στημένο αγώνα","Answer3":"Δωροδοκία διαιτητή","Answer4":"Ξυλοδαρμό παραγόντων","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1449914178000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"950a9be7-a2b9-4dca-b50d-2523e4b52baf","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου κυπελλούχων  το 1978-1979 ;","Answer1":"Ξαμαξ","Answer2":"Τουν","Answer3":"Σερβέτ","Answer4":"Γκρασχόπερς","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441961741000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2c332445-791b-47c6-b4fa-25492c92399f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα γνώρισε τον αποκλεισμό η ομάδα του Ολυμπιακού στην φάση των 16 του Κυπέλλου Πρωταθλητριών το 1982-1983 ; ","Answer1":"Μπενφίκα","Answer2":"Αμβούργο","Answer3":"Τσέλσι","Answer4":"Μπορντό","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440574771000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c742f494-77e9-4dcb-8a7e-254c0047d529","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες σαιζόν αγωνίστηκε με την φανέλα του Ολυμπιακού ο Ντάρκο Κοβάτσεβιτς ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440582161000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"0db6e632-f284-4849-bb3d-256531b25469","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Μάρκος Βελλίδης  με την φανέλα του ΠΑΣ Γιάννινα  ;","Answer1":"1","Answer2":"13","Answer3":"14","Answer4":"15","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443519156000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"4f51d1c7-ac1e-45da-84de-2566849f2d7a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα γνώρισε τον αποκλεισμό η ομάδα του Ολυμπιακού στην φάση των 16 του Κυπέλλου Κυπελλούχων το 1965-1966 ; ","Answer1":"Τορίνο","Answer2":"Τότεναμ","Answer3":"Γουέστ χαμ","Answer4":"Φιορεντίνα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440575143000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"7abe47e0-81fb-47c5-b226-2569da679ff9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Γιάννης Στάθης πριν μεταγραφεί στον Λεβαδειακό ;","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Αρης","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"Ακράτητος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446111237000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7e92bd06-d6d1-4875-84f1-25709fc7789e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ευρύτερη νίκη στην ιστορία της Εθνικής Ελλάδας ποδοσφαίρου είναι με 8-0 απέναντι σε ποιόν αντίπαλο ;","Answer1":"Μάλτα","Answer2":"Συρία","Answer3":"Νήσοι Φεροές","Answer4":"Γιβραλταρ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435920708000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"77afda38-b9c1-4ab4-a1d0-2589a21beab6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο Κύπελλο UEFA (Europa League) μετράει η ομάδα του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"16","Answer2":"18","Answer3":"20","Answer4":"22","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437127929000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"26880840-589b-4b41-bced-259b9da942b7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στην φάση των 8 του Champions League του 2001-2002 από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ομάδα του Παναθηναϊκού ","Answer1":"Μίλαν","Answer2":"Μπαρτσελόνα","Answer3":"Βαλένθια","Answer4":"Πόρτο","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437393098000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a5e4ddb4-c939-442d-949d-25a00ef94105","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποδοσφαιριστής του Παναθηναικού τον οποίο αποκαλούσαν \"Στρατηγό\"","Answer1":"Κριστόφ Βαζέχα","Answer2":"Μίμης Δομαζος","Answer3":"Δημήτρης Σαραβάκος","Answer4":"Άγγελος Μπασινάς","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435610628000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"6062e792-fbe5-4ae9-81fa-25c47cf2627f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"How many Champions League Trophies Ronaldo Luis Nazario De Lima has won","Answer1":"None","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452265966000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"3f2835d6-b04a-4613-8a55-25d777bfe5b0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Το 1988 αποτελούσε την δεύτερη ακριβότερη μεταγραφή στον κόσμο πίσω από αυτή του Ντιέγκο Μαραντόνα","Answer1":"Λάγιος Ντέταρι","Answer2":"Χουάν Χοσέ Μπορέλι","Answer3":"Κριστόφ Βαζέχα","Answer4":"Μίροσλαβ Οκόνσκι","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436607477000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"46028686-0294-4755-81b7-260671eab91e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Ανταμ Τζανετόπουλου πριν μεταγραφεί στην ΑΕΚ ;","Answer1":"Λεβαδειακός","Answer2":"Κέρκυρα","Answer3":"Ολυμπιακος","Answer4":"Νίκη Βόλου","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444726140000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"559c4611-5725-46dc-85af-264702ea3a22","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Νίκος Τσιαντάκης  με την ομάδα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441010291000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"86fe384e-a10f-47b3-981b-264f2391a68b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1991-1992 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 28 τέρματα ;","Answer1":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer2":"Νίκος Μαχλάς","Answer3":"Βασίλης Δημητριάδης","Answer4":"Δημήτρης Σαραβάκος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441100369000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c6a163c8-5302-483d-825a-2651fd19f845","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1967-1968του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 24 τέρματα ;","Answer1":"Γιώργος Δέδες","Answer2":"Θανάσης Ιντζόγλου","Answer3":"Θωμάς Μαύρος","Answer4":"Νίκος Αναστόπουλος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441098840000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"d32f4350-bb0e-408e-a376-26773aa68e9f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Αζράκ Γιασίν Μαχαμάτ  πριν μεταγραφεί στον Πλατανιά Χανίων  ;","Answer1":"Λοκομοτίβ Σόφιας","Answer2":"Λοκομοτίβ Μόσχας","Answer3":"Ντινάμο Μόσχας","Answer4":"Ντινάμο Ζαγκρεμπ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445328907000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"542ea0cd-1990-4d01-8e2b-2684c007de94","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει κατακτήσει ο Παναθηναικός τη πέμπτη θέση στο Ελληνικό πρωτάθλημα ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437392758000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"4a4d847f-6eda-44cf-9a99-26a6986bfe64","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"1ος σκόρερ στην πρώτη εθνική με 117 γκολ στην ιστορία του Ατρόμητου Αθηνων ;","Answer1":"Ραφίκ Τζιμπουρ","Answer2":"Μάνουελ Περόνε","Answer3":"Ηλίας Αναστασακος","Answer4":"Σουμπίνιο","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436357956000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6dd7086a-807d-46fb-8ebb-26c88dbb7d90","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Η προηγούμενη ομάδα του  Νίκου Παντίδου πριν μεταγραφεί στον Πανιώνιο ;\r\n ","Answer1":"Ολυμπιακός","Answer2":"Παναθηναικός","Answer3":"Ατρόμητος","Answer4":"Αρης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445243921000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2864f8fd-a3d9-4fcb-8f26-270ac9e6dc73","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας εχει κατακτήσει ο Παρασκευάς Αντζας ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440750309000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"fa942788-4800-43f5-ab58-2712597bac3a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στην φάση των 16  του κυπέλλου κυπελλούχων του 1989-1990 από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ομάδα του Παναθηναϊκού","Answer1":"Ντιναμό Βουκουρεστίου","Answer2":"Ραπιντ Βιενης","Answer3":"Πόρτο","Answer4":"Ζίλινα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437393470000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ba602562-c0d8-4f4b-9f27-2714dd0303f5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Η πρώτη νίκη του Παναθηναικού  σε διεθνή αγώνα σημειώθηκε το 1926 απέναντι ;","Answer1":"Ξαμάξ","Answer2":"Βιτόρια Ζάγκρεμπ","Answer3":"Καούφενμπεργκ","Answer4":"Κολωνία","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437557768000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"247760b6-89cd-4a16-9799-2727c9655fbb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Ανρί Καμαρά πριν μεταγραφεί στον Παναιτωλικό   ;","Answer1":"Ατρόμητος","Answer2":"Λεβαδειακός","Answer3":"Λαμία","Answer4":"Βέροια","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446113956000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3c752658-333f-4868-b4ca-27408dfea5fd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Γιώργος Χ. Γεωργιάδης με ποιόν προπονητή στον πάγκο της Εθνικής Ελλάδας έκανε το ντεμπούτο του ;","Answer1":"Αλκέτας Παναγούλιας","Answer2":"Ότο Ρεχάγκελ","Answer3":"Βασίλης Δανιήλ","Answer4":"Άνχελ Ιoρντανέσκoυ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442228823000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2f2958e4-26df-41a4-bd67-274f588634ec","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η Δ Εθνική κατηγορία καταργήθηκε επίσημα και συγχωνεύτηκε με την Γ εθνική κατηγορία το 2013. Πότε ιδρύθηκε για πρώτη φορά ","Answer1":"1977","Answer2":"1987","Answer3":"1992","Answer4":"1990","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446207533000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"838d7f16-fbdb-4385-9523-275d8210bc0b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει κατακτήσει ο Παναθηναικός τη δεύτερη θέση στο Ελληνικό πρωτάθλημα ;","Answer1":"15","Answer2":"17","Answer3":"19","Answer4":"21","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437392511000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"69955f3d-8c16-42c8-8f0b-2783be4c513a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η μεγαλύτερη νίκη εκτός έδρας της ΑΕΚ στο Πρωτάθλημα είναι με σκορ 1-7 απέναντι σε ποιά ομάδα ;","Answer1":"Ακράτητο","Answer2":"Αθηναικό","Answer3":"Κόρινθο","Answer4":"Προοδευτική","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436956482000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"303a91b3-cdbd-4a79-8870-2784e82733ab","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο επόμενος ποδοσφαιρικός σταθμός του Βασίλη Τοροσίδη μετά τον Ολυμπιακό ;","Answer1":"Παναθηναικός","Answer2":"Ρόμα","Answer3":"Τζενοα","Answer4":"Ουντινεζε","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446203181000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"2043206d-4dc0-46b4-8602-278b308a3aff","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η εθνικότητα του Κριστόφ Βαζέχα","Answer1":"Ούγγρος","Answer2":"Ολλανδός","Answer3":"Τσέχος","Answer4":"Πολωνός","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447844426000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"6d4581c4-3875-44ad-ade7-279747bc6c1a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά θέση στην Ευρωπαϊκή κατάταξη της ΟΥΕΦΑ βρισκόταν η ομάδα του ΠΑΟΚ την περίοδο 1977-1978 ;","Answer1":"15","Answer2":"45","Answer3":"65","Answer4":"95","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442225783000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"20f99bf0-b4df-41dc-b014-27a1b57e0000","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα έχει πετύχει στο Ελληνικό πρωτάθλημα ο Σταύρος Σαράφης φορώντας την φανέλα του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"130","Answer2":"132","Answer3":"134","Answer4":"136","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437123075000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"1c547c33-a77a-40db-98e7-27c52a42bcc5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Εμάνουελ Περόνε πριν μεταγραφεί στον Ηρακλή  ; ","Answer1":"Ατρόμητος","Answer2":"ΟΦΗ","Answer3":"Καλλονή","Answer4":"Αστέρας Τρίπολης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444813051000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5fccf471-1345-4f4a-8ca2-27dc1d8aacca","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Μικρός Νικόλας στο Τηλεοπτικό σποτ της ΝΔ (υποψήφιος Αντώνης Σαμαράς)  για τις εκλογές του 2015 αγωνίζεται στις ακαδημίες του","Answer1":"Ολυμπιακού","Answer2":"Πανιωνίου","Answer3":"Λεβαδειακού","Answer4":"Ατρομήτου","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448622904000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"3408b402-fd09-4995-9419-27e3db00b8bb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε στα προημιτελικά  η ΑΕΚ  του θεσμου του κυπέλλου  πρωταθλητριών   το 1968-1969","Answer1":" Ίντερ","Answer2":"Τβέντε","Answer3":"ΦΚ Σπαρτάκ Τρνάβα","Answer4":" Γιουβέντους","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442565727000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"4b28bd8a-efef-43e5-b94c-27faff1ee784","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η καλύτερη  θέση που έχει πάρει στο πρωτάθλημα  ο Αστέρας Τρίπολης ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436352868000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"2099ad80-b93c-4bfd-8fba-282240531c92","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Στέφανος Αθανασιάδης  με την φανέλα τoυ ΠΑΟΚ ;","Answer1":"13","Answer2":"23","Answer3":"33","Answer4":"43","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443428133000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f0885966-1ed0-4a9b-94fb-283a331d4be7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Β εθνικής έχει κατακτήσει η Σκόντα Ξάνθη ; ","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436441310000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e644735e-ca4a-410c-acfc-28c5431049d8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Ρασίντ Χαμντανί με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"32","Answer2":"42","Answer3":"52","Answer4":"62","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443518581000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"50fab976-488c-4851-877e-28ccd9597ae0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στην τελική φάση της διοργάνωσης του Ευρωπαϊκού Πρωταθλήματος 2012 πόσα τέρματα πέτυχε η Εθνική ομάδα της Ελλάδας ; \r\n","Answer1":"Κανένα","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436347644000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"ae9f5648-dc1e-45e1-8d6a-28d410c1323e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Δημήτρης Κολοβέτσιος με την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443257973000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c28d3d81-3713-41d6-95bf-28e7f1770fd5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε ο Αρης στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1981-1982 ;","Answer1":"Λόκερεν","Answer2":"Γιαγκελόνια","Answer3":"Σλιέμα","Answer4":"Ζίμπρου","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442478072000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"aaed1d12-82ce-45a1-884e-291a876a6d42","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Α εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα της ΑΕΚ ;","Answer1":"9","Answer2":"11","Answer3":"13","Answer4":"15","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446203259000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"db37465a-d853-4a0b-991c-291e0b3a2acd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η ονομασία \"Θρασύβουλος\" της ΠΑΕ Θρασύβουλος Φυλής δόθηκε στην ομάδα προς τιμήν του αρχαίου Αθηναίου Θρασύβουλου που ήταν","Answer1":"Πολιτικός","Answer2":"Φιλόσοφος","Answer3":"Στρατηγός","Answer4":"Μάντης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436605937000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"f4b20851-e984-42bf-b6fe-2930b74cacc9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιό Ευρωπαικό πρωτάθλημα αγώνιστηκε Τάκης Γκώνιας με την φανέλα δύο ομάδων ;","Answer1":"Μπουντεσλίγκα","Answer2":"Σεριε Α","Answer3":"Πριμέρα Ντιβιζιόν","Answer4":"Πρέμιερ Λιγκ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435779359000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"336482af-1838-4916-8e80-29319011f16f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο κορυφαίος σε συμμετοχές στην ιστορία της ΑΕΚ στο πρωτάθλημα;\r\n","Answer1":"Στέλιος Μανωλάς","Answer2":"Τόνι Σαβέβσκι","Answer3":"Μίμης Παπαιωάννου","Answer4":"Ανδρέας Στματιάδης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437118902000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"af73c257-260f-416f-926a-2932eb5f253f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά απο τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ποτέ η ομάδα του ΠΑΟΚ σε ευρωπαϊκό επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Αιτχοφεν","Answer2":"Αγιαξ","Answer3":"Χερενφεεν","Answer4":"Τσβολε","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437124645000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"7ce225ff-7947-4b25-9cd7-29451b610e2e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό είναι το ρεκόρ συνολικής επίτευξης τερμάτων στο θεσμό του κυπέλλου Ελλάδας ;","Answer1":"20","Answer2":"24","Answer3":"26","Answer4":"28","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435838440000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b9bb2eb7-f73a-464e-9af5-294d06e3d59e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε ο ΟΦΗ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 2001-2002 ; ","Answer1":"Ντιναμό Βουκουρεστίου","Answer2":"Φλαμουρτάρι","Answer3":"Νάπρεντακ","Answer4":"Ντιναμό Τιφλίδας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443256147000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"bb8252df-77f9-4293-8fe1-297304e6ba11","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Νέρι Καστίγιο αγωνίστηκε την σαιζόν 2008 στο Αγγλικό πρωτάθλημα με ποιάς ομάδας την φανέλα ;","Answer1":"Αρσεναλ","Answer2":"Μαντσεστερ Γιουναιτεντ","Answer3":"Μαντσεστερ Σιτι","Answer4":"Τσέλσι","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440660195000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ad897ae5-f5f0-4530-956f-2979fd709d12","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Γ εθνικής έχει κατακτήσει η Σκόντα Ξάνθη ; ","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436441361000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"28df8bc8-6a9c-4426-b24f-29881b953f76","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Η καλύτερη θέση που κατέκτησε η Δόξα Δράμας στην ιστορία της στο πρωτάθλημα της Α εθνικής ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"4","Answer4":"6","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436434739000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"fc4e7572-c618-4406-aa0e-29942874b968","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα κρέμασε τα ποδοσφαιρικά του παπούτσια ο Στέλιος Βενετίδης ;","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Σκόντα Ξάνθη","Answer3":"Ολυμπιακος","Answer4":"Λάρισα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440751345000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"501bb9c2-e6bc-4fec-9437-29a245e67e9f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Μάριος Νικολάου  με την φανέλα τou Λεβαδειακού   ; ","Answer1":"81","Answer2":"82","Answer3":"83","Answer4":"84","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444124176000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"4a95c181-d846-432d-8f1a-29a78d038453","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ΑΕΚ στα πλέι οφ  του θεσμου του Γιουρόπα  Λινγκ  το 2009-2010 ;","Answer1":"ΜΠΑΤΕ Μπορίσοφ","Answer2":"Βασλούι","Answer3":"Ντιναμό Τιφλίδας","Answer4":"Λοκομοτίβ Μόσχας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443173367000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"2e374e76-559a-41e4-ae1f-29b4722ee9a8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα του Βύζα Μεγάρων ;","Answer1":"1922","Answer2":"1924","Answer3":"1926","Answer4":"1928","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441873929000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"5baa0a5a-5903-499f-85a6-29dde197fe28","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχε κατακτήσει ο Δημήτρης Σαλπιγγίδης ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437646950000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"474908de-0999-44e1-9a59-29de9d9828d1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η εθνικότητα του πρώην ποσοσφαιριστή του Άρη και Παναθηναικού Νασίφ Μόρις","Answer1":"Γκανέζος","Answer2":"Σουηδός","Answer3":"Αιγύπτιος","Answer4":"Ν. Αφρικάνος","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447412572000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"bfe9024e-a914-4cd9-9733-29f387be3407","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η εθνικότητα του Γκόραν Γκάβρανσιτς που αγωνίστηκε με τον ΠΑΟΚ την σεζόν 2007-2008","Answer1":"Σλοβένος","Answer2":"Κροάτης","Answer3":"Ρουμάνος","Answer4":"Σέρβος","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445528321000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"59dd8b6c-2371-4389-952f-2a08753013de","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός είναι ο ιδιοκτήτης της ΠΑΕ ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Θεόδωρος Ζαγοράκης","Answer2":"Ζήσης Βρύζας ","Answer3":"Ιβάν Σαββίδης","Answer4":"Ιάκωβος Αγγελίδης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437383915000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"fbf5e471-59d6-4505-b730-2a1ca70efac2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Γκάμπριελ Γοδόι με την φανέλα του Ατρόμητου ;","Answer1":"12","Answer2":"13","Answer3":"14","Answer4":"15","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443431612000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ac1c7cd5-2a64-4123-bcc1-2a36edce936c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η Αθλητική Ένωσις Κωνσταντινουπόλεως (ΑΕΚ) ιδρύθηκε το 1924 στην ","Answer1":"Κωνσταντινούπολη","Answer2":"Αθήνα","Answer3":"Θεσσαλονίκη","Answer4":"Σμύρνη","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452503323000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"088b677c-754b-44e0-84f8-2a5b0737e158","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό σκορ επικράτησε η Εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας με αντίπαλο την Ρωσία στο  Ευρωπαϊκό Πρωτάθλημα 2012","Answer1":"1-0","Answer2":"2-1","Answer3":"3-1","Answer4":"3-2","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436348735000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"6a0760dc-5b85-4f31-9bb1-2a78c8ef9de3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Ραούλ Γιορέντε πριν μεταγραφεί στην ΑΕΛ Καλλονής  ;","Answer1":"Ουέσκα","Answer2":"Τενερίφη","Answer3":"Γρανάδα","Answer4":"Λας Πάλμας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446112301000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"5df6c97a-98de-43f8-a0b2-2a9107554c30","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Απόστολος Βέλλιος με την φανέλα του Ηρακλή ;","Answer1":"9","Answer2":"29","Answer3":"39","Answer4":"49","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443430922000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"a90cb3fa-f284-46bc-95bd-2a966012a9f1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Μίροσλαβ Μάρκοβιτς  με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444123497000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"e9974ee3-c63c-4975-8146-2a9d4266d4c4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα του Ελληνικόυ πρωταθλήματος ήταν προπονητής ο Λάγιος Ντέταρι το 2005 ;","Answer1":"Λάρισα","Answer2":"Πανσεραικός","Answer3":"Απόλλων Καλαμαριάς","Answer4":"Εθνικός","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440660844000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"97022403-d86e-42d1-b211-2aa00c8b9af3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Ποιά ομάδα απέκλεισε ο ΠΑΟΚ στον Α γύρο του θεσμού του κυπέλλου κυπελλούχων  το 1973-1974;","Answer1":" Λέγκια Βαρσοβίας","Answer2":"Λυών","Answer3":"Μίλαν","Answer4":" Ερυθρός Αστέρας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441961043000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e88124e5-3aae-449a-ae94-2ab0b8e82d27","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Φερνάντο Αλόκο με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"4","Answer2":"5","Answer3":"6","Answer4":"7","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443517976000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"dff14e13-9d4d-4eb1-8323-2ab6754edde7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η μοναδική ελληνική ομάδα που αγωνίστηκε στον τελικό του Διηπειρωτικού Κυπέλλου","Answer1":"Παναθηναϊκός","Answer2":"ΑΕΚ","Answer3":"Ολυμπιακός","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452605166000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"2f7d966f-e373-4180-9b91-2ac40e55098e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Δ γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 2001-2002 ;","Answer1":"Ρόμα","Answer2":"Γιουβέντους","Answer3":"Ιντερ","Answer4":"Πάρμα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443170678000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"4482f508-f5df-444c-a296-2ac6f366cec8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η εθνικότητα του πρώην ποδοσφαιριστή του Παναθηναικού Ιγκορ Μπίσκαν :","Answer1":"Ιταλία","Answer2":"Ρωσσία","Answer3":"Ρουμανία","Answer4":"Κροατία","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437640131000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"ef092b7d-3bc4-4002-90c2-2ae214b4a2ae","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα σημείωσε ο ο Εμανουελ Ολισαντέμπε  φορώντας την φανέλα της Ξάνθης  ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"3","Answer3":"5","Answer4":"7","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437561572000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"15121b71-abbe-4723-90d4-2af72a889287","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα αντιμετώπισε η Εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας στα προημιτελικά του Ευρωπαικού ποδοσφαίρου του 2004 ;","Answer1":"Πορτογαλία","Answer2":"Τσεχία","Answer3":"Γαλλία","Answer4":"Ισπανία","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436001230000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"07277e97-62ed-4994-8c8c-2afe2d163d9e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά κατηγορία του Ελληνικού πρωταθλήματος  θα αγωνίζεται η ομάδα της Προοδευτικής  για το ποδοσφαιρικό έτος 2015-2016;","Answer1":"Φούτμπολ Λιγκ","Answer2":"Σούπερ Λίγκ","Answer3":"Γ εθνική","Answer4":"Τοπικό Ερασιτεχνικό","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446203407000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7aa24434-8450-43e6-8728-2b082c96fd74","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 2014-2015 ;","Answer1":"Ηλίας Σολάκης","Answer2":"Ιμπραχίμ Μπακαγιόκο","Answer3":"Εμίλιο Φουρτάδο","Answer4":"Γιάννης Λουκίνας","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441355711000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a33b07c6-8a55-4c7f-bc73-2b0a0ad0975d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Ρόναλντ Βάργκας  πριν μεταγραφεί στην ΑΕΚ ;","Answer1":"Ακχισασπορ","Answer2":"Μπεσίκτας","Answer3":"Σιβασπορ","Answer4":"Μπαλικεσισπορ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444725576000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"6c56cc53-d5cd-48ce-aacc-2b116070f29a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1992-1993 ;","Answer1":"Παρί Σεν Ζερμέν","Answer2":"Μίλαν","Answer3":"Σεβίλη","Answer4":"Λυών","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441963316000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a22949bb-4c38-42db-a765-2b44f5276012","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Εκτός του Ολυμπιακού , σε ποια άλλη ομάδα του λεκανοπεδίου έχει αγωνιστεί ο Γιώργος Αμανατίδης","Answer1":"Ατρόμητο","Answer2":"Πανιώνιο","Answer3":"Παναλευσινιακό","Answer4":"Εθνικό Αστέρα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1449152870000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"cc36a1fd-254b-451d-8c83-2b494bbf9ebc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά απο τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ποτέ η ομάδα του ΠΑΟΚ σε ευρωπαϊκό επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Βέρντερ Βρέμης","Answer2":"Σάλκε","Answer3":"Μπάγερ Μονάχου","Answer4":"Αιντραχτ Φρανκφουρτης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437124580000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"80dc18aa-80cf-491d-bc30-2b5019034eed","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Του απονεμήθηκε το βραβείο fair play από τη ΦΙΦΑ το 2002 ","Answer1":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer2":"Βασίλης Τσιάρτας","Answer3":"Θεόδωρος Ζαγοράκης","Answer4":"Νίκος Νταμπίζας","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435784555000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"c40f89da-5129-43f7-b9b3-2b70c99e73ec","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια ομάδα κατέκτησε το πρωτάθλημα Ελλάδος τη σεζόν 1991-1992","Answer1":"AEK","Answer2":"AEΛ","Answer3":"Παναθηναικός","Answer4":"Ολυμπιακός","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436865229000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"4df5c8fa-4726-4b29-bb3d-2b7b75ebbfa3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες συμμετοχές μετράει η ομάδα του Πανιωνίου στο κύπελλο UEFA  ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436870169000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"71c04010-5106-4aab-b4ed-2b85f9da8051","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιάς ομάδας την φανέλα αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της Β εθνικής ο Εμίλιο Φουρτάδο την σεζόν 2011-2012 πετυχαίνοντας 19 τέρματα ;","Answer1":"Α.Γ.Σ. Καστοριά","Answer2":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer3":"Ηλυσιακός","Answer4":"Παναχαϊκή","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441356884000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b1f1446c-216e-43be-8416-2b8a094f3ce2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Μανώλης Μπέρτος  με την φανέλα της Σκόντα Ξάνθης ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443520440000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"7194ed76-b621-4ceb-a0db-2bc09fa13c5e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Μπράνα Ιλιτς με την φανέλα του ΠΑΣ Γιάννινα  ;","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443519611000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"4d492031-2575-4284-ae90-2bc1004e6179","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε η Εθνική ομάδα της Ελλάδας στα τελικά του Παγκόσμιο Κύπελλο 2010 ;","Answer1":"Αργεντινή","Answer2":"Γερμανία","Answer3":"Νότια Κορέα","Answer4":"Νιγηρία","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436346148000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"069c02cc-bc94-4a93-8ef9-2be02a85d37e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Λιγότερες νίκες της Α.Ε.Λ σε μία περίοδο:","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"6","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436434278000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"667c29c9-2c04-4ba7-967c-2c070958d241","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά αγωνιστική περίοδο κατακτά ο ΠΑΟΚ την  πρώτης θέση στα play off της Super League ;","Answer1":"2006-2007","Answer2":"2007-2008","Answer3":"2008-2009","Answer4":"2009-2010","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441958497000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"98fe042c-af15-43ef-97bc-2c2508fa759d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τελευταία φορά που εν ενεργεία παίκτης του Απόλλωνα έπαιξε στην εθνική ομάδα ήταν στις 8 Μαΐου 1996.Ποιός ποδοσφαιριστής ήταν ;","Answer1":"Ντάνιελ Μπατίστα","Answer2":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer3":"Αλέκος Αλεξανδρής","Answer4":"Νίκος Σαργκάνης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441611012000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"77992337-23a7-4a73-8d56-2c274ecc023a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον Γ προκριματικό  γύρο του θεσμού του Τσαμπιονς Λιγκ  το 2004-2005 ;","Answer1":"Αγιαξ","Answer2":"Σαλκε","Answer3":"Μακάμπι Τελ Αβιδ","Answer4":"Μέταλουργκ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442218463000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"355476e6-ef39-4e8e-8380-2c32e948abcf","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Σπύρος  Οικονομόπουλος πόσα πρωταθλήματα έχει κατακτήσει φορώντας την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"5","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"1","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435611104000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"039f81de-b192-4c16-a46a-2c6ef0c97abb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Πάντσο του Παναθηναϊκού, από τις μεγαλύτερες μορφές στην παγκόσμια ποδοσφαιρική ιστορία, προπονητής την περίοδο 1970-1974","Answer1":"Καζιμίρ Γκόρσκι","Answer2":"Φέρεντς Πούσκας","Answer3":"Αιμόρε Μορέιρα","Answer4":"Γιόζεφ Κίσνερ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437390622000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b789441f-b256-4f21-bffd-2c894c5f9a61","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Το σημαντικότερο τρόπαιο στην ιστορία του Εδεσσαϊκού ","Answer1":"Πρωτάθλημα Ελλάδας","Answer2":"Βαλκανικό κύπελλο","Answer3":"Κύπελλος Ελλάδας","Answer4":"Κύπελλο Κυπελλούχων ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441872446000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"45977b3f-840f-4327-bcab-2cba5737d8c1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O τρίτος  ποδοσφαιριστής σε συμμετοχές στην εθνική Ελλάδας  ως παίκτης του ΠΑΟΚ..","Answer1":"Στέφανος Μπορμπόκης","Answer2":"Γιώργος Κούδας","Answer3":"Θοδωρής Ζαγοράκης","Answer4":"Παντελής Κωνσταντινίδης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442228078000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a20e5766-aa09-4d66-a7be-2cc20be07996","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα της Πρέμιερσιπ έχει αγωνιστεί για ένα εξάμηνο ο Στέλιος Γιαννακόπουλος ;","Answer1":"Κόβεντρυ","Answer2":"Κρίσταλ Πάλας","Answer3":"Χαλ","Answer4":"Μιντλεσμπρο","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440749166000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"da6081f2-184d-4cb8-bdb3-2cce1088750f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές ανέλαβε την τεχνική ηγεσία του Ολυμπιακού ο Τάκης Λεμονής","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440756525000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"0ab40fc2-adbc-476c-8646-2cced1326435","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα  Ελλάδας έχει κατακτήσει με την φανέλα του Παναθηναικού ο Βραζιλιάνος ποδοσφαιριστής Ζιλμπέρτο Σίλβα ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437640804000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"00875b33-4f7f-4454-8d10-2cd31022f793","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα γνώρισε τον αποκλεισμό η ομάδα του Ολυμπιακού στην φάση των 16 του Champions League το 2007-2008 ; ","Answer1":"Γιουβέντους","Answer2":"Τσέλσι","Answer3":"Μπορντό","Answer4":"Ρεαλ Μαδρίτης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440574522000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"526f3e8e-6de4-43e3-b65c-2cfd564489fa","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει αναλάβει πόστο του προπονητή της Εθνικής ομάδας ποδοσφαίρου της Ελλάδας ο Λάκης Πετρόπουλος ; \r\n","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436006419000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c3d96d0e-3395-4354-92fa-2cff746b73c0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Παναθηναικός το κύπελλο Ελλάδας 1966-1967","Answer1":"Ναντόρ Τσιέρνα","Answer2":"Στ Μπόμπεκ","Answer3":"Μίλοβαν Τσίριτς","Answer4":"Λ.Πετρόπουλος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435917149000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"4d3d3957-f8b5-4763-a586-2d24df99492b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Κώστα Βλάχου πριν μεταγραφεί στον Πανιώνιο ;","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Ολυμπιακός","Answer3":"Παναιτωλικός","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445244486000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"3c723175-4c4d-4f9a-b3bb-2d305eb34295","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Κώστας  Φλίσκας με την φανέλα της Σκόντα Ξάνθης ;","Answer1":"20","Answer2":"21","Answer3":"22","Answer4":"23","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443520690000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"5b5aba71-26da-4623-ba38-2d324ffcdba5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας κατέκτησε ο Κώστας Κατσουράνης με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437642576000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"1b83f2b4-39eb-4eca-9fe9-2d32709d69c3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Κριστιάν Καρεμπέ αγωνίστηκε στην Ελλάδα για λογαριασμού του","Answer1":"Πανιωνίου","Answer2":"Ολυμπιακού","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Ηρακλή","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453132985000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"b2d93e5d-5263-4b9c-a2c6-2d447c508256","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια από τις παρακάτω ομάδες δεν  προβιβάστηκε από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 2001-2002 ; ","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Καλλιθέα","Answer3":"Χαλκηδόνα","Answer4":"Προοδευτική","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441268064000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"0d952d7f-ae50-44da-a079-2d7521142da9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ποδοσφαρική περίοδο  δεν διοργανώθηκε Κύπελλο Ελλάδας για οικονομικούς λόγους ;","Answer1":"1959-1960","Answer2":"1945-1946","Answer3":"1946-1947","Answer4":"1947-1948","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435915812000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"ce113cab-1213-4238-ab63-2d7a690b07b2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στους δύο τελικούς του Σουπερ Καπ Ελλάδας που αγωνίστηκε η ομάδα της Λάρισας σε πόσους αναδείχθηκε τροπαιούχος ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441189004000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"4d1caa7b-39b3-4445-b576-2d89bb29260d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τερματοφύλακας ο οποίος αγωνίστηκε σε Αρη, Ηρακλή, Εδεσσαϊκ, Τρίκαλα, Κοζάνη, Νέοι Πόροι, Ολυμπιακός Βόλου ήταν 10 φορές διεθνής και ταξίδεψε στο Μουντιάλ των Η.Π.Α. (1994) με την Εθνική","Answer1":"Χρήστος Καρκαμάνης","Answer2":"Ηλίας Ατματσίδης","Answer3":"Νίκος Μιχόπουλος","Answer4":"Αντώνης Μήνου","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435656025000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"b3cdb78b-df9f-45f8-a9f3-2d8df7f255a7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά εθνική κατηγορία αγωνιζόταν το 2004 η ομάδα του Αστέρα Τρίπολης ;","Answer1":"A","Answer2":"B","Answer3":"Γ","Answer4":"Δ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436352025000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"05fe1c53-369b-4afc-aff1-2dab5c854e01","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Την αποκαλούν Βασίλισσα του Πειραιά","Answer1":"Ολυμπιακό","Answer2":"Προοδευτική ","Answer3":"Εθνικό πειραιώς","Answer4":"Χαλκηδόνα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441621893000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"9c1e2735-21bc-477e-a875-2dbc9210d896","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο Αρης στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1980-1981 ;","Answer1":"Μπλακμπερν","Answer2":"Ιπσουιτς","Answer3":"Νότινχαμ Φόρεστ","Answer4":"Λιντς","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442478056000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e5aa7918-d6d5-4768-b926-2dde74d400c0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1987-1988 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 21 τέρματα ;","Answer1":"Δημήτρης Σαραβάκος","Answer2":"Νίκος Μαχλάς","Answer3":"Χένρικ Νίλσεν","Answer4":"Ντούσαν Μπάγιεβιτς","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441100118000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"83001dfd-a3ab-4988-a41e-2df6f228ab81","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά θέση αγωνιζόταν ο Γιώργος Δεληκάρης ;","Answer1":"Αμυντικός","Answer2":"Μέσος","Answer3":"Επιθετικός","Answer4":"Πλάγιος ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440753231000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"c705be62-ab42-41ae-8a92-2e09468333a1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο  Ανρί Καμαρά με την φανέλα του Παναιτωλικού  ; ","Answer1":"1","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"11","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444122145000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"f5bd7154-15c8-4b62-b7d2-2e3325002b84","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιες ομάδες αποχώρησαν απο το πρωτάθλημα Super League 2014-2015","Answer1":"ΟΦΗ - Νίκη Βόλου","Answer2":"ΟΦΗ - Βέροια","Answer3":"Εργοτέλης - ΟΦΗ","Answer4":"Λεβαδειακός - Νίκη Βόλου","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1449151498000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"d6e3454e-e4bf-4d11-95a8-2e59c4dbfefd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 1992-1993 ;","Answer1":"Μοχάμεντ Αφάς","Answer2":"Κώστας Τσάνας","Answer3":"Γιάννης Παφλιάς","Answer4":"Νταβόρ Γιακόβλεβιτς","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441354077000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"3ecdc65b-6ddc-433b-a053-2e59dc89582e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες συμμετοχές στο πρωτάθλημα της Γ εθνικής  μετράει η ομάδα της Βέροιας ;","Answer1":"6","Answer2":"7","Answer3":"8","Answer4":"9","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441699120000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f6695d68-c714-4262-b03b-2e83de9b8d35","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου Κυπελλούχων  το 1966-1967","Answer1":"Μποαβίστα","Answer2":"Πόρτο","Answer3":"Μπράγκα","Answer4":"Μπενφίκα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442565326000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"57b5db0f-cb54-497a-9e0d-2e884ef6c1b9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Ποιός ποδοσφαιριστής αναδείχτηκε ο πολυτιμότερος παίκτης του πρωταθλήματος για την σεζόν 2013-2014 ;","Answer1":"Τσόρι Ντομίνγκεζ","Answer2":"Μάρκους Μπεργκ","Answer3":"Εστεμπάν Σολάρι","Answer4":"Ανδρέας Σάμαρης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441005500000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"12b9a808-7f65-4e6f-830e-2e95458f1d69","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τέταρτος σκόρερ του Ολυμπιακού στο πρωτάθλημα ","Answer1":"Γιώργος Σιδέρης","Answer2":"Πρεντγκ Τζόρτζεβιτς","Answer3":"Νίκος Αναστόπουλος","Answer4":"Ζιοβάνι","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440581330000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"58ac5aeb-c7b8-4ba9-9406-2e9ecb399573","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1972-1973 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 22 τέρματα ;","Answer1":"Γιώργος Δαρίβας","Answer2":"Ντ.Μπάγεβιτς","Answer3":"Γιώργος Σιδέρης","Answer4":"Αντώνης Αντωνιάδης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441099303000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a5ba3809-5b90-47e8-b732-2eb14daf75dd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 2009-2010 ;","Answer1":"Ιμπραχίμ Μπακαγιόκο","Answer2":"Εμίλιο Φουρτάδο","Answer3":"Ηλίας Σολάκης","Answer4":"Γιάννης Λουκίνας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441355487000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"361abbaf-e581-4911-a2e0-2ebd777a9c3a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο τελευταίος σταθμός στην καριέρα του Παντελή Καφέ","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"ΑΕΚ","Answer3":"Λεβαδειακός","Answer4":"Βέροια","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447842978000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b20594f5-4dfd-4f3f-a532-2ec0626770af","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα έχει πετύχει ο Νίκος Μαχλάς με την φανέλα της εθνικής ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας ;","Answer1":"16","Answer2":"17","Answer3":"18","Answer4":"19","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435922884000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"02c44f4a-054b-4e5a-b34f-2ec3994a847a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Νίκου Πορτουλίδη  πριν μεταγραφεί στον Ηρακλή  ; ","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Ολυμπιακός Βόλου","Answer3":"Νίκη Βόλου","Answer4":"Ιωνικός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444812735000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b5bace49-94e3-4ea9-88ee-2ec5a617d5df","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το παρατσούκλι των οπαδών του Εργοτέλη","Answer1":"Τζαμπατζήδες","Answer2":"Ιεχωβάδες","Answer3":"Τραμπούκοι","Answer4":"Πουθενάδες","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435694195000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9a9438b0-70a1-41c5-a3f2-2eca12daf809","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Έτος ίδρυσης της ΠΑΕ Skoda Ξάνθη","Answer1":"1962","Answer2":"1971","Answer3":"1967","Answer4":"1960","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436604679000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"776ac5eb-1b9f-4dbf-aca4-2edc379c1dcd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ο ΠΑΟΚ στον θεσμό του κυπέλλου Γιουρόπα Λινγκ στην φάση των ομίλων την περίοδο 2010-2011 ;","Answer1":"Κλαμπ Μπριζ","Answer2":"Ντιναμο Ζάγκρεμπ ","Answer3":"Βιγιαρεάλ","Answer4":"Αγιαξ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442220501000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"6e0b82dc-fca0-42f4-ad02-2ef43fbdc2e1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Φερνάντο Ουσέρο με την φανέλα του Ατρόμητου ;","Answer1":"6","Answer2":"7","Answer3":"8","Answer4":"9","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443431575000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"aabb1e6a-6dc9-4858-ae88-2efb823070b4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος παίκτης του ΠΑΟΚ Σημείωσε το γκόλ που θα έδινε την πρόκριση μέσα στο ιστορικό Χαϊμπουρί εναντίον της Άρσεναλ στην φάση των 64 του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 1997","Answer1":"Κώστας Φραντζέσκος","Answer2":"Νίκος Φρούσος","Answer3":"Ζήσης Βρύζας","Answer4":"Τζόε Νάγκμπε","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436714845000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"a991f673-071e-4839-bafb-2efbfe2f3bf7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πότε ιδρύθηκε ο Ηρακλής ;","Answer1":"1904","Answer2":"1906","Answer3":"1908","Answer4":"1910","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436859875000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"4b323b8a-0097-4383-b8e6-2f1a6617ad21","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Αντώνης Σαπουντζης κέρδισε το κύπελλο Ελλάδας φορώντας τη φανέλα ","Answer1":"Ηρκλή","Answer2":"ΟΦΗ","Answer3":"Παναθηναικου","Answer4":"Πανιώνιου","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435931267000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"5616720e-a9c6-4088-8b5c-2f1b2d734a18","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός προπονητής ανέλαβε το 1998 την ομάδα του Ιωνικού τον οποίο στην ιστορική για το σύλλογο έξοδο στην Ευρώπη. ;","Answer1":"Βαγγέλης Βλάχος","Answer2":"Σέρχιο Μαρκαριαν","Answer3":"Μπόγκο Ραγκέλοβιτς","Answer4":"Νίκος Αναστόπουλος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441619589000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"68387316-9c8f-4a2f-83ac-2f2613434338","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η καλύτερη θέση που έχει καταλάβει  στο πρώταθλημα της Α εθνικής η ομάδα της Καλλιθέας ;","Answer1":"6","Answer2":"7","Answer3":"8","Answer4":"9","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441875657000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"305b90a4-17ac-4225-9fd4-2f262457173e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον Α γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 1991-1992","Answer1":" Σπαρτάκ Μόσχας","Answer2":"Βλάζνια Σκόδρα","Answer3":"ΠΣΦ Αϊντχόφεν","Answer4":"ΑΠΟΕΛ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442568600000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"2e32b13d-136b-4dde-b6cc-2f361913b327","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Σωκράτη Φυτανίδη πριν μεταγραφεί στον Ατρόμητο  ; ","Answer1":"Αστέρας Τρίπολης","Answer2":"Απόλλων Καλαμαριάς","Answer3":"Ηρακλής","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444813251000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"eb1451f3-2241-40e7-9362-2f411c8b08db","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα της Χαλκίδας ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441357462000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"54212d2e-19a1-427b-873a-2f5ff2c379a9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας κατέκτησε ο Κώστας Κατσουράνης με την φανέλα του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437642193000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"55f21789-d592-4656-9e56-2f7c5fdc094d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Κυριάκος Κιβρακίδης με την φανέλα του Ατρόμητου ;","Answer1":"17","Answer2":"18","Answer3":"19","Answer4":"20","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443431156000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d9d2da71-1d1a-465c-af11-2f7f2c0deff3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1979-1980 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 25 τέρματα ;","Answer1":"Ντούσαν Μπάγιεβιτς","Answer2":"Χένρικ Νίλσεν","Answer3":"Νίκος Αναστόπουλος","Answer4":"Γιώργος Σιδέρης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441099682000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"32dbc436-3540-4060-8f02-2f80ecea9b7b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1977-1978 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 22 τέρματα ;","Answer1":"Γιώργος Κούδας","Answer2":"Ντίνος Κούης","Answer3":"Θωμάς Μαύρος","Answer4":"Ντούσαν Μπάγιεβιτς","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441099583000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"61497ef1-f0ff-4add-a7a9-2f86036572d7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον Α γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 2004-2005 ;","Answer1":"Ντέμπρετσεν","Answer2":"Τουν","Answer3":"Γκόριτσα","Answer4":"Ζούλτε Βάρεγκεν","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443171625000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a39a6e0d-7bdc-497d-9478-2f8d56c5cabd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον Γ γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 2000-2001 ; \r\n","Answer1":"Μπάγερ Λεβερκούζεν","Answer2":"Μπαρτσελόνα","Answer3":"Ρεάλ Μαδρίτης","Answer4":"Μάλαγα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443170008000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"d8a6f987-4802-4846-bc41-2fa43003ffd2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Γιώργου Σαραμαντά  πριν μεταγραφεί στον Ηρακλή  ; ","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Πανιώνιος","Answer3":"Πανηλειακός","Answer4":"Παναθηναικός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444812466000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"56396dc3-8323-4124-b18c-2fa7566b6e7d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η μοναδική νίκη του Φερνάντο Σάντος με τον Παναθηναϊκό (2002) στο πρωτάθλημα ήταν κόντρα σε ποιά ομάδα","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"ΑΕΚ","Answer3":"Ηρακλή","Answer4":"ΠΑΣ Γιάννινα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447927085000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"175189c4-7c40-4427-9428-2faded800e1b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες αγωνίστηκε ο Σωτήρης Κυργιάκος ;","Answer1":"Χαρτς","Answer2":"Ρέιντζερς","Answer3":"Κλιμαρνοκ","Answer4":"Σεντ Μίρεν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437646607000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"706e1d7c-439b-4080-9ee8-2fbe22f99501","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τρίτος ποδοσφαιριστής σε συμμετοχές πρωταθλήματος στην ιστορία του Ολυμπιακού","Answer1":"Πρέντραγκ Τζορτζεβιτς","Answer2":"Αλέκος Αλεξανδρής","Answer3":"Νέρι Καστίγιο","Answer4":"Στέλιος Γιαννακόπουλος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440581108000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"6072665e-cc7c-4ddc-83d6-2fcd34524087","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Ντιέγκο Ρομάνο με την φανέλα του Ηρακλή ;","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443430512000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"7007dc07-8a7a-435a-a8ab-2fe7880eb65c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα κατέκτησε σαν προπονητής με τον Ολυμπιακό ο Τάκης Λεμονής ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440756270000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"dbb86d1e-63ac-404f-9509-2feecaf8e6c9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πέναλτι εκτέλεσαν συνολικά οι παίκτες του Ολυμπιακού και της ΑΕΚ στον τελικό κυπέλλου Ελλάδας 2008-2009 ;","Answer1":"23","Answer2":"25","Answer3":"27","Answer4":"29","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435834563000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"d44dc053-fce5-4f6d-a115-2ffa5da43706","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες συμμετοχές στο Τοπικό Κεντροδυτικής Μακεδονίας μετράει η ομάδα της Βέροιας ;","Answer1":"Kαμία ","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441699024000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"bcfb76ab-bce7-409b-a7af-3026b39902ed","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 1996-1997;","Answer1":"Γιάννης Παφλιάς","Answer2":"Γιώργος Ζαχαρόπουλος","Answer3":"Φάνης Γκέκας","Answer4":"Γιώργος Παπανδρέου","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441354342000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"18b7a927-7827-4944-98f9-304df4d3f298","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο της κατέκτησε η ΑΕΚ το πρώτο πρωτάθλημα της ιστορίας της ;","Answer1":"Γιόζεβ Ζβειγκ","Answer2":"Θωμάς Ασδέρης","Answer3":"Κώστας Νεγρεπόντης","Answer4":"Ρίνο Μαρτίνι","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436955823000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"251ab08a-d60b-4d1b-b653-3068a0c049a4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές συνολικά έχει αναλάβει τa ηνία της ομάδας του Αρη ο Γιώργος Φοιρός ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436867240000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"2f833f45-11c9-44fe-96cf-30696af9c65c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το μικρό όνομα του Μπερμπάτοφ","Answer1":"Κρίστο","Answer2":"βασίλι","Answer3":"Βίταλι","Answer4":"Ντίμιταρ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447670642000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"d918a7b0-bf57-40a3-86c9-30a4f0e17c1d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Λούκας Μπάρλος διετέλεσε πρόεδρος στη ΑΕΚ απο το 1974 έως :","Answer1":"1976","Answer2":"1978","Answer3":"1981","Answer4":"1983","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436955195000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"946070b0-f8be-4bf4-9f49-30b29529327f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Γιάννης Χρήστου με την φανέλα του Πανθρακικού ;","Answer1":"19","Answer2":"20","Answer3":"21","Answer4":"22","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443772796000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b218402e-3626-4c38-8ee0-30c1edce704e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αποτέλεσε τον πρώτο προπονητή στην ιστορία του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Γιάννης Χέλμης","Answer2":"Γιάν Κοψίβα","Answer3":"Γιάννης Ανδριανόπουλος","Answer4":"Βαγγέλης Χέλμης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437734753000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"7056fd6a-e07f-4198-a4bc-30f4d96e8e06","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Ντίμιταρ Μπερμπάτοβ  πριν μεταγραφεί στον ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Λεβερκούζεν","Answer2":"Μάντσεστερ Γιουναιτεντ","Answer3":"Μονακό ","Answer4":"Τότεναμ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444724713000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"ea5d2b36-6aaa-4447-b6f7-30fd18000584","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι ποδοσφαιριστές αναδείχθηκαν πρώτοι σκόρερ του Ελληνικού πρωταθλήματος φορώντας την φανέλα του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Κανένας","Answer2":"2","Answer3":"4","Answer4":"6","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441103308000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"78691400-ce04-43ea-80d5-3115af872b80","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1986-1987 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 16 τέρματα ;","Answer1":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","Answer2":"Ντ.Μπάγεβιτς","Answer3":"Νίκος Αναστόπουλος","Answer4":"Θέμος Ασδέρης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441100048000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"4fbe1c4b-5096-4958-b4e4-311bd159037c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η καλύτερη θέση του Πανσερραικόυ στην Α εθνική κατηγορία ;","Answer1":"6","Answer2":"7","Answer3":"8","Answer4":"9","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441614279000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"cb4dc51d-f4c4-40d0-a903-3124e9c7635b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Κερεμ Μπουλούτ  με την φανέλα του Ηρακλή ;","Answer1":"9","Answer2":"19","Answer3":"79","Answer4":"99","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443430964000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"242a91fc-241d-44b7-b5ce-3126e9a60efe","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 1995-1996 ;","Answer1":"Γιάννης Παφλιάς","Answer2":"Μοχάμεντ Αφάς","Answer3":"Γιώργος Κιούρκος","Answer4":"Γιώργος Παπανδρέου","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441354276000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"cd8345c0-393a-4ea7-8ab9-312c92e6d23e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώτος σε τέρματα στους τελικούς κυπέλλου Ελλάδας","Answer1":"Γιώργος Δαρίβας","Answer2":"Δημήτρης Σαραβάκος","Answer3":"Κριστόφ Βαζέχα","Answer4":"Γιώργος Σιδέρης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435836688000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3b4ed243-b614-48c8-a38b-313abb7b2d41","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 1991-1992 ;","Answer1":"Κώστας Τσάνας","Answer2":"Μοχάμεντ Αφάς","Answer3":"Νταβόρ Γιακόβλεβιτς","Answer4":"Δημήτρης Νόλης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441354009000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"05f57bdb-9ff7-430a-abbe-314116d23476","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το 1932 ποια ομάδα αναδείχθηκε η πρώτη κυπελλούχος Ελλάδας στην Ιστορία του τότε νεοσύστατου θεσμού ","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Άρης","Answer3":"Ηρακλής","Answer4":"Παναθηναϊκός","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448373727000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"ad31aa72-d30d-4751-aa58-31a5bee2f899","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Πίτου Γκαρσία με την φανέλα του Ατρόμητου ;","Answer1":"23","Answer2":"24","Answer3":"25","Answer4":"26","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443431481000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"2ca6ebaf-bf00-4d1e-9574-31b09a17fe9b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Ουσμάν Κουλιμπαλί  με την φανέλα του Πλατανιά ; ","Answer1":"23","Answer2":"24","Answer3":"25","Answer4":"26","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444119644000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"2566ea64-fa7a-4993-8b3f-31b63bf476e3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Νίκος Καρέλης  με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"9","Answer2":"19","Answer3":"29","Answer4":"39","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443429692000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"6cc37aef-cdcb-427c-a312-31c0e169b3fd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα έχει κατακτήσει η Κέρκυρα στην Δ εθνική κατηγορία ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436439022000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"eb939e10-2ce9-458a-9354-31d9476f3965","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Θωμάς Ναζλίδης   με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"8","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"11","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120858000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"5b892af3-2668-4a27-9d03-31fbc7397631","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η μεγαλύτερη σε έκταση νίκη του ΠΑΟΚ εναντίον του Ολυμπιακού σημειώθηκε το 1987 με τον δείκτη του σκορ να δείχνει στην λήξη του παιχνιδιού","Answer1":"8-1","Answer2":"6-1","Answer3":"7-0","Answer4":"5-1","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436606774000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"97598420-7c38-4e71-9d68-3201db3e93b3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Κώστας Παππάς  με την φανέλα τou Λεβαδειακού   ; ","Answer1":"3","Answer2":"33","Answer3":"43","Answer4":"53","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444124023000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"079cf73d-421b-42f2-bb52-3202b7aad1b1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Μέντες Ντα Σίλβα με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"5","Answer2":"6","Answer3":"7","Answer4":"8","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443429383000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"020b40d4-1c49-4306-839a-32083d67cc37","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Πρώτος ποδοσφαιριστής σε συμμετοχές πρωταθλήματος στην ιστορία του Ολυμπιακού (363)","Answer1":"Πρέντραγκ Τζόρτζεβιτς","Answer2":"Κυριάκος Καραταίδης","Answer3":"Αλέκος Αλεξανδρής","Answer4":"Δημήτρης Μαυρογενίδης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435612799000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"b015f787-75af-4391-91e9-32418ccbe304","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 1988-1989 ;","Answer1":"Θεόδωρος Τσολερίδης","Answer2":"Αλέκος Αλεξανδρής","Answer3":"Αχιλλέας Αδαμόπουλος","Answer4":"Μοχάμεντ Αφάς","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441276361000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"45122442-8cfc-4276-bc13-3241ead9645a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα συνέχισε την προπονητική του καριέρα ο Κλαούντιο Ρανιέρι μετά την απόλυση του απο την Εθνική Ελλάδος ","Answer1":"Λέστερ","Answer2":"Τσέλσι","Answer3":"Νότιγχαμ Φόρεστ","Answer4":"Γουέστ Χαμ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1450281812000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"11cde0a5-7944-4695-b0cc-3275ccc0a849","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\tΠόσα πρωταθλήματα Γ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Αιγάλεω ; \r\n","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436863148000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"160d7ba2-6441-41dc-ac8f-328ba6080a9a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Γιώργος Μασούρας με την φανέλα του Πανιωνίου  ; ","Answer1":"16","Answer2":"17","Answer3":"18","Answer4":"19","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444042814000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"f4185a75-4ea6-4ed2-83a9-3291ef5347fb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Την αγωνιστική περίοδο 1964-65 ο Πιερικός είχε τη μεγαλύτερη διάκριση στην μέχρι τώρα ιστορία του,όταν κατατάχτηκε σε ποιά θέση στο Ελληνικό πρωτάθλημα ;","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"6","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441621060000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"41d47b7c-a106-43c2-9f5d-32959c5faf7a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια Χώρα της Ασίας αγωνίστηκε ο Κώστας Κατσουράνης πριν επιστρέψει στον Ατρόμητο Αθηνών","Answer1":"Κίνα","Answer2":"Κατάρ","Answer3":"Ινδία","Answer4":"Ιαπωνία","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435695626000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"02cfd271-d9c6-4b26-8936-329927420b7f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Μέλος της Εθνικής στο έπος της Πορτογαλίας το 2004 Σε όλες τις κατηγορίες και χώρες έχει αγωνιστεί σε 601 αγώνες!\r\n\r\n","Answer1":"Σωτήρης Κυργιάκος","Answer2":"Νίκος Νταμπίζας","Answer3":"Τραιανός Δέλλας","Answer4":"Κώστας Κατσουράνης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435671310000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"525f54aa-9bb4-47ea-a545-32bf3d4551e8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα παραχώρησε ο ΠΑΟΚ τον Λάζαρο Χριστοδουλόπουλο το 2008 ;","Answer1":"Ολυμπιακό","Answer2":"ΑΕΚ","Answer3":"Παναθηναικό","Answer4":"Αρη","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437642726000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"4991cc34-412b-415c-845d-32cc3131d789","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε πόσους τελικούς κυπέλλου Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Παναθηναικός την δεύτερη θέση ;","Answer1":"10","Answer2":"11","Answer3":"12","Answer4":"13","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435829277000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"658972a9-c969-41ff-a781-330f781aa926","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Προπονητής που κατάφερε να προσληφθεί και να απολυθεί μέσα σε.... μόλις 5 ώρες από τον Φωστήρα, τη σεζόν 2002-2003","Answer1":"Γιώργος Παράσχος","Answer2":"Νίκος Αναστόπουλος","Answer3":"Άγγελος Αναστασιάδης","Answer4":"Νίκος Αλέφαντος","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447939264000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"7479c793-b333-48d1-ae24-3325ef4a806f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"στις 28/11/2015 ο τερματοφύλακας της ΑΕΛ Ξενοδόχοφ ισοφάρισε την Παναχαϊκή (1-1) με κεφαλία μετά απο κόρνερ στο  ","Answer1":"90\u0027","Answer2":"92\u0027","Answer3":"98\u0027","Answer4":"96\u0027","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448893512000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b7a3f961-87b5-44d4-bc87-332bbbc34cba","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Κάρλος Μιλιάζες πριν μεταγραφεί στον Λεβαδειακό ;","Answer1":"Κέρκυρα","Answer2":"Ατρόμητο","Answer3":"Ξάνθη","Answer4":"ΟΦΗ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446111193000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b3040d9c-7b4d-46bc-8d9b-332c23c8eb9a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ο ΠΑΟΚ στον θεσμό του κυπέλοου ΟΥΕΦΑ  στην φάση των ομίλων την περίοδο 2005-2006 ;","Answer1":"Σαχτάρ Ντόνετσκ","Answer2":"Στουτκάρδη","Answer3":"Ρεν ","Answer4":"Ντιναμό Κιέβου","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442219179000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"183db18d-985d-4bc6-bb18-333048d35400","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα  Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Άγγελος Μπασινάς με τη φανέλα του Παναθηναικου ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437649136000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"bcc48832-489d-42e5-a374-3335934d60dc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο δεύτερος παίκτης σε συμμέτοχες στο πρωτάθλημα με την φανέλα του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Κώστας Ιωσηφίδης","Answer2":"Σταύρος Σαράφης","Answer3":"Γιάννης Γούναρης","Answer4":"Αρίσταρχος Φουντουκίδης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442225995000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"48d6713d-5379-4219-a31d-33447a20fae3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι περισσότερες νίκες σε μία χρονιά που σημείωσε ο Πανιώνιος στο πρωτάθλημα ;","Answer1":"17","Answer2":"19","Answer3":"21","Answer4":"23","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436871628000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"4bb735e5-cc8a-41e3-8334-334bf4518b46","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Τόμας Κοσίτσκι με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443517608000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d0a8a831-51a8-4f35-89a8-335e2adf693a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα χρόνια αγωνίστηκε στον Ολυμπιακό ο ποδοσφαιριστής Παρ Ζέτεμπεργκ ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440580545000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"bcfb1127-a817-4cf8-a807-3370971d5650","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες συμμετοχές με την Εθνική Ελλάδος μετρά ο Κώστας Νεμπεγλέρας","Answer1":"4","Answer2":"1","Answer3":"7","Answer4":"Καμία","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436744178000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"dd22d381-04e9-482f-9def-33725c82a782","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα του ΠΑΟΚ στα προημιτελικά  του κυπέλλου Ελλάδας την περίοδο 2000-2001 ;","Answer1":"Αρης","Answer2":"Ξάνθη","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"Ολυμπιάκος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441960048000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a4782517-d368-4467-b106-337b144a65c4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στην τελική φάση της διοργάνωσης του Ευρωπαϊκού Πρωταθλήματος  2008 πόσα τέρματα πέτυχε η Εθνική ομάδα της Ελλάδας ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436345386000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"c4595e16-ed89-49cb-82a8-33c7f155b687","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται οΝίκος Κόκκαλης  με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"44","Answer2":"45","Answer3":"46","Answer4":"47","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443517403000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"4085e8d5-ddce-404c-802a-33f4baf43a05","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Θανάσης Γκαραβέλης με την φανέλα της Σκόντα Ξάνθης ;","Answer1":"1","Answer2":"12","Answer3":"13","Answer4":"14","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443520387000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"0b92a12b-5aaa-44f5-ab6e-33f604f313ab","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Πασχάλης Τερζής είναι οπαδής ποιας ομάδας ","Answer1":"Ηρακλή","Answer2":"Άρη","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Παναθηναικό","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445525953000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"63b13151-7361-4417-9ab4-342029df6025","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε ο ΠΑΟΚ στα πλέι οφ  του θεσμου του κυπέλλου  Γιουρόπα Λιγκ  το 2010-2011 ;","Answer1":"Κλαμπ Μπριζ","Answer2":"Καρπάτι Λβιβ ","Answer3":"Φενερμπαχτσέ ","Answer4":"Ντιναμό Ζάγκρεμπ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442219718000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0702f60f-5a1c-4755-aeb4-342543d1891c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Αντώνης Μάγκας  με την φανέλα τou Λεβαδειακού   ; ","Answer1":"12","Answer2":"13","Answer3":"15","Answer4":"16","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444123743000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b07d5952-505e-4fab-b14d-3425ffdba940","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν έχει αγωνιστεί ο Μελέτης Περσίας ;","Answer1":"Εθνικός Πειραιώς","Answer2":"Ολυμπιακός","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435931099000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"9b48ed0c-a34d-4bf7-8a18-342a7326d7ae","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες σεζόν αγωνίστηκε ο Μάρτσιν Κριστόφ Κούζμπα με την φανέλα του Ολυμπιακού","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436710619000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"bd967f1b-9771-45b4-8a1d-346af7be536b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα είχε αποκτήσει ο Ολυμπαικος τον Πρέντραγκ Τζόρτζεβιτς ;","Answer1":"Προοδευτική","Answer2":"Πανιώνιο","Answer3":"Πανηλειακο","Answer4":"Λάρισα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440580790000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"45206ed8-38a5-42ec-9b64-34a3c18bd61b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Δημήτρης Κυριακίδης  με την φανέλα του Παναιτωλικού  ; ","Answer1":"62","Answer2":"72","Answer3":"82","Answer4":"92","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444121505000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e9ba189c-ca3d-4f14-a060-34ea903bb011","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα έχει κατακτήσει με την φανέλα της ΑΕΚ ο Τάσος Μητρόπουλος ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440757220000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d109f5d5-fd28-4804-88cf-3501ae02669f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Δ εθνικής κατηγορίας μετράει η ομάδα της Προοδευτικής ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441623059000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"9f369aef-7eaa-47e0-8db8-3504360f9f1f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 1994-1995 ;","Answer1":"Γιάννης Παφλιάς","Answer2":"Μοχάμεντ Αφάς","Answer3":"Μπόγκο Ραγκέλοβιτς","Answer4":"Ζντένκο Μουφ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441354214000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"43878632-a9ed-4363-8ea3-3512b0d38726","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με αντίπαλο την Φινλανδία σε 13 αγώνες στην ιστορία της ,η Εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας πόσες νίκες μετράει ;","Answer1":"3","Answer2":"5","Answer3":"7","Answer4":"9","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435925534000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c55319f3-6644-4b1c-ae51-351a74eada04","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιές ομάδες προβιβάστηκαν από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 1976-1977 ; ","Answer1":"Αιγάλεω-Βέροια","Answer2":"Βέροια-Ρόδος","Answer3":"Ρόδος-Καβάλα ","Answer4":"Καβάλα-Βέροια","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441265972000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"3516a197-254e-4862-84ea-3542b99f4c94","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες συμμετοχές μετράει η ομάδα του Πανιωνίου στο κύπελλο κυπελλούχων ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436870098000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d893ab50-8f7c-49ea-95d9-355128262757","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η υψηλότερη θέση που έχει φτάσει η Εθνική Ελλάδας στην κατάταξη της FIFA ","Answer1":"6","Answer2":"7","Answer3":"8","Answer4":"9","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435920130000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"6b2de05c-70b9-4252-90aa-356cb7ca1ec9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα έχει πετύχει ο Ντέμης Νικολαίδης με την φανέλα της εθνικής ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας ;","Answer1":"13","Answer2":"15","Answer3":"17","Answer4":"19","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435922973000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"7f09cc71-1dc7-4caf-8689-358c98d1f545","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με το αρχικό όνομα Κύπελλο φιλίας και αλληλεγγύης πόσες  διοργανώσεις διεξήχθησαν ;","Answer1":"5","Answer2":"6","Answer3":"7","Answer4":"8","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441188332000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a0f5e004-5f4b-440a-bfac-35a346f764d9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Μαυρουδή Μπουγαίδη  πριν μεταγραφεί στον Πανθρακικό  ; \r\n","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Αρης","Answer3":"Λέγκια Γκντσανκ","Answer4":"Ζίλινα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445242895000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"f1251b3a-c86a-4fe8-afb8-35c2d93efafa","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο Ηρακλής στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου κυπελλούχων  το 1976-1977 ;","Answer1":" ΑΠΟΕΛ","Answer2":"Σιόν","Answer3":"Βίσλα Κρακοβίας","Answer4":"Καϊζερσλάουτερν","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442563495000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"4c91362c-3a76-46f9-a070-35df45b96777","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το ρεκόρ θεατών στο Καυτανζόγλειο Στάδιο σε αγώνα για την  Α΄ Εθνική Κατηγορία είναι περίπου","Answer1":"52.000","Answer2":"48.000","Answer3":"62.000","Answer4":"68.000","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452511925000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"4c3ceb8c-e320-4f13-a22c-360b867b8d43","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το Ψευδώνυμο της Δόξας Δράμας ;","Answer1":"Μαυραετοί","Answer2":"Πάνθηρες","Answer3":"Μαύρη θύελλα","Answer4":"Αγριόγατες","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436434608000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"3620aa3c-e470-4247-9073-360fd9360768","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον B γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1972-1973 ","Answer1":"Γιουβέντους","Answer2":"Λίβερπουλ","Answer3":"Ρεάλ Μαδρίτης","Answer4":"Αθλέτικ Μπιλμπάο","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442566151000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"7d7a0bb8-89ab-40f7-be9c-361591aa9d8b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ήρθε στον ΠΑΟΚ απο την Βραζιλία με πολλές υποσχέσεις αλλα τελικά δεν έπαιξε ποτέ φεύγοντας με κατηγορίες κατοχής ναρκωτικών και οπλοφορίας","Answer1":"Λουτσιάνο Ντε Σόουζα","Answer2":"Μπαϊάνο","Answer3":"Πια Ριβελάνο Ζαντόζο","Answer4":"Λουίς Φερνάντο","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446567673000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"0b1a5902-f12b-4a8a-a491-36277d40d0c8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι εξής ποδοσφαιριστές:Τζιοβάνι,Δημήτρης Ναλιτζής,Ντάνιελ Μπατίστα,Βασίλης Τσιάρτας έχουν αγωνιστεί είτε σαν συμπαικτες είτε σε διαφορετικές σεζόν με τα χρώματα του ;","Answer1":"Ολυμπιακού","Answer2":"Εθνικού Πειραιώς","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"Παναθηναικόυ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441613662000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"5c3b02a8-e37b-43d6-adb9-36297d566934","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η μεταγραφή του \"Μέσσι των φτωχών\" Βασίλη Κουτσιανικούλη απο τον Εργοτέλη στον ΠΑΟΚ το 2009 κόστισε","Answer1":"2.0 εκ ευρώ","Answer2":"1.9 εκ ευρώ","Answer3":"1.4 εκ ευρώ","Answer4":"1.2 εκ ευρώ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436744485000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"5b5bb329-8389-4f6a-be25-363c182d2136","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Έτος ίδρυσης της ΠΑΕ Καβάλα","Answer1":"1965","Answer2":"1971","Answer3":"1969","Answer4":"1973","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436604820000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"53e74bc3-c0d0-41ed-983f-363eef4ddf70","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια Ελληνική ομάδα Στις 20 Μαρτίου του 1974 έρχεται ισόπαλη 2-2 με τη Μίλαν και αποκλείεται από την ημητελική φάση του Κυπέλλου Κυπελλούχων.","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Ολυμπιακός","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"Παναθηναικός","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436714715000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"20dc0675-25f1-4303-aa98-3641fb3aa08e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Καλύτερος Προπονητής των βραβείων ΠΣΑΠ την σεζον 2006-2007","Answer1":"Έβαλντ Λίνεν","Answer2":"Ντούσαν Μπάγεβιτς","Answer3":"Σάββας Κωφίδης","Answer4":"Φερνάντο Σάντος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435836036000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"86aec9ab-b35f-4ab5-a999-367094dca5f0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"την πρώτη νίκη Ελληνικού συλλόγου επι Ισπανικού εδάφους σε ευρωπαϊκές διοργανώσεις πέτυχε ","Answer1":"Ολυμπιακός","Answer2":"Παναθηναϊκός","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Άρης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445519143000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"c8fa2eb3-ca9f-4aa0-90df-36792e50a2ec","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η τελευταία φορά που αγωνίστηκε ο Πανηλειακός στην Α\u0027 Εθνική ήταν την περίοδο","Answer1":"2002-2003","Answer2":"2003-2004","Answer3":"2004-2005","Answer4":"1999-2000","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435692627000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ccf42fa7-9fe3-49c8-b0c9-36877c2ea01e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει κατακτήσει το τίτλο του πρώτου σκόρερ στο Ελληνικό πρωτάθλημα ο Κριστόφ Βαζέχα ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441102518000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"0bd28012-7270-4297-a51e-368ec44cb296","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Θωμάς Ναζλίδης   με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"8","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"11","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120858000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"cfb25855-1be3-4ebe-849b-36944a8b211c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα χρήματα χρωστούσε η ΠΑΕ ΑΕΚ στο Ελληνικό δημόσιο πριν υπαχθεί στο άρθρο 44 στις 18/11/2004","Answer1":"120 εκ. ευρώ","Answer2":"85 εκ. ευρώ","Answer3":"180 εκ. ευρώ","Answer4":"165 εκ. ευρώ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435670486000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"6e09c37b-ecad-4b8b-af66-36a52f6c274d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος πρώην παίκτης του ΠΑΟΚ υπέστη καρδιακή προσβολή κατα την διάρκεια αγώνα στην Βολιβία τον Σεπτέμβριο του 2015","Answer1":"Πάμπλο Γκαρσία","Answer2":"Ελ Ζάρ","Answer3":"Πάμπλο Κοντρέρας","Answer4":"Βίτορ Βιτόλο","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446390954000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"02ec4c76-54b4-4288-b4df-36df2fbf49c8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Α γύρο του θεσμου του Τσαμπιονς Λιγκ  το 1993-1994","Answer1":"Μπαστιά","Answer2":"Μονακό ","Answer3":"Λυών","Answer4":"Μαρσέιγ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442568980000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0fe7913d-046c-4716-9953-36e14acb4032","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 2002-2003 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 16 τέρματα ;","Answer1":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","Answer2":"Δημήτρης Παπαδόπουλος ","Answer3":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer4":"Νίκος Λυμπερόπουλος","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441101445000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d6a63b0b-0778-4406-9ac8-36e5458aa582","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Παιτιμ Κασάμι με την φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"8","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"11","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443259800000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"af1f3d66-2509-484d-9aac-36e7b45bbf9f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Γιάννης Γεωργίου  με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"22","Answer2":"23","Answer3":"24","Answer4":"25","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444122894000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"740a0639-b301-4482-bd56-36f83e6b0100","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απεκλείσε ο Αρης στον Α  γύρο του θεσμου του κυπέλλου εκθέσεων το 1968-1969 ;","Answer1":"Σέλτικ","Answer2":"Χιμπέρνιανς","Answer3":"Μπραν","Answer4":"Χαρτς","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442477387000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"d2d9daba-ed0a-4fa4-87f9-3703d00398ad","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η εθνικότητα του Αλιόσα Ασάνοβιτς :","Answer1":"Κροατία","Answer2":"Ρουμανία","Answer3":"Βέλγιο","Answer4":"Σλοβενία","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437640322000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"695f353b-7a7a-4b83-ace1-370c3320ff7d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε η ΑΕΚ στον θεσμό του κυπέλλου Γιουρόπα Λινγκ στην φάση των ομίλων την περίοδο 2009-2010; ","Answer1":"Μάλαγα","Answer2":" Έβερτον","Answer3":"Μπενφίκα","Answer4":"ΜΠΑΤΕ Μπορίσοφ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443173852000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"1ed6946e-bca8-41ca-bf02-3715aa5d1456","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 2002-2003 ;","Answer1":"Γιώργος Ζαχαρόπουλος","Answer2":"Κλέιτον Σίλβα","Answer3":"Ηλίας Κάμπας","Answer4":"Πατρίκ Ογκουνσότο","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441354720000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"675222e0-9a81-4fee-bbaf-372437277ec5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η ΠΑΕ Παναχαϊκή  είναι το ποδοσφαιρικό τμήμα της Παναχαϊκής Γυμναστικής Ένωσης που εδρεύει ;","Answer1":"Θεσσαλονίκη","Answer2":"Πάτρα","Answer3":"Βόλο","Answer4":"Γιάννινα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441614864000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"3313aa14-1d65-4cfe-a6ae-373ae556305f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά χρονιά κατέκτησε το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας ο Αστέρας Τρίπολης ;","Answer1":"2005","Answer2":"2006","Answer3":"2007","Answer4":"2008","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436353976000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ac713cdf-fbb4-42b8-aa7a-37915cedf74d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Που έκλεισε την επαγγελματική του καριέρα ο Κυριάκος Τοχούρογλου","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Δόξα Δράμας","Answer3":"Πανηλειακό","Answer4":" Γλέιντσβιλ Ράιντ Μάτζικ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436391103000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"991fa939-ef33-446a-a27f-3799f57fb011","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε 146 αγώνες σε όλες τις Ευρωπαικές διοργανώσεις πόσες νίκες μετράει η ομάδα του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"33","Answer2":"43","Answer3":"53","Answer4":"63","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437128196000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"3469a788-1934-4827-ac17-37a76b17b761","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ποτέ ο ΠΑΟΚ σε Ευρωπαικό  επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Αρσεναλ","Answer2":"Τοτεναμ","Answer3":"Μπενφίκα ","Answer4":"Πορτο","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437125323000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"ed46d27f-3303-4c13-88aa-37b028ba1075","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"το \"ντέρμπι των αιωνίων\" στον Θεσσαλικό Κάμπο είναι μεταξύ των ομάδων","Answer1":"Ολ. βόλου - Λάρισας","Answer2":"Λάρισας - Τρικάλων","Answer3":"Τρικάλων - Καρδίτσας","Answer4":"Τρικάλων - Λάρισας","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453195799000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"a89a0631-5140-4c7f-bf31-37b167646d32","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1964-1965 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 29 τέρματα ;","Answer1":"Νίκος Αναστόπουλος","Answer2":"Γιώργος Φοιρός","Answer3":"Γιώργος Σιδέρης","Answer4":"Ντούσαν Μπάγιεβιτς","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441098773000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"127211fa-03b4-4cb7-8f7d-37c5ff46d600","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με πόσες διαφορετικές ομάδες έχει κατακτήσει το κύπελλο Ελλάδας ο Στέλιος Βενετίδης ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440751408000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"e4281ef5-d093-416e-8372-37e9a5ca095b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πότε ιδρύθηκε το ποδοσφαιρικό τμήμα του Άρη Θεσσαλονίκης","Answer1":"1922","Answer2":"1918","Answer3":"1916","Answer4":"1914","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452943161000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"557232dc-0de1-4005-90d4-37ea281240a9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον B γύρο του θεσμου του κυπελλου πρωταθλητριών  το 1978-1979","Answer1":"Μιχάλης Καψής","Answer2":"Λιντς","Answer3":"Νότινχαμ Φόρεστ","Answer4":"Μποαβίστα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442567529000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"860c12a1-6f98-4e24-b445-3807effab8e5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Γιώργος Γιακουμάκης  με την φανέλα του Πλατανιά ; ","Answer1":"69","Answer2":"79","Answer3":"89","Answer4":"99","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444119951000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f7ae5e6d-32d6-414a-aa24-380e9642415d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"ποια ήταν η τελευταία Ελληνική ομάδα που αγωνίστηκε ο Νίκος κολομπούρδας πριν κλείσει την καριέρα του στην Κύπρο  ","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Άρη","Answer3":"Ηρακλή","Answer4":"Ξάνθη","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446566425000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a65e0858-fabc-4ec9-98b7-381b2b23b7b8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Γρηγόρης Μάκος με την φανέλα του Παναιτωλικού  ; ","Answer1":"13","Answer2":"14","Answer3":"15","Answer4":"16","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444121906000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b5e96511-b67c-4ca3-b003-3826d96ac405","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στους Ολυμπιακούς Αγώνες του 2004 ποιός ήταν ο προπονητής της ολυμπιακής ομάδας της Ελλάδας ;","Answer1":"Στράτος Αποστολάκης","Answer2":"Μαρίνος Ουζουνίδης","Answer3":"Βαγγέλης Βλάχος","Answer4":"Γιάννης  Αναστασίου","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440750966000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"51a6e36e-1b76-4d3a-81e7-386badcfd969","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα πλην του Παναθηναικού έχει αγωνιστεί Ο Γιάννης Γκούμας στην επαγγελματική του καριέρα","Answer1":"Λεβαδειακό","Answer2":"Προοδευτική","Answer3":"Αιγάλεω","Answer4":"Καμία","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436715673000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"a34544ee-1328-4105-aae7-386c2b3e8211","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Χουάντερσον  με την φανέλα του Ηρακλή ;","Answer1":"1","Answer2":"21","Answer3":"31","Answer4":"41","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443429791000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"df570071-d388-4eff-908d-387192142cb4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"όταν εκσφενδονίζονται στον αγωνιστικό χώρο, έστω και μία, φωτοβολίδες ευθείας βολής τότε ","Answer1":"Ο αγώνας διακόπτεται άμεσα","Answer2":"Ο αγώνας διακόπτεται προσωρινά","Answer3":"Ανακοινώνεται προειδοποίηση","Answer4":"Ο αγώνας συνεχίζεται κανονικά","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447866573000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"24645edd-12c8-44a8-992a-387320fa5412","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Γιώργος Σαρρής με την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"69","Answer2":"79","Answer3":"89","Answer4":"99","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443258022000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"69a04448-0bc9-40c0-9db7-388b9ab642e3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η Εθνική Ελλάδος πέτυχε την πρόκριση στον τελικό του Euro 2004 με γκολ στην παράταση που σύμφωνα με τους κανονισμούς ήταν","Answer1":"\"Ασημένιο\"","Answer2":"\"Χρυσό\"","Answer3":"\"Χάλκινο\"","Answer4":"Κανονικό","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1450280928000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"c9f939b0-834c-4fed-ab89-38c14746b720","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι εξής ποδοσφαιριστές:Τζιοβάνι,Μιχάλης Καψής,Βασίλης Τσιάρτας έχουν αγωνιστεί είτε σαν συμπαικτες είτε σε διαφορετικές σεζόν με τα χρώματα του ;","Answer1":"Εθνικού Πειραιώς","Answer2":"Ολυμπιακόυ","Answer3":"Πανιώνιου","Answer4":"ΟΦΗ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441613855000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"b9658d52-6cd1-44a3-9519-38c4f42fac11","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο  Αμρ Ουάρντα με την φανέλα του Παναιτωλικού  ; ","Answer1":"72","Answer2":"73","Answer3":"74","Answer4":"75","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444121995000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"e12e729e-9861-4cf2-9e79-3961cd73e196","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Στο κύπελλο Ελλάδας κατέχει  το ρεκόρ της κατάκτησης συνεχόμενων τροπαίων με 5 διαδοχικά ","Answer1":"Παναθηναικός","Answer2":"Ολυμπιακός","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440576894000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"c84f878f-f84d-40d4-afe5-396bb718a543","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια από τις παρακάτω ομάδες δεν  προβιβάστηκε από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 1993-1994 ; ","Answer1":"Καβάλα","Answer2":"Δόξα Δράμας","Answer3":"Εθνικός","Answer4":"Ιωνικός","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441267747000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b310f83d-abb5-4b91-a7b8-396d499176d9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1963-1964 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 29 τέρματα ;","Answer1":"Μίμης Παπαιωάννου","Answer2":"Γιώργος Σιδέρης","Answer3":"Ντίνος Κούης","Answer4":"Γρηγόρης Χαραλαμπίδης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441098701000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"06885873-e1f1-47ae-921f-3986ddd5e411","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Σταμάτης Σαπαλίδης με την φανέλα του ΠΑΣ Γιάννινα  ;","Answer1":"60","Answer2":"70","Answer3":"80","Answer4":"90","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443519672000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ac7565ed-955f-4e18-96ee-39880941fa41","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Παναθηναικός  το πρωτάθλημα του 1983-1984 ;","Answer1":"Στέβαν Κόβατς","Answer2":"Γιάτσεκ Γκμοχ","Answer3":"Καζιμίρ Γκόρσκι","Answer4":"Κώστας Τσάκος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437556813000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"aca459ff-31f3-4061-8963-399960c707e5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα γκολ έχει σημειώσει σε 82 συμμετοχές με την Εθνική Ελλάδας ο Άγγελος Χαριστέας","Answer1":"17","Answer2":"20","Answer3":"28","Answer4":"23","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436047482000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8261c06f-9eec-44d6-bf92-39be0fc58250","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα  ξεκίνησε την ποδοσφαιρική του σταδιοδρομία  ο  Γιώργος Μίρτσος ;","Answer1":"Καλαμάτα","Answer2":" Απόλλωνα Καλαμαριάς","Answer3":"Πανιώνιο","Answer4":"Παναχαική","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440757687000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d6010056-f912-4ddb-bc66-39d84f630d6a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι εξής ποδοσφαιριστές: Γιώργος Καραγκούνης,Παντελής Κωνσταντινίδης,Γιώργος Καμάρας,Λευτέρης Βελέντζας  έχουν αγωνιστεί είτε σαν συμπαικτες είτε σε διαφορετικές σεζόν με τα χρώματα του ;","Answer1":"Παναθηναικό","Answer2":"Ολυμπιακό","Answer3":"Απόλλων Σμύρνης","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441611233000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"88e97d7e-f66d-4df5-98f1-39e8e3c1f7bf","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα  Ελλάδας κατέκτησε ο Βασίλης Καραπιάλης με την φανέλα της Λάρισας ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440754384000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"fac8d706-46c6-4c84-bca4-39f147c57caf","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η Ντένη Μαρκορά στο γνωστό σίριαλ \"Δύο ξένοι\" ασχολείτε φανατικά με την αγαπημένη της ομάδα που είναι ","Answer1":"ΠΑΟ","Answer2":"ΟΣΦΠ","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448624046000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"ff7a4dd7-5b59-4243-ad81-3a09d8cd65a4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Παντελής Κωνσταντινίδης  με ποιόν προπονητή στον πάγκο της Εθνικής Ελλάδας έκανε το ντεμπούτο του ;","Answer1":"Αλκέτας Παναγούλιας","Answer2":"Άνχελ Ιoρντανέσκoυ","Answer3":"Νταν Γεωργιάδης","Answer4":"Κώστας Πολυχρονίου","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442428199000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"46811b4f-9a62-4dfc-82be-3a2919f3e397","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Θόδωρου Βασιλακάκη  πριν μεταγραφεί στην Σκόντα Ξάνθη  ; ","Answer1":"Ατρόμητος","Answer2":"Σκόντα Ξάνθη","Answer3":"Βέροια","Answer4":"Πανσερραικός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444900563000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f7af9044-d9d5-4c20-b6d3-3a32ff10e661","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποσα γκολ έχει δεχθεί η ΑΕΚ σε συνολικά 2 ευρωπαϊκούς αγώνες φιλοξενούμενη απο την Ζενίτ το 2005 και το 2011 στην Αγία Πετρούπολη","Answer1":"5","Answer2":"6","Answer3":"9","Answer4":"11","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436391484000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9f81c975-ff94-41ba-9ab9-3a35cc076d04","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιον προπονητή φέρετε να έδειρε ο Μάκης Ψωμιάδης στην ανάπαυλα του ημιχρόνου επειδή δεν έβγαζε τον παίκτη που του υπέδειξε με τη φράση \"Μουσούμπου out\" δηλαδή να αντικαταστήσει τον 26χρονο Βέλγο μέσο. ","Answer1":"Ντούσαν Μπάγεβιτς","Answer2":"Τάκη Λεμονή","Answer3":"Ίλιε Ντουμιτρέσκου","Answer4":"Φερνάντο Σάντος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446204255000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"4c7b8d39-b15b-4201-9d93-3a3e527707cb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η εθνικότητα του Βίκτορ Βιτόλο","Answer1":"Αγγλος","Answer2":"Γερμανός","Answer3":"Πορτογάλος","Answer4":"Ισπανός","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437639218000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"ca83e021-5c91-4fcd-87cf-3a58848cbb08","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Αν ο Σισέ θέλει να φύγει από την Ελλάδα, χωρίς φούστες και μπλούζες, μπορεί να αποχωρήσει\" είχε δηλώσει ο ","Answer1":"Βαγγέλης Μαρινάκης","Answer2":"Σάββας Θεοδωρίδης","Answer3":"Πέτρος Κόκαλης","Answer4":"Νίκος Αλέφαντος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447407651000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"adf928ab-fbb1-41a9-83c0-3a6b649a4f18","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Αριέλ Ιμπαγάζα  με την ομάδα του Πανιωνίου;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441012805000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"960e2748-6032-4a9c-afe7-3a71d1db22ba","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το ψευδώνυμο της ομάδας του Φωστήρα ","Answer1":"Αγιαξ της Ηπείρου","Answer2":"Φονέας των Γιγάντων","Answer3":"Αργοναύτες","Answer4":"Πάνθηρες","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441789902000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f4273adb-fa9a-4363-affc-3a8e2f76d9bc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα της Ελλάδας αγωνίστηκε πρώτα ο Σαρλ Ιτάνζ ερχόμενος απο την Λίβερπουλ τη σεζόν 2009-2010 ","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Ατρόμητο","Answer3":"Πανιώνιο","Answer4":"Καβάλα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446390720000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"9522b00b-c1cb-4259-8bab-3aa757b6087b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πότε ιδρύθηκε ο Ολυμπιακός Βόλου ; ","Answer1":"1933","Answer2":"1935","Answer3":"1937","Answer4":"1939","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436949991000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8b6f296e-03b2-40ea-ac3b-3ab6586fab80","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε η ΑΕΚ τον Κώστα Κατσουράνη το 2002 ;","Answer1":"Παναχαική","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"Αρη","Answer4":"Παναθηαναικό","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437642081000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"4b5ce861-866a-47b1-8175-3af06daaaee3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει κατακτήσει το τίτλο του πρώτου σκόρερ στο Ελληνικό πρωτάθλημα ο Αλέκος Αλεξανδρής ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441102453000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"3bafb748-99eb-413c-8296-3b05369de8ad","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες σαιζόν στην ιστορία της αγωνίστηκε στο πρωτάθλημα της Α εθνικής η ομάδα της Δόξας Δράμας ;","Answer1":"15","Answer2":"17","Answer3":"19","Answer4":"21","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436435323000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"70bc2706-76e1-4279-b693-3b0f4da5714c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πρώτος σκόρερ στην ιστορία των Τρικάλων ; ","Answer1":"Μάκης Χαριτίδης","Answer2":"Σωτήρης Καλαντζής","Answer3":"Θανάσης Συνάκτας","Answer4":"Βαγγέλης Παραπραστανίτης\t","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441788188000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9816d147-418f-43c3-a961-3b195b41a449","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Μίλος Στοιτσεφ με την φανέλα του Ατρόμητου ;","Answer1":"16","Answer2":"17","Answer3":"18","Answer4":"19","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443431657000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"db85c28b-848e-41d4-9bba-3b2c6caf85bc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Την περίοδο 2005-06, Πόσους αγώνες απο του συνολικά 15 εντός έδρας αναγκάστηκε να δώσει ο Άρης χωρίς θεατές. (λόγω τιμωριών)","Answer1":"6","Answer2":"12","Answer3":"5","Answer4":"9","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452944360000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f473b0c3-1dd0-480f-9f79-3b37f7597d10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον Α γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 1977-1978 ","Answer1":" Ουίπεστ","Answer2":"Ντιναμό Δρέσδης","Answer3":" Τίργκου Μούρες","Answer4":"Βλάζνια Σκόδρα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442567228000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"85590fb4-2619-4ada-b2d0-3b7a457feb21","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά Ιταλική ομάδα  μεταγράφηκε τον Σεπτέμβριο του 2013 έναντι 4 εκατομμυρίων ευρώ ο Γιάννης Φετφατζίδης ;","Answer1":"Ουντινέζε","Answer2":"Τορίνο","Answer3":"Τζενοα","Answer4":"Κίεβο Βερόνα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440661737000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"9f212ef3-2f28-4eaf-8f25-3b83f326b897","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Χρήστος Τζάνης  με την φανέλα του Πανθρακικού ; ","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444041979000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"c763c9d8-f953-4a95-ad01-3b9860084e24","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον Α γύρο του κυπέλλου κυπελλούχων το 1997-1998 ;","Answer1":"Τορπέντο Κουτάισι","Answer2":"ΚΣ Γκρεβενμάχερ","Answer3":"Ντίναμπουργκ","Answer4":"Όσιγιεκ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443169037000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c1ad8e9e-a22a-4def-abd4-3b9ed46b7b16","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ετος ιδρύσεως Α.Ο Προοδευτικής ;","Answer1":"1923","Answer2":"1925","Answer3":"1927","Answer4":"1929","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436440855000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9ebd7174-8c23-4c21-8163-3bc7905fcbc9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Έτος ίδρυσης της ΠΑΕ Λεβαδειακός","Answer1":"1956","Answer2":"1958","Answer3":"1961","Answer4":"1965","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436605526000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"42f0df8e-b35f-415c-92ea-3bd63161b92e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"H \"Βύσσινί θύελα\" είναι η ομάδα της","Answer1":"Τρίπολης","Answer2":"Λάρισας","Answer3":"Χανίων","Answer4":"Βόλου","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453195182000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"ab475b9f-5bf0-4d59-9855-3be94b38262a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Ντάρσι Νέτο πριν μεταγραφεί στην Βέροια ;","Answer1":"Αρης","Answer2":"Ηρακλής","Answer3":"Μπαια","Answer4":"Πόντε Πρέτα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445332689000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"0f4b56c7-484b-458a-9367-3bea2c996e71","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Έτος ίδρυσης της ΠΑΕ Ολυμπιακός Βόλου","Answer1":"1937","Answer2":"1934","Answer3":"1939","Answer4":"1941","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436605603000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f0c9b515-3b05-42ee-9bf2-3c02658542bc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιές ομάδες προβιβάστηκαν από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 1979-1980 ; ","Answer1":"Κόρινθος-Δόξα Δράμας","Answer2":"Κόρινθος-Λάρισα","Answer3":"Ατρόμητος-Πανσερραικός","Answer4":"Ρόδος-Ατρόμητος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441266190000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ab25eb8f-6b5e-47d5-bd25-3c146063b67a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας  έχει κατακτήσει  ο Στέλιος Βενετίδης με την φανέλα του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440751983000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"22fc04c3-91d7-43cb-956d-3c15b5d5d565","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Νίκος Αλαβάντας με ποιόν προπονητή στον πάγκο της Εθνικής Ελλάδας έκανε το ντεμπούτο του ;","Answer1":"Αλκέτας Παναγούλιας","Answer2":"Νταν Γεωργιάδης","Answer3":"Άνχελ Ιoρντανέσκoυ","Answer4":"Χρήστος Αρχοντίδης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442427179000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8d65abd2-ae05-482d-923e-3c1685d49bc7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Αλέκος Αλεξανδρής πόσες φορές αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ του Ελληνικού πρωταθλήματος φορώντας την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436957366000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b587c872-4b11-4848-b6d0-3c5c421d56d3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά κατηγορία του Ελληνικού πρωταθλήματος  θα αγωνίζεται η ομάδα του Φωστήρα για το ποδοσφαιρικό έτος 2015-2016","Answer1":"Φούτμπολ Λιγκ","Answer2":"Σούπερ Λίγκ","Answer3":"Γ εθνική","Answer4":"Τοπικό Ερασιτεχνικό","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441789864000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"acffc308-e86f-4962-9503-3c70a54262c7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 2007-2008 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 19 τέρματα ;","Answer1":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","Answer2":"Δημήτρης Παπαδόπουλος ","Answer3":"Νέρι Καστίγιο","Answer4":"Ισμαελ Μπλανκο","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441101721000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"a1a8052b-d476-4b28-bcca-3c97d999b53a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Έχει κατακτήσει με τον Ολυμπιακό","Answer1":"Ένα πρωτάθλημα","Answer2":"2 Κύπελλα","Answer3":"1 Κύπελλο","Answer4":"1 Νταμπλ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435612976000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"1dc4c43e-e544-4d2f-8af9-3cf89b6402d3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε  ο Αρης στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 2003-2004 ;","Answer1":"Γιαγκελόνια","Answer2":"Ζιμπρου","Answer3":"Ντέμπρετσεν","Answer4":"Σιόν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442479609000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9b61f60f-d588-497b-ba97-3d001b528973","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η εθνικότητα του ποδοσφαιριστή Νταβιντ Φουστέρ ;","Answer1":"Δανός","Answer2":"Ελβετός","Answer3":"Ισπανός","Answer4":"Τσέχος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440747463000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"d151b280-2a9e-4860-b2b8-3d47bcd8296c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα ξεκίνησε την επαγγελματική του καριέρα ο Δημήτρης Παπαδόπουλος","Answer1":"Ατρόμητος Αθηνών","Answer2":"Ακράτητο","Answer3":"Προοδευτική","Answer4":"Αιγάλεω","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436392966000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"2f9275fb-e8f7-4e30-95c0-3d4b25377cde","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα έχει κατακτήσει ο Παναθηναικός","Answer1":"20","Answer2":"17","Answer3":"22","Answer4":"19","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436866273000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"355152e9-d207-4fa2-9cce-3d59c4e0b655","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι εξής ποδσφαιριστές(Απόστολος Τόσκας ,Γιώργος Σιδηρόπουλος, Βαγγέλης Παραπραστανίτης) απο ποιά ομάδα  άρχισαν την καριέρα τους με τον για να μεταγραφούν σε μεγαλύτερα σωματεία ;","Answer1":"Βέροια","Answer2":"Παναχαική ","Answer3":"Τρίκαλα","Answer4":"Καλαμάτα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441788423000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"27b49c31-967e-42f0-bbb0-3d89308d5c61","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 1997-1998 ;","Answer1":"Φάνης Γκέκας","Answer2":"Γιώργος Κιούρκος","Answer3":"Νταβόρ Γιακόβλεβιτς","Answer4":"Κλέιτον Σίλβα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441354398000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"bbb91986-22d5-4290-91f6-3df58b9266d0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε η ΑΕΚ στον θεσμό του κυπέλλου Γιουρόπα Λινγκ στην φάση των ομίλων την περίοδο 2010-2011; \r\n","Answer1":"Άντερλεχτ","Answer2":"Χάιντουκ Σπλιτ","Answer3":"Λοκομοτίβ Μόσχας","Answer4":"Ζενίτ Αγ. Πετρούπολης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443174065000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"05946e1f-06df-4c2a-b75c-3df992f38129","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά απο τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ποτέ η ομάδα του ΠΑΟΚ σε ευρωπαϊκό επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Μπαρτσελόνα ","Answer2":"Σεβίλλη","Answer3":"Βαλένθια","Answer4":"Βιγιαρεάλ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437124014000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"54796bf7-f2a5-48d9-8bcc-3e27e298089b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα  Γ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα της Χαλκηδόνας ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441876321000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b6b663f3-d5e6-4b7b-9478-3e2f3b40cbd9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιές ομάδες αναμετρήθηκαν στον τελικό κυπέλλου Ελλάδας 1947-1948 ;","Answer1":"Αρης,ΑΕΚ","Answer2":"ΠΑΟΚ.ΑΕΚ","Answer3":"Ολυμπιακός,ΑΕΚ","Answer4":"Παναθηναικός,ΑΕΚ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435834770000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"126fb9b2-2ee9-4d98-8fac-3e3a1eb1e7da","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Σεραφείμ Γιαννίκογλου με την φανέλα του Ηρακλή ;","Answer1":"20","Answer2":"30","Answer3":"40","Answer4":"50","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443429990000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"989cdedb-18ed-4b89-bd63-3e5084746c10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιάς ομάδας τα χρώματα αγωνίστηκε για παρθενική φορά στην Ελλάδα ο Ραφίκ Τζεμπούρ ;","Answer1":"Ατρόμητος","Answer2":"Εθνικός Αστέρας","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440662519000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"65cac35b-f0e7-4094-988b-3e555b6694c5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν1959-1960 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 33 τέρματα ;","Answer1":"Κώστας Νεστορίδης","Answer2":"Μιμης Παπαιωάννου","Answer3":"Γιώργος Σιδέρης","Answer4":"Αντώνης Αντωνιάδης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441098273000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"e7e2c898-0898-4906-b832-3e79f23ef8d0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Αλέξανδρου Αποστολόπουλου πριν μεταγραφεί στον Πλατανιά Χανίων  ;","Answer1":"Αρης","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"Ηρακλής","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445328515000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"cceec224-382f-442e-9c9a-3eadf62b47a9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα Σούπερ Καπ Ελλάδας \u0027εχει κατακτήσει η ομάδα του Πανιωνίου ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441189596000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e93be61c-89e4-42f8-8404-3ebbb7db50d3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο Αρης στον Α  γύρο του θεσμου του κυπέλλου εκθέσεων το 1964-1965 ;","Answer1":"Γιουβέντους","Answer2":"Κολονία","Answer3":"Ρόμα","Answer4":"Πάρμα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442477023000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"21f81637-7758-473a-a44d-3edd5174b760","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια απο τις Παρακάτω ομάδες έχει κατακτήσει το Κύπελλο Ελλάδος","Answer1":"Πανιώνιος","Answer2":"Καβάλα","Answer3":"Πανσερραϊκός","Answer4":"Ξάνθη","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453195075000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"e50eeae5-0c65-416b-b968-3ee4129fe1e0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα  Ελλάδας κατέκτησε ο Μιχάλης Καψής με τα χρώματα της ΑΕΚ ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440756229000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"94732280-c268-499c-ba6d-3f2f4a40299a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Πολ Κειτά πριν μεταγραφεί στην ΑΕΛ Καλλονής  ;","Answer1":"Κέρκυρα","Answer2":"Καβάλα","Answer3":"Παναιτωλικός","Answer4":"ΠΑΣ Γιάννινα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446112432000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8d8ae5b4-6d31-4872-9ddb-3f328818861a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Αριέλ Ιμπαγάζα  με την ομάδα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441012775000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9905263e-bc46-4f57-8865-3f3763734b4f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο  προπονητής με τις περισσότερες ήττες στην ιστορία της Εθνικής ομάδας ποδοσφαίρου της Ελλάδας :","Answer1":"Οττο Ρεχάγκελ","Answer2":"Μίλτος Παπαποστόλου","Answer3":"Αλκέτας Παναγούλιας","Answer4":"Β.Δανιήλ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436005138000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"d4cf6537-78a3-4e40-b978-3f6332629f1a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Λεβαδειακός την καλύτερη θέση που έχει κατακτήσει στην Α\u0027 Εθνική είναι η ;","Answer1":"4","Answer2":"5","Answer3":"6","Answer4":"7","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441700045000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"661f397e-6c7a-4855-9872-3f6b9204db87","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η εθνικότητα του ποδοσφαιριστή Ντέρεκ Μπόατενγκ :","Answer1":"Γκάνα","Answer2":"Μοζαμβίκη","Answer3":"Καμερούν","Answer4":"Πράσινο Ακρωτήριο","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437639799000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"443e1705-09c7-4fed-b3e9-3f9da6b3e6d9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος ποδοσφαιριστής μιας ομάδας έχει το δικαίωμα να μιλήσει στον διαιτητή ","Answer1":"Ο τερματοφύλακας","Answer2":"Ο πιο ηλικιωμένος","Answer3":"Το \"αστέρι\" της ομάδας","Answer4":"Ο αρχηγός","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447667672000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"c1e125e8-0af9-42a8-80c3-3fb308153dd0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με Ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Ραφίκ Τζεμπούρ με την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"9","Answer2":"10","Answer3":"19","Answer4":"21","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443257269000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"42094915-36ed-4321-a0d7-3fb814dbb3d0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"(1ος σε συμμετοχές με 330) στην ιστορία του Ατρόμητου Αθηνων ;","Answer1":"Μπάμπης Κούκης","Answer2":"Αντώνης Καραλης","Answer3":"Γιάννης Λιβαθινός ","Answer4":"Ηλίας Αναστασάκος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436357405000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"cace60a1-0d7a-416d-9ba2-3fcae4a687ac","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο ποδοσφαιριστής σε τα περισσότερα τέρματα στο πρωτάθλημα με τη φανέλα του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Σταύρος Σαράφης","Answer2":"Γιώργος Κούδας","Answer3":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","Answer4":"Γιώργος Σκαρτάδος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437122770000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"33281600-bc5e-421c-ac65-3feb1ea82dc9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά χρονιά κατέκτησε ο Παναθηναικός το Βαλκανικό Κύπελλο ;","Answer1":"1976","Answer2":"1977","Answer3":"1978","Answer4":"1979","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437391561000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"bf469346-1a33-4b94-9ce6-4032f2523e29","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Στέφανος Μπορμπόκης με Ποιόν προπονητή στον πάγκο της Εθνικής Ελλάδας έκανε το ντεμπούτο του ;","Answer1":"Χρήστος Αρχοντίδης","Answer2":"Μίλτος Παπαποστόλου","Answer3":"Λάκης Πετρόπουλος","Answer4":"Αλκέτας Παναγούλιας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442427259000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"0d83b9bd-9367-4d6b-9062-40340943d8f8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1999-2000 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 24 τέρματα ;","Answer1":"Αλέκος Αλεξανδρής","Answer2":"Νίκος Μαχλάς","Answer3":"Δημήτρης Ναλιτζής","Answer4":"Ντέμης Νικολαίδης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441101268000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"3941f8f8-6f1e-4f96-be08-405915b5f712","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Mε ποιόν προπονητή στον πάγκο του κατακτά ο Παναθηναικός τον τίτλο του κυπελλούχου  Ελλάδας το 1947-1948","Answer1":"Αντώνης Μηγιάκης","Answer2":"Σβ. Γκλίσοβιτς","Answer3":" Θέμος Ασδέρης","Answer4":" Γ. Χέλμης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435828595000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"1c4032c8-05e2-4aac-b0ed-40656f38070b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η καριέρα του διήρκησε 21 χρόνια (1984-2005) και με 327 συμμ. Παραμένει ο ρέκορντμαν της Ξάνθης στην Α\u0027 Εθνική\r\n","Answer1":"Νίκος Καραγεωργίου","Answer2":"Νίκος Κωστένογλου","Answer3":"Νίκος Κεχαγιάς","Answer4":"Θανάσης Κολιτσιδάκης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435671457000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"93803532-049c-4637-81f6-40928a5a3122","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα έχει πετύχει ο Γιώτης Τσαλουχίδης με την φανέλα της εθνικής ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας ;","Answer1":"13","Answer2":"14","Answer3":"15","Answer4":"16","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435923067000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ae0af599-28e4-4127-9b3c-40932ce6e5e9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα  Ελλάδας έχει κατακτήσει με την φανέλα του Παναθηναικού ο Βραζιλιάνος ποδοσφαιριστής Ζιλμπέρτο Σίλβα ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437640958000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"5466eae4-d7de-4ac3-a1e9-40ef4aef0385","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Νίκος Παντίδος  με την φανέλα του Πανιωνίου  ; ","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444042409000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"3a4e96ee-1392-401a-8639-411f1053bdf8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω Ιταλικές ομάδες δεν έχει αγωνιστεί ο Ζήσης Βρύζας ;","Answer1":"Περούτζια ","Answer2":"Τορίνο","Answer3":"Σιένα","Answer4":"Φιορεντίνα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435783751000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"ba45465f-fe5a-4d85-89d8-4127b5b66d7e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Δημήτρης Παπαδόπουλος με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443519110000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f762b3f2-3c28-44fb-a924-41530a5870a8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Έτος ίδρυσης της ΠΑΕ Απόλλων Καλαμαριάς","Answer1":"1926","Answer2":"1922","Answer3":"1925","Answer4":"1921","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436605189000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f4e9ff53-78d2-47d4-a8fb-41b5ec142db1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Οσκαρ Λουσέρο  πριν μεταγραφεί στην Σκόντα Ξάνθη  ; ","Answer1":"Ολυμπιάκός Βόλου","Answer2":"Απόλλων Καλαμαριάς","Answer3":"Απόλλων Σμύρνης","Answer4":"Πανηλειακός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444900682000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"58fe913a-d098-474f-9b4f-41b9cc15d8d9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Έχω 1.000 τρόπους για να σκοράρω, θα βάζω 25 γκολ κάθε χρόνο\" είχε δηλώσει κατα την άφιξη του στην Ελλάδα ο ","Answer1":"Ντάνι Γκαρσία","Answer2":"Σάντορ Τόργκελε","Answer3":"Φέλιξ Μπόρχα","Answer4":"Γκάμπριελ Άλβες","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436712354000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"a87913df-0119-4554-9ac6-41c518f1286b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το μικρό όνομα του Ιντέγε","Answer1":"Μπράουν","Answer2":"Φόρτουν","Answer3":"Καρίμ","Answer4":"Έλβις","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446566257000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"da7815c7-0e47-4655-92e5-41ee35fc051e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια από τις παρακάτω ομάδες δεν  προβιβάστηκε από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 1987-1988 ; ","Answer1":"Δόξα Δράμας","Answer2":"Ολυμπιακός Βόλου ","Answer3":"Αππόλων Αθηνών","Answer4":"Παναχαική","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441267230000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a09e60c1-9797-416c-b341-41f15e56ca79","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Νίκος Τσιαντάκης  με την ομάδα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441010232000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"dc25afaf-61d3-4941-856f-42099b22c2f9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Έτος ίδρυσης της ΠΑΕ Ατρόμητος Αθηνών (πριν την συγχώνευση με την ΠΑΕ Χαλκηδόνα)","Answer1":"1920","Answer2":"1919","Answer3":"1918","Answer4":"1923","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436604519000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"672ead51-1a45-4553-8007-420d8c93dfd3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο κορυφαίοι Έλληνας σκόρερ των ελληνικών ομάδων στις ευρωπαϊκές διοργανώσεις","Answer1":"Ντέμης Νικολαΐδης","Answer2":"Δημήτρης Σαραβάκος","Answer3":"Κώστας Μήτρογλου","Answer4":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447414780000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"4b0b8c85-7673-4368-94e8-424501fd8833","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το έτος ιδρύσεως της ομάδας του Πανθρακικού ;","Answer1":"1959","Answer2":"1961","Answer3":"1963","Answer4":"1965","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436946819000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"51f8ca88-2ca5-4144-90e4-424563df6461","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"H υψηλότερη θέση που έχει τερματίσει o A.O Προοδευτικής στο πρωτάθλημα της Α εθνικής ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436440948000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f0b49041-9a22-46b7-a0fc-4247cb5caddf","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Ο Ολυμπιακός ελέγχει τα πάντα στην Ελλάδα\" δήλωσε ο Παίκτης του Παναθηναικού","Answer1":"Τζιμπρίλ Σισέ","Answer2":"Ντάνιελ Πράνιτς","Answer3":"Μάρκους Μπέρκ","Answer4":"Εζεκιέλ Γκονζάλες","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435765103000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"36641fb7-80ef-4032-865c-425a5cf4134b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στο Ισπανικό πρωτάθλημα ο Φάνης Γκέκας αγωνίστηκε φορώντας την φανέλα ;","Answer1":"Λεβάνντε","Answer2":"Θέλτα","Answer3":"Χετάφε","Answer4":"Αλμερία","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437645936000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"5b46f81f-12fd-49d5-9269-428c2af6d8ba","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Χαρίσης  με την φανέλα τoυ ΠΑΟΚ ;","Answer1":"11","Answer2":"21","Answer3":"31","Answer4":"41","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443428170000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b54f532c-e2e9-4f94-bc31-428d3a15eff8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα γνώρισε τον αποκλεισμό η ομάδα του Ολυμπιακού στην φάση των 16 του Champions League το 1998-1999 ; ","Answer1":"Τσέλσι","Answer2":"Μίλαν","Answer3":"Γιουβέντους","Answer4":"Μαντσεστερ Γιουναιτεντ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440574574000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3a9636ae-f981-4db9-831b-428f503df8f3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο \"νίντζα\" των Ελληνικών γηπέδων , αμυντικός που του κόλλησαν το προσωνύμιο λόγο των δυναμικών του επεμβάσεων του.","Answer1":"Γιώργος Ανατολάκης","Answer2":"Γιάννης Καλιτζάκης","Answer3":"Στέλιος Μανωλάς","Answer4":"Βαγγέλης Μόρας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440702587000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"43991a88-f51c-4bdc-801d-42b038ddbd92","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Γεβγέν Σελίν πριν μεταγραφεί στον Πλατανιά Χανίων  ;","Answer1":"Ντιναμό Ζάγκρεμπ","Answer2":"Ντιναμό Κιεβου","Answer3":"Ντιναμό Μόσχας","Answer4":"Ντιναμό Τιφλίδας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445328664000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b1c21087-1de7-4401-b928-42b3fed82cb6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω Ιταλικες ομάδες έχει αντιμετώπισει  ο ΠΑΟΚ σε Ευρωπαικό  επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Ιντερ","Answer2":"Γιουβέντους","Answer3":"Μίλαν","Answer4":"Ρόμα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437126920000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a21e2441-fa66-474f-8498-42be7ad258fa","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1983-1984 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 18 τέρματα ;","Answer1":"Χένρικ Νίλσεν","Answer2":"Ιμπέ Μπότα","Answer3":"Νίκος Αναστόπουλος","Answer4":"Ντούσαν Μπάγιεβιτς","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441099866000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7821c966-7372-40bf-bf86-42cb2b27e4f2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα ήταν τα περισσότερα τέρματα που πέτυχε σε έναν αγώνα ο Κώστας Φραντζέσκος με εκτέλεση φάουλ ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435780587000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"8f8ad18a-1cfb-4015-99e0-4304ff210026","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το παρατσούκλι του Ανδρέα Μουράτη ","Answer1":"Κεντάκι","Answer2":"Μιζούρι","Answer3":"Πάντσερ","Answer4":"Ντακότα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440758468000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"6f4b15b5-7062-4d8c-98c9-4312101408a6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Στέφανος Παπουτσογιαννόπουλος με την φανέλα του Παναιτωλικού  ; ","Answer1":"26","Answer2":"27","Answer3":"28","Answer4":"29","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444121801000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"d4a62ee0-b63c-4962-82e3-431ce1212686","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο Ηρακλής στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1990-1991 ;","Answer1":"Φόρβερτς","Answer2":"Βίσλα Κρακοβίας","Answer3":"Βαλένθια","Answer4":" Ριντ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442563720000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"dc8c11eb-66fa-410e-bc67-4336ebeaf9c8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" O πλέον επιτυχημένος προπονητής τηςεθνικής ομάδας ποδοσφαίρου της Ελλάδας ;","Answer1":"Φερνάντο Σάντος","Answer2":"Οττο Ρεχάγκελ","Answer3":"Αλκέτας Παναγούλιας","Answer4":"Σέρτζιο Μαρκαριάν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435924158000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"16395d20-303d-420d-ad7c-433e5f2420cc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"ποιά από τις παρακάτω Ισπανικές ομάδες έχει αντιμετώπισει  ο ΠΑΟΚ σε Ευρωπαικό  επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Μπαρτσελόνα","Answer2":"Βαλένθια","Answer3":"Θέλτα","Answer4":"Ντεπορτίβο Λα Κορούνια","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437127173000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5034d8d1-7fd5-4cd9-956a-4390408b5f21","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι εξής ποδοσφαιριστές(Μίλτος Σαπάνης, Τάκης Γκώνιας,Μαρίνος Ουζουνίδης,Βασίλης Λάκης,Λουκάς Βύντρα),έχουν αγωνιστεί είτε σαν συμπαικτες είτε σε διαφορετικές σεζόν με τα χρώματα του ;","Answer1":"Πανηλειακού","Answer2":"Παναθηναικόυ","Answer3":"Ολυμπαικού","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441786535000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"e4fc2eef-2a7f-434e-9495-43b8a297add9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον Β γύρο του κυπέλλου κυπελλούχων  το 1996-1997 ;","Answer1":"Ολίμπια Λιουμπλιάνας","Answer2":" Φερεντσβάρος","Answer3":"Βάσας Βουδαπέστης","Answer4":"Όσιγιεκ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443168871000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d1c02b8d-9f58-4da1-84d1-442372c3af18","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 2005-2006΄;","Answer1":"Μάλμε","Answer2":"Σοσό","Answer3":"Ζενίτ","Answer4":"Ρεν","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443172094000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a8379315-ccf4-45bf-b476-443cdab0345d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες ήττες γνώρισε η ομάδα του ΠΑΟΚ στον θεσμό του κυπέλοου ΟΥΕΦΑ στην φάση των ομίλων με αντιπάλους τις : Σαχτάρ Ντονέτσκ, Στουτγκάρδη, Ραπίντ Βουκουρεστίου , Ρεν ","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442219005000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"c8198724-f7fe-4a6f-b287-444d2966dc1b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι εξής ποδοσφαιριστές: Ρενέ Βαν ντε Κέρκχοφ,Μπλένταρ Κόλα,Σταύρος Λαμπρίακος,Αντώνης Μήνου,Τάκης Οικονομόπουλος έχουν αγωνιστεί είτε σαν συμπαικτες είτε σε διαφορετικές σεζόν με τα χρώματα  ;","Answer1":"Σκόντα Ξάνθη","Answer2":"Απόλλων Καλαμαριάς","Answer3":"Απόλλων Σμύρνης","Answer4":"Παναθηναικό","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441611851000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"826cb03c-98e7-47e5-ab27-447b3028911c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι ποδοσφαιριστές αναδείχθηκαν πρώτοι σκόρερ του Ελληνικού πρωταθλήματος φορώντας την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης ;","Answer1":"Κανένας","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441103398000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"785e7ed8-569e-4c97-8aa7-44837a1d1114","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο τρίτος  σκόρερ στην ιστορία των Τρικάλων ; ","Answer1":"Μιχάλης Ιορδανίδης","Answer2":"Λάκης Κατσιάκος","Answer3":"Χρήστος Ιακωβάκης","Answer4":"Γιώργος Λαγάρας","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441788368000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"dbf2d1c8-d935-4220-b8d1-44b8935a24f1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η έδρα του ΟΦΗ λέγεται αλλιώς","Answer1":"Γεντι κουλέ","Answer2":"Καζάνι","Answer3":"Κρητικό φρούριο","Answer4":"ΟΦΗ Arena","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436713257000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"e1664472-bb81-4c86-9dd0-44c29d5d851d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα τoυ Απόλλων Σμύρνης ;","Answer1":"36","Answer2":"38","Answer3":"40","Answer4":"42","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441358521000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"06bec1e0-f7ca-458f-aec1-44d5233c0c5f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα έδινε την δεκαετία του 60 1200 δραχμές μισθό κάθε μήνα. 300 δραχμές πριμ για κάθε νίκη. 600 δραχμές για νίκη επί των ομάδων του ΠΟΚ ;","Answer1":"Προοδευτική","Answer2":"Παναιγιάλειος","Answer3":"Νίκη Βόλου","Answer4":"Καβάλα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441820066000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"49288335-43f2-4436-88e5-44d603cc43ae","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές  στα χρονικά της κατηγοριας όπου ο  όμιλος της Β εθνικής  περιείχε 21 ομάδες ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441264366000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"781c6555-ff1e-4309-a9e6-450016b890f4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Αντώνη Λαδάκη πριν μεταγραφεί στον Πανθρακικό ; ","Answer1":"Αστέρας Τρίπολης","Answer2":"Ξάνθη","Answer3":"Ατρόμητος","Answer4":"Λεβαδειακός","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445243007000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"0f3bd5fb-742d-4fcd-a6bd-450cb69f428f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Λευτέρης Ιντζόγλου  με την φανέλα του Ηρακλή ;","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443430411000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"397a4a23-a6ce-4e1b-8634-451d38dac446","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Αντριου Χογκ πριν μεταγραφεί στην ΑΕΛ Καλλονής  ;","Answer1":"ΑΠΟΕΛ","Answer2":"Ανόρθωση","Answer3":"ΕΝ Παραλιμνίου","Answer4":"Ομόνοια","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446111801000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"66b1284c-232a-4ad6-9ac3-451ec2fcc8fc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"«Καλώς τα παιδιά, καλώς τα 3-0». Είχε δηλώσει Νίκος Αλέφαντος πριν από ντέρμπι Ολυμπιακού - ΠΑΟΚ τελικά πόσο έληξε","Answer1":"4-0","Answer2":"3-0","Answer3":"0-3","Answer4":"1-2","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448374346000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"2205a5ec-ab9f-4b4a-80a1-453dab005865","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τον Ιούλιο του 2008 ο Αβραάμ Παπαδόπουλος αποκτήθηκε από τον Ολυμπιακό έναντι του ποσού των","Answer1":"2.5 εκ. ευρώ","Answer2":"1.8 εκ. ευρώ","Answer3":"900 χιλιάδων ευρώ","Answer4":"2.9 εκ. ευρώ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447865271000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"aef86d37-cdf1-4de4-87a2-454824f6d53d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι τελικοί κυπέλλου κυπελλούχων πραγματοποιήθηκαν στο στάδιο \"Γεώργιος Καραισκάκης\"","Answer1":"Κανένας","Answer2":"1","Answer3":"3","Answer4":"2","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452593030000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"3c2f29af-cf87-46e4-961e-4575cab1a108","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον Γ γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 2001-2002 ; ","Answer1":"Οσιγιεκ","Answer2":"Λίτεξ Λόβετς","Answer3":"ΜΤΚ Βουδαπέστης","Answer4":"Μπραν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443170602000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"815c3237-e1fe-494f-8373-458c1fbab67b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Έτος ίδρυσης της ΠΑΕ ΠΑΟΚ","Answer1":"1929","Answer2":"1926","Answer3":"1924","Answer4":"1930","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436604309000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"3d053959-4b28-43e4-a9ad-458c8a7c5378","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πέτυχε το παρθενικό τέρμα στην ιστορία της Εθνικής ομάδας ποδοσφαίρου","Answer1":"Κώστας Γκίκας","Answer2":"Αλβέρδος Ναμιάς","Answer3":"Νίκος Αλαβάντας","Answer4":"Αριστείδης Καμάρας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435923863000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"53aacf3a-3477-44af-bc8f-4593f050eef9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος  ξεκίνησε επίσημα η διοργάνωση του Κύπελλο φιλίας και αλληλεγγύης Ελλάδας ;","Answer1":"1987","Answer2":"1988","Answer3":"1989","Answer4":"1990","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441188107000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"267a7a91-bddd-4cb5-b695-45d1f6b44225","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πρόεδρος του Ολυμπιακού;","Answer1":"Ιβάν Σαββίδης","Answer2":"Βαγγέλης Μαρινάκης","Answer3":"Νικόλας Πατέρας","Answer4":"Θόδωρος Ζαγοράκης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437734359000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"1dafe9a7-4cc5-4483-b3a4-45debe673c51","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώτος ποδοσφαιριστής του Ολυμπιακού σε συμμετοχές στην Ευρώπη (76 συμμετοχές)","Answer1":"Πρέντραγκ Τζορτζεβιτς","Answer2":"Αντώνης Νικοπολίδης","Answer3":"Στέλιος Βενετίδης","Answer4":"Στέλιος Γιαννακόπουλος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440581525000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"3fbbcdc0-2433-480e-9a02-45e8bcc16585","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο Αρης στον Β  γύρο του θεσμου του κυπέλλου εκθέσεων το 1965-1966 ;","Answer1":"Τβέντε","Answer2":"Αικ Στοκχόλμης","Answer3":"Κολωνία","Answer4":"Χιμπέρνιανς","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442477250000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c956b10f-cf1e-459d-b885-45f92c7cf200","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο της κατέκτησε η Καστοριά  το κύπελλο Ελλάδας 1979-1980","Answer1":"Τρ.Τζανετής","Answer2":"Γιώργος Δαρίβας","Answer3":"Λ.Πετρόπουλος","Answer4":"Σ.Βασιλειάδης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435919347000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"cdd8326c-053d-4342-b225-45feb80cdbc9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Θωμά Ναζλίδη πριν μεταγραφεί στην Βέροια ;","Answer1":"Καβάλα","Answer2":"Πλατανιάς","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"ΟΦΗ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445334267000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"27b8fd4b-f4d9-4793-b469-46027048d3d7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Γουάτο Κουατέ με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443518787000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"db427a5a-03eb-468c-8778-460c857fb22e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά είναι η ευρύτερη διαφορά στην ιστορία του θεσμού του κυπέλλου Ελλάδας ;","Answer1":"12-0","Answer2":"17-0","Answer3":"21-0","Answer4":"23-0","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435838324000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"138bfe04-abfa-407d-8747-4613f03fdde0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι σύλλογοι συνολικά από την περιφέρεια της Πελοποννήσου  συμμετείχαν στη Β\u0027εθνική 1959-60 ως 2014-15 ;","Answer1":"11","Answer2":"21","Answer3":"31","Answer4":"41","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441269783000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"137f41bf-9a73-45c9-a8a9-462fbc45889e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες δε έχει διατελέσει προπονητής ο Τάκης Λεμονής ; ","Answer1":"Καλλιθέα","Answer2":"Πανιώνιο","Answer3":"Ξάνθη","Answer4":"Ατρόμητο","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440756931000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"7824e5f2-ad1c-4a1c-b0ef-46465a6d25cf","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Καλύτερος προπονητής πρωταθλήματος της Super League για την σεζόν 2013-2014 ;","Answer1":"Γιώργος Παράσχος","Answer2":"Γιάννης Αναστασίου","Answer3":"Μίτσελ","Answer4":"Μαρίνος Ουζουνίδης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441006126000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f8e492e0-57d0-4226-af9d-4647eae085ae","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με αντίπαλο την Γαλλία σε 8 αγώνες στην ιστορία της ,η Εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας πόσες νίκες μετράει ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435925058000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"0708ff21-a0e9-44f9-9191-466a8de3b947","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πρώτος αρχηγός του Ολυμπιακού την αγωνιστική περίοδο 2015-2016","Answer1":"Δημήτρης Σιόβας","Answer2":"Ρομπεέτο ","Answer3":"Γιάννης Μανιάτης","Answer4":"Τσόρι Ντομίνγκεζ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440489347000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"9ca42b64-c1c6-4384-91d3-46c712de964f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι αντιδράσεις του κατα την διάρκεια των αγώνων έδωσαν έμπνευση σε διαφημιστικές εταιρίες με αποτέλεσμα να μιμούνται τις ενέργειες του σε διαφημιστικά σπότ γνωστής εταιρίας υπηρεσιών κινητής τηλεφωνίας","Answer1":"Νίκος Αλέφαντος","Answer2":"Νίκος Αναστόπουλος","Answer3":"Άγγελος Αναστασιάδης","Answer4":"Τάκης Λεμονής","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446204872000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"d5e55cd2-78ea-4ba2-9b08-46c771c320d1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O δεύτερος  ποδοσφαιριστής σε συμμετοχές στην εθνική Ελλάδας  ως παίκτης του ΠΑΟΚ..","Answer1":"Κώστας Ιωσηφίδης","Answer2":"Σταύρος Σαράφης","Answer3":"Νίκος Αλαβάντας","Answer4":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442227793000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"0498e6dc-fc13-4a6b-9f0a-46e8d456dbf1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1988-1989","Answer1":"Τσέλσι","Answer2":"Μπενφίκα","Answer3":"Μπιλμπάο","Answer4":"Μαρσέιγ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442568397000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7397b979-7ec1-4a66-8336-46f54b46edb3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η Χαλκηδόνα συγχωνεύτηκε το 2005  με τον Πρωτέα και την περίοδο 2006-2007 συμμετείχε στην ;","Answer1":"Φούτμπολ Λιγκ","Answer2":"Σούπερ Λίγκ","Answer3":"Γ εθνική","Answer4":"Τοπικό Ερασιτεχνικό","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441876545000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3fab882d-5723-4ca5-87e1-47552f840659","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας κατέκτησε ο Μιχάλης Καψής με τα χρώματα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440756179000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f5b185f3-20d0-4fcf-b351-47721a41b56a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το νέο γήπεδο του Παναθηναϊκού υποτίθεται πως θα κατασκευαζόταν στην περιοχή ","Answer1":"Ελαιώνα","Answer2":"Παιανίας","Answer3":"Αεροδρομίου","Answer4":"Νέας Σμύρνης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1449152347000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"2af00241-d1e3-40e9-bbe4-47732579df2f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"How many different clubs have won the Champions League trophy (until 2015)","Answer1":"19","Answer2":"22","Answer3":"20","Answer4":"25","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452265555000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"910cdd6d-b24f-4cc4-b8a2-4799c56d948d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα έχει πετύχει ο Φάνης Γκέκας με την φανέλα της εθνικής ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας ;","Answer1":"21","Answer2":"22","Answer3":"23","Answer4":"24","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435922577000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0507a0fe-ac58-420c-94d3-47ac5418afed","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα σημείωσε στο Ελληνικό πρωτάθλημα φορώντας τη φανέλα της ΑΕΚ ο Θωμάς Μαύρος ;","Answer1":"174","Answer2":"176","Answer3":"178","Answer4":"180","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437119486000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"366fec57-1ece-429f-be15-47b0b878a30b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Ερικ Σαμπό  πριν μεταγραφεί στον ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Ζίλινα","Answer2":"Ντέμπρετσεν","Answer3":"Σπάρτακ Τρνάβα","Answer4":"Κρασντοντάρ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444724950000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9ac02b95-022c-4356-b17f-47c2ce0aae0a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά θέση αγωνιζόταν ο Κυριάκος Καραταίδης ;","Answer1":"Αμυντικός","Answer2":"Μέσος","Answer3":"Επιθετικός","Answer4":"Πλάγιος ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440755240000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"72efc035-c6d5-4f4b-924a-47d9873680c7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο Ηρακλής στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 2002-2003 ;","Answer1":"Ανόρθωση","Answer2":"ΑΠΟΕΛ","Answer3":"Ομόνοια Λευκωσίας","Answer4":"Ερμής","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442564134000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"fd593b39-b84c-433c-bfd8-47f05599a1f0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια θέση ολοκλήρωσε ο Ολυμπιακός το πρωτάθλημα της σαιζόν 2014-2015 ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437734618000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"88c3591f-1339-4f1f-b976-481d6fdd700a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες σαιζόν αγωνίστηκε με τα χρώματα του Ολυμπιακού ο Τζιοβάνι ;","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"6","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440621216000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"8c4b3470-99a1-4a62-aafe-481dc82b8d28","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα του ΠΑΟΚ στον Β γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ 2001-2002 ;","Answer1":"Ντινάμο Τιφλιδας","Answer2":"Μαρίλα Πρίμπραμ","Answer3":"Βαλερένγκα","Answer4":"Ντεμπρετσεν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441964293000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"199e13bf-b24f-4eda-a01c-48218d82f9fc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Λουτσίανο Γκαλέτι   με την ομάδα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441011992000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"85e164f3-9f01-40e9-b04b-48345cd58614","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Κώστας Δαύκος πριν μεταγραφεί στην ΑΕΛ Καλλονής  ;","Answer1":"Καβάλα","Answer2":"Δόξα Δράμας","Answer3":"Ξάνθη","Answer4":"Πανθρακικός","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446111927000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"283ed4e7-3bb1-4b53-9d3a-48353c6f6e3f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Αντώνης Σαπουντζής ξεκίνησε την καρίερα του απο :","Answer1":"Εδεσσαϊκό","Answer2":"Εορδαϊκό","Answer3":" Πανιώνιο","Answer4":"Ηρακλή","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435779417000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e3c28ba1-1710-4692-82a5-48456a900595","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο προπονητής με τους περισσότερους αγώνες στον πάγκο του Αρη ; ","Answer1":"Αλκέτας Παναγούλιας ","Answer2":"Γιώργος Φοιρός","Answer3":"Μπέλλα Πάλφυ","Answer4":"Γιάτσεκ Γκμοχ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436866837000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"fc196278-4d94-467e-9f11-48733cc11f84","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες ήττες μετράει η ομάδα του Αρη σε σύνολο 62 αγώνων σε ολες τις Ευρωπαικές διοργανώσεις ;","Answer1":"20","Answer2":"21","Answer3":"23","Answer4":"25","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436867958000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c5ebfb25-da1f-44ad-b199-489f7f6b01c8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Βασίλης Μπάρκας με την φανέλα του Ατρόμητου ;","Answer1":"1","Answer2":"21","Answer3":"22","Answer4":"23","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443430983000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"6154ecfa-df80-48c3-8a8b-48f26abb21d8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Αδαμάντιος Χουχούμης με την φανέλα του Παναθηναικού","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443428853000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"121ba621-b2f3-4926-8da3-4906d3c231ca","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στον ημιτελικό του κυπέλλου Πρωταθλητριών του 1984-1985 από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ομάδα του Παναθηναϊκού ;","Answer1":"Μπάγερν Μονάχου","Answer2":"Αγιαξ","Answer3":"Πόρτο","Answer4":"Λίβερπουλ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437555205000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"d2512ff6-29e3-4ec0-bc84-49423c473e69","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα Ντάμπλ (κατάκτηση πρωτάθληματος και κυπέλλου την ίδια χρονιά) μετράει ο Ολυμπιακός ώς τη σεζόν 2014-2015","Answer1":"12","Answer2":"19","Answer3":"14","Answer4":"17","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452883347000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"7dfab66d-84b8-48e2-96cf-49589fde8a22","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες σεζόν έχει αγωνιστεί η Κέρκυρα στην Γ εθνική κατηγορία ;","Answer1":"14","Answer2":"16","Answer3":"18","Answer4":"20","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436438721000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"0bd24ab1-f47a-48d1-a477-495992b3ddd0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές ο Ντούσαν Μπάγεβιτς ανέλαβε την τεχνική ηγεσία της ΑΕΚ ως προπονητής","Answer1":"2","Answer2":"4","Answer3":"3","Answer4":"1","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435836754000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"ecfc0729-53f4-4c05-8b54-4969babdd494","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα έχει κατακτήσει με την φανέλα του Ολυμπιακού ο Δημήτρης Ελευθερόπουλος ;","Answer1":"5","Answer2":"6","Answer3":"7","Answer4":"8","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440753749000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"4e64d1ec-59b0-4244-946a-498e92146c94","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στο γήπεδο έκανε τα πάντα. Εκοβε, έραβε, μάλωνε, μάτωνε. Για 19 χρόνια έπαιξε μόνο για την ΑΕΚ και ήταν ο απόλυτος ηγέτης της στην κατάκτηση 5 πρωταθλημάτων.Σε ποιον παίκτη αναφέρετε η ερώτηση ;\r\n\r\n","Answer1":"Στέλιος Μανωλάς","Answer2":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer3":"Θόδωρος Ζαγοράκης","Answer4":"Άκης Ζήκος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435615991000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"154c2856-1614-4cd5-850a-49952964b338","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 1999-2000 ;","Answer1":"Γιώργος Ζαχαρόπουλος","Answer2":"Φάνης Γκέκας","Answer3":"Θωμάς Μακρής","Answer4":"Γιώργος Παπανδρέου","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441354525000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a00bee90-ebc1-4d8f-95b7-49c298e1ef4e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες σαιζόν αγωνίστηκε με την φανέλα του Παναθηναικού  ο Βίκτορ Βιτόλο ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437639138000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"ddcc299b-d8b3-433b-a769-49d7291e03b5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα παραχώρησε ο Ολυμπιακός τον Τάσο Καραμάνο ;","Answer1":"ΟΦΗ","Answer2":"Πανιώνιο","Answer3":"Ηρακλή","Answer4":"Λάρισα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444724027000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"fb9d3a43-f4e3-4b5e-86e0-49f6fdcf5138","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Γκάμπριελ Άλβες αποκτήθηκε απο τον Ολυμπιακό το 2000 έναντι του ποσού των ","Answer1":"1 δις δραχμών","Answer2":"2 δις δραχμών","Answer3":"800 εκατομμυρίων","Answer4":"1.5 δις δραχμών","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446206988000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"4a3f0bac-0522-428e-8c31-4a0f7d7035a6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Ιβάν Μάρκοβιτς  με την φανέλα τou Λεβαδειακού   ; ","Answer1":"22","Answer2":"23","Answer3":"24","Answer4":"25","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444124206000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"d7f4070d-f476-4c67-b461-4a2033879d5c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Κυριάκου Κιβρακίδη  πριν μεταγραφεί στον Ατρόμητο  ; ","Answer1":"Φωκικός","Answer2":"Λάρισα","Answer3":"Νίκη Βόλου","Answer4":"Αιγινιακός","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444813111000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"4140edbe-a4a8-4624-8b76-4a273e1d6941","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Σερχιο Σάντσεθ με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"24","Answer2":"25","Answer3":"26","Answer4":"27","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443429199000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"bb86b9cc-daab-4efe-9336-4a2822350ea0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα παραχώρησε ο Ολυμπιακός με την μορφή δανεισμού τον Μανώλη Τζανακάκη για την αγωνιστική περίοδο 2015-2016 ;","Answer1":"Λεβαδειακό","Answer2":"Ανόρθωση","Answer3":"Πανιώνιο","Answer4":"Εργοτέλη","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440488595000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"12bbdd2c-d61b-4653-8002-4a308da997bd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Θόδωρος Τριποτσέρης  με την φανέλα τou Λεβαδειακού   ; ","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444123832000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"590fb635-3b2b-43fc-a6ad-4a8fecfed08a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Ματίας Ιγκλέσιας πριν μεταγραφεί στον Αστέρα Τρίπολης  ; ","Answer1":"Ατρόμητος","Answer2":"ΟΦΗ","Answer3":"Τσανγκτσούν Γιατάι","Answer4":"Αρης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444815654000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"72751fa2-0d6c-4538-bdc6-4aa48c590c89","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τρίτος  ποδοσφαιριστής σε συμμετοχές με την φανέλα της Προοδευτικής ;","Answer1":"Κώστας Γεωργιτσάκης","Answer2":"Χρήστος Ξανθόπουλος","Answer3":"Γιάννης Φίλιος","Answer4":"Βασίλης Τερκεσίδης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441623945000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"afabf8e0-f911-46ff-be8b-4aaa40ce31e7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η ποδοσφαιρική ομάδα του Ηρακλή χρησιμοποιεί το εθνικό Καυταντζόγλειο στάδιο ως έδρα από το ","Answer1":"1953","Answer2":"1991","Answer3":"1975","Answer4":"1960","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452511828000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"3f5a1ca9-baa8-4188-9a54-4accb6986520","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το καλοκαίρι του 2007 ποιός αναλαμβάνει την προεδρία της ΠΑΕ ΠΑΟΚ ","Answer1":"Ιβάν Σαββίδης","Answer2":"Ζήσης Βρύζας ","Answer3":"Θόδωρος Ζαγοράκης","Answer4":"Γιώργος Γούμενος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441958146000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"2fa2a4e7-e145-4605-bf61-4ae6cf3ab975","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Aργύρης Μήτσου διετέλεσε πρόεδρος στην ΠΑΕ Παναθηναικό απο το 2003 εως ; ","Answer1":"2005","Answer2":"2006","Answer3":"2007","Answer4":"2008","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437389509000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"3057190f-91d1-4f40-8464-4aeb79f74935","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας κατέκτησε ο Κώστας Κατσουράνης με την φανέλα του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437642456000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"3e8521e3-9bfd-4b12-b6ed-4b0939f23b74","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τα ιδρυτικά μέλη του Ολυμπιακού ήταν ;","Answer1":"30","Answer2":"31","Answer3":"32","Answer4":"33","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440577289000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"5a07f846-b4d9-4356-aeb4-4b0f14f7f0c9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η εθνικότητα του Λάγιος Ντέταρι","Answer1":"Δανός","Answer2":"Ούγγρος","Answer3":"Ελβετός","Answer4":"Τσέχος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440660758000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"5183d92b-4b53-4b71-8ac6-4b165505fae0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 1986-1987 ;","Answer1":"Αχιλλέας Αδαμόπουλος","Answer2":"Μοχάμεντ Αφάς","Answer3":"Μπόγκο Ραγκέλοβιτς","Answer4":"Κώστας Κοττάκης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441276069000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"893dd38e-0aa5-438a-a35d-4b3ca479870b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Γιάννης Οκκάς  με την ομάδα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441012826000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8a415298-e685-4c44-8097-4b608c8ecd37","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε o Παναθηναικός  τον Σέρχιο Σαντσεθ ;","Answer1":"Θέλτα","Answer2":"Μάλαγα","Answer3":"Σεβίλη","Answer4":"Ρεάλ Σαραγόσα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444724349000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8beb49ec-53f4-4a51-a17a-4b62825e4e0e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 2005-2006;","Answer1":"Ηλίας Αναστασάκος","Answer2":"Πατρίκ Ογκουνσότο","Answer3":"Ηλίας Σολάκης","Answer4":"Εμίλιο Φουρτάδο","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441354913000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f8c5c6e1-84ce-4391-a566-4b7d579c936f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός  τον Στέφανο Καπίνο ;","Answer1":"Ααχεν","Answer2":"Μαιντς","Answer3":"Στουτκάρδη","Answer4":"Λεβερκούζεν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444723670000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a245c31f-0696-4385-951b-4bbe5759d9c0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον ημιτελικό  του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1976-1977 ;","Answer1":"Μπαρτσελόνα ","Answer2":"Γιουβέντους","Answer3":"Λυών","Answer4":"Ντόρτμουντ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442567133000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"340a75ba-2095-445a-b74e-4bd9b49488fd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το προσωνύμιο της ομάδας  του Ηρακλή είναι ","Answer1":"Δικέφαλος Αετός","Answer2":"Αιώνιος Έφηβος","Answer3":"Ημίθεος","Answer4":"Γηραιός","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452945090000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"52aaad62-54ec-4202-aabd-4c0575fc9ab4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στα πέντε χρόνια παρουσίας στην ομάδα του Παναθηναικού πόσα τέρματα σημείωσε με τη πράσινη  φανέλα ο Σιμάο Μάτε Τζουνιορ ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437638692000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"1a902886-0005-4a9d-9805-4c2cfed841c7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε o ΟΦΗ στον Β γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 1997-1998 ; ","Answer1":"Ρεν","Answer2":"Σοσό","Answer3":"Οσερ","Answer4":"Μονακό","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443256046000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"ca869802-a7d5-4436-b3bf-4c5b20d1be27","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\tΠόσα πρωταθλήματα Β εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Αιγάλεω ; \r\n","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436863106000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"42f60b75-82c4-4ea9-86c9-4c5c26ea39b1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Δ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα της Καλαμάτας ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436949084000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"48c664a2-e42f-4f9e-b467-4c8446b62c6a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε 8 εμφανίσεις με τη φανέλα του ΠΑΟΚ στο Ελληνικό πρωτάθλημα πόσα γκολ σημείωσε ο Λάμπρος Χουτος ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440662044000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"98c01e55-f7d4-47d0-abc4-4c9828293c33","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιά ομάδα αγωνίστηκε ο Παναθηναικός στον τελικό του Βαλκανικού κυπέλλου το 1977 ;","Answer1":"Σαμπντόρια","Answer2":"Σλάβια Σόφιας","Answer3":"Μπριζ","Answer4":"Ερυθρό Αστέρα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437555288000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5b24f649-9c86-4b4f-a7c6-4c9baf2dd1e9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η καλύτερη θέση που κατέλαβε η ομάδα του Φωστήρα στην Α΄ Εθνική","Answer1":"6","Answer2":"7","Answer3":"8","Answer4":"9","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441789986000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d7c7c318-bb11-4463-b747-4c9ca528f100","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Ροτζέριο Μάρτινς με την φανέλα του Πανθρακικού ;","Answer1":"6","Answer2":"7","Answer3":"8","Answer4":"9","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443773254000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"fb787afa-05c1-4999-9c4c-4cc54fc08127","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα του Πιερικού ;","Answer1":"1957","Answer2":"1959","Answer3":"1961","Answer4":"1963","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441620023000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"93ae400d-87a5-403b-b62c-4ce65741e89e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά θέση στην Ευρωπαϊκή κατάταξη της ΟΥΕΦΑ βρισκόταν η ομάδα του ΠΑΟΚ την περίοδο 2013-2014 ;","Answer1":"40","Answer2":"50","Answer3":"60","Answer4":"70","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442225346000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f691bb03-79e3-43c8-8138-4d03ac0aa8fb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η εθνικότητα του πρώην ποδοσφαιριστή της Ξάνθης Αμπντεραχίμ Ουακίλι","Answer1":"Μεξικάνος","Answer2":"Αλγερινός","Answer3":"Μαροκινός","Answer4":"Λίβυος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447844482000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"216b5c83-6abd-40d2-9276-4d0d11febf4a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα τoυ Πανηλειακού ;","Answer1":"5","Answer2":"6","Answer3":"7","Answer4":"8","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441358264000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"4b1eb405-bae8-4776-8142-4d16e050a111","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Γιάννης Γκαλίτσιος κατέκτησε το κύπελλο Ελλάδας με τα χρώματα της Α.Ε.Λ το έτος ","Answer1":"1983","Answer2":"1984","Answer3":"1985","Answer4":"1986","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435615750000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5888c879-80b8-4643-8006-4d189bd83b8c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Παύλος Κυριακίδης  με την φανέλα του Ηρακλή ;","Answer1":"18","Answer2":"19","Answer3":"20","Answer4":"21","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443430473000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"1591d6d3-38e3-4649-bf88-4d33fb37da56","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Ανέστης Καρακώστας   με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"18","Answer2":"19","Answer3":"20","Answer4":"21","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120640000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"5171eb21-2641-4697-bd64-4d54f9ef1d26","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Ρομπέρτο Μπατιόν πριν μεταγραφεί στην Βέροια ;","Answer1":"Αρης","Answer2":"Πανθρακικός","Answer3":"Ιντιπεντιέντε","Answer4":"Κρουζ Αζούλ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445332982000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"d472c0f0-b444-4d35-b9e4-4d6cabdcbcef","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Στράτος Βαλιός  με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"52","Answer2":"53","Answer3":"54","Answer4":"55","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444122439000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"9c88f83c-8f7a-4fb4-ad3f-4d7252608621","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Γιώργος Κούδας με ποιόν προπονητή στον πάγκο της Εθνικής Ελλάδας έκανε το ντεμπούτο του ;","Answer1":"Κώστας Πολυχρονίου","Answer2":"Λάκης Πετρόπουλος","Answer3":"Αλκέτας Παναγούλιας","Answer4":"Βασίλης Δανιήλ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442228740000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"49fa0fde-f55b-478e-8594-4d7f00cd61ca","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το μικρό όνομα του Βαμβακούλα","Answer1":"Πέτρος","Answer2":"Νίκος","Answer3":"Γιώργος","Answer4":"Στάθης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436866929000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"cb110db0-1720-462f-b2eb-4d94d4a62421","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Αγγελος Γιαζιτζόγλου με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"93","Answer2":"94","Answer3":"95","Answer4":"96","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444122512000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"8a4dadb0-d63e-43bf-b4e8-4d9793a8303b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Θοδωρής Ζαγοράκης μετά την θητεία του στον προεδρικό θώκο της ΠΑΕ ΠΑΟΚ είναι πλέον ","Answer1":"Βουλευτής","Answer2":"Ευρωβουλευτής","Answer3":"Υπουργός","Answer4":"Δήμαρχος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446206290000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"8712b010-a4a0-40d8-ae2a-4daeba9c2100","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Πίτου Γκαρσία  πριν μεταγραφεί στον Ατρόμητο  ; ","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Αρης","Answer3":"Ηρακλής","Answer4":"Απόλλων Καλαμαρίας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444813666000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e408ab21-728f-4baf-8c6e-4dd2ebaf3cf7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα παραχώρησε ο Ολυμπiακός με την μορφή δανεισμού τον Μανώλη Μπέρτο για την αγωνιστική περίοδο 2015-2016 ;","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Σκόντα Ξάνθη","Answer3":"Πανιώνιο","Answer4":"Νάουσα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440488569000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"fe9781e9-f1bc-4be6-8534-4df92d9173b9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός από τους παρακάτω ποδοσφαιριστές δεν ήταν στο ρόστερ της Εθνικής ομάδας ποδοσφαίρου της Ελλάδας στο Ευρωπαικό πρωτάθλημα 2004 :","Answer1":"Ακης Ζήκος","Answer2":"Κώστας Κατσουράνης","Answer3":"Γιώργος Γεωργιάδης","Answer4":"Δημήτρης Παπαδόπουλος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436001313000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"c0b0d000-d6e3-47cd-9a7e-4dfa88f7ca91","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Γιώργου Γεωργιάδη πριν μεταγραφεί στην Βέροια ;","Answer1":"Πανσερραικός","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"Παναθηναικός","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445333037000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"050b8498-948d-4e1b-8cc0-4e1372a47031","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε πόσους τελικούς κυπέλλου αντιμετώπισε ο Ολυμπιακός την ΑΕΚ","Answer1":"4","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"6","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448621944000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f8bb3c78-2dee-45aa-88a9-4e35e8c4a571","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Εγιάλ Γκολάσα  με την φανέλα τoυ ΠΑΟΚ ;","Answer1":"6","Answer2":"7","Answer3":"8","Answer4":"9","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443428070000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"893fdbbb-e7e3-49a1-bc67-4e3e115de163","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο παίκτης με τις περισσότερες συμμετοχές στην ομάδα του Παναιγιάλειου ;","Answer1":" Σ. Παναγιωτόπουλος","Answer2":" Κων/νος Καραγιαννάκης","Answer3":" Αποστόλης Δρακόπουλος","Answer4":" Γιώργος Δαρίβας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441791300000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"38e19e3f-1a09-4676-a452-4e4cb1119b86","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν έχει αγωνιστεί ο Τάσος Μητρόπουλος ;","Answer1":"Βέροια","Answer2":"ΟΦΗ","Answer3":"Ηρακλη","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440757429000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"c1c7bf98-80f4-4bbb-8f3a-4e52d5fd9e54","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1969-1970 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 25 τέρματα ;","Answer1":"Χένρικ Νίλσεν","Answer2":"Ντούσαν Μπάγεβιτς","Answer3":"Αντώνης Αντωνιάδης","Answer4":"Ιμρε Μπόντα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441099099000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"56eb7200-2d5d-4fc7-9ef6-4e5503248cfd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1976-1977 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 22 τέρματα ;","Answer1":"Ντούσαν Μπάγιεβιτς","Answer2":"Θανάσης Ιντζόγλου","Answer3":"Θωμάς Μαύρος","Answer4":"Νίκος Αναστόπουλος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441099522000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"f805514a-a007-4c25-a2f0-4e9a5ad7d310","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε ο Αρης στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1999-2000 ;","Answer1":"Γιαγκελόνια","Answer2":"Ρεάλ Σαραγοσα","Answer3":"Σερβέτ","Answer4":"Ουντινέζε","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442479153000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"57abc882-5c68-4a90-a2db-4ecc350a155e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο δεύτερος  σκόρερ στην ιστορία του ΠΑΟΚ στο πρωτάθλημα ;","Answer1":"Γιώργος Κωστίκος","Answer2":"Σταύρος Σαράφης","Answer3":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","Answer4":"Γιώργος Κούδας","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442227068000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3b584d17-da23-4e8e-822a-4ee23242572b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Κύρος Βασάρας είναι Έλληνας πρώην διεθνής διαιτητής ποδοσφαίρου και κατάγεται από την ","Answer1":"Αθήνα","Answer2":"Τρίπολη","Answer3":"Πρέβεζα","Answer4":"Θεσσαλονίκη","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452604509000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"527058c4-0a20-455c-b51e-4efd9d0a18ee","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Γκιόργκι Μερεμπασβίλι   με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"8","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"11","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120927000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a0e3c1a1-c434-4f68-92cd-4f1300d54c49","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τελευταία φορά που αγωνίστηκε στην πρώτη εθνική η ομάδα του Εθνικου Πειραιώς ήταν την περίοδο 1998-99,πόσες νίκες πέτυχε εκείνη την σεζόν ;","Answer1":"Kαμία ","Answer2":"3","Answer3":"5","Answer4":"7","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441613541000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"38a846bd-4004-4688-82cb-4f24669400f8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι ποδοσφαιριστές αναδείχθηκαν πρώτοι σκόρερ του Ελληνικού πρωταθλήματος φορώντας την φανέλα του Αρη ;","Answer1":"Κανένας","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441103371000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"503e18fd-2aff-437c-aa60-4f4a80ea1f55","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Δεν μ\u0027 ενδιαφέρει αν οι παίκτες τρώνε χάμπουργκερ ή πίνουν Κόκα Κόλα, αρκεί να κερδίζουν\" Τάδε έφη","Answer1":"Όττο Ρεχάγκελ","Answer2":"Φερνάντο Σάντος","Answer3":"Άγγελος Αναστασιάδης","Answer4":"Νίκος Αλέφαντος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446204735000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"20312567-651e-4dd8-b8da-4f6311887905","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε o Παναθηναικός  τον Μεντί Αμπέιντ ;","Answer1":"Εβερτον","Answer2":"Μπόλτον","Answer3":"Νιούκαστλ","Answer4":"Λέστερ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444724164000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"97dbcae8-1ec6-465e-a9fd-4f64e27486e9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά απο τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ποτέ η ομάδα του ΠΑΟΚ σε ευρωπαϊκό επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Γιουβέντους","Answer2":"Ουντινέζε","Answer3":"Φιορεντίνα","Answer4":"Νάπολι","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437123411000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"0e57b6ea-d438-49c5-9dd4-4f75ac955adb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Πραξιτέλης Βούρος με την φανέλα τoυ Ολυμπιακου ;","Answer1":"27","Answer2":"28","Answer3":"29","Answer4":"30","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443258677000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"007944a4-d1ee-4b1b-b6ca-4f7613773ac7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι σύλλογοι συνολικά από την περιφέρεια της Αττικής συμμετείχαν στη Β\u0027εθνική 1959-60 ως 2014-15 ;","Answer1":"18","Answer2":"28","Answer3":"38","Answer4":"48","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441269617000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"8473f4c8-08e7-4962-8f3c-4f7a46a2a853","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Γιώργος Θέος  με την φανέλα τou Λεβαδειακού   ; ","Answer1":"22","Answer2":"23","Answer3":"24","Answer4":"25","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444124332000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"84778ff8-7f73-4224-aae1-4f8673f83c36","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Κέβιν Γκαρσία Μαρτίνεθ με την φανέλα του Παναιτωλικού  ; ","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444121642000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"308112e7-4c42-4a5c-9ca4-4f8d975fb721","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα παραχώρησε ο Ολυμπιακός τον Αμπντισαλάμ Ιμπραίμ ;","Answer1":"Βέροια","Answer2":"Πανιώνιο","Answer3":"Λάρισα","Answer4":"Λεβαδειακό","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444724119000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"629173b3-9675-446c-9cc3-4fc83a831052","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός προπονητής οδήγησε τον Πανθρακικό στην  στην καλύτερη θέση στην ιστορία της αλλά και στα ημιτελικά στο κυπέλλου 2012-13. ;","Answer1":"Χοσέ Μάνουελ Ρόκα","Answer2":"Παύλος Δερμιτζάκης","Answer3":"Σάββας Παντελίδης","Answer4":"Κώστας Βασιλακάκης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436948093000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"58186223-8553-47f6-aab8-4fd15f7ba122","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε ο ΠΑΟΚ στον Β  προκριματικό  γύρο του θεσμού του κυπέλλου  Γιουρόπα Λιγκ  το 2015-2016 ;","Answer1":"Ντιναμό Τιφλίδας","Answer2":"Λοκομοτίβα Ζαγκρεμπ","Answer3":"Μπροντμπι","Answer4":"Χάιντουκ Σπλιτ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442223653000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"84cb1c13-8007-4bbb-ba95-4fecfbd61eb1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Γκιόργκι Μερεμπασβίλι  πριν μεταγραφεί στην Βέροια ;","Answer1":"Αρης","Answer2":"ΟΦΗ","Answer3":"Ατρόμητος","Answer4":"Εργοτέλης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445334309000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"9450cbec-6d53-4be9-9203-4fef55d03601","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Ροτζέριο Μάρτινς πριν μεταγραφεί στον Πανθρακικό ; ","Answer1":"Αστέρας Τρίπολης","Answer2":"Ολυμπιακός Βόλου","Answer3":"Ατρόμητος","Answer4":"Λεβαδειακός","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445243108000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"a9ae5ead-124d-4e76-8fe0-4ff11062d74a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ξεκίνησε ως επιθετικός και προς το τέλος της καριέρας του έπαιξε και λίμπερο. Μεγαλούργησε την δεκαετία του 1980 και αγωνίστηκε σε Ολυμπιακό, Παναθηναϊκό, Ιωνικό, ΟΦΗ, Πας Γιάννενα\r\n","Answer1":"Νίκος Βαμβακούλας","Answer2":"Γιάννης Γραβάνης","Answer3":"Ντίνος Κούης","Answer4":"Νίκος Καρολυλιάς","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435671515000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a9a71123-4332-4c0e-b358-4ff2f838d64c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές στο κύπελλο Ελλάδας ο Λεβαδειακός έχει φτάσει  στα ημιτελικά του θεσμού ;","Answer1":"Kαμία ","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441700099000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"752328e3-a08c-4361-bf96-500d286d35aa","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές συνολικά  έχει συμμετάσχει στην Α΄ Εθνική η ομάδα του Ακράτητου ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441873456000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6f2832a0-b33a-4802-ba2b-504a40a53f22","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Σταύρος Πεταυράκης  με την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443257496000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"986875bd-138d-47db-b8b6-506a98e0ef51","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας  έχει κατακτήσει  ο Γρηγόρης Γεωργάτος με την φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"4","Answer2":"5","Answer3":"6","Answer4":"7","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440752387000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b2bae714-7da4-4ae3-8bc7-506ca3cc4366","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα αντιμετώπισε η Εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας στον ημιτελικό του Ευρωπαικού ποδοσφαίρου του 2004 ;","Answer1":"Αγγλία","Answer2":"Τσεχία","Answer3":"Γαλλία","Answer4":"Ισπανία","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436001167000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"1b1fbdd3-8f94-4805-998c-5077e50367d5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός είναι ο ελάχιστος αριθμός παικτών μιας ομάδας με τον οποίο μπορεί να αγωνιστεί πριν διακοπεί το παιχνίδι οριστικά","Answer1":"6","Answer2":"8","Answer3":"5","Answer4":"7","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447432223000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"9315ccc2-71cd-4e36-8d42-507b9b984d9b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές η ομάδα του ΠΑΟΚ έχει πανηγυρίσει την πρόκριση  στους \"8\" της διοργάνωσης του κυπέλλου κυπελλούχων ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437129447000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"65e09bde-92e8-441a-9f42-50a3985e1fdc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές αναδείχθηκε δευτεραθλητής ο Άρης στο πρωτάθλημα Ελλάδας","Answer1":"2","Answer2":"3 ","Answer3":"Καμία","Answer4":"4","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452944801000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a86a560f-d46b-4f05-9533-50e1bec6df2a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Βάλτερ Φερνάντεθ Μπαλούφο πριν μεταγραφεί στον Πανθρακικό ; ","Answer1":"Καβάλα","Answer2":"Ξάνθη","Answer3":"Κέρκυρα","Answer4":"Νάουσα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445243265000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"e631cf81-3d97-4525-aa79-50eb4f4ec47c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα νταμπλ κατέκτησε ο Ριβάλντο με τη φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440582689000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"dcc56bc0-c2e5-4314-a974-50f1be952504","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η καταγωγή του Σιμάο Μάτε Τζουνιορ\r\n","Answer1":"Γκάνα","Answer2":"Καμερούν","Answer3":"Μοζαμβίκη","Answer4":"Ακτή Ελεφαντοστού","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437638619000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"46c19f14-84f7-40ca-b495-50f5cb4e2062","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Πόσα  πρωταθλήματα Ε.Π.Σ. Μακεδονίας πριν την καθιέρωση της Α\u0027 εθνικής μετράει η ομάδα του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"4","Answer2":"5","Answer3":"6","Answer4":"7","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441960139000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"d3a461d3-a4fd-4d07-9aae-50fd96345968","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι ποδοσφαιριστές αναδείχθηκαν πρώτοι σκόρερ του Ελληνικού πρωταθλήματος φορώντας την φανέλα του Πανιωνίου ;","Answer1":"Κανένας","Answer2":"2","Answer3":"4","Answer4":"6","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441103270000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b99597b3-8d57-4d22-81f6-516b18b3a7e0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα χρόνια αγωνίστηκε με τη φανέλα του Ολυμπιακού ο Νέρι Καστίγιο ;","Answer1":"6","Answer2":"7","Answer3":"8","Answer4":"9","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440659820000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"44f43d10-04ee-488e-9639-517420b2d4e4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Τάσος Παντος με την ομάδα του Ολυμπιακού στις 7 σαιζόν που αγωνίστηκε  ;","Answer1":"4","Answer2":"5","Answer3":"6","Answer4":"7","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441008660000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"6fb2e06b-9299-4c6f-a2e2-5188fead1386","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Δ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Φωστήρα ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441790575000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"3bba1440-0429-49ac-8462-51a5611937de","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο τρίτος ποδοσφαιριστής σε συμμετοχές με την φανέλα των Τρικάλων ; ","Answer1":"Σωτήρης Καλαντζής","Answer2":"Μπακάλης","Answer3":"Χρήστος Πράπας","Answer4":"Γ. Πανταζής","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441788131000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"bc3eb98b-9abb-4913-be60-51aae18e0bb8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Κώστας Μανωλάς  πριν μεταγραφεί στον Λεβαδειακό ;","Answer1":"Κέρκυρα","Answer2":"ΑΕΚ","Answer3":"Καστοριά","Answer4":"Προοδευτική","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446111343000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"a1bcf4f7-afda-43b6-886c-51d53ced5a90","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε πόσους τελικούς κυπέλλου Ελλάδας έχει κατακτήσει ο ΠΑΟΚ την δεύτερη θέση ;","Answer1":"10","Answer2":"11","Answer3":"12","Answer4":"13","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435829348000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"05858062-7e4e-49c4-ae85-52099eaaed44","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Χρήστος Μίνγκας πριν μεταγραφεί στον Λεβαδειακό ;","Answer1":"ΟΦΗ","Answer2":"Εργοτέλης","Answer3":"Καλλονή","Answer4":"Πλατανιάς","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446111503000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ca425607-16cd-4ad7-98d7-52345bb816d2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Καλύτερος νέος ποδοσφαιριστής των βραβείων ΠΣΑΠ την περίοδο 2009-2010","Answer1":"Βασίλης Κουτσιανικούλης","Answer2":"Γιάννης Φετφατζίδης","Answer3":"Σωτήρης Νίνης","Answer4":"Στέφανος Αθανασιάδης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435835875000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"3f325854-9f6f-4221-bf5a-52469fca5d62","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιο νησί εδρεύει η ομάδα του Αιολικού ","Answer1":"Μυτιλήνη","Answer2":"Σαμοθράκη","Answer3":"Χίο","Answer4":"Σκύρο","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447686992000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"425ba1eb-092a-41e6-b41b-5256a87d4e6a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα έχει γνωρίσει τη μεγαλύτερη ήττα εντός έδρας στο Πρωτάθλημα η ΑΕΚ ;","Answer1":"Ολυμπιακό","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"Παναθηναικό","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436956277000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"1eedd1e5-bb0b-4ec8-b11f-52753f24d87f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στις 14 Νοεμβρίου του 2002 ο Παναθηναϊκός αντιμετώπισε την Φενερμπαχτσέ στην 2η φάση του Κυπέλλου ΟΥΕΦΑ με τελικο σκορ.","Answer1":"3-0","Answer2":"4-0","Answer3":"2-1","Answer4":"4-1","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447844238000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"50ec6559-f374-4da3-983f-5285dc925772","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Μεγαλύτερος σύγχρονος ποδοσφαιριστής που έχει αναδείξει ο σύλλογος της Καλαμάτας ;;","Answer1":"Ντέρεκ Μπόατενγκ","Answer2":"Πήτερ Οφορίκουε","Answer3":"Νίκος Λυμπερόπουλος","Answer4":"Νίκος Γεωργέας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441702094000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a248c59c-0c6f-4e4b-aec4-528a7273ef64","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα ξεκίνησε την ποδοσφαιρική του καριέρα ο Τάκης Φύσσας ; \r\n","Answer1":"Παναθηναικό","Answer2":"Πανιώνιο","Answer3":"Αρη","Answer4":"Ηρακλή","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436008476000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9632d669-5e03-41ca-ae86-528efef3662b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Κώστα Γιαννούλη πριν μεταγραφεί στον Αστέρα Τρίπολης  ; ","Answer1":"Ηρακλής","Answer2":"Ολυμπιακός","Answer3":"Αρης","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444815265000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"d43cc00d-d6dd-4941-95af-528fc3b6fed6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Γιώργος Κουτρουμπής  με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443428950000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"56f6c6af-376e-4dd5-9524-5298788d3f74","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Τι σας ζητάω ένα γκολ και έναν βαθμό.... Σουτάρετε. Έτσι μπαίνει το γκόλ\" οι φράσεις αυτές ακούστηκαν απο ποιον ομοσπονδιακό προπονητή στην ανάπαυλα ημιχρόνου στα τελικά του μουντιάλ το 1994","Answer1":"Βασίλη Δανιήλ","Answer2":"Κώστα Πολυχρονίου","Answer3":"Άνχελ Ιορντανέσκου","Answer4":"Αλκέτα Παναγούλια ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446207797000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"bb4e438a-c691-4eb5-b885-5299c0b21766","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Πόσα Πρωταθλήματα Β΄ Εθνικής έχει κατακτήσει η ομάδα της Καβάλας ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436436637000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b2c038e6-9167-4112-b5b6-52a3a7d7a8c1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Γιώργος Μαχλελής   με την φανέλα του Πλατανιά ; ","Answer1":"13","Answer2":"23","Answer3":"33","Answer4":"43","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444119680000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"73ccd0c9-0b29-4fda-adb9-52ae101f9cf7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει αποκλειστεί ο Ολυμπιακός στους ομίλους του Champions League παρόλο που είχε συγκομιδή  9 βαθμών και πάνω","Answer1":"2","Answer2":"1","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448620422000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9fdf0cfc-0e5d-413d-a090-52b440384e3d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Γιώργος Θέος  πριν μεταγραφεί στον Λεβαδειακό ;","Answer1":"Νίκη Βόλου","Answer2":"Ολυμπιακός Βόλου","Answer3":"Κέρκυρα","Answer4":"Πανθρακικός","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446111733000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"696b89bc-61b6-4199-9433-52dc5e4c7cbc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον Α γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  1975-1976","Answer1":"Δρέσδη","Answer2":"Βοιβοντίνα","Answer3":"Τουν","Answer4":"Ξαμάξ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442566243000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"eeb7d365-cec6-4f24-90e5-5304d1a8fafe","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιάς ομάδας το παρατσούκλι είναι γουναράδες ;","Answer1":"Λάρισα","Answer2":"Καστορία","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"Καβάλα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441701043000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"17c64d49-f505-4c5d-a9ad-532776a06588","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα κατέκτησε ο Ριβάλντο με τη φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440582742000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"c2ca90e0-fce8-46d3-9d22-532c3878fec4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό σκορ ηττήθηκε  η Εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας στα τελικά του Ευρωπαϊκού Πρωταθλήματος 1980 με αντίπαλο την Ολλανδία στην πρεμιέρα της διοργάνωσης ;","Answer1":"1-0","Answer2":"2-1","Answer3":"2-0","Answer4":"3-0","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435998172000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6c886fc1-f78f-4c1e-bd26-53351537c87c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα της Νίκης Βόλου ;","Answer1":"1918","Answer2":"1920","Answer3":"1922","Answer4":"1924","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436950884000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b41ddcca-55b0-4c04-b01f-53475814112d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ετος ιδρύσεως της ομάδας του Πανιωνίου ;","Answer1":"1890","Answer2":"1892","Answer3":"1894","Answer4":"1898","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436869428000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"4cc0b4bd-3940-4ea4-8488-534bcf4cb249","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα τoυ Παναιγιάλειου ;","Answer1":"5","Answer2":"6","Answer3":"7","Answer4":"8","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441358066000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"85f25d92-4824-47e0-91f9-535f65e8bda0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τα περισσότερα συνεχόμενα πρωταθλήματα που έχει κατακτήσει η ομάδα του Παναθηναικού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437555416000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"eed2b6fd-93c9-4f01-99ed-5363a2e3c18c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ελληνας τερματοφύλακας ο οποίος άφησε εποχή με την μεγάλη ομάδα του Ντούσαν Μπάγεβιτς στην Αεκ, βοηθώντας την να κατακτήσει 2 Πρωταθλήματα (1993, 1994), 4 Κύπελλα (1996, 1997, 2000, 20002), 1 Σούπερ Καπ (1992), \r\n\r\n","Answer1":"Νικος Μιχόπουλος","Answer2":"Διονύσης Χιώτης","Answer3":"Ηλίας Ατματσίδης","Answer4":"Χρήστος Καρκαμάνης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435656675000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"73114e7f-95b7-4e0f-8bd5-53b2eefa904c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1984-1985 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 27 τέρματα ;","Answer1":"Θωμάς Μαύρος","Answer2":"Δημήτρης Σαραβάκος","Answer3":"Γιώργος Σιδέρης","Answer4":"Γιάννης  Αναστασίου","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441099913000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"2aeec632-1cf9-4169-8b40-53b42ed0cb57","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το μικρό όνομα του Μάκου","Answer1":"Γιώργος","Answer2":"Ιεροκλής","Answer3":"Αντώνης","Answer4":"Γρηγόρης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453132779000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"5823c23b-2731-4c27-b756-53df8be7a6c9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε ο ΠΑΟΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου  ΟΥΕΦΑ  το 2005-2006 ;","Answer1":"Βαλερέγκα","Answer2":"Μέταλουργκ Ντονέτσκ","Answer3":"Μέταλιστ","Answer4":" Ραπίντ Βουκουρεστίου","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442218687000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"fb1fd2a8-2d02-4875-a592-53e4bcf79443","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Ρότζερς Κόλα πριν μεταγραφεί στην Βέροια ;","Answer1":"Γάνδη","Answer2":"Βέστερλο","Answer3":"Γκενκ","Answer4":"Συόν","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445334352000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8ffbb6fc-f8cd-4554-a2ef-53e62d66063f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πότε αγωνίστηκε για τελευταλια φορά η Λαμία στην Α\u0027 Εθνική Κατηγορία","Answer1":"1987","Answer2":"1993","Answer3":"1979","Answer4":"Ποτέ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435692779000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"867d9681-5e31-4bad-be47-53fd0fb9cb9b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Λευτέρη Ιντζόγλου πριν μεταγραφεί στον Ηρακλή  ; ","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Δόξα Δράμας","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"Καβάλα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444812788000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"1f57635e-61fa-4796-b0e3-5414d8cd7769","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στην τελική φάση της διοργάνωσης του Ευρωπαϊκού Πρωταθλήματος  2008 με ποιό σκορ ηττήθηκε η Εθνικής Ελλάδας από την Ισπανία ;","Answer1":"1-0","Answer2":"2-1","Answer3":"3-2","Answer4":"4-3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436345333000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"b3aff5f9-c7a4-4080-a44a-544633edd90a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ΑΕΚ στα πλέι οφ του θεσμού του κυπέλλου Γιουρόπα  Λινγκ  το 2011-2012 ;","Answer1":"Βασλούι","Answer2":"Νταντί Γιουνάιτεντ","Answer3":"Ντιναμό Τιφλίδας","Answer4":"Σάλτσμπουργκ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443254755000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"76e0c1ea-6baa-48ad-87cf-544e7259dd2a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Ριβάλντο εκτός από τον Ολυμπιακό σε ποιά άλλη ομάδα του Ελληνικού πρωταθλήματος έχει αγωνιστεί ;","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"Παναθηναικό","Answer4":"Αρη","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440582227000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"f9bd59fd-9956-47e3-8441-54528a52f4fb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα της Καλαμάτας ;","Answer1":"5","Answer2":"6","Answer3":"7","Answer4":"8","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441358186000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ad46668c-f133-4107-9a97-545814bf4924","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα της Καλαμάτας ;","Answer1":"1963","Answer2":"1965","Answer3":"1967","Answer4":"1969","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441701448000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8aa0a6c2-46d6-46c4-bfd8-5474d53130b7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Βασίλης Τσιάρτας  πόσες φορές αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ του Ελληνικού πρωταθλήματος φορώντας την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436957207000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"31742b49-94dc-4555-a811-5476ce89011e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Μετά από μια καριέρα με αρκετούς τίτλους στον Παναθηναικό ποιός ήταν ο επόμενος σταθμός της καριέρας του Νίκου Νιόπλια ;","Answer1":"ΟΦΗ","Answer2":"Χαλκηδόνα","Answer3":"Ηρακλής","Answer4":"Κέρκυρα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435664015000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"51041f51-a9dd-467e-a4a0-5477eea5aa9f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η μεγαλύτερη νίκη εντός έδρας της ΑΕΚ στο Πρωτάθλημα είναι με σκορ 8-0 απέναντι σε ποιά ομάδα ;","Answer1":"Αιγάλεω","Answer2":"Πανιώνιο","Answer3":"Ξάνθη","Answer4":"Κόρινθο","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436956328000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"001b6c9f-bf1d-49ba-b1c8-547b3272f821","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιές ομάδες προβιβάστηκαν από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 1968-1969 ; ","Answer1":"Προοδευτική-Ολυμπιακός Βόλου","Answer2":"Νίκη Βόλου-Καβάλα","Answer3":"Καβάλα-Πανσερραικός","Answer4":"ΟΦΗ-Καβάλα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441265687000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"e63a9e9d-c3b8-4116-ba1e-548a3b9caf69","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Τεχνικός Διευθυντής της ΠΑΕ Παναθηναικός για το έτος 2015-2016 ;","Answer1":"Τάκης Φύσσας","Answer2":"Γρηγόρης Γεωργάτος","Answer3":"Γιάννης Σαμαράς","Answer4":"Ακης Ζήκος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437389711000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"2abee8e0-d8e1-4127-ad63-54b169c854b3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα του ΠΑΟΚ στον Α γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 2002-2003 ;","Answer1":"Λειρια","Answer2":"Μπράγκα","Answer3":"Λεισόες","Answer4":"Μαριτίμο","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441964415000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2b69cf1c-aca7-46d6-a085-54bbabb34b4f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στην φάση των 16  του κυπέλλου κυπελλούχων του 1993-1994 από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ομάδα του Παναθηναϊκού","Answer1":"Μίλαν","Answer2":"Αγιαξ","Answer3":"Μπάγερ Μονάχου","Answer4":"Μπαγερ Λεβερκουζεν","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437393538000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"2e8ef297-3336-48ab-9d13-54ca7e8d4b39","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω Ρωσικές  ομάδες ;έχει αντιμετωπίσει  ο ΠΑΟΚ σε Ευρωπαικό  επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Ρόστοβ ","Answer2":"Ζενίτ Αγίας Πετρούπολης","Answer3":"Ρουμπιν Καζάν","Answer4":"Ντιναμό Μόσχας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437127527000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"6f4d3c55-0c4c-4aed-937a-54d0f42c69a0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα είχε αποκτήσει ο ΠΑΟΚ τον Βίκτορ Βιτόλο ;","Answer1":"Παναθηναικό","Answer2":"Ολυμπιακό","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"Αρη","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437638914000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"5f84be08-34b2-47b5-b189-54d4733d1c7d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στον τελικό του  Κύπελλο Πρωταθλητριών το 1971 η ομάδα του Παναθηναικού αντιμετώπισε ;","Answer1":"Μίλαν","Answer2":"Αγιαξ","Answer3":"Μπαρτσελόνα","Answer4":"Ρεαλ Μαδρίτης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437391767000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"0bf08ab7-a9cd-487c-b8c3-54dd91b8e5dc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το 1939 ο Νίκος Αγγελάκης, στον αγώνα Άρης - Απόλλων πόσα προσωπικά γκολ σημείωσε που αποτελεί και ρεκόρ ως σήμερα ","Answer1":"7","Answer2":"9","Answer3":"8","Answer4":"6","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447846071000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"6cd22799-5d84-4fac-ab5f-54e3db03ef04","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"To έτος ιδρύσεως της ομάδας του Οφη ;","Answer1":"1923","Answer2":"1925","Answer3":"1927","Answer4":"1929","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436868941000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"42cc5df9-1efe-43de-bb15-554bfd16ca44","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το ψευδώνυμο της ομάδας του Παναιτωλικού ;","Answer1":"Ασπιρίνες","Answer2":"Γίγαντες","Answer3":"Καναρίνια","Answer4":"Εφοπλιστές","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441870848000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"0d2edeb9-68bc-4ae0-b47b-554e6a7e61c6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα του Απόλλων Σμύρνης ;","Answer1":"1891","Answer2":"1893","Answer3":"1895","Answer4":"1897","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441610408000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"fc6000f7-571b-4bf7-b006-5552ca4321ff","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Να φτιάξουμε μια τριμελή επιτροπή από 5-6 άτομα\" μία ακόμη θεϊκή ατάκα του","Answer1":"Νίκου Βαμβακούλα","Answer2":"Νίκου Αλέφαντου","Answer3":"Άγγελου Αναστασιάδη","Answer4":"Κωστή Ραπτόπουλου ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448374239000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"d155068d-65cf-4611-ab2b-55ac42851e47","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το σκορ του αγώνα Ελλάδα-Ακτή Ελεφαντοστού στο παγκοσμίου κυπέλλου ποδοσφαίρου του 2014 ; ","Answer1":"1-0","Answer2":"2-1","Answer3":"1-2","Answer4":"0-0","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436349971000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"6cf15448-14b3-4217-8010-55eac3ea9902","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Ιγκορ με την φανέλα του Πανθρακικού ; ","Answer1":"9","Answer2":"19","Answer3":"69","Answer4":"99","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444042047000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2a682e67-6480-45df-967e-561eeb7861ad","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"H ΑΕΚ στον θεσμό του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ στην φάση των ομίλων την περίοδο 2007-2008 με αντιπάλους τις  Μλάντα Μπόλεσλαβ,Φιορεντίνα,Έλφσμποργκ και Βιγιαρεάλ σε 4 αγώνες που έδωσε πόσες ήττες γνώρισε ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443173131000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9fee9178-f77c-4b2c-85ac-563d98f2f133","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι τελικοί κυπέλλου πρωταθλητριών και Champions League πραγματοποιήθηκαν στο ΟΑΚΑ ","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452592935000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"18bb53de-03a5-4369-94d3-564c9cc667ba","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πότε πραγματοποίησε το ντεμπούτο του με την εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας ο Αγγελος Χαριστέας ;","Answer1":"1999","Answer2":"2000","Answer3":"2001","Answer4":"2002","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436007908000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"5d0d2ed9-b224-459d-9517-56521c44b61b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ποδοσφαιρική ομάδα από τις παρακάτω δεν έχει υπάρξει πρόεδρος ο διάσημος νομικός Αλέξης Κούγιας","Answer1":"Άρη Πετρούπολης","Answer2":"ΑΕΚ","Answer3":"Βέροια","Answer4":"Πανελευσινιακο","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435752201000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"25d8ceec-a7a7-4ff2-8ddb-5655a6a69a6f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Γ γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1999-2000 ;","Answer1":"Μαρσέιγ","Answer2":"Μονακό","Answer3":"Λυών","Answer4":"Μπορντό","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443169773000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3ad2b531-8df8-433d-a721-568a6acadf06","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Αντώνης Ράνος με την φανέλα της Σκόντα Ξάνθης ;","Answer1":"9","Answer2":"19","Answer3":"79","Answer4":"99","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443527700000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"e9975f3a-9827-4d8d-ac52-56904264d9f9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε o Παναθηναικός  τον Νίκο Γιαννακόπουλο ;","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Πανιώνιο","Answer3":"Λάρισα","Answer4":"Ολυμπιακό","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444724313000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"bf8a9b70-4d22-4fc0-8825-56b1dc6eda88","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ο Αρης στον θεσμό του κυπέλλου Γιουρόπα Λινγκ στην φάση των ομίλων την περίοδο 2010-2011 ;","Answer1":" Ατλέτικο Μαδρίτης","Answer2":" Ρόζενμποργκ","Answer3":" Μπάγερ Λεβερκούζεν\t","Answer4":"Μάντσεστερ Σίτι","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442481559000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8972a27d-730f-42c5-8a40-56bdb5693c6b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Ανδρέας Σάμαρης με τη φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440761193000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"80024931-7232-4df8-ada7-56c43b675342","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα έκλεισε την ποδοσφαιρική του καριέρα ο Τάσος Μητρόπουλος ;","Answer1":"Παναθηναικό","Answer2":"Ολυμπιακό","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"Λεβαδειακό","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440757458000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7ce80643-bb18-4361-b5a8-56cdca35e688","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Βαγγέλης Μάντζιος πριν μεταγραφεί στον Λεβαδειακό ;","Answer1":"Ατρόμητος","Answer2":"Παναθηναικός","Answer3":"Αρης","Answer4":"Πανιώνιος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446111627000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"609daf94-8f25-4113-84b6-56e26e6cc2cc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ετος ιδρύσεως του Ακράτητου ;","Answer1":"1960","Answer2":"1963","Answer3":"1965","Answer4":"1967","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436863596000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"ea0c982c-b15b-40f0-8218-56e920a19678","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Ο ποδοσφαιριστής με τα περισσότερα γκολ με την φανέλα της Προοδευτικής :","Answer1":"Παναγιώτης Σκούφος","Answer2":"Χρήστος Ξανθόπουλος","Answer3":" Γιάννης Φραντζής","Answer4":"Γιάννης Φίλιος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441624005000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0e9c474b-bc48-43b9-83d4-56f370c899c3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Ανδρέας Μπουχαλάκης με την φανέλα του Ολυμπαικού ;","Answer1":"15","Answer2":"16","Answer3":"17","Answer4":"18","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443259220000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"94da8f65-18f3-4bf8-8c29-56f698e5a860","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας  έχει κατακτήσει  ο Στέλιος Βενετίδης με την φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440752150000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"de16f264-a165-4ca5-9a70-56fc3f91caca","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο  Γιάννης Γιάννης Κλαπανάρας στο διάστημα 1975-1992 πόσες φορές προσλήφθηκε από την ομάδα των Τρικάλων για το πόστο του προπονητή ;\r\n","Answer1":"4","Answer2":"5","Answer3":"6","Answer4":"7","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441789522000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"5649890d-a81a-4035-a402-570aca343a81","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον Α  γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 2001-2002 ;","Answer1":"Μακάμπι Χάιφα","Answer2":"Χιμπέρνιαν","Answer3":"Όσιγιεκ","Answer4":" Χαρτς","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443170416000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f8dd3865-e42e-4074-808b-571a151f5b4e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν έχει αγωνιστεί ο Αλέξης Αλεξίου ;","Answer1":"Απόλλων Καλαμαριάς","Answer2":"Ολυμπιακός","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":" Παναθηναικός","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435931107000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"609432da-d1c7-4e74-9d23-572757194273","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ήταν ο απολογισμός της Εθνικής ομάδας ποδοσφαίρου της Ελλάδας στους τρεις αγώνες που έδωσε για τα τελικά του Ευρωπαϊκού Πρωταθλήματος 1980 ;","Answer1":"1 νίκη 1 ήττα 1ισοπαλία","Answer2":"3 ήττες","Answer3":"2 ήττες 1 ισοπαλία","Answer4":"2 ισοπαλίες 1 νίκη","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435997281000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"1b7dbf67-98e0-4326-9a2c-5741ca8da609","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι εξής ποδοσφαιριστές:Γιόζεφ Βάντσικ,Φάνης Γκέκας, Αλέκος Αλεξανδρής,Τάκης Οικονομόπουλος, έχουν αγωνιστεί είτε σαν συμπαικτες είτε σε διαφορετικές σεζόν με τα χρώματα του ;","Answer1":"Παναθηναικό","Answer2":"Καλλιθέα","Answer3":"Ολυμπιακό","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441875925000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"702ab5ed-34ff-4946-9754-57492568cf0c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Σωτήρης Νίνης  με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"27","Answer2":"28","Answer3":"29","Answer4":"30","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443429518000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"994c1cbe-517f-4417-b425-5757012124c6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι εξής ποδοσφαιριστές: Ρενέ Βαν ντε Κέρκχοφ,Κώστας Χαλκιάς,Στάθης Τσανακτσής,Σάββας Παπάζογλου έχουν αγωνιστεί είτε σαν συμπαικτες είτε σε διαφορετικές σεζόν με τα χρώματα του ;","Answer1":"Παναθηναικό","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"Ηρακλή","Answer4":"Απόλλων Σμύρνης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441612410000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"2f90c46a-be13-4a65-ab2b-5778a6f25435","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο δεύτερος σκόρερ στην ιστορία των Τρικάλων ; ","Answer1":"Παύλος Μπεβενίου","Answer2":"Γιώργος Λαγάρας","Answer3":"Μάκης Χαριτίδης","Answer4":"Θανάσης Συνάκτας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441788311000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2e57e0a8-e222-49ec-b686-5794ec0f133f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"H χειρότερη επιθετική επίδοση του ΠΑΟΚ σε μια σαιζόν ;","Answer1":"18","Answer2":"20","Answer3":"22","Answer4":"24","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437128858000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"341a8659-ec2e-4c3e-a17b-5795c86bbc75","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αγωνίστηκε ο Αλέξανδρος Τζιόλης ;","Answer1":"Μονακό ","Answer2":"Βερvτερ Βρέμης","Answer3":"Σιένα","Answer4":"Λεβάντε","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437643404000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"f77319d0-c3d8-48a4-b1e3-57a4d8d9a3ee","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα χρήματα κόστισε στην Γκένκ η αγορά του Νίκου Καρέλη απο τον Παναθηναϊκό","Answer1":"2.5 εκατομμύρια ","Answer2":"1.5 εκατομμύρι ","Answer3":"3.5 εκατομμύρια ","Answer4":"1 εκατομμύριο ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452688154000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"a881d9c1-6acb-4694-b752-57be11f6c4d9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Σταύρος Τσουκαλάς  με την φανέλα του ΠΑΣ Γιάννινα  ;","Answer1":"20","Answer2":"21","Answer3":"22","Answer4":"23","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443519547000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"f4161d6e-e501-4a77-a347-57e64595b4ba","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο γνωστότερος σύνδεσμος φιλάθλων της Α.Ε.Λ. :","Answer1":"Animals","Answer2":"Ultras","Answer3":"Monsters","Answer4":"Fans","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436433677000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"597131ed-e03f-4a59-b40b-57f6a830b973","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει αναλάβει τα ηνία της ΑΕΚ συνολικά ο Ντούσαν Μπαγεβιτς ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436952301000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"c933c978-25db-4d9a-b965-5832694981a5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Βασίλη Σκούρτη πριν μεταγραφεί στον Αστέρα Τρίπολης  ; ","Answer1":"Καβάλα","Answer2":"Απόλλων Καλαμαριάς","Answer3":"Ολυμπιακός Βόλου","Answer4":"Νίκη Βόλου","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444816182000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"91e2d53c-dc06-4c49-9466-586796243095","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό σκορ επικράτησε η εθνική ομάδα ποδοσφαίρου  της  Ελλάδας  την Νιγηρία στα τελικά του παγκοσμίου κυπέλλου του 2010 ;\r\n","Answer1":"1-0","Answer2":"2-1","Answer3":"3-1","Answer4":"3-2","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436346661000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"fc747af7-a44f-4109-a252-58700aaf0fa0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιου διεθνή άσσου που αγωνίστηκε στην Ελλάδα κατα το παρελθόν γυναίκα ήταν η Αντριάνα Σκλεναρίκοβα","Answer1":"Τζιμπρίλ Σισσέ","Answer2":"Ριβάλντο","Answer3":"Κριστιάν Καρεμπέ","Answer4":"Χαβιέρ Σαβιόλα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440702217000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"a84a5c2f-06f0-4ebd-aa0d-5885cbbaee6a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Ανδρέα Γιαννιώτη πριν μεταγραφεί στον Πανιώνιο ;","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Παναθηναικός","Answer3":"Ολυμπιακος","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445243884000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7318ecf2-1283-4caa-bc83-58888ed4d239","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το ημικύκλιο της μεγάλης περιοχής χρησιμεύει έτσι ώστε όλοι οι ποδοσφαιριστές να έχουν ίση απόσταση απο την μπάλα κατα την εκτέλεση","Answer1":"Φάουλ","Answer2":"Κόρνερ","Answer3":"Ελεύθερου άουτ","Answer4":"Πέναλντι","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447687681000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"7ffc8da6-a627-493f-be2e-589239b19f5a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα του Πανσερραικού ;","Answer1":"1960","Answer2":"1962","Answer3":"1964","Answer4":"1966","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441614152000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"0369f98c-70a4-4052-9abc-58b2fcef6066","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο \"Έλληνας Μέσσι\" ","Answer1":"Γιάννης Φετφατζίδης","Answer2":"Βασίλης Κουτσιανικούλης","Answer3":"Γιώργος Γεωργιάδης","Answer4":"Σωτήρης Νίνης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435694789000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"9af3bf28-9e8c-43b2-88b3-58bf412f3d39","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Σάσα Καικούτ  με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"75","Answer2":"76","Answer3":"77","Answer4":"78","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444121023000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5f19821a-1ff1-4778-b770-58c74babd7a2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες αγωνίστηκε ο Σωτήρης Κυργιάκος ;","Answer1":"Αρσεναλ","Answer2":"Λίβερπουλ","Answer3":"Τότεναμ","Answer4":"Εβερτον","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437646350000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"c01e511d-fa32-4694-a455-58de32f58a72","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Ιγκορ Μπίσκαν φόρεσε την φανέλα του Παναθηναικού απο το 2005 έως","Answer1":"2006","Answer2":"2007","Answer3":"2008","Answer4":"2009","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437640234000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b7afdebe-9a52-487b-a8ae-58f598c4ecc1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τη σεζόν 2007-2008 Ο Ολυμπιακός προκρίθηκε στην φάση των 16 του Champios League αποκλείοντας τις Βέρτνερ Βρέμης και","Answer1":"Λάτσιο","Answer2":"Ίντερ","Answer3":"Σαχτάρ ","Answer4":"Λίλ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448619143000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"9df3acc8-c2e7-441d-970a-58fcad560f4e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 2004-2005 ;","Answer1":"Μέταλουργκ Ντόνετσ","Answer2":"Κλαμπ Μπριζ ","Answer3":"Αλκμααρ","Answer4":"Ντινάμο Ζαγκρεμπ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442218592000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"cdddf74f-44f1-4c98-a723-592b639cfbce","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Ντάρκο Κοβάσεβιτς σταμάτησε πρόωρα και απροσδόκητα την ποδοσφαιρική του καριέρα λόγω προβλήματος υγείας που αντιμετώπιζε με","Answer1":"Υπέρταση","Answer2":"Καρδιακή ανεπάρκεια","Answer3":"Ζάχαρο","Answer4":"Χοληστερόλη","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446404557000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"b7201a17-504d-4854-bccc-5932c9e3fd81","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά κατηγορία του Ελληνικού πρωταθλήματος  θα αγωνίζεται η ομάδα της Κορίνθου για το ποδοσφαιρικό έτος 2015-2016","Answer1":"Φούτμπολ Λιγκ","Answer2":"Σούπερ Λίγκ","Answer3":"Γ εθνική","Answer4":"Τοπικό Ερασιτεχνικό","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441872913000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8d5ffa6a-8838-44fd-8c9e-5945729f2b1d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα χρόνια φόρεσε την φανέλα του Παναθηναικού ο Εμανουελ Ολισαντέμπε ;","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"6","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437561660000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a778b6b0-97ea-461d-982a-595ebe2b70aa","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό σκορ ηττήθηκε η εθνική ομάδα ποδοσφαίρου  της Ελλάδας από την Αργεντινή στα τελικά του παγκοσμίου κυπέλλου του 2010 ;\r\n","Answer1":"1-0","Answer2":"2-1","Answer3":"2-0","Answer4":"3-1","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436346774000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"3b0fc840-2fda-4025-845a-596e0b457de1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια χρονιά ανέλαβε ο Ο Γιώργος Βαρδινογιάννης τα ηνία του ποδοσφαιρικού τμήματος του Παναθηναικού","Answer1":"1969","Answer2":"1970","Answer3":"1975","Answer4":"1979","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452605093000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"3e6e5fbd-7329-4c2e-ac16-5999e13fc622","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το 2000 αποκτήθηκε από τον ΠΑΟΚ με το ποσό 1,6 δισ. δρχ. (περίπου 4,7 εκ. ευρώ)","Answer1":"Ομάρ Τετράτζε","Answer2":"Πατρίσιο Κάμπς","Answer3":"Δημήτρης Ναλιτζής","Answer4":"Πέρσι Ολιβάρες","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436866758000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"aab31940-2e9d-4136-b052-59b6727ec1f6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στον τελικό  κυπέλλου Ελλάδας του 2003-2004 με ποιόν προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Παναθηναικός το τρόπαιο :","Answer1":"Σέρτζιο Μαρκαριάν","Answer2":" Χουάν Ρ. Ρότσα","Answer3":"Ιτζάκ Σουμ","Answer4":"Νίκος Νιόπλιας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435787912000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"052aa5ad-bd3f-4ca6-a0d6-59c945c171c8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός τον Ρομπέρτο το 2013","Answer1":"Σεβίλη","Answer2":"Βαλένθια","Answer3":"Ατλέτικο Μαδρίτης","Answer4":"Μπενφίκα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440674052000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"5d4e3387-80bb-4035-966d-59ca0921b4eb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πότε Βόυδας , Πότε  ..... , Πότε Ιησούς και Ιούδας... το Τραγούδι αυτό αναφέρεται στον παλαίμαχο ποδοσφαιριστή","Answer1":"Γιώργο Κούδα","Answer2":"Μίμη Δομάζο","Answer3":"Γιώργο Δελικάρη","Answer4":"Αντώνη Αντωνιάδη","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453133568000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"a3ae9979-f631-4773-b0a7-59f42bfc6a0c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ποτέ ο ΠΑΟΚ σε Ευρωπαικό  επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Mπενφίκα","Answer2":"Λεισόες","Answer3":"Ουντινέζε","Answer4":"Τσέλσι","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437126643000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c4b8b88e-503c-4dd8-a68f-5a0ee99d7eb9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά χρονιά Πέτυχε για πρώτη φορά την έξοδό της στο κύπελλο UEFA η ομάδα της Ξάνθης;","Answer1":"1998","Answer2":"2000","Answer3":"2002","Answer4":"2004","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436441797000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"425bbf7f-8318-4a28-b0cd-5a23e887a9d6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο τελικός κυπέλλου Ελλάδας του 2004-2005 μεταξύ του Ολυμπιακού και του Αρη σε ποιό στάδιο είχε διεξαχθεί ;","Answer1":"\tΣτάδιο Καραϊσκάκη","Answer2":"\tΛεωφόρος Αλεξάνδρας\t","Answer3":"\tΟλυμπιακό Στάδιο","Answer4":"\tΠανθεσσαλικό Στάδιο","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435835088000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"6c3cb86d-d5c2-40ff-a914-5a45158ad0c9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Β γύρο του θεσμου του κυπέλλου Πρωταθλητριών  το 1989-1990 ","Answer1":"Μπαρτσελόνα ","Answer2":"Μπάγερ Μονάχου","Answer3":"Πόρτο","Answer4":"Μαρσέιγ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442568538000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"419de202-fc8a-457b-9dd1-5a499ac21a54","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός τον διεθνή Σουηδό ποδοσφαιριστή Ολαφ Μελμπεργκ","Answer1":"Αστον Βίλα","Answer2":"Γιουβέντους","Answer3":"Πάρμα","Answer4":"Αίκ Στοκχόλμης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440580171000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f4de3f1d-89c3-46f5-b384-5a57a0d3d102","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η ψηλότερη θέση που έφτασε ποτέ ο ΠΑΟΚ στην κατάταξη της ΟΥΕΦΑ","Answer1":"12","Answer2":"13","Answer3":"14","Answer4":"15","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437123131000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a1b7bee1-3270-4841-9929-5a72e433c0ad","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Α εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Ολυμπιακού Βόλου ;\r\n","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436950195000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"14ecdab4-33b5-4a65-8752-5a92dba786c9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Γ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει ο Απόλλων Καλαμαριάς ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436862716000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f9e595ed-7891-4ad6-bf3f-5a961b2037b6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε φιλικό αγώνα Της εθνικής Ελλάδος με τη Νορβηγία το 2003 στο Ηράκλειο, το γήπεδο του ΟΦΗ  γεμίζει νερά και σε προσπάθεια να απομακρυνθούν επιστρατεύτηκε… ","Answer1":"Άρμα","Answer2":"Άλογο","Answer3":"Τρακτέρ","Answer4":"Ελικόπτερο","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1449151097000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"fda81b5e-c2b2-4171-ac32-5ace97ece8ce","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1992-1993 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 33 τέρματα ;","Answer1":"Βασίλης Τσιάρτας","Answer2":"Βασίλης Δημητριάδης","Answer3":"Νίκος Αναστόπουλος","Answer4":"Δημήτρης Σαραβάκος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441100422000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"29e32d59-f54f-4263-b49c-5ad25b9cdceb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Παναγιώτης Λαγός μετα την θητεία του στην ΑΕΚ μετακινήθηκε στην ΦΚ Βόρσκλα Πολτάβα. Ομάδα ποιας χώρας","Answer1":"Ρωσίας","Answer2":"Σλοβακίας","Answer3":"Λευκορωσίας","Answer4":"Ουκρανίας","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447940924000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"df079107-0475-4379-9077-5ae1d237857e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός  τον  Μπράουν Ιντέγε ;","Answer1":"Σάντερλαντ","Answer2":"Μπόλτον","Answer3":"Γουέστ Μπρομ","Answer4":"Αρσεναλ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444723284000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"98212cbe-fbc3-4745-964d-5af01aa14130","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες δε έχει διατελέσει σαν προπονητής ο Τάκης Λεμονής ;","Answer1":"Ξάνθη","Answer2":"Ολυμπιακό","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Πανιώνιο","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440756770000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"008461d4-9c27-4bfe-84b8-5b0963f7699c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Β εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Πανθρακικού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436947364000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6458b7a8-6c13-4738-b9d5-5b1961654de2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποια απο τις παρακάτω ομάδες είναι αδελφοποιημένη η ΠΑΕ Ολυμπιακός","Answer1":"Λίβερπουλ","Answer2":"Ερυθρό Αστέρα","Answer3":"Αθλέτικ Μπιλπάο","Answer4":"Μίλαν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436044342000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"ee3176d8-28ac-4dd8-876b-5b280226c2da","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Β εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Αρη ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436866280000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d4baaa3f-6796-4184-882f-5b29ee432222","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Αναστάσιος Λάγος με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"6","Answer2":"7","Answer3":"8","Answer4":"9","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443429282000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"1e8ed0c1-f49d-48f5-9be5-5b42bf84b0b7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στις 11/11/2001 στον ημιτελικό κυπέλλου μεταξύ ΟΣΦΠ και Ηρακλή (5-4) Ποιος παίκτης του Ολυμπιακού έστειλε τη μπάλα στα δίχτυα του Ράινκε απο πολύ μακρινή απόσταση.","Answer1":"Τζιοβάνι","Answer2":"Τζόρτζεβιτς","Answer3":"Χούτος","Answer4":"Μαυρογενίδης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1450363603000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"beda1cb4-f944-4d97-af99-5b6baebe6b12","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά πόλη εδρεύει η ομάδα του Πιερικού ;","Answer1":"Λαμία","Answer2":"Θεσσαλονίκη","Answer3":"Κατερίνη","Answer4":"Βέροια","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441620974000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"3ed136db-5d4f-4472-a15e-5b829f497a95","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Γ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Παναιτωλικού ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441871391000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6f2467d9-892b-4488-b03c-5bb3c35b2fb2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το Στάδιο Καραϊσκάκη χρησιμοποιείται ως έδρα για την Ελλάδα από το :","Answer1":"2004","Answer2":"2005","Answer3":"2006","Answer4":"2007","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435924483000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"4bb2b333-f219-4048-bf11-5bbf95ffb6e4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η ΑΕΚ στον θεσμό του κυπέλλου Τσαμπιονς Λινγκ στην φάση των ομίλων την περίοδο 2002-2003 σε 6 αγώνες που έδωσε πόσες φορές αναδείχθηκε ισόπαλη ;","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"6","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443171023000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"3e02affd-8d5d-458b-bc4a-5bd9503ade81","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι εξής ποδσφαιριστές(Βασίλης Αλεξίου,Λάκης Κατσιάκος) απο ποιά ομάδα  άρχισαν την καριέρα τους με τον για να μεταγραφούν σε μεγαλύτερα σωματεία ;","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Σκόντα Ξάνθη","Answer3":"Τρίκαλα","Answer4":"Καβάλα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441788633000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"857d51f1-e4de-4696-a227-5bdbd15e4f67","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά χρονιά πανηγύρισε την πρώτη της άνοδο στην Α’ Εθνική η Α.ΕΛ ;","Answer1":"1970-1971","Answer2":"1971-1972","Answer3":"1972-1973","Answer4":"1973-1974","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436431136000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d0e50eff-e2e7-47e5-8119-5be0fc188efa","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον Γ γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 2000-2001 ;","Answer1":"Χ΄΄ερενφεν","Answer2":"Αγιαξ","Answer3":"Αιτχόφεν","Answer4":"Αιντραχτ Φρανκφουρτης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441964093000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6ab27238-9a33-4eb6-8aee-5be2a793cc0b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσους τίτλους  πρωταθλητή Ελλάδας  έχει σηκωσει ο Πρεντραγκ Τζόρτζεβιτς ;","Answer1":"11","Answer2":"12","Answer3":"13","Answer4":"14","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435782712000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"9feacdd4-26b9-4ff9-aa40-5bf4c2810754","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"στις 1/10/1975 ο ΠΑΟΚ ηττάτε απο την Μπαρτσελόνα στην Ισπανία με το σκορ ","Answer1":"5-0","Answer2":"6-1","Answer3":"7-0","Answer4":"5-2","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446391221000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"974fe604-3e5f-4fb9-800e-5c01d00db58e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός τον ποδοσφαιριστή Φάνη Τσανδάρη ;","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"ΑΕΚ","Answer3":"Πανιώνιο","Answer4":"Παναθηναικό","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440577919000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"a218626a-411c-42a7-adfa-5c053fa3598a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1985-1986 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 19 τέρματα ;","Answer1":"Δημήτρης Παπαδόπουλος","Answer2":"Δημήτρης Σαραβάκος","Answer3":"Νίκος Αναστόπουλος","Answer4":"Ιμρε Μπόντα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441099980000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"c6e8057c-4ccc-4697-894c-5c17ade96c65","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι ποδοσφαιριστές αναδείχθηκαν πρώτοι σκόρερ του Ελληνικού πρωταθλήματος φορώντας την φανέλα της Σκόντα Ξάνθης;","Answer1":"Κανένας","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441103432000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"a89b1f6e-5d66-4bb3-b3bf-5c2b2636ade3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Μου είπε ο Ρομπέρτο Κάρλος, «μην κάνεις καμιά μ…α» . Την  φράση αυτή απο τον μεταξύ τους διάλογο στο επικό παιχνίδι ΑΕΚ - Ρεάλ Μαδρίτης (3-3) αποκάλυψε ο","Answer1":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer2":"Βασίλης Τσάρτας","Answer3":"Χρήστος Μαλαδένης","Answer4":"Άκης Ζήκος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445518345000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"74a84b63-6edd-4497-a168-5c57724cf5be","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η εθνικότητα του πρώην ποδοσφαιριστή της ΑΕΚ Αντώνη Ρίκκα","Answer1":"Αλβανός","Answer2":"Γάλλος","Answer3":"Ιταλός","Answer4":"Έλληνας","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448021784000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"e088f638-b6b6-41dd-aadb-5c6df4768b05","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο Κύπελλο Ιντερτότο μετράει η ομάδα του Ηρακλή ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436861312000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"d5d80396-257f-4576-971e-5c74453258c6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η Παναχαϊκή Εδρεύει στην","Answer1":"Πάτρα","Answer2":"Καλαμάτα","Answer3":"Κόρινθο","Answer4":"Νεμέα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453132308000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"790254e5-b695-4e18-a9e5-5c849c595493","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Βίκτωρ Κλώναρίδης με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443429481000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c1c2c748-eb95-415f-8578-5c8937604a75","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος πρόεδρος της ΑΕΚ Κατεδάφισε την θρυλική έδρα της ομάδας \"Νίκος Γκούμας\"","Answer1":"Μάκης Ψωμιάδης","Answer2":"Γιάννης Γρανίτσας","Answer3":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer4":"Δημήτρης Μελισσανίδης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436713360000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"4db36bd1-3efe-4124-90c9-5c8f48a65237","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Αλέξανδρος Αποστολόπουλος  με την φανέλα του Πλατανιά ; ","Answer1":"37","Answer2":"47","Answer3":"67","Answer4":"77","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444119542000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"58689aef-c4f5-4d77-b7f3-5c96ab154cff","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το προσωνύμιο του Γιάννη Μαντζουράνη ;","Answer1":"Ολυμπιακάρας","Answer2":"Εθνικάρας","Answer3":"Αεκάρας","Answer4":"Παοκάρας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441613164000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8d3ea12a-7288-4f2b-9acd-5c9740c16308","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα του Ακράτητου ;","Answer1":"1959","Answer2":"1961","Answer3":"1963","Answer4":"1965","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441872988000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f964f711-401f-4122-9a55-5ca63c55f004","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το καλοκαίρι του 1988  η μεταγραφή του στον Ολυμπιακό αποτελούσε την δεύτερη ακριβότερη μεταγραφή στον κόσμο πίσω από αυτή του Ντιέγκο Μαραντόνα  (ο εικονιζόμενος )","Answer1":"Ρότζερ Αλμπερτσεν","Answer2":"Μίλτον Βιέρα","Answer3":"Λάγιος Ντέταρι","Answer4":"Χόρχε Μπάριος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440660300000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"cf4e2031-9ada-4e8f-a8de-5caafeed3b8e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Νεότερος παίκτης που αγωνίστηκε με την Ελλάδα","Answer1":"Σωτήρης Νίνης","Answer2":"Δημήτρης Σαραβάκος","Answer3":"Κώστας Γκίκας","Answer4":"Γιώργος Σιδέρης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435923520000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"625554d2-6f5e-4c19-8521-5caf6550fbec","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Δημήτρης Γούτας με την φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"26","Answer2":"27","Answer3":"28","Answer4":"29","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443259013000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"a417f6c7-3a00-4e6d-94e7-5cc0a696e5d0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Άγγελος Μπασινάς με τη φανέλα του Παναθηναικου ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437648942000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"da8701b3-b43f-4b9d-ae08-5cc0e16f934e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Στέλιος Βασιλείου πριν μεταγραφεί στον Παναιτωλικό   ;","Answer1":"Λεβαδειακός","Answer2":"Κέρκυρα","Answer3":"Παναθηναικός","Answer4":"Πιερικός","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446113889000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"91bf5a6b-330d-4879-b427-5cd448474088","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος τερματοφύλακας πέτυχε γκολ με κεφαλιά στις καθυστερήσεις του παιχνιδιού με αποτέλεσμα η ομάδα του να πάρει τον βαθμό της ισοπαλίας\r\n","Answer1":"Νίκος Μιχόπουλος","Answer2":"Ηλίας Ατματζίδης","Answer3":"Δημήτρης Ελευθερόπουλος","Answer4":"Αριάν Μπεκϊάι","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446566002000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"dc6d10b4-1c07-4fd7-a893-5cddb69821c6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η καλύτερη θέση της ομάδας της Ξάνθης στην πρώτη εθνική κατηγορία ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436441625000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9ca3a13e-ffd6-49a4-a296-5d07849efb0c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά κατηγορία του Ελληνικού πρωταθλήματος  θα αγωνίζεται η ομάδα της Καλαμάτας  για το ποδοσφαιρικό έτος 2015-2016 ;","Answer1":"Φούτμπολ Λιγκ","Answer2":"Σούπερ Λίγκ","Answer3":"Γ εθνική","Answer4":"Τοπικό Ερασιτεχνικό","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441701802000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9956f0a3-b754-428f-b7cd-5d22ef8dbaa5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες νίκες μετράει η ομάδα του Αρη σε σύνολο 62 αγώνων σε ολες τις Ευρωπαικές διοργανώσεις ;","Answer1":"18","Answer2":"20","Answer3":"22","Answer4":"24","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436867861000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c042aa7b-c08f-4e08-a7dc-5d647e54840d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει αναλάβει πόστο του προπονητή της Εθνικής ομάδας ποδοσφαίρου της Ελλάδας ο Τρύφων Τζανετής ; \r\n","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436006384000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"758fbd23-4129-49ca-80f0-5d73127956fe","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Αντώνης Νικοπολίδης στην ποδοσφαιρική του καριέρα ","Answer1":"8","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"11","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440758902000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"59e61413-c534-4634-b4ce-5d8135ddb61c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα έχει κατακτήσει η ΑΕΚ","Answer1":"7","Answer2":"9","Answer3":"11","Answer4":"13","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436865446000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"092cee61-7a2d-4c10-a6f6-5d906be9bc5b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα κατέκτησε το κύπελλο Γ εθνικής Ερασιτεχνικής 2013-2014 ;","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Λάρισα","Answer3":"Τρίκαλα","Answer4":"Ηρακλής","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441787841000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"69111a4d-7162-450d-867b-5da07f68b7e4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Φκούντο Μπερτόλιο  με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"21","Answer2":"22","Answer3":"23","Answer4":"24","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443518824000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"5d47981a-9860-4249-9e79-5db716a5e996","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες αγωνίστηκε ο Σωτήρης Κυργιάκος ;","Answer1":"Λέστερ","Answer2":"Φουλαμ","Answer3":"Πόρτσμουθ","Answer4":"Σαντερλαντ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437646465000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"eabd3bbb-dd86-4fae-b129-5dd06c2a5e49","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Γ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Φωστήρα ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441790225000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2a4ee199-e5ad-44e5-90eb-5e034aa087a6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν ήταν στον όμιλο της Ελλάδας  στα τελικά για το Ευρωπαϊκό Πρωτάθλημα 2004 :","Answer1":"Πορτογαλία","Answer2":"Ρωσία","Answer3":"Ισπανία","Answer4":"Γαλλία","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435999915000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"270e54e3-4d4a-4baa-9207-5e052b70ff8e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Which year Olympique de Marseille won the Champions League Contest","Answer1":"1993","Answer2":"1990","Answer3":"1992","Answer4":"1995","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452266729000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"adf37578-f9e7-4bf8-b212-5e25bc80246d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"H πρώτη ελληνική ομάδα με σχολές ποδοσφαίρου στο εξωτερικό ;","Answer1":"Παναθηναικός","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"Ολυμπιάκος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437389944000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"1431878c-e140-4054-b86d-5e43e3ed0578","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ΑΕΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου Τσάμπιονς Λινγκ  το 1992-1993","Answer1":"Σερβέτ","Answer2":"ΑΠΟΕΛ","Answer3":"Μπόλτον","Answer4":"Εσπανιόλ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442568772000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"bf42b251-63c7-481b-8495-5e510b068b49","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά κατηγορία του Ελληνικού πρωταθλήματος  θα αγωνίζεται η ομάδα του Απόλλων Σμύρνης  για το ποδοσφαιρικό έτος 2015-2016 ;","Answer1":"Φούτμπολ Λιγκ","Answer2":"Σούπερ Λίγκ","Answer3":"Φούτμπολ Λιγκ 2","Answer4":"Τοπικό Ερασιτεχνικό","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441610452000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b05d679a-d741-44d8-93e2-5e62b96a553a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιά ομάδα έχει σπάσει ρεκόρ εισιτηρίων  στο πρωτάθλημα αγωνιζόμενη στο γήπεδο ΟΑΚΑ η ομάδα της ΑΕΚ ;","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Παναθηναικό","Answer3":"Αρη","Answer4":"Ολυμπιακό","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437120721000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"e0e74c5b-759d-49e5-b599-5e6f99d22da7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Ο Γκονζάλες κάνει για δύο Ριβάλντο\" είχε δηλώσει ο παράγοντας του Παναθηναϊκού μετα την έλευση του Εζεκιέλ γκονζάλες στον ΠΑΟ","Answer1":"Αργύρης Μήτσου","Answer2":"Νικόλας Πατέρας","Answer3":"Γιτζάκ Σούμ","Answer4":"Λιάνα Κανέλλη","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447407805000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"cb4b946a-e1f5-4510-b0c1-5e920b92dd4b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το σκορ με το οποίο ηττήθηκε η Εθνική ομάδας ποδοσφαίρου της Ελλάδας στα τελικά του παγκοσμίου κυπέλλου του 1994 από την Αργεντινή :","Answer1":"2-0","Answer2":"3-0","Answer3":"4-0","Answer4":"5-0","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435999102000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"3882bc55-3467-4b5a-b275-5e94e023b83a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1998-1999 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 22 τέρματα ;","Answer1":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer2":"Βασίλης Τσιάρτας","Answer3":"Κριστόφ Βαζέχα","Answer4":"Νίκος Μαχλάς","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441101201000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"115e5c7c-b220-422c-bbec-5ed0967a94de","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πότε κατασκευάστηκε το Νέο γήπεδο \"Γεώργιος Καραισκάκης\"","Answer1":"2004","Answer2":"2003","Answer3":"2002","Answer4":"2005","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436713170000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"479284be-6be2-4b84-bd25-5ed36b26a961","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"To ψευδώνυμο του Παναθηναικού ;","Answer1":"Οι λευκοί","Answer2":"Οι πράσινοι","Answer3":"Τα λουλούδια","Answer4":"Το τετράφυλλο τριφύλλι","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437387005000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"f966eca5-3254-44cb-8b8e-5ed4ae40acb6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η Νέα Έδρα της ΠΑΕ Λάρισα (ΑΕΛ) ονομάστηκε","Answer1":"Αλκαζάρ","Answer2":"AEL FC Arena","Answer3":"AEL Football Club","Answer4":"Νέο Αλκαζάρ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436713505000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"04fb5e4a-30dd-41f9-b2e4-5f17154ac8b1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ελληνας τερματοφύλακας ο οποίος αγωνίστηκε σε ΠΑΟΚ, Μπέρνλι, Κρίσταλ Πάλας, Ομόνοια, και ήταν διεθνής 15 φορές με την φανέλα της εθνικής ομάδας","Answer1":"Χρήστος Καρκαμάνης","Answer2":"Ηλίας Ατματσίδης","Answer3":"Κώστας Χανιωτάκης","Answer4":"Νίκος Μιχόπουλος","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435656424000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"b529e8ea-1bbf-40ce-bcdd-5f174c0589bb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η μεγαλύτερη ήττα της ΑΕΚ σε ευρωπαϊκά παιχνίδια ήταν με το σκόρ 7-2 απο την","Answer1":"Ίντερ","Answer2":"Μονακό","Answer3":"Μπαρτσελόνα","Answer4":"Ζενίτ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436391350000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"c9772421-a008-424b-85fd-5f508dae43b8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον B προκριματικό  γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1998-1999;","Answer1":"Σοσό","Answer2":"Σέλτικ","Answer3":"Ρέιντζερς","Answer4":"Μπενφίκα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441963616000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"195b2deb-87e5-4b67-8afc-5f62063b0e34","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του  Νίκου Καθάριου πριν μεταγραφεί στον Πανιώνιο ;","Answer1":"Ολυμπιακός","Answer2":"Αρης","Answer3":"Ατρόμητος","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445244921000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"ed63debe-5695-4393-837d-5f82839fa906","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πότε ιδρύθηκε ο Αστέρας Τρίπολης ;","Answer1":"1929","Answer2":"1930","Answer3":"1931","Answer4":"1932","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436351929000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"3668525a-0aab-4866-b659-5f8639f0ebbb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"H έδρα της Α.Ε.Λ ","Answer1":"Τούμπα","Answer2":"Αλκαζάρ","Answer3":"Φυλή","Answer4":"Πανθεσσαλικό στάδιο","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436431267000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"4d5d90d2-f53e-4fc1-8d9e-5f8ad6109022","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Όταν βλέπω παίχτη να δίνει την μπάλα με τη μία, λέω βγάλτον έξω, επόμενος, δεν κάνει για τίποτα\". Δηλώσεις του","Answer1":"Νίκου Αλέφαντου","Answer2":"Άγγελου Αναστασιάδη","Answer3":"Τζενάρο Γκατούζο","Answer4":"Νίκου Αναστόπουλου","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435838561000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"5b8732b4-21fb-4697-89ce-5f8eef2142e2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα κατέκτησε το κύπελλο Γ\u0027 Εθνικής (2013-2014, το πρώτο του θεσμού)","Answer1":"Λάρισα","Answer2":"Αγροτικός Αστέρας","Answer3":"ΑEK","Answer4":"Παναχαική","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436433121000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c43d52e0-12cc-4e7d-b8cd-5fa3b9af57fd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ετος ιδρύσεως του Παναθηναικόυ ;","Answer1":"1904","Answer2":"1906","Answer3":"1908","Answer4":"1910","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437385445000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"5e1cf568-138a-4b99-80d5-5fa4a5a1b8e4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πρόεδρος της ΠΑΕ Λάρισας 2015-2016","Answer1":"Αλέξης Κούγιας","Answer2":"Βαγγέλης Μαρινάκης","Answer3":"Σούλης Παπαδόπουλος","Answer4":"Κώστας Πηλαδάκης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436430600000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"68f6a8a8-5fc9-478a-9db9-5fb544b5e9ff","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά απο τις παρακάτω ομάδες αγωνίστηκε ο Αγγελος Χαριστέας ;","Answer1":"Τσβόλε","Answer2":"Φέγενορντ","Answer3":"Φίτεσε","Answer4":"Χερεενφεν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437648122000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"634875a9-f4ff-4c59-8fd7-5fd16f758853","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα κατέκτησε με την φανέλα του Παναθηναικού ο Γιώργος Καραγκούνης ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437643738000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"f01f0f8d-68d1-4192-9644-5fd7a19df466","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει κατακτήσει ο Παναθηναικός τη τρίτη θέση στο Ελληνικό πρωτάθλημα ;","Answer1":"11","Answer2":"13","Answer3":"15","Answer4":"17","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437392615000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2a8def44-e2d4-431c-9b61-5fe21d9928fb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα έχει πετύχει με την φανέλα του Παναθηναικού ο Παολο Σόουζα ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437561073000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"e304d7b9-7ae9-4808-8504-5fe4049d62ca","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε ο Αρης στα πλέι οφ του κυπέλλου Γιουρόπα Λινγκ   το 2008-2009 ;","Answer1":"Γιαγκελόνια","Answer2":"Αούστρια Βιέννης","Answer3":"Σλάβεν Μπελούτο","Answer4":"Ρεάλ Σαραγόσα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442480329000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"a6341638-9041-43a3-8f9e-5ff1f365dc05","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Κώστας Κότσαρης  με την φανέλα του Παναθηναικού","Answer1":"51","Answer2":"61","Answer3":"71","Answer4":"81","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443428777000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"82c6ddac-47b2-4269-b79d-604d61a99739","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Αντώνης Λαδάκης  με την φανέλα του Πανθρακικού ;","Answer1":"82","Answer2":"83","Answer3":"84","Answer4":"85","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443773089000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"9e490b10-2d4a-4968-8e2a-606aaf601e40","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Ντέμης Νικολαίδης διετέλεσε πρόεδρος στη ΑΕΚ απο το 2004 έως :","Answer1":"2006","Answer2":"2007","Answer3":"2008","Answer4":"2009","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436952776000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"2e950b26-a4ae-4e63-85f7-6085cc7dffc7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το μικρό Όνομα του πρώην ποδοσφαιριστή της ΑΕΚ Μαντούκα","Answer1":"Γκουστάβο","Answer2":"Σέζαρ","Answer3":"Λουίς","Answer4":"Βίκτορ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446390515000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"ca4d0c02-b1de-4ac7-896b-608a677df924","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Παναθηναικός το κύπελλο Ελλάδας 1992-1993","Answer1":"Ιβιτσα Οσιμ","Answer2":"Χουάν Ραμόν Ρότσα","Answer3":"Ι.Κάμορα","Answer4":"Β.Δανιήλ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435916780000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9c979d5a-6b7f-4cc2-8d85-608db09a3ec6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"στις 16 Σεπτεμβρίου 2010 ο Άρης Επικράτησε της Ατλέτικο Μαδρίτης για το Europa League με 1-0 με σκόρερ τον","Answer1":"Χαβίτο","Answer2":"Κόκε","Answer3":"Βιτόλο","Answer4":"Ρονάλντο Γιάρο","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448620349000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"e8e73e9e-6aaa-4654-a085-609164ae70c1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Χρήστου Χολέβα πριν μεταγραφεί στον Πανιώνιο ;","Answer1":"Φωστήρας","Answer2":"Ακράτητος","Answer3":"Κισσαμικός","Answer4":"Ατρόμητος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445243998000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"e6bbf5df-32e0-41fc-9b83-60920f129013","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Σεμπάστιαν Σέτι πριν μεταγραφεί στον Πανθρακικό ; ","Answer1":"Νίκη Βόλου","Answer2":"Κερκυρα","Answer3":"Απόλλων Σμύρνης","Answer4":"ΟΦΗ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445243159000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"f6ac37ea-57e5-432b-be98-60af250a1329","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας κατέκτησε ο Ριβάλντο με την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440582758000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"47645054-58df-4923-81f7-60b1ad880499","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 2004-2005 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 18 τέρματα ;","Answer1":"Φάνης Γκέκας","Answer2":"Τζιοβάνι","Answer3":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","Answer4":"Ντέμης Νικολαίδης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441101567000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"c120200f-1bb2-4dda-bbbd-60b7ea196737","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια θέση αγωνίζεται ο Σωκράτης Παπασταθόπουλος","Answer1":"Σέντερ φορ","Answer2":"Τερματοφύλακας","Answer3":"Δεκάρι","Answer4":"Κεντρικός αμυντικός","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452882867000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"193efde4-9b60-4623-a37b-60dace0ecd88","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η εδρα της ομάδας του Εργοτέλη ;","Answer1":"Ηράκλειο","Answer2":"Χανία","Answer3":"Αγιος Νικόλαος","Answer4":"Ρέθυμνο","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436864641000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"4ca43e3f-b8b4-4b92-86bc-60e298d55134","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Αντρέ Σιμόες  με την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"6","Answer2":"7","Answer3":"8","Answer4":"9","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443257800000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"88a5e8de-2c1b-4b9c-9bcd-60e8810715c5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Φερνάντο Ουσέρο πριν μεταγραφεί στον Ατρόμητο  ; ","Answer1":"Ηρακλής","Answer2":"Αστέρας Τρίπολης","Answer3":"Ουέλβα","Answer4":"Αλκοκόρν","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444813795000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"387fa4d9-7063-4c82-b128-611bdc406153","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Χουάν Μανουέλ Μανούφο πριν μεταγραφεί στον Πλατανιά Χανίων  ;","Answer1":"Αστέρας Τρίπολης","Answer2":"Ατρόμητος","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"ΠΑΣ Γιάννινα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445329231000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"69463bff-e5aa-4143-9c34-611c82ec2efe","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο  Γιώργος Κούσσας πριν μεταγραφεί στον Παναιτωλικό   ;","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννινα","Answer2":"Ατρόμητος","Answer3":"Λεβαδειακός","Answer4":"Αστέρας Τρίπολης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446112986000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"fd210e0a-bea0-454e-b4fa-61236f1f7851","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον Β γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 1991-1992","Answer1":"Τορίνο","Answer2":"Σπαρτάκ Μόσχας","Answer3":" Γκλάντμπαχ","Answer4":" Χέμλον Χιούμενε","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442568674000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b9111cda-8b5f-4815-b6ee-6177965d4784","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1986-1987 ","Answer1":"Ρόμα","Answer2":"Μίλαν","Answer3":"Ιντερ","Answer4":"Λάτσιο","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442568344000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"fccd6857-046e-4ff3-99f0-617c6c4d669b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιά από τις παρακάτω ομάδες αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ στην Γερμανία ο Φάνης Γκέκας ;","Answer1":"Αιντραχτ Φρανκφούρτης","Answer2":"Χερτα","Answer3":"Μπόχουμ","Answer4":"Μπαγερ Λεβερκουζεν","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437645414000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"42ec038a-fd56-4cae-ad4b-618333e98b23","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα ξεκίνησε την ποδοσφαιρική του καριέρα ο Κώστας Χαλκιάς ; \r\n","Answer1":"ΠAOK","Answer2":"Παναθηναικό","Answer3":"Ηρακλή","Answer4":"ΑEK","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436008546000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"05017542-b605-4a6c-93c3-6188e83854e6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το προσωνύμιο της ομάδας του Απόλλων Σμύρνης ","Answer1":"Αργοναύτες","Answer2":"Πάνθηρες","Answer3":"Ελαφρά Ταξιαρχία","Answer4":"Αγιαξ της Ηπείρου","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441610766000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"5f65e9f4-9e33-4d04-bd76-618e1c86f59b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Προπονητής του που Ολυμπιακού είχε δηλώσει πως \"Υπάρχει ψύχωση για το 7ο πρωτάθλημα και δεν εξελίσσεται καλά για μένα και την ομάδα\" με αποτέλεσμα να απολυθεί μια μέρα μετά","Answer1":"Γιάννης Ματζουράκης ","Answer2":"Όλεγκ Προτάσοφ","Answer3":"Τροντ Σόλιντ","Answer4":"Σρέτσκο Κάτανετς","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447409080000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"b3b3e477-4c6d-4923-90f4-6190a9e59fb0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιο γήπεδο είναι χτισμένο δίπλα σε Εκκλησία (η οποία διακρίνεται κατα τις τηλεοπτικές μεταδόσεις ξεκάθαρα)","Answer1":"Ξάνθης","Answer2":"Ιωαννίνων","Answer3":"Ατρομήτου","Answer4":"Πανθρακικού","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448623098000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"bacf3262-0c3a-4fdd-8753-619371523368","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"στις 10/12/2003 ο Ολυμπιακός γνωρίζει μια απο τις βαρύτερες ήττες του στο Champions League κόντρα στη Γιουβέντους με το σκόρ να είναι","Answer1":"8-0","Answer2":"9-0","Answer3":"6-0","Answer4":"7-0","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446391425000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"64724351-1807-405e-b192-61aa0ae759f9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Γιάννης Μανιάτης με την φανέλα του Ολυμπαικού ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443259100000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f5210d8f-7f1f-4f93-ab7d-61d6ad2de8c1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Β εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Εργοτέλη ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436865128000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e1046ae8-52e8-4512-a254-6203fbdca5ed","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Β εθνικής έχει κατακτήσει ο ΠΑΣ Γιάννινα ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436439876000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"606d8003-ca6d-4be3-9009-62174e1acea5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιάς ομάδας την φανέλα αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της Β εθνικής ο Ηλίας Σολάκης  την σεζόν 2006-2007 πετυχαίνοντας 21 τέρματα ;","Answer1":"Α.Γ.Σ. Καστοριά","Answer2":"Θρασύβουλος Φυλής","Answer3":"Α.Ο. Καβάλα","Answer4":"Ολυμπιακός Βόλου","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441356529000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"17357097-bb22-4a88-9a10-621e36de042c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα του Διαγόρα ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441357635000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f108782e-e1c2-4e34-9ab1-624ec6782fc9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά χρoνιά κέρδισε ο Ιωνικός  την άνοδο στην Ά Εθνική για πρώτη φορά στην ιστορία του ;","Answer1":"1985","Answer2":"1987","Answer3":"1989","Answer4":"1991","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441619508000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"1dd9032f-a75f-47e9-a602-625275ec9508","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η μεγαλύτερη ισοπαλία της ΑΕΚ εκτός έδρας  στο Πρωτάθλημα είναι με σκορ 4-4 απέναντι σε ποιά ομάδα ;","Answer1":"Καστοριά","Answer2":"Πιερικό","Answer3":"ΑΡΗ","Answer4":"Ηρακλή","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436956750000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"ff87ed30-bb99-452a-afab-626dff2baf65","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Ανδρέας Κολοβούρης  με την φανέλα του Παναιτωλικού  ; ","Answer1":"23","Answer2":"24","Answer3":"25","Answer4":"26","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444121473000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"455f4901-d36f-4e99-b3d3-62848227395f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Ποιος ομοσπονδιακός τεχνικός της Εθνικής Ελλάδος είχε δήλωσει για μειονέκτημα της Εθνικής όταν έμεινε με 10 παίκτες η αντίπαλη ομάδα (Γερμανία) ","Answer1":"Βασίλης Δανιήλ","Answer2":"Αλκέτας Παναγούλιας","Answer3":"Σέρχιο Μαρκαριάν","Answer4":"Κλαούντιο Ρανιέρι","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440576883000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"f1102e53-3461-4751-98bf-6295499411f8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ο ΠΑΟΚ στον θεσμό του κυπέλλου Γιουρόπα Λινγκ στην φάση των ομίλων την περίοδο 2011-2012 ;","Answer1":"Τότεναμ","Answer2":"Φιορεντίνα ","Answer3":"Ρουμπίν Καζαν","Answer4":"Σάμροκ Ροβερς","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442221111000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"10c08af4-1849-4642-8922-62afc4d46ab4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στην φάση των 16 του Champions League του 2008-2009 από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ομάδα του Παναθηναϊκού ","Answer1":"Βιγιαρεάλ","Answer2":"Βαλένθια","Answer3":"Μπαρτσελόνα","Answer4":"Ατλέτικο Μαδρίτης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437393233000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"16de415b-bd78-428b-bae0-62b8c0e4c416","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο προπονητής του ΠΑΟΚ στην εκκίνηση του πρωταθλήματος το 2005","Answer1":"Γίωργος Παράσχος","Answer2":"Γίωργος Δώνης","Answer3":"Νικος Καραγεωργίου","Answer4":"Ίλιε Ντουμιτρέσκου","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435752187000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f5f9446b-b1c4-485d-b20b-62bde6ef62a4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Ανέστης Αναστασιάδης  με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"13","Answer2":"14","Answer3":"15","Answer4":"16","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444122392000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"13f38442-fb39-4b04-a952-62cc7729d770","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η μεγαλύτερη ήττα του Άρη σε Ευρωπαϊκό παιχνίδι ήταν κόντρα στην Ούιπεστ με το σκόρ να δείχνει","Answer1":"10-0","Answer2":"8-2","Answer3":"9-1","Answer4":"7-1","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446391069000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"b247cac6-14f4-4ef9-9e9d-62da58635ac5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα του εξωτερικού αγωνίζεται ο εικονιζόμενος ποδοσφαιριστής ; \r\n","Answer1":"Ελλας Βερονα","Answer2":"Κίεβο Βερόνα","Answer3":"Τζενοα","Answer4":"Ουντινεζε","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436351512000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2ab918dd-3324-484f-b1ab-630783a0a69d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Μίκαελ Εσιεν με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443429602000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5726c848-dd15-4683-a417-6309787cf439","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό γήπεδο έχει για έδρα η ομάδα του Εργοτέλη ;","Answer1":"Παγκρήτιο","Answer2":"Περιβόλια","Answer3":"Γεντί κουλέ","Answer4":"Πανθεσσαλικό","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436864617000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"c49005b5-05c4-4040-abdf-631d0a71aaea","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Χρήστου Τασούλη  πριν μεταγραφεί στον Πανιώνιο ;","Answer1":"Φωστήρας","Answer2":"Λάρισα","Answer3":"Πανηλειακός","Answer4":"Ακράτητος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445244061000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"c0bd01a5-2c5a-49d9-9acc-63236aa1ec96","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει κατακτήσει το τίτλο του πρώτου σκόρερ στο Ελληνικό πρωτάθλημα ο Αντώνης Αντωνιάδης ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441102152000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ee0fe327-4292-4135-a952-6331e0c7c123","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε  ο ΠΑΟΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1982-1983 ;","Answer1":"Σοσό","Answer2":"Νις","Answer3":"Μπαστιά","Answer4":"Μαρσέιγ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441961855000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"6a5383cc-1db7-404b-8893-6337f6ea385c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε ο Αρης στον Β γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1979-1980 ;","Answer1":"Τζένοα","Answer2":"Μπολόνια","Answer3":"Περούτζια","Answer4":"Κάλιαρι","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442477807000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"4fe4a109-1211-4e2b-a497-6338e3f3eb36","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Ανέστη Καρακώστα πριν μεταγραφεί στην Βέροια ;","Answer1":"Βέροια","Answer2":"Απόλλων Καλαμαριάς","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"Ηρακλής","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445333954000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"12bb316c-c845-45b7-b1d9-634a68388fc5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Σωκράτη Διούδη πριν μεταγραφεί στον Πανιώνιο ;","Answer1":"Γκενκ","Answer2":"Βέστερλο","Answer3":"Κλαμπ Μπριζ","Answer4":"Αντερλεχτ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445243837000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"5db55e07-4a24-4559-b764-6352faba50fd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Νόε Ακόστα με την φανέλα του ΠΑΣ Γιάννινα  ;","Answer1":"8","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"11","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443519578000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"9f4c6c88-2e9d-4f3c-aa06-6357870e2dd4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Στάθης Ταυλαρίδης με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"18","Answer2":"19","Answer3":"20","Answer4":"21","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443429055000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"f0ff7f16-c6cc-49e5-b18f-636bf8fe5b56","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο Αρης στον Β γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1994-1995 ;","Answer1":"Σερβέτ","Answer2":"Θέλτα","Answer3":"Κατοβίτσε","Answer4":"Σιόν","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442479139000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"07569966-6992-4611-92bc-636de2f98f0a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα έχει σημειώσει ο Γιώργος Δαρίβας σε τελικούς κυπέλλου Ελλάδας ;","Answer1":"5","Answer2":"6","Answer3":"7","Answer4":"8","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435837007000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"d10d91a8-299d-4480-a03c-636e8a845181","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τη σεζόν 2004-2005 ο Ολυμπιακός αποκλείστηκε στην φάση των ομίλων του Champios League λόγω ισοβαθμίας με την","Answer1":"Μάντσεστερ Γιουνάιτεντ","Answer2":"Πόρτο","Answer3":"Άρσεναλ","Answer4":"Λίβερπουλ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448618963000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"3cf7e272-a539-439a-a112-638e2f0c1085","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν έχει αγωνιστεί ο Κώστας Κατσουράνης ;","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"ΑΕΚ","Answer3":"Παναθηναικό ","Answer4":"Ολυμπιακό","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437642617000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"941eb984-7225-4339-a601-63ab03de156e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Βασίλη Πατσατζόγλου πριν μεταγραφεί στον Πανιώνιο ;","Answer1":"Φωστήρας","Answer2":"Νίκη Βόλου","Answer3":"Ηρακλής Ψαχνών","Answer4":"Απόλλων Καλαμαρίας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445244429000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"0a0dc55f-646e-48d2-a1c4-63bd01ba5aae","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ΑΕΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου  πρωταθλητριών το 1989-1990 ","Answer1":"Ρέιντζερς Γλασκώβης","Answer2":"Σάλτσμπουργκ","Answer3":"Ντιναμό Δρέσδης","Answer4":"Σιόν","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442568444000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8f160a34-9a17-4e3c-98d1-63bde5d1ada7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια Ελληνική ομάδα αγωνίστηκε πρώτα ο Εμπενίζερ Χάγκαν","Answer1":"Καλαμάτα ","Answer2":"Πανηλειακό","Answer3":"Ηρακλή","Answer4":"Παναχαική","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436867261000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"4275f2af-a97a-4522-90e6-63d120656eed","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πρώτος Ελληνας που αγωνίστηκε στην Πρέμιερλιγκ (1996)!\r\n\r\n","Answer1":"Γ.χ Γεωργιάδης","Answer2":"Θόδωρος Ζαγοράκης","Answer3":"Νίκος Νταμπίζας","Answer4":"Γιώργος Δώνης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435703166000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"0af4887b-a5f9-42d9-82d9-63d554faa5b8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Κώστας Τριανταφυλλόπουλος  με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443428901000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"156c912f-553b-4425-9382-63d816850338","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αναδείχθηκαν τις δεκαετίες του \u002790 και του 2000 οι παρακάτω ποδοσφαιριστές ; (Αριστείδης Γαλανόπουλος,Νίκος Γεωργέας,Φανούρης Γουνδουλάκης,Παναγιώτης Δρούγας )","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Πανιώνιο","Answer3":"Καλαμάτα","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441702194000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"47623f3f-47e2-4eab-8a00-63e245272a9c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά Ελληνική ομάδα αγωνίστηκε ο ποδοσφαιριστής Ζαν Κλοντ Νταρσεβίλ ;","Answer1":"Παναθηναικό","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"Καβάλα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436437852000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"4ff4aaef-8e62-4f64-9b0e-640340e15508","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο δεύτερος ποδοσφαιριστής σε συμμετοχές με την φανέλα των Τρικάλων ;","Answer1":"Αναστασίου","Answer2":"Μπακάλης","Answer3":"Μυλωνάς","Answer4":"Νίκας","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441788077000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"3154182d-061f-4f93-9bea-640b8ec184ac","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Βασίλης Καρράς είναι υποστηρικτής της ομάδας","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Άρη","Answer3":"Ηρακλή","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448623844000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"c7c78f7c-609e-4dd4-a35a-644a5e8baecb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Δ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Ακράτητου ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436864060000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"4fbb16b9-c892-4d62-b888-64593ac54ba1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Ιωνικός έφτασε μια και μόνο φορά στην ιστορία του στον τελικο του κυπέλλου Ελλάδας ποιό έτος ήταν αυτό ;","Answer1":"1998","Answer2":"1999","Answer3":"2000","Answer4":"2001","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435787583000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"99a9538a-f4dc-4f6c-bce2-645b70fe55be","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο Ηρακλής στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 2006-2007 ;","Answer1":"Γκενκ","Answer2":" Βίσλα Κρακοβίας","Answer3":"Κλαμπ Μπριζ","Answer4":"Αντερλεχτ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442564200000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"28b7f024-1f05-4147-b88d-648060ad2c5e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Νίκος Λαζαρίδης  με την φανέλα του Ατρόμητου ;","Answer1":"22","Answer2":"23","Answer3":"24","Answer4":"25","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443431239000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"3bf97ad1-ef89-455b-b335-649b79f45c23","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Γιάννης Κοντοές  με την φανέλα του Ατρόμητου ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443431308000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"9a4b3de7-24e9-449f-868a-65286b5c6eb3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Κυριάκος Τοχούρογλου με την ομάδα του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441009910000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"608eb993-09a9-4c0e-a240-653b9afaf24c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Μλαντεν Πέτριτς με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"13","Answer2":"23","Answer3":"33","Answer4":"43","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443429719000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"82ed8a06-d65e-42d8-a715-6540e99641bb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά κατηγορία του Ελληνικού πρωταθλήματος  θα αγωνίζεται η ομάδα του Εθνικόυ Πειραιώς   για το ποδοσφαιρικό έτος 2015-2016 ;","Answer1":"Φούτμπολ Λιγκ","Answer2":"Σούπερ Λίγκ","Answer3":"Γ΄ Εθνική","Answer4":"Τοπικό Ερασιτεχνικό","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441612710000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"cb903b57-1e12-4eb3-b7e2-654dc3475419","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά Ελληνική ομάδα αγωνίστηκε ο ποδοσφαιριστής Εμπι Σμολαρεκ ;","Answer1":"Λάρισα","Answer2":"Αρη","Answer3":"Καβάλα ","Answer4":"Παναθηναικό","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436437529000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"3f3dfd29-84fe-445b-93ba-655d8a6e3c96","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιάς ομάδας την φανέλα αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της Β εθνικής ο Ιμπραχίμ Μπακαγιόκο την σεζόν 2010-2011 πετυχαίνοντας 19 τέρματα ;","Answer1":"Παναχαϊκή","Answer2":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer3":"Εργοτέλης Ηρακλείου","Answer4":"Ηρακλής","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441356775000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b06b1146-3799-4247-b742-65653ba71402","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες σεζόν έχει αγωνιστεί η Κέρκυρα στην Α εθνική κατηγορία ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436438716000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"70b4dc0e-3fc1-40ea-b287-6582edd8f038","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα είχε αποκτήσει ο Ολυμπιακός τον Χρήστο Πατσατζόγλου ;","Answer1":"Σκόντα Ξάνθη","Answer2":"Άρη","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"Λάρισα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440622549000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"fb0101fb-13eb-41be-8cb4-65a5310d523f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώτος ξένος ποδοσφαιριστής του Ολυμπιακού σε χρονική διάρκεια παραμονής (13 χρόνια)","Answer1":"Νέρι Καστίγιο","Answer2":"Πρεντγκ Τζόρτζεβιτς","Answer3":"Ζιοβάνι","Answer4":"Κριστιάν Καρεμπέ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440581718000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"d0f186c7-e984-43a0-84e9-65d7d41b51fd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό σκορ ηττήθηκε  η Εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας στα τελικά του Ευρωπαϊκού Πρωταθλήματος 1980 με αντίπαλο την Τσεχοσλοβακία ;","Answer1":"1-0","Answer2":"2-1","Answer3":"3-1","Answer4":"3-0","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435998259000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"9437d598-b6b9-4449-a68f-65daa28fbc6c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Ντενίζ Μπαικαρά  πριν μεταγραφεί στον Πανθρακικό ; ","Answer1":"Ξάνθη","Answer2":"Κερκυρα","Answer3":"Παναιτωλικός","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445243368000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"ea2f5583-f7e7-4356-8cc1-65e607511cff","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Βαγγέλη Πλατέλλα  πριν μεταγραφεί στην ΑΕΚ ;","Answer1":"Ξάνθη","Answer2":"Παναθηναικός","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"Λεβαδειακός","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444726407000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"97fa67ad-2390-4b8f-8754-65fd8ee1c142","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε πόσους τελικούς του κυπέλλου Ελλάδας έχει αγωνιστεί η ομάδα του Ηρακλή ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435829965000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"24f95964-720d-443e-98ec-667e0acfe6a0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες συμμετοχές σε Ευρωπαικές διοργανώσεις μετράει η ομάδα του Αρη ;","Answer1":"13","Answer2":"15","Answer3":"17","Answer4":"19","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436867556000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7ae9b23e-8fd9-43f1-a9ab-6687606d60be","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα έχει το ψευδώνυμο Βασίλισσα του Βορρά ;","Answer1":"Σκόντα Ξανθη","Answer2":"Βέροια","Answer3":"Λάρισα","Answer4":"Πανσερραικός ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441698711000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"ba72b50d-f6a2-408a-a1f8-668d2b204fb8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στην φάση των 8 του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ του  από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ομάδα του Παναθηναϊκού ;","Answer1":"Μίλαν","Answer2":"Πόρτο","Answer3":"Αγιαξ","Answer4":"Μαρσέιγ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437554851000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"7654183a-ab20-4538-9004-668f9539ac9f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πρώτος αρχηγός του Παναιτωλικού για την αγωνιστική περίοδο 2015-2016","Answer1":"Γιώργος Κούσας","Answer2":"Γιώργος Θεοδωρίδης","Answer3":"Λούκας Βιγιαφάνες","Answer4":"Ράφαελ Μπρακάλι","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441871495000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"9fac5ecb-3ed0-48cf-a169-6699bb21c778","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος παίκτης της Ρεάλ μαδρίτης σημείωσε και τα 2 γκόλ στο παιχνίδι Ρεάλ Μαδρίτης - ΑΕΚ 2-2 στις 22 Οκτωβρίου του 2002 για του ομίλους του Champions League","Answer1":"Ρονάλντο","Answer2":"Λουίς Φίγκο","Answer3":"Ιβάν Ελγκέρα","Answer4":"Στίβ Μακ Μάναμαν","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447932667000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"39da1261-1da1-4845-bbca-66b3ccc0f745","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1974-1975 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 20 τέρματα ;","Answer1":"Ντίνος Κούης","Answer2":"Ντ.Μπάγεβιτς","Answer3":"Καζιμίρ Γκόρσκι","Answer4":"Αντώνης Αντωνιάδης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441099419000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"df1d6833-a65f-42c5-a89a-66b47fd6d64a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε η ΑΕΚ στον θεσμό του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  στην φάση των ομίλων την περίοδο 2007-2008 ;","Answer1":"Έλφσμποργκ","Answer2":"Φιορεντίνα","Answer3":"Χετάφε","Answer4":"Βιγιαρεάλ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443172793000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"c76ae75c-5fb2-4349-8243-66e5d5a70b4f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας κατέκτησε ο Μιχάλης Κωνσταντίνου με τα χρώματα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440661234000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"be2a8a92-3e69-47c2-81d2-66e99813ee87","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στο μοναδικό παιχνίδι με το όνομα Σούπερ Καπ Ελλάδας το 2007 ποιές ομάδες βρέθηκαν αντιμέτωπες ;","Answer1":"Ολυμπιακός-Λάρισα","Answer2":"Λάρισα-Παναθηναικός","Answer3":"Παναθηναικός-Ολυμπιακός","Answer4":"Ολυμπιακός-ΑΕΚ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441188665000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"fb0df636-ba8d-468f-81e0-66ee494dd6ed","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα του ΠΑΟΚ στα ημιτελικά του κυπέλλου Ελλάδας την περίοδο 2002-2003 ;","Answer1":"Παναθηναικό","Answer2":"ΑΕΚ","Answer3":"Ολυμπιακό","Answer4":"Αρη","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441959784000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"2b251e83-eae0-4f6c-8bb6-67010a87f9d9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές η ομάδα του ΠΑΟΚ έχει πανηγυρίσει την πρόκριση   στους \"32\" της διοργάνωσης του Γιουρόπα Λγκ ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437129240000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"26286704-0150-4589-814c-674c8b95e28b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O εικονιζόμενος ποδοσφαιριστής έχει αγωνιστεί στο Ελληνικό πρωτάθλημα φορώντας τις φανέλες του Παναθηναικού και του Οφη .","Answer1":"Ε.Ολισαντέμπε","Answer2":"Νταν Ν Ντοι","Answer3":"Πατρικ Ογκουνσότο","Answer4":"Ατζαγκουν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437560171000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9a4180d0-26b7-4d8a-ab91-6755abf27b79","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι σύλλογοι συνολικά από την περιφέρεια της Μακεδονίας  συμμετείχαν στη Β\u0027εθνική 1959-60 ως 2014-15 ;","Answer1":"45","Answer2":"46","Answer3":"47","Answer4":"48","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441269744000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"c63b1b53-d26e-439d-a3ab-678df289c606","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα κρέμασε τα ποδοσφαιρικά του παπούτσια ο Στέλιος Γιαννακόπουλος ;","Answer1":"Ολυμπιακό","Answer2":"Πανηλειακό ","Answer3":"Μπόλτον","Answer4":"Λάρισα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440749285000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"5339c7ef-5c20-4a3b-916a-6791c52607cc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Αλκη Δημήτρη  πριν μεταγραφεί στον Πλατανιά Χανίων  ;","Answer1":"Βέροια","Answer2":"Προοδευτική","Answer3":"Τρίκαλα","Answer4":"Φωκικός","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445328397000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"ba704dc1-b3a8-47e2-a04e-67c1b5a39279","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο διάδοχος του Κώστα Πολυχρονίου στην Εθνική Ελλάδος ήταν ο","Answer1":"Βασίλης Δανιήλ","Answer2":"Όττο Ρεχάγκελ","Answer3":"Γίατσεκ Γκμόχ","Answer4":"Άνχελ Ιορντανέσκου ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447932315000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"1dc7cb23-2b95-44ca-b057-67f58db198fc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες νίκες πέτυχε  στο κύπελλο Συνομοσπονδιών του 2005 η Εθνκή ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας ;","Answer1":"Καμιά","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436002231000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"a34427da-ac06-4619-b3c0-682064355d2d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Βαγγέλης Μαντζιος αγωνίστηκε στο Γερμανικό πρωτάθλημα με τα χρώματα της ;","Answer1":"Βέρντερ Βρέμης","Answer2":"Μαιντς","Answer3":"Αιντραχτ Φρανκφούρτη","Answer4":"Ανόβερο","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437644446000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"57d6c8ef-543d-4387-87bd-6834865ba9ab","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι λιγότερες ήττες που γνώρισε ο Πανιώνιος στο πρωτάθλημα σε μία σαιζόν ;","Answer1":"4","Answer2":"5","Answer3":"6","Answer4":"7","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436871886000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a1153e15-412f-47cb-bf56-68682eb3a97c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός πρώην ποδοσφαιριστής έθεσε υποψηφιότητα με τον ΛΑ.Ο.Σ. στη Β΄ περιφέρεια Πειραιώς, στην οποία εξελέγη πρώτος από το κόμμα του το 2009","Answer1":"Γρηγόρης Γεωργάτος","Answer2":"Γιώργος Ανατολάκης","Answer3":"Θοδωρής Ζαγοράκης","Answer4":"Άκης Ζήκος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440701980000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"0a2091c6-13ab-46bc-a40c-6886f82e9a88","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τι συγκομιδή βαθμών είχε η Ολυμπιακή ομάδα ποδοσφαίρου της Έλλάδας στους Ολυμπιακούς αγώνες της Αθήνας το 2004 ","Answer1":"1","Answer2":"4","Answer3":"0","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447412714000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"e25f02a9-71ab-4cff-83e0-68904cb51521","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Δημήτρης Σαλπιγγίδης  με ποιόν προπονητή στον πάγκο της Εθνικής Ελλάδας έκανε το ντεμπούτο του ;","Answer1":"Φενάντο Σάντος","Answer2":"Αλκέτας Παναγούλιας","Answer3":"Ότο Ρεχάγκελ","Answer4":"Άνχελ Ιoρντανέσκoυ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442228131000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"f998c261-c958-4ff2-984a-6893545f7b9c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ο Αρης  στον θεσμό του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ στην φάση των ομίλων την περίοδο 2007-2008 ;","Answer1":" Μπόλτον","Answer2":"Ερυθρός Αστέρας","Answer3":"Μπράγκα","Answer4":" Ρόζενμποργκ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442479820000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"63ece698-f27b-4577-bd2b-6895d463d750","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Β εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει ο Απόλλων Καλαμαριάς ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436862677000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"e5ffed9a-e62d-4666-905b-68a9e36a1c73","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Ανδρέας Ντεντάκης με την φανέλα του Πλατανιά ; ","Answer1":"12","Answer2":"13","Answer3":"14","Answer4":"15","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444119465000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"8d62386a-f133-469e-8d8a-694c3739d50c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πρώην παίκτης της ΑΕΚ Αγουστίν Πελετιέρι ήταν  γνωστός και ως (παρατσούκλι)","Answer1":"Πέστροφα","Answer2":"Χταπόδι","Answer3":"Μυρμήγκι","Answer4":"Λύκος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448622270000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"3a6ff835-331a-4c7c-bb76-695c4b32bda6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι οπαδοί της ομάδας του Απόλλων Σμύρνης πως  αποκαλούνταν από τους αντιπάλους τους την δεκαετία του 80 ;","Answer1":"Πεντηκοστιανοί","Answer2":"Ιεχωβάδες","Answer3":"Χριστιανοί","Answer4":"Μουσουλμάνοι","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441610886000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"443b172e-4833-416d-a636-6967554a2fda","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η χειρότερη θέση του Παναθηναικού στο πρωτάθλημα της πρώτης εθνικής ;","Answer1":"5","Answer2":"6","Answer3":"7","Answer4":"8","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437392338000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"1bc548aa-f5dd-428d-94df-6984ae05693a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον προημιτελικό γύρο του θεσμου του κυπέλλου κυπελλούχων  το 1997-1998 ;","Answer1":" Ρόμα","Answer2":"Λοκομοτίβ Μόσχας","Answer3":"Μπάγερ Λεβερκούζεν","Answer4":"Μάλαγα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443169160000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"42738442-f819-4e65-b999-698920b3e719","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο της κατέκτησε ο Ηρακλής   το κύπελλο Ελλάδας 1975-1976","Answer1":"Ιβιτσα Οσιμ","Answer2":"Νίκος Αλέφαντος","Answer3":"Λες Σάνον","Answer4":"Καζμιρ Γκόρσκι","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435919266000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"993a101b-bb9f-4560-bf06-6989ee90646e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω Τούρκικες  ομάδες ;έχει αντιμετωπίσει  ο ΠΑΟΚ σε Ευρωπαικό  επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Γαλατασαράι","Answer2":"Φενερμπαχτσέ","Answer3":"Ακχισεχισπορ","Answer4":"Μπεσίκτας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437127654000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"79ec35db-e129-4731-806f-699952279bc3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα δεν εργάστηκε ως προπονητής ο εικονιζόμενος","Answer1":"Ολυμπιακό","Answer2":"Ιωνικό","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Ηρακλή","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435669662000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"5adbb3d7-842f-4f49-bd46-69b440554af6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στη φάση των ομίλων του Champions League τη σεζόν 2003-2004 η ΑΕΚ τερμάτισε στην","Answer1":"1η θέση","Answer2":"2η θέση","Answer3":"3η θέση","Answer4":"4η θέση","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448618759000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2c54f421-24bc-43d5-85eb-69b6b4863e2c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Λούκας Φαβάλι  με την φανέλα τou Λεβαδειακού   ; ","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"6","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444124237000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"26798c19-d0a0-4ea2-9ff4-69bc52a91de1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές συνολικά έχει αναλάβει τa ηνία της ομάδας του Αρη ο Γιώργος Φοιρός ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436867240000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"ee679565-d4e4-4285-a126-69c84529f41c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Κώστας Χαλκιάς με τη φανέλα του Παναθηναικου ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437649682000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"bbf27b77-39e3-4cfd-a99d-69c8a2594fc7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Απόστολος Γιάννου με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"69","Answer2":"79","Answer3":"89","Answer4":"99","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443519040000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"91ac3506-55e0-4084-89ec-69fc8fe9dfa1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα του Ακράτητου ;","Answer1":"Kαμία ","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441357707000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"1b00c542-de8a-4338-8378-69fcdf62aac9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά απο τις παρακάτω ομάδες αγωνίστηκε ο Αγγελος Χαριστέας ;","Answer1":"Χερτα","Answer2":"Βέρντερ Βρέμης","Answer3":"Μάιντς","Answer4":"Μπόχουμ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437647850000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"857a01af-4cdb-4039-b020-6a1a5bfb8419","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά απο τις παρακάτω ομάδες δεν έχει αγωνιστεί ο Φάνης Γκέκας ;","Answer1":"Κόνιασπορ","Answer2":"Σάμσουσπορ","Answer3":"Εσκίσεχιρσπορ","Answer4":"Αντάλιασπορ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437645512000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"2b13a6fd-5c1b-4618-abc5-6a21153f13a1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Το επίπεδό μου είναι πολύ υψηλό επίπεδο\" στην ελληνική τηλεόραση. Αυτή .... η ατάκα ειπώθηκε απο τον","Answer1":"Κώστα Κατσουράνη","Answer2":"Γιώργο Καραγκούνη","Answer3":"Θοδωρή Ζαγοράκη","Answer4":"Άγγελο Χαριστέα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447867728000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"e9c8b951-02ec-40e0-943a-6a70d36765e2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Καρίμ Σολτάνι με την φανέλα της Σκόντα Ξάνθης ;","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443527666000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"49206107-e72b-4947-9d9b-6a90bd524cd7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Βάλτε τον Ηλία στο ρολόι, να μετράει πόσα τρώει\" φώναζαν οι οπαδοί του Ολυμπιακού μετα την εμφατική νικη της ομάδας τους εναντίον της ΑΕΚ στο κύπελλο Ελλάδος το 2001 με σκορ","Answer1":"5-0","Answer2":"6-1","Answer3":"5-1","Answer4":"7-1","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436392048000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"755fe6d3-edb1-4f1b-812b-6aa99ef91a52","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Κυριάκος Τοχούρογλου με την ομάδα του ΠΑΟΚ ; ","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441009871000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a5e542ba-2f45-4559-a0cb-6ade4e00df65","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Λούκα Μιλιβόγεβιτς με την φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443259731000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"16b3eeb6-7b4b-4ecd-a637-6adf2919cb2a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 2003-2004 ;","Answer1":"Ηλίας Κάμπας","Answer2":"Πατρίκ Ογκουνσότο","Answer3":"Κλέιτον Σίλβα","Answer4":"Ηλίας Αναστασάκος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441354783000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"47f1d63e-555d-45f9-a402-6aebdc94f5c7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι σύλλογοι συνολικά από την περιφέρεια της Θράκης συμμετείχαν στη Β\u0027εθνική 1959-60 ως 2014-15 ;","Answer1":"5","Answer2":"10","Answer3":"15","Answer4":"20","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441269997000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"ac6ac9a1-122b-4283-8c7c-6af3d4008c53","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα B εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα της ΑΕΚ ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436951669000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"cb6502fc-843f-4d0f-9fa8-6b18fd311614","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ΑΕΚ στον Β γύρο του θεσμου του κυπέλλου  πρωταθλητριών   το 1968-1969","Answer1":"Ντέρμπι Κάουντι","Answer2":"Ακαντέμισκ Κοπεγχάγης","Answer3":"ΦΚ Σπαρτάκ Τρνάβα","Answer4":"Τίργκου Μούρες","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442565758000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"c809a899-3ef8-4a8d-8c2c-6b1b268ef3dd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τα περισσότερα γκολ που έχει σημειώσε σε έναν αγώνα ο Ντέμης Νικολαϊδης","Answer1":"4","Answer2":"3","Answer3":"6","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447845984000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"81086146-3b3b-41ff-9749-6b2d05154280","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Γ γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 2006-2007 ;","Answer1":"Λιλ","Answer2":"Λυών","Answer3":"Παρί Σεν Ζερμέν","Answer4":"Μονακό","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443172530000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"ead09faa-ba07-49b8-a646-6b43fb80fec4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώτος σκόρερ του Ολυμπιακού στις ευρωπαϊκές διοργανώσεις, από κοινού με τον Κώστα Μήτρογλου (15 γκολ)","Answer1":"Ζιοβάνι","Answer2":"Αλέκος Αλεξανδρής","Answer3":"Πρέντραγκ Τζόρτζεβιτς","Answer4":"Νίκος Αναστόπουλος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440581625000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"a740bc6b-afb7-42e1-a5da-6b542df79c29","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η έδρα της ομάδας του Αρη ;","Answer1":"Τούμπα","Answer2":"Κλεάνθης Βικελίδης","Answer3":"Νεά Σμύρνη","Answer4":"ΟΑΚΑ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436865729000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"10886846-c6b3-4eaf-bfed-6b60709d9d82","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Δ εθνικής έχει κατακτήσει η Προοδευτική ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436440820000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9e311ac1-3a10-4616-b573-6b645b1a0026","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ο ΠΑΟΚ στον θεσμό του κυπέλλου Γιουρόπα Λινγκ στην φάση των ομίλων την περίοδο 2014-2015 ;","Answer1":" Γκινγκάμπ","Answer2":"Ντιναμό Μινσκ","Answer3":" Φιορεντίνα","Answer4":"Σαχτάρ Ντοντετσκ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442223567000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ac066b76-059e-46e8-a80b-6b7ba4300245","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Ουίλιαμ Εντζεγκέλ πριν μεταγραφεί στην Βέροια ;","Answer1":"Παναιτωλικός","Answer2":"Πανιώνιος","Answer3":"Αστέρας Τρίπολης","Answer4":"Ατρόμητος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445332743000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2a70efce-ab67-4303-b2ac-6b980ad84e9f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Έτος ίδρυσης της ΠΑΕ Λάρισα (ΑΕΛ)","Answer1":"1964","Answer2":"1967","Answer3":"1968","Answer4":"1969","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436605418000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"4dca9f52-a7c3-460c-bb74-6bb8e71655e4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στον τελικό του κυπέλλου Ελλάδας 1979-1980 ποιά ομάδα συνέτριψε με 5-2 η Καστοριά φτάνοντας παράλληλα στην κατάκτηση του τίτλου ;","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Αρη","Answer3":"Ηρακλή","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435827547000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"ab464ea7-3a94-41eb-9a16-6bcfa6ca3b9e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια ατάκα δεν ανήκει στον Νίκο Αλέφαντο","Answer1":"Μάθε μπαλίτσα αγόρι μου","Answer2":"Με τον Αλέφαντο μιλάς","Answer3":"Θάνατος","Answer4":"Στα εξηγώ ωραία?","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435838934000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"ca970200-0763-4dec-a74b-6bd1a821ab98","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Γεβγέν Νεπλιακ με την φανέλα του Πλατανιά ; ","Answer1":"17","Answer2":"18","Answer3":"19","Answer4":"20","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444119506000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"45a70fa8-fa8e-46d1-bdf5-6bf4a40e5910","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 1993-1994 ;","Answer1":"Νίκος Κακανούλιας,","Answer2":"Ζντένκο Μουφ","Answer3":"Μπόγκο Ραγκέλοβιτς","Answer4":"Μοχάμεντ Αφάς","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441354144000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2c006a71-9c74-4af5-a689-6bf57f2d1f41","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον Α  γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 2001-2002 ;","Answer1":"Μακάμπι Χάιφα","Answer2":"Χιμπέρνιαν","Answer3":"Όσιγιεκ","Answer4":" Χαρτς","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443170416000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"5bf6bfe8-ed62-4623-babe-6bfa241fb7d0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τις περιόδους 1983-84, 1984-85, 1985-86, 1999-00 και 2000-01 πόσες ομάδες  προβιβάστηκαν από το πρωτάθλημα της Β εθνικής ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441268772000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d00e51d0-0f74-4544-b079-6c31342c9119","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Σωτήρης Μπαλάφας  με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"24","Answer2":"25","Answer3":"26","Answer4":"27","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120579000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8419c1f8-86ec-4d3d-8131-6c4d9833adf8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Γηραιότερος παίκτης που σκόραρε με την Ελλάδα","Answer1":"Γιώργος Κούδας","Answer2":"Μίμης Παπαϊωάννου","Answer3":"Μίμης Δομάζος","Answer4":"Ντέμης Νικολαίδης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435923713000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"677efd1e-eec5-47b7-afbd-6c73d353a263","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι ελληνικές ομάδες στα ευρωπαϊκά κύπελλα έχουν αναμετρηθεί περισσότερες φορές με ","Answer1":"Ισπανικές ομάδες","Answer2":"Ιταλικές ομάδες","Answer3":"Αγγλικές ομάδες","Answer4":"Γαλλικές ομάδες","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447928981000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a87b2640-4fb7-4c91-aadb-6c883ce16c4f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Εμάνουελ Περόνε  με την φανέλα του Ηρακλή ;","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443430789000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"8c1fc1ab-8fe2-41db-ae06-6c9f6c17122e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια σεζόν Ο Άρης υποβιβάστηκε για πρώτη φορά στην ιστορία του στη Β΄ Εθνική","Answer1":"1994-1995","Answer2":"1996-1997","Answer3":"1999-2000","Answer4":"1995-1996","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452943602000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"fd1113eb-97bc-4f1b-aa3c-6cc7745c4339","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα ξεκίνησε την ποδοσφαιρική του καριέρα ο Στράτος Αποστολάκης ","Answer1":"Παναιτωλικός","Answer2":"Παναθηναικός","Answer3":"Ολυμπιακος","Answer4":"Πανηλειακός","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435671382000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"147b9364-d6bc-4fd8-b4a3-6cc96214a3d6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας κατέκτησε ο Λάγιος Ντέταρι με τα χρώματα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440660578000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"1a95c27b-bf2d-4ad9-9966-6cd96088a084","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πρώτος ξένος σκόρερ του Ολυμπιακού (156 γκολ","Answer1":"Πρέντραγκ Τζόρτζεβιτς","Answer2":"Τζιοβάνι","Answer3":"Λάγιος Ντέταρι","Answer4":"Νέρι Καστίγιο","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1450364017000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"b3c31419-7593-438a-9038-6d201f453e75","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Γιαγιά Μπανανά  με την φανέλα του Πλατανιά ; ","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444119613000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"19d6562e-f6f8-4baf-af01-6d224e2c1030","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Σανέλ Γιαχιτς πριν μεταγραφεί στον Λεβαδειακό ;","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Αρης","Answer3":"Γκρασχόπερς","Answer4":"Τουν","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446111398000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"81571d82-d437-4439-836f-6d2a6cee249a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η Α.Ε.Λ στην προκριματική φάση του Europa Leugue 2009-2010 ;","Answer1":"Τουν","Answer2":"Ρεικιαβικ","Answer3":"Καισειρισπορ","Answer4":"Ξαμάξ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436433364000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"bfa45799-e3f5-46d1-8531-6d39a6b12bad","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο Κύπελλο Εκθέσεων μετράει η ομάδα του Ηρακλή ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436861262000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"eea5cbf0-69ce-4037-aa52-6d414f49aefa","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά χρονιά κατέκτησε ο Πανιώνιος το Βαλκανικό κύπελλο ;","Answer1":"1969","Answer2":"1970","Answer3":"1971","Answer4":"1972","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436871219000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"de99dd44-5389-4733-984f-6d539351f1be","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιάς ομάδας την φανέλα αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της Β εθνικής ο Πατρίκ Ογκουνσότο την σεζόν 2005-2006 πετυχαίνοντας 21 τέρματα ;","Answer1":"ΟΦΗ","Answer2":"Εργοτέλη","Answer3":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer4":"Παναχαϊκή","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441356457000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"df8f4f10-f87e-4c97-86a5-6d8c46474e79","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια ξένη Ευρωπαϊκή ομάδα απέκτησε τον πρώην παίκτη του Παναθηναικού Νίκο Καρέλη στην χειμερινή μεταγραφική περίοδο του 2015 - 2016 ","Answer1":"Γκενκ ","Answer2":"Άντερλεχτ","Answer3":"Ρέν","Answer4":"Σάλκε","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452688020000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"fa467cc6-1416-475c-a547-6da65d2641b2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Θανάσης Παπαγεωργίου  με την φανέλα του Πανθρακικού ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443772841000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b9e9a11c-b714-4f88-9977-6da7770aa287","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Μόλις ήπια ένα ποτήρι τσάι που κόστισε 10.886.000 ευρώ\" Δήλωσε ο μεγαλομέτοχος γνωστής ΠΑΕ μετά απο την εξόφληση όλων χρεών της προς το δημόσιο","Answer1":"Βαγγέλης Μαρινάκης","Answer2":"Ιβάν Σαββίδης","Answer3":"Δημήτρης Μελισανίδης","Answer4":"Νίκος Αλαφόυζος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446205144000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"79fd26b4-43aa-49f2-a5d1-6e0340989c9e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Παναθηναικός το κύπελλο Ελλάδας 1983-1984","Answer1":"Πιέτρ Πάκερτ","Answer2":"Γ.Γκμοχ","Answer3":"Γκ.Μπεγκστον","Answer4":"Α.Στρειλάου","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435916894000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"e18411f3-352e-413d-ad00-6e283c40ffe7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες συμμετοχές μετράει η ομάδα του Αρη στο κύπελλο πρωταθλητριών ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436867760000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"cf945336-e916-4369-a857-6e43dd2d806d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Την περίοδο 2002-03 ο Άρης φτάνει στον τελικό κυπέλλου με αντίπαλο τον ΠΑΟΚ. Ο προηγούμενος τελικός που συμμετείχε ήταν πρίν απο","Answer1":"20 χρόνια","Answer2":"28 χρόνια","Answer3":"30 χρόνια","Answer4":"33 χρόνια","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452943664000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"a0014ba3-5558-4e70-94ca-6e465d2baf25","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Νίκος Γιαννακόπουλος με την φανέλα του Παναθηναικού","Answer1":"15","Answer2":"25","Answer3":"35","Answer4":"45","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443428813000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"18db2636-da6d-49b8-b84a-6e4a639644e5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Γιώργος Κοσκοτάς  διετέλεσε πρόεδρος του Ολυμπιακού απο το 1987 έως ;","Answer1":"1988","Answer2":"1989","Answer3":"1990","Answer4":"1991","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440487941000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"85093e2f-01b3-4620-b3ae-6e4b8fa3f744","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει αναδειχθεί  1ος σκόρερ στο Ελληνικό Πρωτάθλημα ο Γιώργος Σιδέρης ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440760262000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e33be7ec-8cff-4930-b81b-6e7b4ef2a99d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι σύλλογοι συνολικά από την περιφέρεια των Νήσων Αιγαιου συμμετείχαν στη Β\u0027εθνική 1959-60 ως 2014-15 ;","Answer1":"12","Answer2":"14","Answer3":"16","Answer4":"18","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441269915000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6f70dd41-442c-4e3b-bb4c-6e89ece6b61c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο κορυφαίος σκόρερ στην ιστορία της ΑΕΚ στο πρωτάθλημα;","Answer1":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer2":"Θωμάς Μαύρος","Answer3":"Μίμης Παπαιωάννου","Answer4":"Κώστας Νεστορίδης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437119159000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"b9602e21-c5f4-467c-bdda-6eab2f108cf7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ύστερα από 4,5 χρόνια με τη φανέλα της Παναχαϊκής ο Γρηγόρης Γεωργάτος  (126 συμμετοχές, 14 γκολ) πήρε μετεγγραφή για ;","Answer1":"Παναθηναικό","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"Ολυμπιακό","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440752716000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"e03209e7-10a4-449f-9e82-6ec9631ac9b5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Φάνης Τουτζιάρης φόρεσε δύο φανέλες από ομάδες της Θεσσαλονίκης ποιές ήταν αυτές ;","Answer1":"Ηρακλής,Απόλλων Καλαμαριάς","Answer2":"ΠΑΟΚ,Ηρακλης","Answer3":"Αρης,Ηρακλής","Answer4":"ΠΑΟΚ,Αρης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435781701000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"79098791-29d4-4312-aee9-6ed4385f5b64","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στις 16 Σεπτεμβρίου 1975 υπό την καθοδήγηση του Γκιούλα Λοράντ ο ΠΑΟΚ σημείωσε μια μεγάλη νίκη επί ποιάς ομάδας για το κύπελλο ΟΥΕΦΑ ;","Answer1":"Αρσεναλ","Answer2":"Νάπολι ","Answer3":"Μπαρτσελόνα","Answer4":"Παρι σεν Ζερμέν","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441958849000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"235e6eb0-c778-4b20-986e-6eeb14d2d874","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα του ΠΑΟΚ στην Β φαση του κυπέλλου Ελλάδας την περίοδο 2002-2003 ;","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Ολυμπιακό Βόλου","Answer3":"Ολυμπιακό","Answer4":"Παναθηναικό","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441959680000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"090f2d11-f3cd-41c6-8cf5-6eee7fbfce44","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα σημείωσε στο Ελληνικό πρωτάθλημα φορώντας τη φανέλα της ΑΕΚ ο Νίκος Λυμπερόπουλος ;","Answer1":"65","Answer2":"75","Answer3":"85","Answer4":"95","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437119672000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"ce78582b-9481-44b0-81a5-6f0948ee6470","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Σοφιάν Σέρφα  με την φανέλα του Πανθρακικού ;","Answer1":"12","Answer2":"13","Answer3":"14","Answer4":"15","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443772917000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"4acf945b-1ef6-40de-a75a-6f23ae7d3b2a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο της κατέκτησε η ΑΕΚ το κύπελλο Ελλάδας 1982-1983","Answer1":"Ιβιτσα Οσιμ","Answer2":"Νίκος Αλέφαντος","Answer3":"Χ.Σενέκοβιτς","Answer4":"Ντούσαν Μπάγιεβιτς","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435919009000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d79887a9-48f9-42e2-a426-6f3bdc2d93fd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Καλίφα Σανκαρέ με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"13","Answer2":"14","Answer3":"15","Answer4":"16","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443517749000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"1adc1b8c-25d7-44ce-9c12-6f3c85b707bf","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Μετά την θητεία του στον Ολυμπιακό σε ποιά ομάδα αγωνίστηκε ο Ιεροκλής Στολτίδης ;","Answer1":"Λεβαδειακό","Answer2":"Κέρκυρα","Answer3":"Εργοτέλη","Answer4":"ΌΦΗ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440621937000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"1d9f6638-9c06-4dfc-be4e-6f7b57b0f1fb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Aπό ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στην φάση των 32 του θεσμου του Γιουρόπα Λιγκ  το 2011-2012 ;","Answer1":"Ουντινέζε","Answer2":"Φιορεντίνα","Answer3":"Μίλαν","Answer4":"Ρόμα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442221992000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"93e4afb4-c5cb-4c21-abda-6f84282e7bf0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας κατέκτησε ο Κριστόφ Βαζέχα με τη φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"6","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437562052000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"4185e824-77de-4060-8321-6f8ef8fb9cb2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιόν σύλλογο αναδείχθηκαν οι παρακάτω ποδοσφαιριστές στη δεκαετία του ¨60 ; (Βαγγέλης Συρόπουλος, Λάζαρος Παπαδόπουλος, Γιάννης Δανδέλης, Θωμάς Λιόλιος,)","Answer1":"Σκόντα Ξάνθη","Answer2":"Λάρισα","Answer3":"Βέροια","Answer4":"Προοδευτική","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441699169000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2d654535-1e85-4bcf-8f04-6f93f35f3a02","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πρώτος σκόρερ στην ιστορία της Καστοριάς ;","Answer1":"Αφεντουλίδης Αν.","Answer2":"Λιόλιος Θ","Answer3":"Μοσχοφίδης","Answer4":"Σιάντσης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441700932000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"96ee8504-d124-43b9-822f-6faa248e785e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Μούκαμ Μεκόντσο με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"64","Answer2":"74","Answer3":"84","Answer4":"94","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443518956000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"6210db99-e4bc-4ad5-9318-6fbf0ec7d557","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η ΑΕΚ στον θεσμό του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ στην φάση των ομίλων την περίοδο 2004-2005 με αντιπάλους τις Ζενίτ ,Λιλ,Ααχεν και Σεβίλη σε 4 παιχνίδια πόσες ήττες γνώρισε ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443172049000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"74e7519a-779c-48c6-9368-6fe865df9dec","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει αγωνιστεί σε τελικό κυπελλου Ελλάδας η ομάδα του Αιγάλεω ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436863220000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"f04ffad8-2c67-4e26-925a-6fea967f89a2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα της Παναχαικής ;","Answer1":"1891","Answer2":"1893","Answer3":"1895","Answer4":"1899","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441614736000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"1cd1178f-98ef-471c-9792-6fec77149409","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στην φάση των 16 του Europa league του 2009-2010 από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ομάδα του Παναθηναϊκού  ;\r\n","Answer1":"Πόρτο","Answer2":"Κλαμπ Μπριζ","Answer3":"Σταντάρ Λιέγης","Answer4":"Ρόμα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437554544000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"889c201a-e5a0-4141-9db7-701e04d34e75","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο επόμενος ποδοσφαιρικός σταθμός του Αλέκου Ράντου μετά τον Ολυμπιακό ;","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Πανελευσινιακός","Answer3":"Απόλλων Καλαμαριάς\t","Answer4":"Πιερικός","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441011166000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"64120ae5-ec1e-497c-9191-702e4e903892","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 1983-1984 ;","Answer1":"Κώστας Παρασκευόπουλος","Answer2":"Ζντένκο Μουφ","Answer3":"Μιχάλης Τζέπτιμπης","Answer4":"Νίκος Κακανούλιας,","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441275638000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"67a01e4e-370d-4c5f-bc9f-705c46fc033f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες σαιζόν έχει αγωνιστεί η Κέρκυρα στην Δ εθνική κατηγορία ;","Answer1":"11","Answer2":"12","Answer3":"13","Answer4":"14","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436438713000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3caf50f7-798b-4852-8432-7072e9d74614","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώτος σκόρερ την σεζόν 2014-2015 ","Answer1":"Εστέμπαν Σολάρι","Answer2":"Μάρκους Μπέργκ","Answer3":"Στέφανος Αθανασιάδης","Answer4":"Τζερόνιμο Μπαράλες","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447412986000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"57a826c8-4c84-401f-a994-70a1e096e6a7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Αριστοτέλης Καρασαλίδης  με την φανέλα του Ηρακλή ;","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"6","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443430288000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"db423ed1-d7f8-4cd6-ba06-70c0371ec07d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Αλέξανδρος Βεργώνης  με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"20","Answer2":"21","Answer3":"22","Answer4":"23","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120398000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"154643a9-ec7c-4c45-ad43-70c577b5f0fb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα της Κορίνθου;","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"6","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441358025000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"8d2c75d1-5f47-4523-98b9-70d4b411b3c1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Βάλε ενα γκολ και ας πεθάνω Καπετάνο Καπετάνο\" Φώναζαν οι οπαδοί της ΑΕΚ για τον Φορ της ομάδας τους. Τελικά πόσα γκολ σημείωσε με την κιτρινόμαυρη φανέλα σε συνολικά 26 συμμετοχές ","Answer1":"8","Answer2":"12","Answer3":"6","Answer4":"4","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436391882000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"b0967fb8-d991-4d6e-b08e-70e41fc47611","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Απόστολου Βέλλιου πριν μεταγραφεί στον Ηρακλή  ; ","Answer1":"Εβερτον ","Answer2":"Λιρς","Answer3":"Τσέλσι","Answer4":"Ναντ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444812047000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"ec1b0ff0-39dd-48fa-af29-70ea9a843164","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στην φάση των 16 του κυπέλλου Πρωταθλητριών του 1960-1961 από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ομάδα του Παναθηναϊκού ;","Answer1":"Φερεντσβάρος","Answer2":"Κολωνία","Answer3":"Νοτιγχαμ Φόρεστ","Answer4":"Σπάρτακ  χραντετς Κράλοβε","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437554927000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a9001b9b-6344-4618-8527-70f3067f9e2b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Παναθηναικός το κύπελλο Ελλάδας 2013-2014 ;","Answer1":"Νίκος Νιόπλιας","Answer2":"Γιάννης Αναστασίου","Answer3":"Ιτζάκ Σουμ","Answer4":"Σέρτζιο Μαρκαριάν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435916183000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"0157e5e3-4d2f-4897-9319-710df59f57e8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιές ομάδες προβιβάστηκαν από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο  1963-1964 ;","Answer1":"Καστοριά-Δόξα Δράμας","Answer2":"Λάρισα-Ατρόμητος","Answer3":"Προοδευτική-Τρίκαλα","Answer4":"Νίκη Βόλου-Απόλλων Σμύρνης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441265070000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"fdff4d46-9097-4370-8f74-710f9bbf6614","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Απο ποια ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στο κύπελλο της Γ εθνικής τη σεζόν 2013-2014","Answer1":"Αχαρναικό","Answer2":"Λαμία","Answer3":"Αγροτικό Αστέρα","Answer4":"Χαϊδάρι","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445518260000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"e01b7409-29d7-4094-82ce-711c18cff492","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Γ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Εργοτέλη ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436865162000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"4c5467df-7aa1-40aa-ba78-71223db4c6a0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιας ομάδας το πλειοψηφικό πακέτο μετοχών προσπάθησαν να αποκτήσουν οι πρώην ποδοσφαιριστές Βασίλης Μπορμπόκης και Γιώργος Ξενίδης το 2005","Answer1":"Απόλλων Σμύρνης","Answer2":"Αγροτικό Αστέρα","Answer3":"Ιωνικό","Answer4":"Απόλλων Καλαμαριάς","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445526801000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"d9e5d407-4b4f-49d5-bec7-7124f8f8de8d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον Β γύρο του θεσμου του κυπέλλου Πρωταθλητριών  το 1976-1977 ;","Answer1":"Ντιναμό Κιέβου","Answer2":"Άιντραχτ Φρανκφούρτης","Answer3":"Σεβίλη","Answer4":"Σοσό","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441961493000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"bf907805-6575-488c-8766-7149d52caef1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Αγγελος Φιλλιπίδης διετέλεσε πρόεδρος στην ΠΑΕ Παναθηναικό απο το 2000 εως ; ","Answer1":"2001","Answer2":"2002","Answer3":"2003","Answer4":"2004","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437389415000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"ee64773b-7491-4f84-92e7-714b49659fae","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η ομάδα με τις περισσότερες συμμετοχές και αγώνες στο πρωτάθλημα της Β΄ Εθνικής ;","Answer1":"Παναχαική","Answer2":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer3":"Λεβαδειακός ","Answer4":"Προοδευτική","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441700155000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"770056e9-54e6-4c0f-9697-71576c11ca6d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Τάσου Μπακασέτα  πριν μεταγραφεί στον Πανιώνιο ;","Answer1":"Αρης","Answer2":"Κέρκυρα","Answer3":"Ατρόμητος","Answer4":"Αστέρας Τρίπολης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445245015000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"7a434050-19a2-4e7b-af4a-71725f3591c7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστής από την Ελληνική ήταν ο πρώτος σκόρερ της ομάδας του στο Ευρωπαικό  πρωταθλήμα του 2012 ; ","Answer1":"Γίωργος Καραγκούνης","Answer2":"Αγγελος Χαριστέας","Answer3":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","Answer4":"Κώστας Κατσουράνης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436349035000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0315fcdc-7d93-4e49-9ac6-717845d01504","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Ολυμπιακός το κύπελλο Ελλάδας 2004-2005","Answer1":"Ερνέστο Βαλβέρδε","Answer2":"Τάκης Λεμονής","Answer3":"Τροντ Σόλιντ","Answer4":"Ντούσαν Μπάγιεβιτς","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435918186000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"26f3340f-17a8-419b-9834-717cd39f41a6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η μεγαλύτερη νίκη στην ιστορία του Πανιωνίου ;","Answer1":"5-0","Answer2":"6-0","Answer3":"7-0","Answer4":"8-0","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436871476000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"699b6553-5e14-4bf5-b9dd-7186c97ffd15","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Αν κάποιος δε μπορεί να αντέξει την πίεση, ας πάει στο μπαλέτο…\" ποιος προπονητής παρομοίασε τους παίκτες του με μπαλαρίνες ","Answer1":"Τραϊανίος Δέλλας","Answer2":"Ίγκορ Τούντορ","Answer3":"Γκουστάβο Πογιέτ","Answer4":"Αντρέα Στραματσόνι","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448895811000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"3cdcd984-8bff-4a40-9da9-71a68179872b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Τάσος Μπακασέτας   με την φανέλα του Πανιωνίου  ; ","Answer1":"12","Answer2":"13","Answer3":"14","Answer4":"15","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444043031000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"93b68d02-394b-4081-aab4-71be3af76b8e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά Ελληνική ομάδα έφτασε στον τελικό του βαλκανικού κυπέλλου το 1994 ;","Answer1":"Αθηναικός","Answer2":"Ολυμπιακός","Answer3":"Πας Γιάννινα","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436440190000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b515aa23-0553-4ab7-b231-71dce32a96be","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Μιχάλη Μανιά πριν μεταγραφεί στον ΠΑΣ Γιάννινα  ; ","Answer1":"Αρης","Answer2":"Ηρακλής","Answer3":"Ατρόμητος","Answer4":"ΟΦΗ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444899904000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7cae6037-2001-4753-9d70-71ff175ce9c4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Νικόλας Πατέρας διετέλεσε πρόεδρος στην ΠΑΕ Παναθηναικό απο το 2008 εως ; ","Answer1":"2009","Answer2":"2010","Answer3":"2011","Answer4":"2012","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437389621000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"dfd7cc0f-1f18-4288-b6f2-721e444d59c8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα ξεκίνησε την ποδοσφαιρική του καριέρα ο Κώστας Φορτούνης ;","Answer1":"Α.Ο Τρίκαλα","Answer2":"Αστέρα Τρίπολης","Answer3":"Αρη","Answer4":"Ολυμπιακό","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440673008000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"f443294b-8b43-4bf8-ad38-7220533cc359","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O πρόεδρος της ΠΑΕ Παναθηναικός ;","Answer1":"Γιάννης Αναστασίου","Answer2":" Γιάννης Αλαφούζος","Answer3":"Δημήτρης Γιαννακόπουλος","Answer4":"Νικόλας Πατέρας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437387979000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"d6c5bb93-2e17-4865-ab54-722312136f48","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια χρονιά κατέκτησε η Καστοριά το Κύπελλο Ελλάδος","Answer1":"1982","Answer2":"1979","Answer3":"1980","Answer4":"1982","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436866578000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"801c6b57-e49e-482f-bf29-7231e495283d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Χρήστου Αραβίδη πριν μεταγραφεί στην ΑΕΚ ;","Answer1":"Ξάνθη","Answer2":"Πανιώνιος","Answer3":"Παναχαική","Answer4":"Λάρισα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444726302000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"899aa41d-dcfa-4b86-b3be-725fb3225295","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα σούπερ καπ Ελλάδας έχει στην τροπαιοθήκη της η ομάδα της ΑΕΚ ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437120989000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"563ea395-3510-4abe-aebe-7270c5923a38","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Τάσος Παπάζογλου με την φανέλα του Παναιτωλικού  ; ","Answer1":"12","Answer2":"13","Answer3":"14","Answer4":"15","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444121675000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"2c0bdeb0-839c-4728-9c53-727f9cff1cb4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι λιγότερες νίκες του ΠΑΟΚ σε μια αγωνιστική χρονιά ;","Answer1":"5","Answer2":"7","Answer3":"9","Answer4":"11","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437128596000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ac7f621f-aef4-4026-b886-72923b372102","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες συμμετοχές μετράει η ομάδα του Πανιωνίου στο κύπελλο Διεθνών εκθέσεων ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436870219000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e28c16ca-2681-40d7-8989-72a29c2b25d2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Νέρι Καστίγιο έχει αγωνιστεί στο Ελληνικό πρωτάθλημα εκτός του Ολυμπιακού, με ποιάς άλλης ομάδας τα χρώματα ;","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"ΑΕΚ","Answer3":"Αρη","Answer4":"Παναθηναικό","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440660041000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"b592e2ec-218e-4d9d-afcd-72a7ef7303a1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"To ψευδώνυμο του Ηρακλή ;","Answer1":"Μαύρη θύελλα","Answer2":"Αργοναύτης","Answer3":"Γηραιός","Answer4":"Αγιαξ της Ηπείρου","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436860157000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"c0416796-a64a-4c75-b788-72b61da7904b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώτος σκόρερ σε επαγγελματικές διοργανώσεις με την φανέλα του Εργοτέλη ;","Answer1":"Μάριο Μπουντιμιρ","Answer2":"Ντιέγκο Ρομάνο","Answer3":"Πάτρικ Ογκουνσότο","Answer4":"Σταύρος Λαμπράκης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436865462000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b70617ec-613d-46da-8116-72f22ca286d4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Ρομπέρτο Μπατιόν   με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"5","Answer2":"6","Answer3":"7","Answer4":"8","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120480000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"d4415c63-e14b-4916-8985-7315e084729e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1973-1974 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 26 τέρματα ;","Answer1":"Αντώνης Μηγιάκης","Answer2":"Αντώνης Αντωνιάδης","Answer3":"Γιώργος Σιδέρης","Answer4":"Ντούσαν Μπάγιεβιτς","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441099365000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"21fd900c-06be-4a46-a8ac-733bf5d30d13","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι ποδοσφαιριστές αναδείχθηκαν πρώτοι σκόρερ του Ελληνικού πρωταθλήματος φορώντας την φανέλα του Παναθηναικού  ;\r\n","Answer1":"12","Answer2":"14","Answer3":"16","Answer4":"18","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441103239000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"adcf4342-2b49-4708-8738-734bdb33233c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Η ευρύτερη ήττα στην ιστορία της Εθνικής ομάδας ποδοσφαίρου της Ελλάδας ήταν με σκορ 11-1 από ποιόν αντίπαλο ;","Answer1":"Γερμανία","Answer2":"Αγγλία","Answer3":"Ιταλία","Answer4":"Ουγγαρία","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435920913000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"2fc97fc2-1ee1-47d2-9aee-73bab3762e9a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τον τίτλο του Σούπερ Καπ Ελλάδας πόσες φορές τον  έχει κατακτήσει  η κυπελλούχος  ομάδα ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441188974000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"d1dc7973-4997-40c8-808c-73c8b5d8db3f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι παρακάτω διακεκριμένοι προπονητές :Νίκος Αλέφαντος,Γιώργος Χατζάρας, Αλεξ ΠέτροβιτςΓιάννης Κόλιας,Ντέζο Μπούτζακ,,έχουν περάσει από την ομάδα ;","Answer1":"Αρης","Answer2":"Πιερικός","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441621438000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3aea3d61-d629-45eb-982d-73ef98de2c0f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο της κατέκτησε η ΑΕΚ  το κύπελλο Ελλάδας 1999-00","Answer1":"Γ.Παθιακάκης","Answer2":"Ντ.Μπάγεβιτς","Answer3":"Νίκος Αλέφαντος","Answer4":"Ι.Οσιμ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435918918000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"707bd1da-b9d1-40b9-905c-7408a543cd0e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά κατηγορία του Ελληνικού πρωταθλήματος  θα αγωνίζεται η ομάδα της Βέροιας  για το ποδοσφαιρικό έτος 2015-2016","Answer1":"Φούτμπολ Λιγκ","Answer2":"Σούπερ Λίγκ","Answer3":"Γ εθνική","Answer4":"Τοπικό Ερασιτεχνικό","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441698667000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"eb9c69b9-d1a7-4ed1-aa1b-745c0c7378c4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα της Ρόδου ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441357845000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"286d491e-d584-4306-b42c-74710a7191de","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Απόστολος Σκόνδρας  με την φανέλα του ΠΑΣ Γιάννινα  ;","Answer1":"4","Answer2":"24","Answer3":"34","Answer4":"44","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443519367000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"feb8e841-8f6d-4fd3-b4ba-74738b14caa8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά απο τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ποτέ η ομάδα του ΠΑΟΚ σε ευρωπαϊκό επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Μπάγερν Μονάχου","Answer2":"Σάλκε","Answer3":"Στουτκάρδη","Answer4":"Μπαγερ Λεβερκουζεν","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437124117000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"2c880a79-8859-4885-8a0c-747a2e5ed36c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά απο τις παρακάτω ομάδες αγωνίστηκε ο Αγγελος Μπασινάς ;","Answer1":"Μονακό","Answer2":"Αρλ Αβινιόν","Answer3":"Ρέιντζερς","Answer4":"Φούλαμ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437648803000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"e181b15a-a6ed-4aa4-a45e-749f343ef355","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος παίκτης απο τους παρακάτω δεν έχει σκοράρει με απευθείας εκτέλεση κόρνερ στην Α\u0027 Εθνική κατηγορία","Answer1":"Ριβάλντο","Answer2":"Βασίλης Χατζηπαναγής","Answer3":"Δημήτρης Σαραβάκος","Answer4":"Πάμπλο Γκαρσία","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435695710000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"f81b10ed-ef9a-4e1d-91bd-74a3e4f58f79","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Ούτε mega ούτε UEFA αλλα ANT1 με την θεία σας την Βέφα\" φώναζαν οι οπαδοί του ΠΑΟ για τους συνεχείς αποκλεισμούς της ομάδας","Answer1":"Ολυμπιακός","Answer2":"ΑΕΚ","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Άρη","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452503840000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"e9fb105c-0579-472b-91f8-74aa9938a566","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Παναγιώτης Κονέ ξεκίνησες απο τις ακαδημίες του ","Answer1":"Ηρακλή","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"Ολυμπιακού","Answer4":"Φωστήρα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1450776972000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"9d0ee179-ee68-406a-bd25-74c6f2573639","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Β γύρο του θεσμου του κυπέλλου κυπελλούχων  το 1995-1996","Answer1":"Ντορτμουντ","Answer2":"Γκλανμπαχ","Answer3":"Μπόλτον","Answer4":"Μπαγερ Λεβερκουζεν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442570071000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8a2518ac-46b3-4590-9415-74f4f1c76784","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα είχε αποκτηθεί ο Ανδρέας Ιβαντσιτς το 2006 ;","Answer1":"Ραπίντ Βιέννης","Answer2":"Σάλτσμπουργκ","Answer3":"Λεβάντε","Answer4":"Χετάφε","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437641329000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"0e1c25f8-90f5-4547-b60f-7501a8a876e3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Κώστας Ιωσηφίδης  με ποιόν προπονητή στον πάγκο της Εθνικής Ελλάδας έκανε το ντεμπούτο του ;","Answer1":"Κώστας Πολυχρονίου","Answer2":"Λάκης Πετρόπουλος","Answer3":"Αλκέτας Παναγούλιας","Answer4":"Βασίλης Δανιήλ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442228504000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"1f1e35a3-9f3b-44dd-aee9-75302332ebeb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιού έτους η  διοργάνωση του κυπέλλου Ελλάδας έληξε χωρίς τη διεξαγωγή τελικού καθώς ο Ολυμπιακός αρνήθηκε να αγωνιστεί με την ΑΕΚ, με αποτέλεσμα η τελευταία να κατακτήσει το κύπελλο με νίκη 2–0 χωρίς αγώνα.","Answer1":"1963-1964","Answer2":"1964-1965","Answer3":"1965-1966","Answer4":"1966-1967","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435916025000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"bfb9bc86-4168-4f68-b646-75325c1be563","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το 2001 στο 3ο γύρο του κυπέλλου Ελλάδος  (ΑΕΚ - ΟΣΦΠ) , Ο Πέτρος Στάθης διέταξε τους παίκτες της ΑΕΚ λόγω της απαράδεκτης διαιτησίας να ","Answer1":"Φύγουν","Answer2":"Πέσουν κάτω","Answer3":"Φωνάξουν","Answer4":"Πάνε στην εστία","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448622030000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"a1c80ed0-a170-480d-b201-75431f5657ed","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές συνολικά έχει αναλάβει τα ηνία της ομάδας του Αρη ο Γιάννης Μιχαλήτσος ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436867491000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7fe9cb88-3314-496f-8885-7556e2b13a17","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιάκός τον Νταβιδ Φουστέρ το 2009 ;","Answer1":"Ελτσε","Answer2":"Βιγιαρεάλ","Answer3":"Σεβίλη","Answer4":"Εσπανιόλ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440747982000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f6ecf738-6012-484f-adac-756a25bec299","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστής από την Ελληνική ομάδα πέτυχε το μοναδικό τερμα της εθνικής στην ισοπαλία 1-1 με την Πολωνία στην πρεμιέρα του Ευρωπαικού πρωταθλήματος του 2012 ;","Answer1":"Αγγελος Χαριστέας","Answer2":"Δημήτρης Παπαδόπουλος ","Answer3":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","Answer4":"Φάνης Γκέκας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436348499000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"690c511c-4563-4593-9500-756ab1af6554","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Μάρκου Βελλίδη πριν μεταγραφεί στον ΠΑΣ Γιάννινα  ; ","Answer1":"Αρης","Answer2":"Ηρακλής ","Answer3":"Ατρόμητος","Answer4":"Παναχαϊκή","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444899492000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"d1f6a6a5-5fcb-49fe-a0c0-7583601d1c7b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έxει υποβιβαστεί ο Παναθηναικός απο το πρωτάθλημα της πρώτης εθνικής ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437391243000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"8ac4cd64-5915-44a3-898e-759783f16a84","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Παναθηναικός τον διεθνή Πολωνό Επιθετικό Εμανουελ Ολισαντέμπε το 2001 ;","Answer1":"Τζάσπερ Γιουνάιτεντ","Answer2":"Πολόνια Βαρσοβίας","Answer3":"Πορτσμουθ","Answer4":"Λέγκια Βαρσοβίας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437561721000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"888a356e-dfd6-413e-94b4-75ce378aa1dc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Συνολικά ποσες ελληνικές ομάδες έχουν συμμετάσχει στις ευρωπαϊκές διοργανώσεις","Answer1":"22","Answer2":"18","Answer3":"20","Answer4":"19","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447929068000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b3c4e0b0-fc8c-4db2-9675-75e1d23dc503","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το ψευδώνυμο της ομάδας της Καλαμάτας ;","Answer1":"Κροκόδειλοι","Answer2":"Κάστορες","Answer3":"Μαύρη θύελλα","Answer4":"Πάνθηρες","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436948493000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"e675e05b-f9f5-45aa-b399-75ef60a5d027","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Νίκος Καλτσάς  με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"13","Answer2":"23","Answer3":"33","Answer4":"43","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443429761000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"9d3abcb8-8cbf-4a0a-bee9-75fdc8a61455","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο μεγαλύτερος ποδοσφαιριστής στην ιστορία του Παναιγιάλειου που έχει φορέσει την μελανόλευκη ήταν ;","Answer1":" Λουκανίδης","Answer2":" Σοφιανός","Answer3":"Καραγιαννάκης","Answer4":" Μωραϊτέλης,","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441791769000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"6a6f1a34-bb10-4747-b71e-7616fc0bb35e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι εξής ποδοσφαιριστές:Κώστας Δαβουρλής,Στραβοπόδης Βασίλης,Ανδρέας Μιχαλόπουλος,Νίκος Κουρμπανάς έχουν αγωνιστεί είτε σαν συμπαικτες είτε σε διαφορετικές σεζόν με τα χρώματα  ;","Answer1":"Ιωνικός","Answer2":"Παναχαική","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"ΟΦΗ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441619021000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"2372b607-d92a-44e6-9b89-76492d559db4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες συμμετοχές μετραέι η εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας σε Ευρωπαϊκό Πρωτάθλημα ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435921118000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9011be03-34fc-4e77-bf1d-764a117aec32","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα ξεκίνησε την ποδοσφαιρική του καριέρα ο Γιούρκας Σειταρίδης ;","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Παναθηναικό","Answer3":"Καλαμάτα","Answer4":"Απόλλων Καλαμαρίας","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436008068000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7ee8f9fd-9521-4ab0-867c-7663add18a56","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα ανέλαβε ως Γενικός διευθυντής ο Βασίλης Γκαγκάτσης την περίοδο 2015-2016","Answer1":"ΠΑΕ ΑΕΚ","Answer2":"ΠΑΕ Ηρακλής","Answer3":"ΠΑΕ Πανιώνιος","Answer4":"ΠΑΕ ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446207252000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"848afa49-0171-4d19-afc4-7676ee41603e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός προπονητής οδήγησε τον Πανθρακικό από την Δ εθνική κατηγορία στην πρώτη με τρεις διαδοχικές ανόδους σε αντίστοιχα χρόνια ;","Answer1":"Χοσέ Μάνουελ Ρόκα","Answer2":"Εμίλιο Φερέρα","Answer3":"Κώστας Βασιλακάκης","Answer4":"Σάββας Παντελίδης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436947654000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"6ac42530-dbce-488a-b177-76b5478a3cc0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο  Κριστόφ Κρολ με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"21","Answer2":"22","Answer3":"23","Answer4":"24","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444122648000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"8dc20f6b-bb70-41d3-8d49-76e824b82891","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αμπντέλ Ραζέκ Μαχμούντ Φατλάλα .... Το \"μικρό\" αυτό όνομα άνηκε στον ποσοσφαιριστή ","Answer1":"Σισέ","Answer2":"Οφορίκουε","Answer3":"χάγκαν","Answer4":"Σικαμπάλα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453132829000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"ff4a46df-ed8f-4871-a46c-7705cf9d179d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τη σεζόν 10-11 στη φάση των ομίλων του Europa League  ο ΠΑΟΚ επικράτησε της Ντιναμό Ζάγκρεμπ (0-1) με σκόρερ τον","Answer1":"Βιειρίνια","Answer2":"Βιτόλο","Answer3":"Αθανασιάδη","Answer4":"Σαλπιγγίδη","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448620239000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"86262ef8-4230-4182-ac2f-77064f5279a4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Παναθηναικός  το πρωτάθλημα του 1969-1970 ;","Answer1":"Καζιμίρ Γκόρσκι","Answer2":"Φέρεντς Πούσκας","Answer3":"Λες Σάνον","Answer4":"Β.Ντραγκίσεβιτς","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437556928000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"939525fd-fa1c-4024-96c2-770d8a8a20a4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Ράσμους Θελάντερ με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"23","Answer2":"24","Answer3":"25","Answer4":"26","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443429160000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"cd950c2b-9c4e-423e-b7e7-7718dbeff77a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα τoυ Αθηναικού  ;","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441358332000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6c106f5e-2a0d-4b9c-9688-771d23583117","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Αλέξανδρος Αναγνωστόπουλος με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"25","Answer2":"35","Answer3":"45","Answer4":"55","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443428481000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"65fb21f7-90a2-4101-9ee1-7767be6602f1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"To Γήπεδο του Άρη \"Κλεάνδθης Βικελίδης\" βρίσκεται στην περιοχή ","Answer1":"Χαριλάου","Answer2":"Άνω Τούμπα","Answer3":"Ανάληψη","Answer4":"Κέντρο","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453195655000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"7fe33cf8-f22a-45c7-b32c-776af3ea34c1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα του εξωτερικού πήρε μεταγραφή ο ποδοσφαιριστής του Ολυμπιακού Νέρι Αλμπέρτο Καστίγιο το 2007 ","Answer1":"Ρούμπιν Καζάν","Answer2":"Σαχτάρ Ντόνετσκ","Answer3":"Βίσλα Κρακοβίας","Answer4":"Μάντσεστερ Σίτι","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436390515000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"8ee9cf13-ad06-4261-88bf-77700224f881","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Αλέξανδρος Χιντασέλι  με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"60","Answer2":"70","Answer3":"80","Answer4":"90","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444123130000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"ca9ee42d-a2e3-4a4c-8904-779326c718c4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό σκορ αναδείχθηκε ισόπαλη η εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας με αντίπαλο το Μεξικό στο κύπελλο Συνομοσπονδιών του 2005 ;","Answer1":"0-0","Answer2":"1-1","Answer3":"2-2","Answer4":"3-3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436002357000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"4b2f8de3-e310-4b1d-97d7-77bd04022008","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει κατακτήσει ο Παναθηναικός τη έκτη θέση στο Ελληνικό πρωτάθλημα ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437392808000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"bdadcb83-96ac-4c02-9e30-77d3fe3e22d7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Γιώργος Τζαβέλλας με την φανέλα τoυ ΠΑΟΚ ;","Answer1":"21","Answer2":"31","Answer3":"41","Answer4":"51","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443428464000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"2deda8ef-4cf7-485e-b527-77de72e452cf","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Εκτός από τη Μπάγερ Λεβερκούζεν σε ποιά άλλη ομάδα του Γερμανικού πρωταθλήματος έχει αγωνιστεί ο Κυριάκος Παπαδόπουλος ;","Answer1":"Ντορτμουντ","Answer2":"Σάλκε","Answer3":"Νυρεμβέργη","Answer4":"Κολονία","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440760080000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"dc1993ab-4d07-4413-a53b-77f350ebf3eb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα της Καστοριάς ;","Answer1":"1959","Answer2":"1961","Answer3":"1963","Answer4":"1965","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441700324000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"04a425e1-f207-4600-aef0-77fcc91b2389","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Κέβιν Ολιμπά με την φανέλα του Πλατανιά ; ","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444119406000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"ea222971-6477-4733-8e91-78060db5984e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν έχει αγωνιστεί ο Ιλια Ιβιτς","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Αρη","Answer3":"Ολυμπιακος","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441013367000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"988b6f2e-aa01-4b71-8438-784fcd3b783c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 2008-2009 ;","Answer1":"Νίκος Σουλτανίδης","Answer2":"Ηλίας Σολάκης","Answer3":"Ιμπραχίμ Μπακαγιόκο","Answer4":"Εμίλιο Φουρτάδο","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441355410000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b1855243-5638-4adc-b7f9-786b8a1d356f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Δεύτερος  ποδοσφαιριστής σε συμμετοχές με την φανέλα της Προοδευτικής ;","Answer1":"Χρήστος Ξανθόπουλος","Answer2":" Βασίλης Τερκεσίδης","Answer3":"Γιάννης Φίλιος","Answer4":" Κώστας Γεωργιτσάκης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441623887000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9937545a-1207-4271-b78d-786fe1098b50","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά κατηγορία του Ελληνικού πρωταθλήματος  θα αγωνίζεται η ομάδα του Πανηλειακού  για το ποδοσφαιρικό έτος 2015-2016 ;","Answer1":"Φούτμπολ Λιγκ","Answer2":"Σούπερ Λίγκ","Answer3":"Γ εθνική","Answer4":"Ανενεργος","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441785077000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9a26b185-732d-4512-a6ea-788303d90c81","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πρώτος Έλληνας ποδοσφαιριστής που αγωνίστηκε στο κινέζικο πρωτάθλημα.;","Answer1":"Kώστας Κατσουράνης","Answer2":"Φάνης Γκέκας","Answer3":"Αβρααμ Παπαδόπουλος","Answer4":"Αγγελος Χαριστέας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440759649000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"3f7a300e-2612-4d29-a0ca-78886941ef4a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Έτος ίδρυσης της ΠΑΕ Πανθρακικός","Answer1":"1959","Answer2":"1962","Answer3":"1963","Answer4":"1968","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436604617000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"30df72fd-83eb-411d-8f24-78ec4f233d11","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει κατακτήσει το τίτλο του πρώτου σκόρερ στο Ελληνικό πρωτάθλημα ο Θωμάς Μαύρος;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441102425000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"45a6367d-e00d-4b2a-a59a-78fa151dec97","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Ντάνιελ Πράνιτς με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"22","Answer2":"32","Answer3":"42","Answer4":"52","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443429449000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"9cb73cc5-987b-4777-93ee-78fe60a17179","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Κατα τα εκτεταμένα επεισόδια πριν απο την έναρξη του ντέρμπι ΠΑΟ - ΟΣΦΠ τον Νοέμβριο του 2015 στον αγωνιστικό χόρο βρέθηκε","Answer1":"Μπαλτάς","Answer2":"Μπιτόνι βενζίνης","Answer3":"Αλυσοπρίονο","Answer4":"Μπαταρία μηχανής","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1449233150000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"ab3d78ec-8565-482c-8d66-790644c84a99","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Κώστας Φραντζέσκος με ποιόν προπονητή στον πάγκο της Εθνικής Ελλάδας έκανε το ντεμπούτο του ;","Answer1":"Κώστας Πολυχρονίου","Answer2":"Αλκέτας Παναγούλιας","Answer3":"Μίλτος Παπαποστόλου","Answer4":"Άνχελ Ιoρντανέσκoυ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442427444000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"af15a019-6355-467a-9577-7940934495a2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Νίκος Παπαδόπουλος  με την φανέλα του Πανιωνίου  ; ","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444042079000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"62f9f62b-c221-4f8e-9b57-7955cd275f89","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε ο ΠΑΟΚ στον Γ  προκριματικό  γύρο του θεσμου του κυπέλλου  Γιουρόπα Λιγκ  το 2015-2016 ;","Answer1":"Ζίλινα","Answer2":"Μπόρντμπι","Answer3":"ΑΠΟΕΛ","Answer4":"Χάποελ τελ Αβίδ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442224485000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"56f7f751-3595-4cf1-ab31-79593ef03fc7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Στέφανος Κοτσόλης με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"1","Answer2":"21","Answer3":"31","Answer4":"41","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443428709000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"ca01e401-b28d-4d1d-9b08-795e0825dbce","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα τoυ Πανελευσινιακού ;","Answer1":"Kαμία ","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441357766000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"00ed9eb5-af0a-4f57-a41c-7960885ed9fa","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον Β γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1982-1983 ;","Answer1":"Μπαρτσελόνα","Answer2":"Σεβίλη","Answer3":"Ατλέτικο Μαδρίτης","Answer4":"Θέλτα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441961932000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f4c4734a-d9bf-43d3-bdab-796b0a0a7db1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα έχει πετύχει ο Νίκος Λυμπερόπουλος με την φανέλα της εθνικής ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας ;","Answer1":"10","Answer2":"11","Answer3":"12","Answer4":"13","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435923271000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b140ec31-a4e2-42f3-be56-7973ef9201a7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στον προημιτελικό του Ευρωπαϊκού Πρωταθλήματος 2012 με ποιό σκορ ηττήθηκε η Εθνικής Ελλάδας από την Γερμανία ; \r\n","Answer1":"1-0","Answer2":"2-1","Answer3":"3-2","Answer4":"4-2","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436348025000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"39d49a20-4fcd-48cb-8876-7984b8cf7e10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο προπονητής με τις περισσότερες νίκες στην ιστορία του Αρη ;","Answer1":"Αλκέτας Παναγούλιας ","Answer2":"Γιώργος Φοιρός","Answer3":"Γ.Παθιακάκης","Answer4":"Ντούσαν Μπάγιεβιτς","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436867026000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"998f8e23-fd18-4473-b247-7994d1a19409","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Το 1998 ο Παρασκευάς Αντζας μεταγράφηκε στον Ολυμπιακό,απο ποιά ομάδα ;","Answer1":"Πανδραμαικό ","Answer2":"Δόξα Δράμας","Answer3":"Σκοντα Ξάνθη","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440749959000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"5baa16a5-8c45-48a7-8462-79ab800118b9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Στέλιου Μαλεζά πριν μεταγραφεί στον ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Ξάνθη","Answer2":"Παναθηναικός","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"Παναιτωλικός","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444725002000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"28f4e17a-1967-4f8e-819f-79b2f70f889d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στην 7ετία του Γιώργου Μπατατούδη στον ΠΑΟΚ, το χρέος της ΠΑΕ ΠΑΟΚ έφθασε τα","Answer1":"10 εκ. ευρώ","Answer2":"18 εκ. ευρώ","Answer3":"31 εκ. ευρώ","Answer4":"24 εκ. ευρώ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447688739000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"9ec0f541-12a8-40fc-9464-79be616d9899","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά Ιταλική ομάδα αγωνίστηκε ο Γιώργος Καραγκούνης από το 2003 έως το 2005 ;","Answer1":"Μιλαν","Answer2":"Ρόμα","Answer3":"Ιντερ","Answer4":"Ουντινέζε","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437643523000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"f5f2868e-c09d-47f0-8755-79c04127b292","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Στέλιος Μαραγκός   με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"4","Answer2":"5","Answer3":"6","Answer4":"7","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120610000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"2d4e671e-a151-4de2-bfcc-79c336b88942","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Βασίλης Δημητριάδης πόσες φορές αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ του Ελληνικού πρωταθλήματος φορώντας την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436957419000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"6fc54dc4-8421-40eb-b8a9-79dc1fcb50dd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος Έλληνας επιθετικός σημείωσε το πιο γρήγορο χάτ τρικ  στην ιστορία στις 28 Μαρτίου του 1965 πετυχαίνοντας τρία γκολ σε διάστημα τριών λεπτών","Answer1":"Γιώργος Δέδες","Answer2":"Γιώργος Κούδας","Answer3":"Μίμης Δομάζος","Answer4":"Θωμάς Μαύρος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447670699000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"95e881c6-381b-46ec-9451-7a0cabb2564d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Oτι και να πούμε, απόψε, την ήπιαμε\", Δήλωσε μετά το τέλος παιχνιδιού ο παράγοντας ","Answer1":"Γιάννης Κομπότης","Answer2":"Χρήστος Πανόπουλος","Answer3":"Ιβάν Σαββίδης","Answer4":"Γιάννης Αλαφούζος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435693791000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"87f9eb8a-bccc-4a44-b52e-7a10dd548d71","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε πόσους τελικούς κυπέλλου Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Ηρακλής την δεύτερη θέση ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435829516000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"e4d6e679-bd24-476f-a639-7a1a448b43b3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Την περίοδο 2009-2010 ο Παναθηναικός κατέκτησε το Νταμπλ ο Χεν Τεν Κατε άρχισε την χρονια και τον διαδέχθηκε ;","Answer1":"Γιάννης Αναστασίου","Answer2":"Νίκος Νιόπλιας","Answer3":"Σέρτζιο Μαρκαριαν","Answer4":"Γιώργος Δωνης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437555517000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"79b971a3-24fa-40ba-8f96-7a3d9cdb1650","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η υπόθεση των στημένων αγώνων και το σκάνδαλο που είχε ξεσπάσει το 2011 μετά τις ποινικές διώξεις έγινε ευρεως γνωστό με το όνομα","Answer1":"Calciopolis","Answer2":"Stimenopolis","Answer3":"Koriopolis","Answer4":"Betopolis","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435841253000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"853f451f-d9b8-4f85-861d-7a50fb1bd17b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον Γ γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 2002-2003 ;","Answer1":"Χαρτς","Answer2":"Άαχεν","Answer3":"Γκρασχόπερς","Answer4":"Μακάμπι Χάιφα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443171160000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c663fe33-b731-4335-b326-7a5c026ac51d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Γ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Απόλλων Σμύρνης ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441610653000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"11fc44cc-ca75-4172-946f-7aacb4e1899d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιές ομάδες προβιβάστηκαν από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 1985-1986 ; ","Answer1":"Καβάλα-ΟΦΗ","Answer2":"Πανιώνιος-ΟΦΗ","Answer3":"Διαγόρας Ρόδου-Βέροια","Answer4":"Τρίκαλα-Κόρινθος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441266624000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5c94fa7e-a20d-4305-b269-7ac5fda705c6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Απόστολου Σκόνδρα πριν μεταγραφεί στον ΠΑΣ Γιάννινα  ; ","Answer1":"Καβάλα","Answer2":"Λάρισα","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"Ατρόμητος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444899706000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"89228927-7270-4220-b29b-7b24cb44aa4e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στα πλει οφ του θεσμου του Τσαμπιονς Λιγκ  το 2013-2014 ;","Answer1":"Αγιαξ","Answer2":"Μίλαν","Answer3":"Σάλκε","Answer4":"Πόρτο","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442222622000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7655ab72-501b-4fac-9593-7b5186c52227","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο Ηρακλής στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1989-1990 ;","Answer1":"Βαλένθια","Answer2":" Σιόν","Answer3":"Γκενιόν","Answer4":"Ανόρθωση","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442563633000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9e191a2d-86c8-4f02-8d16-7b925d5ccf36","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O προπονητής με τον οποίο ξεκινά ο ΠΑΟΚ το ποδοσφαιρικό ετος 2015-2016 ;","Answer1":"Φερνάντο Σάντος","Answer2":"Ιγκορ Τούντορ","Answer3":"Χουμπ Στέφενς","Answer4":"Γ.Χ Γεωργιάδης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437384538000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"bfbdd258-beed-4439-9a69-7b9fc9e42d88","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα ξεκίνησε την επαγγελματική του καριέρα ο Γιάγια Τουρέ ;","Answer1":"Μονακό ","Answer2":"Μπέβερεν","Answer3":"Μέτακουργκ Ντόνετσκ","Answer4":"Μπαγερ Λεβερκουζεν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441011530000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"07931ba5-fdcd-4ad7-be67-7bae7f20fde6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Πανελλήνιος Σύνδεσμος Αμειβομένων Ποδοσφαιριστών (Π.Σ.Α.Π.) ιδρύθηκε στην Ελλάδα το","Answer1":"1980","Answer2":"1999","Answer3":"1970","Answer4":"1975","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452763549000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"e5789d12-1fbc-468d-a817-7bd549785916","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας  έχει κατακτήσει  ο Γρηγόρης Γεωργάτος με την φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440752529000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8a363a72-c7bb-4f81-bf3c-7bdaf5dd2ecb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές υποβιβάστηκε ο Ηρακλής   από την ίδρυση της Α\u0027 εθνικής ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436860998000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"4dc72142-7b16-43dc-bee3-7c0a431f89a1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Τσόρι Ντομίνγκεζμε την φανέλα του Ολυμπαικού ;","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443259183000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"abecc606-9d43-4182-bfa2-7c36eeeb5460","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Β γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1975-1976","Answer1":"Σταντάρ Λιέγης","Answer2":"Ίντερ Μπρατισλάβας","Answer3":"Νότιγχαμ Φόρεστ","Answer4":"Ουίπεστ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442566318000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"9d41b174-cd53-4a9f-95f9-7c3cdb7bd1a5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο  Δημήτρης Κουτρουμάνος με την φανέλα του Παναιτωλικού  ; ","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444121542000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b8a0d9b9-6828-42ec-8f91-7c4145e6e59e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Παναγιώτης Τσιντώτας πριν μεταγραφεί στον Λεβαδειακό ;","Answer1":"Εθνικός Αστέρας","Answer2":"Νίκη Βόλου","Answer3":"Ακράτητος","Answer4":"Πιερικός","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446110846000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"a2fa5ba3-bb60-4942-9694-7c550f13f94f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Πέτρος Μάνταλος με την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"6","Answer2":"8","Answer3":"10","Answer4":"20","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443257633000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"598b1f9a-9366-46ee-b318-7c56d3994d4d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\tΠόσα πρωταθλήματα Δ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Αιγάλεω ; \r\n","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436863185000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d1f90f8e-1832-4c6e-8ed8-7c5939f07f1e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ΑΕΚ στον Γ προκριματικό  γύρο του θεσμου του κυπέλλου Τσάμπιονς Λινγκ  το 2002-2003 ;","Answer1":"Χαρτς","Answer2":"ΑΠΟΕΛ","Answer3":"Ντιναμό Μόσχας","Answer4":"Χιμπέρνιαν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443170812000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"447c36af-5948-416a-bfea-7c74de54a58a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Που αγωνίζεται ο Γιώργος Κ. Γεωργιάδης την ποδοσφαιρική περίοδο 2015-2016","Answer1":"Πλατανιά","Answer2":"Ηρακλή","Answer3":"Ατρόμητο","Answer4":"Βέροια","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447408769000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a214d176-dade-49a6-b024-7c87867d3eb8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τα χρώματα της Κέρκυρας ;","Answer1":"Ασπρο-Μαυρο","Answer2":"Κόκκινο-Μπλε","Answer3":"Πράσινο-Ασπρο","Answer4":"Κόκκινο-Ασπρο","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436438392000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"60162d09-fb33-4e32-996e-7c910fc3d56d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα του ΠΑΟΚ στον Β γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 2002-2003 ;","Answer1":"Λιν","Answer2":"Γκρασχόπερς","Answer3":"Τουν","Answer4":"Ζυρίχη","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441964475000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"af00bbf5-d1e9-45c7-adf8-7caa43368c19","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Τζίμι Ντουρτμάζ με την φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443259752000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"bdd2fc84-f873-4464-9f26-7cba7d04b7c3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Έτος ίδρυσης της ΠΑΕ Ολυμπιακός","Answer1":"1920","Answer2":"1926","Answer3":"1925","Answer4":"1923","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436604213000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"38236686-f77b-4965-91ee-7ce30eab65b8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες κρέμασε τα ποδοσφαιρικά του παπούτσια ο εικονιζόμενος ποδοσφαιριστής ;","Answer1":"Ολυμπιακό","Answer2":"Ατλέτικο Μαδρίτης","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"Ρεάλ Σαραγόσα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441011825000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9b4e0497-4456-4e9b-b208-7ce5a2bc6fef","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στο Αγγλικο πρωτάθλημα αγωνίστηκε ο Φάνης Γκέκας με την φανέλα ;","Answer1":"Πορτσμουθ","Answer2":"Φούλαμ","Answer3":"Εβερτον ","Answer4":"Λέστερ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437645825000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"418bf712-2a8f-41f5-ae66-7ce9ad5fe592","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα χρόνια αγωνίστηκε με την φανέλα του Παναθηναικού ο Αγγελος Μπασινάς ;","Answer1":"6","Answer2":"8","Answer3":"10","Answer4":"12","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437649225000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"43391c0c-a681-4bdc-8ddf-7cf65abcacf2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε ο Αρης στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1979-1980 ;","Answer1":"Πόρτο","Answer2":"Σπόρτινγκ Λισαβόνας","Answer3":"Μπενφίκα","Answer4":"Μποαβίστα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442477721000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"504721df-5d22-45e7-95d9-7d09891831e2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι σύλλογοι συνολικά από την περιφέρεια της Θεσσαλίας  συμμετείχαν στη Β\u0027εθνική 1959-60 ως 2014-15 ;","Answer1":"10","Answer2":"20","Answer3":"30","Answer4":"40","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441269825000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"da090792-3c4e-4196-a91f-7d0cfc746447","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον Α γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 2006-2007 ;","Answer1":"Έλφσμποργκ","Answer2":" Σάλτσμπουργκ","Answer3":"Μλάντα Μπόλεσλαβ","Answer4":" ΜΠΑΤΕ Μπορίσοφ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443172716000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"537fda44-c5f0-45cc-bcbb-7d14fc864048","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον Α γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 1999-2000 ;","Answer1":" ΜΤΚ Βουδαπέστης","Answer2":"Τορπέντο Κουτάισι","Answer3":" Λίτεξ Λόβετς","Answer4":"Μακάμπι Χάιφα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443169621000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"bbdd589b-1055-4de4-b532-7d1e098a1a66","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο νεώτερος σκόρερ στην ιστορία της Εθνικής Ελλάδος ","Answer1":"Νίκος Μαχλάς","Answer2":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer3":"Σωτήρης Νίνης","Answer4":"Γιάννης Φετφατζίδης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435827823000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"71e1b8ac-fae2-4537-9e20-7d4a87f87460","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι Περισσότερες νίκες του ΠΑΟΚ σε μια αγωνιστική χρονιά ;","Answer1":"23","Answer2":"25","Answer3":"27","Answer4":"29","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437128420000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a29e23eb-1109-4e0b-9283-7d67536148db","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος αλλοδαπός ποδοσφαιριστής είχε κατηγορηθεί στο παρελθόν για ξυλοδαρμό της γυναίκας του","Answer1":"Κριστιάν Καρεμπέ","Answer2":"Ίλια Ίβιτς","Answer3":"Σίνισα Γκόγκιτς","Answer4":"Ζλάτκο Ζάχοβιτς","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436047760000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"d16c3213-7ee6-4179-b149-7d6aba31da8e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 2003-2004 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 21 τέρματα ;","Answer1":"Πρέντραγκ Τζορτζεβιτς","Answer2":"Τζιοβάνι","Answer3":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer4":"Αλέκος Αλεξανδρής","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441101516000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"e149ec58-68ff-40c1-a798-7d6e106f2b3d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Αλβάρο Ρεκόμπα αγωνίστηκε στην Ελλάδα με τα χρώματα του","Answer1":"Πανιωνίου","Answer2":"Ολυμπιακού","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Άρη","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453133088000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"6787892d-0c34-4c48-86ea-7d7b2d21565c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η μεταγραφή του Σωκράτη Παπασταθόπουλου απο την Βέρντερ Βρέμης στην Ντόρτμουντ κόστισε","Answer1":"11 εκ. ευρώ","Answer2":"15 εκ. ευρώ","Answer3":"12 εκ. ευρώ","Answer4":"9.5 εκ ευρώ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448374434000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"72714837-7074-4b53-abe6-7d8dd2a88761","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η εθνικότητα του Φαμπιάν Εστογιανόφ","Answer1":"Ρώσσος","Answer2":"Τσέχος","Answer3":"Ουρουγουανός","Answer4":"Κουβανός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436047939000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"ca39ff44-3781-4d49-b2a1-7da2c60ac9fc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες συμμετοχές στο κύπελλο κυπελλούχων έχει η ομάδα της Καστοριάς ;","Answer1":"Kαμία ","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441701131000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"44116cd7-0890-4f11-b184-7e393778c298","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα γνώρισε τον αποκλεισμό η ομάδα του Ολυμπιακού στον προημιτελικό του Κυπέλλου Κυπελλούχων το 1992-1993 ; ","Answer1":"Ατλέτικο Μαδρίτης","Answer2":"Ατλέτικο Μπιλμπάο","Answer3":"Σεβίλη","Answer4":"Εσπανιόλ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440576033000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"bf0cd0c9-2ae3-4e57-8eaa-7e3a071c492b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον Α γύρο του θεσμού του κυπέλλου εκθέσεων το 1970-1971; ","Answer1":" Ντιναμό Βουκουρεστίου","Answer2":"Σερβέτ","Answer3":"Άιντραχτ Φρανκφούρτης","Answer4":"Ερυθρός Αστέρας","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441960818000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9e8a8ae1-55aa-4f9f-8326-7e44853410c3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πέναλτι κέρδισε στον Α γύρο του πρωταθλήματος της σεζόν 2015-2016  Ολυμπιακός πειραιώς σε συνολικά 15 αναμετρήσεις","Answer1":"5","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1450776818000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"1cf9baa8-8c11-4426-b096-7e4818c218f0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια Ελληνική ομάδα αγωνίστηκε Ο Άγγελος Χαριστέας πριν κλείσει την καριέρα του ","Answer1":"Λεβαδειακό","Answer2":"Παναιτωλικό","Answer3":"Πανιώνιο","Answer4":"Άρη","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436606971000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"63b2b5e4-97db-45d5-9244-7e5a2c78afff","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια από τις παρακάτω ομάδες δεν  προβιβάστηκε από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 2003-2004 ; ","Answer1":"Εργοτέλης","Answer2":"Κέρκυρα","Answer3":"Ατρόμητος","Answer4":"Απόλλων Καλαμαρίας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441268128000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"08936280-0764-4d57-bf6a-7e66ed2e000d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα έχει γνωρίσει τη μεγαλύτερη ήττα εκτός έδρας στο Πρωτάθλημα η ΑΕΚ ;","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Ολυμπιακό","Answer3":"Πανιώνιο","Answer4":"Παναθηναικό","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436956120000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"4cacc80c-9011-4b84-b8c6-7e697a4f2f68","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Αλμπέρτο Μποτία  πριν μεταγραφεί στον Ολυμπιακό ;","Answer1":"Σεβίλη","Answer2":"Ειμπάρ","Answer3":"Ελτσε","Answer4":"Γρανάδα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444726753000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"37b9c081-a239-471d-96de-7e6f35f1a6d2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Πέτρος Ορφανίδης  με την φανέλα της Σκόντα Ξάνθης ;","Answer1":"21","Answer2":"22","Answer3":"23","Answer4":"24","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443527631000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"38c0fc5c-7cbb-42eb-9a7d-7e858e56ba4c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Γ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα της ΑEK;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436951833000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"9552f5b4-d623-4708-8b2e-7e9325cdb33a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν έχει φορέσει την φανέλα της ο Γιώτης Τσαλουχίδης ;","Answer1":"Παναθηναικό","Answer2":"Ολυμπιακό","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Βέροια","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435660693000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"1a53f1dc-f3f4-4349-9e08-7ea032bb220c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Έλληνας ποδοσφαιριστής, διεθνής με τις Εθνικές ομάδες Νέων και Ελπίδων. Έχασε τη ζωή του όταν τον χτύπησε ταχύπλοο σκάφος ενώ έκανε κατάδυση με ψαροντούφεκο.","Answer1":"Παναγιώτης Μπαχράμης","Answer2":"Κώστας Νεμπεγλέρας","Answer3":"Παναγιώτης Κατσούρης","Answer4":"Νίκος Κυζερίδης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447428734000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"2d6f684e-9c8a-4e97-a086-7eb64feed2f9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1970-1971 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 28 τέρματα ;","Answer1":"Γιώργος Κούδας","Answer2":"Αντώνης Αντωνιάδης","Answer3":"Αντώνης Μήνου","Answer4":"Γιώργος Δέδες","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441099186000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"e2069f2e-9d03-4a7d-87ee-7ef2e55b341a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες έχει αγωνιστεί ο Τάκης Φύσσας ;","Answer1":"Πορτσμουθ","Answer2":"Μπενφίκα","Answer3":"Χέρτα","Answer4":"Αιντραχτ Φρανκφουρτης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437647149000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"341f9232-88c3-4047-9eb7-7f037e367b7b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιές ομάδες προβιβάστηκαν από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 1982-1983 ; ","Answer1":"Ατρόμητος-Αιγάλεω","Answer2":"Νίκη Βόλου-Καβάλα","Answer3":"Αιγάλεω-Απόλλων Καλαμαριάς","Answer4":"Τρίκαλα-Κόρινθος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441266400000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"6c7a5777-702b-4c10-bcd4-7f17d78888bf","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει αναλάβει πόστο του προπονητή της Εθνικής ομάδας ποδοσφαίρου της Ελλάδας ο Αντώνης Μιγιάκης ; \r\n","Answer1":"Καμία","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436006312000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6374e9e5-0efb-47a5-b4ae-7f1b02657485","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Δημήτρη Στάμου πριν μεταγραφεί στον Ηρακλή  ; ","Answer1":"Αρης","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"Ολυμπιακος","Answer4":"Παναθηναικός","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444812645000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d581bfd1-1f7b-429a-9dbc-7f245fb086fd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 2006-2007 ;","Answer1":"Ιμπραχίμ Μπακαγιόκο","Answer2":"Νίκος Σουλτανίδης","Answer3":"Ηλίας Αναστασάκος","Answer4":"Ηλίας Σολάκης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441354977000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b9510f75-9191-4bbb-a6af-7f2fdf84368d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Σιρίλ Καλί   με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120235000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"bd1e1c2b-c373-401c-8d10-7f386c8e72d6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Αλαν Πουλίδο  με την φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"7","Answer2":"17","Answer3":"27","Answer4":"37","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443259653000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"198501ae-7a18-41d9-86fb-7f67a55e5583","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός παίκτης του Ολυμπιακού σημείωσε το νικητήριο γκολ στην εκτός έδρας νίκη κόντρα στην Μαρσέιγ για του Ομίλους του Champions League στις 23/11/2011","Answer1":"Μοδέστο","Answer2":"Μιραλάς","Answer3":"Τζεμπούρ ","Answer4":"Φετφατζίδης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447926246000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"88ff11bf-9bc5-4a4f-a1b7-7f7aea182cc1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου Πρωταθλητριών  το 1979-1980 ","Answer1":"Βλάζνια Σκόδρα","Answer2":"Χέμλον Χιούμενε","Answer3":"Άρτζες Πιτέστι","Answer4":"Ντίναμπουργκ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442567707000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7b664716-66a3-4c47-ba0c-7f7bb1b4942f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Γ εθνικής έχει κατακτήσει η ομάδα της Προοδευτικής ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441623157000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b79843b8-f92c-46f8-b774-7f85d38483d3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα κατέκτησε ο Ριβάλντο με τη φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440582667000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"3fe948ff-b281-4bde-88d5-7fae730a3689","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Σάσα Καικούτ πριν μεταγραφεί στην Βέροια ;","Answer1":"Καβάλα","Answer2":"Παναχαική","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"Κέρκυρα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445334447000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"03ebee13-69dc-48ba-be68-7fd3636a8caa","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Φώτης Γεωργίου  με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"8","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"11","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444123018000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"1851c347-961b-4a1c-955a-7ff132826f43","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Γιώργος Μπαντής με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"17","Answer2":"27","Answer3":"37","Answer4":"47","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443517166000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"a48dd565-a4ed-4983-aa81-800ceefad6f4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιάς ομάδας την φανέλα αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της Β εθνικής ο Φάνης Γκέκας  την σεζόν 2001-2002 πετυχαίνοντας  14 τέρματα ;","Answer1":"Εργοτέλης Ηρακλείου","Answer2":"Απόλλων Καλαμαριάς","Answer3":"Γ.Σ. Καλλιθέα","Answer4":"Παναχαϊκή","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441356100000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"57d70ca3-725f-4abd-ab60-8011bd5f9eac","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός  τον Αλάν Πουλίδο ;","Answer1":"Λεβαδειακό","Answer2":"Εργοτέλη","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"Πλατανιά","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444723714000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a45089fa-10b9-4399-9903-802d5d1202c1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες σαιζόν στην ιστορία της αγωνίστηκε στο πρωτάθλημα της Β εθνικής η ομάδα της Δόξας Δράμας ;","Answer1":"21","Answer2":"22","Answer3":"23","Answer4":"24","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436435381000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"497fe630-dcab-4843-8ed6-80377ae98399","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Βασίλης Τοροσίδης με την ομάδα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441009509000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"aa58d340-b92f-4058-94c5-8037d0aa8dec","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά αγωνιστική περίοδο συμμετείχε για πρώτη φορά στην ιστορία του στις ευρωπαϊκές διοργανώσεις η ομάδα του Αστέρα Τρίπολης ;","Answer1":"2010-2011","Answer2":"2011-2012","Answer3":"2012-2013","Answer4":"2013-2014","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436353247000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7a960f04-2834-4a7f-b956-807086cc7e8f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ετος ιδρύσεως του Απόλλων Καλαμαριάς ;","Answer1":"1918","Answer2":"1920","Answer3":"1924","Answer4":"1926","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436862029000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"418d39fc-3e82-48d4-8c02-8076ceb8e832","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 2005-2006 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 17 τέρματα ;","Answer1":"Φάνης Γκέκας","Answer2":"Δημήτρης Ναλιτζής","Answer3":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","Answer4":"Τζιοβάνι","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441101609000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0675afef-7dd9-4620-87a5-807ba4b6a206","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο αρχαιότερος ποδοσφαιρικός σύλλογος της Ελλάδας (όχι Γυμναστικός σύλλογος)","Answer1":"Πανιώνιος","Answer2":"Παναθηναικός","Answer3":"Απόλων Σμύρνης","Answer4":"Ηρακλής","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1449914906000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"ec75d8f9-010a-46f1-b4b9-80867398e385","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές αναδείχθηκε πρωταθλήτρια δεύτερης εθνικής κατηγορίας η ομάδα της Δόξας Δράμας ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436435114000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"04cfb44c-0f21-4f9e-aef8-80dcd35d5a70","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιόν σύλλογο αναδείχθηκαν οι παρακάτω ποδοσφαιριστές στη δεκαετία του ¨80 ; ( Τάκης Καραγκιοζόπουλος, Ιάκωβος Χατζηαθανασίου, Γιώτης Τσαλουχίδης, Αλέξης Αλεξανδρής, )","Answer1":"Βέροια","Answer2":"Πανιώνιο","Answer3":"Πανθρακικό","Answer4":"Νάουσα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441699404000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"7171cf71-499f-4555-ad0e-80f7c8bff558","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο Αρης στον Β προκριματικό  γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 2008-2009 ;","Answer1":"Γιαγκελόνια","Answer2":"Ντέμπρετσεν","Answer3":"Σλάβεν Μπελούτο","Answer4":"Μπράγκα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442479998000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"1757ed68-1ae0-46ae-aced-81361e660baf","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα του Παγκορινθιακόυ ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441357542000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f82f56a8-199e-4b8a-9c66-8149c3005a65","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες συμμετοχές μετράει η ομάδα του Αρη στο κύπελλο κυπελλουχων ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436867678000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"1b7eea35-63e9-4c45-b546-81967faa9eba","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό ήταν το τελικό σκορ στον παιχνίδι μεταξύ Ελλάδας - Γερμανίας  στις 28/03/2001 για τα προκριματικά του Mundial 2002 στην Κορέα - Ιαπωνία ","Answer1":"1-4","Answer2":"2-3","Answer3":"3-2","Answer4":"2-4","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447841071000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"eed0cece-08cb-4a2e-964c-819a8ce8e3fd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η σταδιοδρομία του Παρασκευά Αντζα στο ποδόσφαιρο ξεκίνησε ","Answer1":"Πανδραμαικό ","Answer2":"Σκόντα Ξάνθη","Answer3":"Δόξα Δράμας","Answer4":"Ολυμπιακό","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440749699000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3548d52a-fda4-453b-8790-81a63915474a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Αμπλαγέ Φαγέ την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"14","Answer2":"24","Answer3":"34","Answer4":"44","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443257947000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"13fb4943-af2f-4d83-ae64-81ba550c2dd9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα του ΠΑΟΚ στον Α γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ 2001-2002 ;","Answer1":"Κερτεν","Answer2":"Πρίμπραμ Μαρίλα","Answer3":"Αιτχόφεν","Answer4":"Αγιαξ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441964213000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"73a9c49a-c536-4ace-886b-81c177430354","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Ολυμπιακός χρησιμοποίησε την έδρα του Απόλλωνα Σμύρνης (Ριζούπολη) την περίοδο  ","Answer1":"2002-2006","Answer2":"2001-2005","Answer3":"2002-2005","Answer4":"2002-2004","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447689445000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"1c2728e1-c3df-416c-a82f-81c8c4f77d1e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος Έλληνας ποδοσφαιριστής είχε κατηγορηθεί για χρήση απαγορευμένων ουσιών (τεστοστερόνη), αλλα τελικά αθωώθηκε γιατί αποδείχτηκε οτι την παράγει ο οργανισμός του  ","Answer1":"Νίκος Νταμπίζας","Answer2":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer3":"Θοδωρής Ζαγοράκης","Answer4":"Γιώργος Καραγκούνης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436044928000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"1159b0d5-f89e-48b3-8182-81ca56d43d70","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά θέση του βαθμολογικού πίνακα του πρωταθλήματος της Α εθνικής τερμάτισε η ομάδα του ΠΑΟΚ  την περίοδο  2007-08 συγκεντρώνοντας 35 βαθμούς ;","Answer1":"6","Answer2":"7","Answer3":"8","Answer4":"9","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441958349000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"4d129f22-ff24-4eff-8128-81f5c9e48611","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε αμυντικό παίκτη ποιας ομάδας έκανε ο Βασίλης Χατζηπαναγής μια επική ντρίμπλα  κοντά στην γραμμή του άουτ ","Answer1":"ΑΕΚ ","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"Ολυμπιακού","Answer4":"ΟΦΗ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448268487000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"aac07f4e-cd2a-4964-a779-8213f8fb20cf","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Α.Π.Σ. Πανθρακικός είναι ομάδα ποδοσφαίρου με έδρα την","Answer1":"Κομοτηνή","Answer2":"Ξάνθη","Answer3":"Αλεξανδρούπολη","Answer4":"Διδυμοτειχο","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436393099000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"7c818aea-69af-44c1-b654-822c78ca71fe","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Κενάν Μπαργκάν  πριν μεταγραφεί στην ΑΕΛ Καλλονής  ;","Answer1":"Ατρόμητος","Answer2":"Λεβαδειακός","Answer3":"Βέροια","Answer4":"Ξάνθη","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446112591000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"c9bdbaf3-1c96-4148-99ca-825bb802b20b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά  από τις παρακάτω ομάδες της Πρέμιερ Λιγκ δεν έχει αγωνιστέι ο Ντιμιταρ Μπερμπάτοφ ;","Answer1":"Μαντσεστερ Γιουναιτεντ","Answer2":"Φούλαμ","Answer3":"Τότεναμ","Answer4":"Λίβερπουλ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441218582000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"bbc49ca0-4b3c-40e7-8056-8268f03289c6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα Πρωταθλήματα Γ΄ Εθνικής έχει κατακτήσει η ομάδα της Καβάλας ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"3","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436436770000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c4750bfd-9b85-4a87-95ab-827cfb8e145d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα της Νάουσας ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441357428000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"2243e51d-83d7-4398-9ddb-828bcaf58e05","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Γιάννη Χρήστου  πριν μεταγραφεί στον Πανθρακικό  ; ","Answer1":"Τρίκαλα","Answer2":"Χανιά","Answer3":"Απόλλων Σμύρνης","Answer4":"ΑΠΟΕΛ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445242563000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"a6a8c818-5f9e-4c7c-befa-829257fe8049","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Σέσαρ Αρθο  πριν μεταγραφεί στην ΑΕΚ ;","Answer1":"Μακάμπι Χάιφα","Answer2":"Μακαμπι Τελ Αβιδ","Answer3":"Μπειτάρ Ιερουσαλήμ","Answer4":"Χάποελ τελ Αβίδ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444725639000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b0a9d9c6-bba1-4ac9-b901-82ab9484bec6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Νέστορα Γκέκα πριν μεταγραφεί στον Πανθρακικό  ; \r\n","Answer1":"Καλλονή","Answer2":"Τρίκαλα","Answer3":"Φωστήρας","Answer4":"Παναχαική","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445242477000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"9b9c11a7-f94c-4304-926b-8312b57f3798","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν έχει αγωνιστεί ο Τάσος Μητρόπουλος ;","Answer1":"Βέροια","Answer2":"Ηρακλή ","Answer3":"Εθνικό ","Answer4":"Λάρισα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440757395000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d1081b2e-afed-4995-ab95-8319cf0987c3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η Α.ΕΛ μετράει μία δεύτερη θέση στο πρωτάθλημα Ελλάδας ποιό έτος ;","Answer1":"1980-1981","Answer2":"1981-1982","Answer3":"1982-1983","Answer4":"1983-1984","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436432909000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8d3f412c-9941-4c01-829e-832d086f357f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Κώστα Θεοδωρόπουλο  πριν μεταγραφεί στον Αστέρα Τρίπολης  ; ","Answer1":"ΟΦΗ","Answer2":"Χανιά","Answer3":"Καλλονη","Answer4":"Εργοτέλης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444814298000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3d49fa28-ef09-4868-bbe3-835490ad69ae","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το μεγαλύτερο αήττητο σερί του Πανιωνίου ;","Answer1":"10","Answer2":"11","Answer3":"12","Answer4":"13","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436872020000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"af2b0194-212d-4a56-b500-8364f05de505","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα της Καλλιθέας ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441357808000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c7445953-5c81-4510-9530-836709f7db51","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στις 18/9/1991 το παιχνιδίι Αθηναϊκός – Μάντσεστερ Γιουνάιτεντ για τον Α\u0027 Γύρο του Κυπέλλου Κυπελλούχων στην Λεωφόρο έληξε με σκορ ","Answer1":"1-1","Answer2":"2-1","Answer3":"1-2","Answer4":"0-0","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447931614000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"278d7826-c114-404a-8edf-8368119f31e7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώτος ξένος προπονητής σε παρουσίες στον πάγκο της ομάδας του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Φερνάντο Σάντος","Answer2":"Λες Σάνον","Answer3":"Ολεγκ Μπλαχίν","Answer4":"Ντούσαν Μπάγιεβιτς","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437122295000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"ec40187d-38b6-4a31-b31b-83689eef6645","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Κώστα Μαρκόπουλου  πριν μεταγραφεί στον Πανθρακικό ; ","Answer1":"Νέστος Χρυσούπολης","Answer2":"Δόξα Δράμας","Answer3":"Βυζάντιο Κοκκινοχώματος","Answer4":"Ορφέας Ελευθερούπολης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445243551000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"fe89c4c0-8ee2-47b5-b1b4-838a2b08953f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο παίκτης με τις περισσότερες συμμετοχές στην Εθνική ομάδα της Ελλάδας ;","Answer1":"Θεόδωρος Ζαγοράκης","Answer2":"Γιώργος Κραγκούνης","Answer3":"Κώστας Κατσουράνης","Answer4":"Δημήτρης Σαραβάκος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435919639000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"48568a27-0105-466f-8762-838fd1eda767","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Θανάση Ντίνα πριν μεταγραφεί στον Πλατανιά Χανίων  ;","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Αρης","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"Παναθηναικός","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445329052000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"22351c2e-3a90-45b9-91fd-83919a4a3737","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Σεμπάστιαν Μπαρτολίνι με την φανέλα του Ηρακλή ;","Answer1":"22","Answer2":"23","Answer3":"24","Answer4":"25","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443430224000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"cfd86240-ced6-4b01-924f-83ac0ef9bdc6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Δ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Ακράτητου ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441873559000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"eb72888e-5136-48d6-8943-83b4cda3d80b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Δημήτρης Χατζηισαίας  με την φανέλα του Πανιωνίου  ; ","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444042482000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ad98268b-ac6e-41ed-a254-83be73d03819","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο Αρης στον B γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1999-2000 ;","Answer1":"Σεβίλη","Answer2":"Θέλτα","Answer3":"Λα Κορούνια","Answer4":"Βαλένθια","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442479357000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"521ab6ec-c2fe-430e-a9cf-83d0fb580e1a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το πρωτάθλημα επαγγελματικού ποδοσφαίρου της Β΄ Εθνικής Κατηγορίας , το οποίο αναφέρεται επίσης και ως Football League  . Δημιουργήθηκε σαν μόνιμη τακτική κατηγορία το φθινόπωρο του ;","Answer1":"1952","Answer2":"1962","Answer3":"1972","Answer4":"1982","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441263897000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2ba5de0a-2c78-45b6-ba5a-83d1777c3c89","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Παναθηναικός  το πρωτάθλημα του 1971-1972 ;","Answer1":"Β.Γ Χέλμης","Answer2":"Αλέκος Ναλμπάντης","Answer3":"Καζιμίρ Γκόρσκι","Answer4":"Φέρεντ Πούσκας","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437557000000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"c362751a-db1d-4cf4-9dc8-83d99e443c2b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Β εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα της Κορίνθου; ","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441269544000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f7ccf452-eb7c-48a7-885c-83deeb2eead9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο επικεφαλής της \"Παναθηναϊκής Ενωτικής Κίνησης\" που ιδρύθηκε το 2008","Answer1":"Νικόλας Πατέρας","Answer2":"Ανδρεάς Βγενόπουλος","Answer3":"Δημήτηρς Γιαννακόπουλος","Answer4":"Γιώργος Βαρδινογιάννης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436713745000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"23bda2c3-72ee-4cf9-afbf-83e0d1ae3a78","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώτος σκόρερ στο πρωτάθλημα 2008-09 με 14 γκολ (μαζί με τον Ισμαέλ Μπλάνκο)[","Answer1":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","Answer2":"Λουτσιάνο Γκαλέτι","Answer3":"Φάνης Γκέκας","Answer4":"Ραφίκ Τζιμπούρ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440662397000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"077a5429-2016-4c77-844b-83f5289cb86d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια από τις παρακάτω ομάδες δεν  προβιβάστηκε από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 1986-1987 ; ","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Παναχαική","Answer3":"Πανσερραικός","Answer4":"Λεβαδειακός","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441266709000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"c0f74752-febc-40c4-82ba-83fafd4aa74e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιές ομάδες προβιβάστηκαν από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο  1965-1966 ;","Answer1":"Αιγάλεω-Απόλλων Καλαμαριάς","Answer2":"Βύζας Μεγάρων-Βέροια","Answer3":"Τρίκαλα-Πανσερραικός","Answer4":"Καβάλα-Τρίκαλα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441265372000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2dad0162-6168-4af0-984f-83fe0bc1825b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πιο χαρισματικός επιθετικός στην ιστορία του ποδοσφαίρου μας αγωνίστηκε σε Πανιώνιο και Αεκ έχοντας πετύχει 260 τέρματα σε μία εκπληκτική καριέρα που ξεκίνησε το 1970 και ολοκληρώθηκε το 1993\r\n\r\n\r\n","Answer1":"Κώστας Μπατσινίλας","Answer2":"Θωμάς Μαύρος","Answer3":"Μίμης Δομάζος","Answer4":"Αντώνης Αντωνιάδης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435655573000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"8650671d-eb24-4262-8149-84085071590c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Ντάρκο Κοβάσεβιτς αγωνίστηεκ στην Ελλάδα με την φανέλα του","Answer1":"Ολυμπιακού","Answer2":"Άρη","Answer3":"Λεβαδειακού","Answer4":"Ατρομήτου","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453133412000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"79b0d1a2-5313-4c09-9ff5-840d7d58f477","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιο Ελληνικό γήπεδο είχε επιλεγεί από την ΟΥΕΦΑ το 1973 ώστε να φιλοξενήσει τον τελικό του Κυπέλλου Κυπελλούχων της χρονιάς εκείνης","Answer1":"Τούμπα","Answer2":"Γ. Καραισκάκης","Answer3":"Νίκος Γκούμας","Answer4":"Καυτανζόγλειο","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452511983000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"ee76d6cd-1486-4f17-bf71-8419bdfcdc37","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1982-1983","Answer1":"Ντορτμουντ","Answer2":"Κολωνία","Answer3":"Σάλκε","Answer4":"Μπαγερ Λεβερκουζεν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442567941000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a9ada261-2c32-4335-8e2d-84257f2a857d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στην τελική φάση της διοργάνωσης του Ευρωπαϊκού Πρωταθλήματος  2008 με ποιό σκορ ηττήθηκε η Εθνικής Ελλάδας από την Σουηδία ;","Answer1":"1-0","Answer2":"2-0","Answer3":"2-0","Answer4":"3-0","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436345096000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"fef39069-a294-447a-89ca-842d3648379d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα σημείωσε  η εθνική ομάδα ποδοσφαίρου  της  Ελλάδας στα τελικά του παγκοσμίου κυπέλλου του 2010 ;\r\n","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436346920000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"3c5d33f4-7551-46f1-8389-844882c1a6a2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το προσωνύμιο της ομάδας του Πας Γιάννινα ;","Answer1":"Aγιαξ της Ηπείρου","Answer2":"Ελαφρά ταξειαρχία","Answer3":"Μαύρη θύελλα","Answer4":"Αργοναύτες","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436439921000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"5b91488f-5f97-4f22-9c48-8454ffaebf73","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο Αρης στον Β γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 2003-2004 ;","Answer1":"Ρόμα","Answer2":"Φιορεντίνα","Answer3":"Περούτζια","Answer4":"Τζένοα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442479440000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"31fe5aee-de56-46e3-9541-845d6b4bde54","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Καλύτερος Έλληνας ποδοσφαιριστής για την περίοδο 2005/06","Answer1":"Κώστας Κατσουράνης","Answer2":"Ιεροκλής Στολτίδης","Answer3":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer4":"Αγγελος Χαριστέας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440622218000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c438a7dc-a348-4bdc-bcde-84791b9e16a0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ετος ιδρύσεως της Καλαμάτας ;","Answer1":"1967","Answer2":"1969","Answer3":"1971","Answer4":"1973","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436948267000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"1d0e9918-dbcd-424d-b4c9-84a417ea220f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Γιώργος Ανδριανόπουλος  διετέλεσε πρόεδρος του Ολυμπιακού απο το 1954 έως ;","Answer1":"1957","Answer2":"1961","Answer3":"1965","Answer4":"1967","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440488003000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b5b3d543-2c4d-4a57-99ad-84a63516211b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας  έχει κατακτήσει  ο Γρηγόρης Γεωργάτος με την φανέλα της ΑΕΚ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440752607000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"5b6cc822-d154-4f35-9c64-84d28190a194","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τα ντέρμπι μεταξύ Παναθηναϊκού-Ολυμπιακού είναι γνωστό και ως","Answer1":"Ντέρμπι των Αιωνίων","Answer2":"Ντέρμπι των Αθηναίων","Answer3":"Ελ Κλάσικο","Answer4":"Ντέρμπι του Αιώνα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448621636000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"9548d95a-0e06-4b28-bb1b-84fc45526443","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πρώτος ποδοσφαιριστής του ΠΑΟΚ που έχει χριστεί διεθνής με εθνική ομάδα της Ελλάδας το 1938΄;","Answer1":"Νίκος Αλαβάντας","Answer2":" Νίκος Σωτηριάδης","Answer3":"Αλέξης Αλεξίου","Answer4":" Δημήτρης Καλογιάννης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442227139000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b2fa1cda-46dd-4fd8-a4e3-8528bd708d02","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Δημήτρης Κυριακίδης πριν μεταγραφεί στον Παναιτωλικό   ;","Answer1":"Καλαμάτα","Answer2":"Κέρκυρα","Answer3":"Καβάλα","Answer4":"Ξανθη","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446112932000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"fa436a56-e530-4f7d-9a2f-852d44de7c19","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η μεγαλύτερη νίκη του ΠΑΟΚ κόντρα στην ΑΕΚ για το πρωτάθλημα είναι με σκορ","Answer1":"5-0","Answer2":"3-0","Answer3":"6-0","Answer4":"7-1","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448622399000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8a069a9d-41eb-4253-a5e2-855bbf3522be","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Ευριπίδης Γιάκος με την φανέλα του ΠΑΣ Γιάννινα  ;","Answer1":"5","Answer2":"6","Answer3":"7","Answer4":"8","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443519641000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"fc0abac2-5a19-46d6-a1b3-8560d0c9112b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η τελευταία σεζόν που αγωνίστηκε η Καστορία στην Α΄Εθνική","Answer1":"1993","Answer2":"1994","Answer3":"1997","Answer4":"1999","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436042497000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"9659fa9f-cf5d-4f7c-8244-85785bdf045a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές η ομάδα του ΠΑΟΚ έχει πανηγυρίσει την πρόκριση   στην γ\u0027 φάση της διοργάνωσης του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437129357000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"68b721ca-3026-4eef-b2c2-859ee04b8ad0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Δημήτρης Κολοβός με την φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"17","Answer2":"18","Answer3":"19","Answer4":"20","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443259705000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"936810ea-0499-4e72-adce-859f864e5143","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα Νταμπλ τίτλων έχει κατακτήσει η ομάδα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"15","Answer2":"16","Answer3":"17","Answer4":"18","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440576525000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"7945e5d2-da36-4dce-9d1d-85b552474a68","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1971-1972 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 39 τέρματα ;","Answer1":"Γιώργος Κούδας","Answer2":"Ντ.Μπάγεβιτς","Answer3":"Αντώνης Αντωνιάδης","Answer4":"Νίκος Αναστόπουλος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441099256000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"23d7b282-43a5-4d09-af92-85e1ff6feeab","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Νάντερσον Σκαρντοβέλι  με την φανέλα του Πλατανιά ; ","Answer1":"25","Answer2":"26","Answer3":"27","Answer4":"28","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444119717000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"3245aecc-a824-48f7-ab9c-85e7a90032e3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός  τον Ερνάνι ;","Answer1":"Σετούμπαλ","Answer2":"Πόρτο","Answer3":"Μπενφίκα","Answer4":"Μποαβίστα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444723175000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"7788fa0f-b73a-4d0b-b3c1-85f1f41db16e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιόν σύλλογο αναδείχθηκαν οι παρακάτω ποδοσφαιριστές στη δεκαετία του ¨70 ; ( Στέφανος Γαϊτάνος, Χρήστος Υφαντίδης, Τάκης Παπατζίκος, Μπάμπης Σαββίδης, Μπάμπης Ακριβόπουλος, )","Answer1":"Αρης","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"Βέροια","Answer4":"Παναχαϊκή","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441699346000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"2f52fa1c-c228-40f9-9d5b-85f7e3f56c9d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Ιγκόρ Αγκούλο πριν μεταγραφεί στον Πλατανιά Χανίων  ;","Answer1":"Λεβαδειακός","Answer2":"Λάρισα","Answer3":"Ατρόμητος","Answer4":"Απόλλων Σμύρνης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445332292000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"6377ea99-f0d7-4cc0-ac7a-861f0adccb53","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει υποβιβαστεί ο Πανιώνιος απο την Α εθνική κατηγορία ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436871392000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"746bf2cc-bd32-458f-8141-862267460328","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Μανώλης Στεφανάκος  με την φανέλα του Παναιτωλικού  ; ","Answer1":"19","Answer2":"20","Answer3":"21","Answer4":"22","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444121406000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"fd6d3024-664c-4905-9590-8641754920f6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα της χώρας μας αγωνίστηκε ο ποδοσφαιριστής Ολαφ Μέλμπεργκ ;","Answer1":"Ολυμπιακό","Answer2":"Παναθηναικό","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440579768000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"01da4963-1fcd-4035-869e-8663cda3c3f6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Τάσος Παντος με την ομάδα του Ολυμπιακού στις 7 σαιζόν που αγωνίστηκε  ;","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"6","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441008810000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"0b96b261-5603-4d9f-b961-866fc71a9efc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η εθνικότητα του Νέρι Καστίγιο ;","Answer1":"Χιλιανός","Answer2":"Κολομβιανός","Answer3":"Μεξικάνος","Answer4":"Παραγουανός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440660148000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"76f7d1de-02dd-4cce-98eb-868b524a1f31","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια από τις παρακάτω ομάδες δεν  προβιβάστηκε από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 2005-2006 ; ","Answer1":"Εργοτέλης","Answer2":"Κέρκυρα","Answer3":"Αρης","Answer4":"Πανθρακικός","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441268237000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"5f860c2d-b7a6-41c5-98d3-86aea7420178","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιο πρέπει να είναι το προβλεπόμενο ύψος της εστίας μεταξύ του οριζόντιου δοκαριού  και του έδαφους","Answer1":"2 μέτρα","Answer2":"2,22 μέτρα","Answer3":"2,10 μέτρα","Answer4":"2,44 μέτρα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447431078000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"246187c4-263f-44a4-82a8-86db5c578fd1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Πολ Γουερέ Οοκο με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"27","Answer2":"28","Answer3":"29","Answer4":"30","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444123534000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"fd639c39-4a05-4e7a-85ff-86debbfa3818","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώτος σκόρερ του πρωταθλήματος 2013-2014 ;","Answer1":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","Answer2":"Εστμπάν Σολάρι","Answer3":"Κώστας Μήτρογλου","Answer4":"Μάρκους Μπεργκ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441005939000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f5b01cc8-e172-49c4-8c47-86e4d1a6e10a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχει κερδίσει σαν προπονητής ο Γιένε Τσακναντί με την ΑΕΚ ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436952615000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7ae514c2-f0db-47d9-90d5-86e51fd3dd9a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Κώστας Φορτούνης με την φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"22","Answer2":"23","Answer3":"24","Answer4":"25","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443259774000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"c4d66ded-144b-42ee-aa6e-86fb2bc32fdd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πρώτος Αλλοδαπός πρώτος σκόρερ στην ιστορία του επαγγελματικού πρωταθλήματος ήταν ο","Answer1":"Κριστόφ Βαζέχα","Answer2":"Λάγιος Ντέτάρι","Answer3":"Χοσέ Μπορέλι","Answer4":"Ντούσαν Μπάγεβιτς","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447413952000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"6a541234-438f-42ee-ad00-87061b127e15","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Γ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Ακράτητου ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441873477000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"04965228-26f9-48cb-a442-87322df607e1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια από τις παρακάτω ομάδες δεν  προβιβάστηκε από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 1995-1996 ; ","Answer1":"Ναουσα","Answer2":"Καβάλα","Answer3":"Βέροια ","Answer4":"Καστορία","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441267864000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"6dbbe430-cf1c-48f7-8c60-8749dbe900e3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός  τον Εστεμπάν Καμπιάσο ;","Answer1":"Λέστερ","Answer2":"Πόρτσμουθ","Answer3":"Σαουθάμπτον","Answer4":"Γουίγκαν","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444723444000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0ba0ff54-9fac-471d-bc53-874a3c623a91","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Διακεκριμένος πολυαθλητής σε ποδόσφαιρο, στίβο, μπάσκετ, βόλεϊ, τένις και διοικητικός παράγοντας από αθλητής ακόμη–του Παναθηναϊκού Αθλητικού Ομίλου σε διαφορετικές θέσεις και επί σειρά δεκαετιών.(Ο παραπάνω εικονιζόμενος)","Answer1":"Αριστείδης Καμάρας","Answer2":"Απόστολος Νικολαΐδης","Answer3":"Γιάννης Γκούμας","Answer4":"Νίκος Σαργκάνης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437558307000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"bbb78c46-c184-41ba-93cc-875acd18e299","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η παρθενική  εμφάνιση του Ατρομήτου σε επίσημους ευρωπαϊκούς αγώνες (κύπελλο UEFA) ;","Answer1":"2005-2006","Answer2":"2006-2007","Answer3":"2007-2008","Answer4":"2008-2009","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436356547000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"83677bfb-083f-4a1f-b367-8765bc23394a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας κατέκτησε ο Κυριάκος Καραταίδης  με την φανέλα του Ολυμπιακού ; ","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440754888000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"66c54d62-17f0-429d-9941-8774c257c972","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Παίκτης του Παναθηναικού με το προσωνύμιο \"Καρχαρίας\"","Answer1":"Χέλγκι Σίγκουρντσον","Answer2":"Μάρκους Μίνχ","Answer3":"Γιόνας Κόλκα","Answer4":"Τζαφάρ Ιρισμέτοφ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436710727000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"cee10b48-1e96-4ccc-ba3c-878406b1405e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Παναθηναικός  το πρωτάθλημα του 1964-1965 ;","Answer1":"Ναντόρ Τσιέρνα","Answer2":"Στέφαν Μπόμπεκ","Answer3":"Μίλοβαν Τσίριτς","Answer4":"Β.Δανιήλ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437557173000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"ee788e0c-24bb-4b0a-8699-87844c104c5f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ο Hρακλής στον θεσμό του κυπέλλου Ιντερτότο  στην φάση των ομίλων την περίοδο 1997-1998 ;","Answer1":"Τορπέντο Μόσχας","Answer2":"Φ.Κ. Τιφλίδας","Answer3":" Ριντ","Answer4":"Φόρβερτς","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442564522000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"49d28174-7875-49eb-bdfd-8789839dcda1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο επόμενος ποδοσφαιρικός σταθμός του Τάσου Πάντου μετά τον Ολυμπιακό ;","Answer1":"Προοδευτική","Answer2":"Ηρακλής","Answer3":"Πας Γιάννινα","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441008847000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"f1f8ca24-d181-436e-a113-879368c684c7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Σάββας Τσαμπούρης  με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"11","Answer2":"21","Answer3":"31","Answer4":"41","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444122614000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"502acbd1-faa5-42b5-9f32-87b00939d9cd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες σαιζόν αγωνίστηκε με την φανέλα του ΠΑΟΚ  ο Βίκτορ Βιτόλο ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437639061000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"d5747575-8438-4fd6-99c8-87bea18ee4df","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Ευστράτιος Γιδόπυλος διετέλεσε πρόεδρος στη ΑΕΚ απο το 1988 έως :","Answer1":"1989","Answer2":"1990","Answer3":"1991","Answer4":"1992","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436955667000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"98be28f5-848b-42a3-a9c6-87dc67184665","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Γ γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 2007-2008 ;","Answer1":"Χέρτα","Answer2":"Σεβίλη","Answer3":"Πόρτο","Answer4":"Χετάφε","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443173187000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f629f3b7-53c2-495e-8ad0-87f9c2fbb270","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Τζίμι Ντουρμάζ έχει την Σουηδική εθνικότητα, η χώρα καταγωγής του όμως είναι η","Answer1":"Συρία","Answer2":"Αίγυπτος","Answer3":"Λιβύη","Answer4":"Παλαιστίνη","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447939030000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"ab21e5a4-283b-419a-aab7-8803ac3a9a8f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η Α.Ε.Λ. στην παρθενική της εμφάνιση στο τότε κύπελλο Πρωταθλητριών (σημερινό Τσάμπιονς Λιγκ) ποιά ομάδα  αντιμετώπισε ;","Answer1":"Ξαμάξ","Answer2":"Τουν","Answer3":"Σεβίλη","Answer4":"Μίλαν","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436432198000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"bb991689-b180-437a-96d1-8815c7ed09b6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O πλέον  πρόσφατος Έλληνας διεθνής του συλλόγου του Φωστήρα  ;","Answer1":"Μιχάλης Φραντζεσκάκης","Answer2":"Παναγιώτης Βεντούρης","Answer3":"Δημήτρης Γράφας","Answer4":"Μιχάλης Συνανίδης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441790615000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b4c9528a-6309-4031-a481-883ecd5ba443","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον Α  γύρο του θεσμου του κυπέλλου εκθέσεων το 1965-1966 ;","Answer1":"Ντιναμό Βουκουρεστίου","Answer2":" Ραπίντ Βιέννης","Answer3":"Βίνερ","Answer4":"Ρουαγιάλ Λιέγης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441960326000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7fcaec09-0205-4cf7-866b-8851f61264df","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Μάνουελ Ντα Κόστα με την φανέλα του Ολυμπαικού ;","Answer1":"6","Answer2":"7","Answer3":"8","Answer4":"9","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443259058000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"6b091ee3-8efd-41b8-aead-887833154c7d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Πάμπλο Μάσα  με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443518926000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"7a5c2000-a24e-4eae-b353-888fe2abfd05","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Βασίλης Σκούρτης με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"11","Answer2":"12","Answer3":"13","Answer4":"14","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443519006000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"651e5c0f-72ed-43d2-8ab9-889c39a5e739","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αγωνίστηκε σε ΑΕΚ, Απόλλων Αθηνών, Παναθηναϊκό και  κατά πολλούς είναι ο κορυφαίος αριστερός μπακ όλων των εποχών ","Answer1":"Γιάννης Γραβάνης","Answer2":"Νίκος Καρούλιας","Answer3":"Νίκος Βαμβακούλας","Answer4":"Κώστας Κολομητρούσης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435617237000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"e16753a7-6c06-4ebf-a5ac-88a096578019","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες ήττες έχει υποστεί η Εθνική Ελλάδος απο τα νησιά Φερόε","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"1","Answer4":"Καμία","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447841667000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"dec4db30-425b-480c-bd76-88c23acb1314","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά απο τις παρακάτω ομάδες αγωνίστηκε ο Αγγελος Χαριστέας ;","Answer1":"Στουτκάρδη","Answer2":"Μπάγερν Μονάχου","Answer3":"Μπαγερ Λεβερκουζεν","Answer4":"Κολωνία","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437648008000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"dd9eeeca-3702-47d0-92a9-88ef83b9f68b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Θανάση Τσουράκη πριν μεταγραφεί στον Πλατανιά Χανίων  ;","Answer1":"Μάιντς","Answer2":"Ιγκλοσταντ","Answer3":"Ααχεν","Answer4":"Ντούισμπουργκ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445328846000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9113aa9c-f79a-4f7f-b53c-8914fa042374","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Ποιος ποδοσφαιριστής έχει βάλει τα περισσότερα γκολ-φάουλ στην ιστορία του ελληνικού πρωταθλήματος ;\r\n","Answer1":"Βασίλης Τσιάρτας","Answer2":"Κώστας Φρατζέσκος","Answer3":"Άγγελος Μπασινάς","Answer4":"Λουτσιάνο Ντε Σοουζα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435779805000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"40043de2-7404-4e6c-a030-8919b53156c5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε πόσους τελικούς κυπέλλου Ελλάδας έχει κατακτήσει η ΑΕΚ την δεύτερη θέση ;","Answer1":"6","Answer2":"7","Answer3":"8","Answer4":"9","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435829408000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"5beeefc2-ccc9-414e-81a5-894005a336eb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον Γ γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 1976-1977 ;","Answer1":"Ερυθρό Αστέρα","Answer2":"Παρτιζάν Βελιγραδίου","Answer3":"Ριέκα","Answer4":"Ασιρισκα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442566578000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"0cbc080d-275c-4e0a-aeb8-8944c26710b1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες αλλαγές μπορει να πραγματοποιήσει μια ομάδα σε επίσημο παιχνίδι ","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"2","Answer4":"5","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447667616000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"bf22ac8c-0a02-4a6b-81b1-89562bd50246","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιο είναι το επάγγελμα του Όλσεν, του ποδοσφαιριστή της Εθνικής ομάδας των νήσων Φερόε που σημείωσε το νικητήριο γκολ στην αναμέτρηση Ελλάδα - Νήσοι Φερόε 1-2 στις 13 Ιουνίου 2015 για τα προκριματικά του Euro 2016","Answer1":"Ψαράς","Answer2":"Ξυλουργός","Answer3":"Ηλεκτρολόγος","Answer4":"Οδοκαθαριστής","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445528911000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"ad2e89b3-60b6-4385-9b3c-899c08f4b96e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες συμμετοχές μετράει η ομάδα του Ολυμπιακού στο κύπελλο Ραπάν ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440489860000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a8512943-6f82-476e-9c1d-89b603b17781","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Μάρκο Μαρκόφσκι  πριν μεταγραφεί στον Παναιτωλικό   ;","Answer1":"Δόξα Δραμας","Answer2":"Ξάνθη","Answer3":"Κέρκυρα","Answer4":"Ατρόμητος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446113810000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"92b9b904-1ae9-42de-ac5b-89d54e10a28f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Πέτρος Γιακουμάκης πριν μεταγραφεί στον Λεβαδειακό ;","Answer1":"Αγροτικός Αστέρας","Answer2":"Νίκη Βόλου","Answer3":"Ατσαλένιος","Answer4":"Πανσερραικός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446111676000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"23976ed8-1639-4deb-988c-89dbc612dac5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η πρώτη ελληνική ομάδα που αγωνίστηκε στους ομίλους του Champions League ;","Answer1":"Ολυμπιακός","Answer2":"Παναθηναικός","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"Λάρισα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437121301000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"3047a74e-85f8-4d4f-9465-89df0d1d74ef","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Ουίλιαμ Εντζεγκέλε   με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"20","Answer2":"21","Answer3":"22","Answer4":"23","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120303000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"962aee46-647d-4314-8735-89e3b4589340","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός τον ποδοσφαιριστή Παπ Ζέτεμπεργκ ;","Answer1":"Αντερλεχτ","Answer2":"Κλαμπ Μπριζ","Answer3":"Σταντάρ Λιέγης","Answer4":"Μουσκρόν ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440580454000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"89cb558d-010a-465a-b654-8a19492fe1f9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Ποιά ομάδα απέκλεισε ο ΠΑΟΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου Πρωταθλητριών  το 1976-1977 ;","Answer1":" Λοκομοτίβ Πλόβντιβ","Answer2":"Ντιναμό Κιέβου","Answer3":"Ομόνοια Λευκωσίας","Answer4":"Βέιλε","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441961400000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f19c327b-67ff-45f6-8169-8a22eb5b7680","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώτος ξένος ποδοσφαιριστής του Ολυμπιακού σε συμμετοχές στο πρωτάθλημα","Answer1":"Κριστιάν Καρεμπέ","Answer2":"Ζιοβάνι","Answer3":"Πρέντραγκ Τζόρτζεβιτς","Answer4":"Ριβάλντο","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440580941000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"882a312a-eafd-41dc-97ad-8a39fc0fcf9e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Γ εθνικής έχει κατακτήσει η Προοδευτική ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436440783000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"52beac35-ea3d-4af4-981a-8a5fc3bc96ee","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Νίκου Χαρίση  πριν μεταγραφεί στον ΠΑΟΚ ;","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Πανιώνιος","Answer3":"Ηρακλής","Answer4":"Καβάλα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444725200000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"190a459f-d228-48a6-976b-8a69e9b19969","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η μοναδική συμμετοχή του Γιώργου Κωστίκου ως μη ποδοσφαιριστή του ΠΑΟΚ,στην Εθνική Ελλάδας. ήταν ως ποδοσφαιριστής του ;","Answer1":"Αρη","Answer2":"Ατρόμητου","Answer3":"Πιερικού","Answer4":"Ηρακλή","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442228966000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"786508d9-d4a0-4ec6-9d9c-8a860033c331","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Νίκος Κυζερίδης ξεκίνησε την καριέρα του φορώντας την φανέλα ;","Answer1":"Πανηλειακού","Answer2":"Αγροτικού Αστέρα","Answer3":"Νάουσας","Answer4":"Αρης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435781280000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"fd4c6ef5-02bc-4374-9af6-8a88ae641a7c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω Κυπριακές  ομάδες ;έχει αντιμετωπίσει  ο ΠΑΟΚ σε Ευρωπαικό  επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Ομόνοια","Answer2":"ΑΠΟΕΛ","Answer3":"Ερμής","Answer4":"Ανόρθωση","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437127737000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"1c3552cc-282a-4976-83c5-8a973a5eab14","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Ολυμπιακός ιδρύθηκε στις 10 Μαρτίου 1925 στον Πειραιά, για να αποτελέσει το αντίπαλο δέος του πολύ ισχυρού, εκείνη την εποχή ;","Answer1":"Ατρόμητου","Answer2":"Εθνικού","Answer3":"Παναθηναικού","Answer4":"Πανιωνίου","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440577034000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"7e23db80-ca7a-4b05-b130-8a9f69c9333e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο προπονητής που κατέκτησε αήττητος με τον Παναθηναικό τον πρωτάθλημα του 1964","Answer1":"Χουάν Ραμόν Ρότσα","Answer2":"Στέφαν Μπόμπεκ","Answer3":" Χέρμπερτ Τσάπμαν ","Answer4":"Γιάτσεκ Γκμοχ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435614322000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b9fce524-27db-4eca-9cca-8ada426cdd64","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Βαλεντίνου Βλάχου πριν μεταγραφεί στον Πανιώνιο ;","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Κλαμπ Μπριζ","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Σερλκ Μπριζ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445244289000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c3b14fcf-c286-4d83-b39b-8adc6c32627f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι σύλλογοι συνολικά από την περιφέρεια των Νήσων Ιονίου συμμετείχαν στη Β\u0027εθνική 1959-60 ως 2014-15 ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441270060000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"18347d7b-0784-4598-a3f1-8ae5642c8f53","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Γκονσάλβες Ντε Ολιβέιρα  με την φανέλα της Σκόντα Ξάνθης ;","Answer1":"26","Answer2":"27","Answer3":"28","Answer4":"29","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443527554000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c259b35a-402e-419a-8467-8b10ebbbafc8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό σκορ ηττήθηκε η εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας από την Κολομβία στα τελικά του παγκοσμίου κυπέλλου του 2014 ; ","Answer1":"1-0","Answer2":"2-0","Answer3":"3-0","Answer4":"3-1","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436349564000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"795487d8-ab36-4852-b617-8b1208b57760","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Γιάννης Μαντζουράνης είναι ο γνωστότερος οπαδός όχι μόνο ανάμεσα στους φίλους του, αλλά και στους οπαδούς όλων των ομάδων. Αποτελεί αναπόσπαστο κομμάτι στην ιστορία του σωματείου και κατά τα λεγόμενά του από το 1956 έως τις 30 Νοεμβρίου 2014 έχει παρακολουθήσει όλους τους ποδοσφαιρικούς αγώνες του, εκτός από 12. Τον πρώτο το 1973 λόγω του γάμου του και τους υπόλοιπους πολύ πρόσφατα, κατόπιν ρητής απαγόρευσης των γιατρών.Για ποιο σωματείο όλα αυτά ;","Answer1":"Ολυμπιακό","Answer2":"Εθνικό Πειραιώς","Answer3":"Απόλλων Σμύρνης","Answer4":"Εθνικό Αστέρα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441612944000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"4336f074-b3af-4a41-b507-8b1bc2ce77c0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Μετά απο πόσους αγώνες πρωταθλήματος αντικαταστάθηκε ο Φερνάντο Σάντος απο τον πάγκο του Παναθηναικού την σεζόν 2002-2003","Answer1":"6","Answer2":"9","Answer3":"4","Answer4":"1","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436388754000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"c3d10e4d-f538-42cd-b4c0-8b26677949c7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Αντώνης Κοκκαλάς με την φανέλα του Πλατανιά ; \r\n","Answer1":"62","Answer2":"72","Answer3":"82","Answer4":"92","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444119325000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"cf455046-a0c3-48b1-933e-8b371aac6ffb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα γνώρισε τον αποκλεισμό η ομάδα του Ολυμπιακού στην φάση των 16 του Κυπέλλου Γιουρόπα Λιγκ το 2011-2012 ; ","Answer1":"Σαχτάρ","Answer2":"Ζενίτ Αγίας Πετρούπολης","Answer3":"Μέταλιστ","Answer4":"Ντιναμό Μόσχας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440575935000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"4a6c2176-5d64-4f08-8ad8-8b3a65311913","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε πόσα παιχνίδια αγωνίστηκε ο Γιώργος Γεωργιάδης στα τελικα του Euro 2004 στην Πορτογαλία","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"Κανένα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447840931000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"18577a45-c560-4934-8393-8b49834fa096","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά κατηγορία του Ελληνικού πρωταθλήματος  θα αγωνίζεται η ομάδα του Ιωνικού για το ποδοσφαιρικό έτος 2015-2016","Answer1":"Φούτμπολ Λιγκ","Answer2":"Σούπερ Λίγκ","Answer3":"Γ εθνική","Answer4":"Τοπικό Ερασιτεχνικό","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441619373000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"84eec131-33b8-4c0a-a1c5-8b89452efa2c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το παρατσούκλι που τον ακολουθεί είναι ο γύπας :","Answer1":"Αγγελος Χαριστέας","Answer2":"Δημήτρης Παπαδόπουλος ","Answer3":"Άγγελος Μπασινάς","Answer4":"Πρέντραγκ Τζορτζεβιτς","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435787003000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"a1222b4b-3547-4cab-a338-8b9d342fa17c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα τη δεκαετία του 60 ,σπάζοντας όλα τα ρεκόρ, αγοράζει μέσα σε μια μέρα...31 ποδοσφαιριστές!","Answer1":"Ολυμπιακός","Answer2":"Παναιγιάλειος","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"Απόλλων Καλαμαρίας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441791692000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"276bd027-12ad-4bd0-819e-8b9e7820889a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Δήμος Μπαξεβανίδης με την φανέλα της Σκόντα Ξάνθης ;","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"6","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443520475000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"aa54dd34-c4b6-4cb9-9d97-8bb0e7403011","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα σημείωσε ο ο Εμανουελ Ολισαντέμπε  φορώντας την φανέλα του Παναθηναικου  ;","Answer1":"24","Answer2":"26","Answer3":"28","Answer4":"30","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437561418000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"1c6ab5ad-caba-4140-945e-8bb6fc6efda4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα σημείωσε ο Πάτρικ Ογκουνσότο στην πρώτη του σεζόν με τον Εργοτέλη στην Γ¨Εθνική κατηγορία σε 32 συμμετοχές","Answer1":"25","Answer2":"28","Answer3":"30","Answer4":"35","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436888053000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"2b5ced17-73b5-4a3e-9c40-8c0b6dacc588","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Φάνης Γκέκας χρίστηκε πρώτος σκόρερ στον ΠΑΟ το 2005 με 18 γκολ ερχόμενος στα μέσα της χρονιάς απο την Καλλιθέα. Πόσα γκολ σημείωσε με την Καλλιθέα","Answer1":"10","Answer2":"8","Answer3":"12","Answer4":"6","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447413557000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"9c6fd8fa-96e7-4d01-bd1a-8c19ae69de7d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Πελκας με την φανέλα τoυ ΠΑΟΚ ;","Answer1":"7","Answer2":"17","Answer3":"47","Answer4":"77","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443428305000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"110580a8-b5d3-4c54-94a4-8c4b51d4c0cf","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε ο ΠΑΟΚ στα πλέι οφ του θεσμου του κυπέλλου  Γιουρόπα Λιγκ  το 2011-2012 ;","Answer1":"Αγιαξ","Answer2":"Ραπιντ Βιενης","Answer3":"Καρπάτι Λβιβ","Answer4":"Κλαμπ Μπριζ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442220758000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"4e71ade8-b9eb-40ff-be97-8c4c4f03b6bd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αλβανός ποδοσφαιριστής που φωτογραφήθηκε με την σημαία της παραστρατιωτικής - τρομοκρατικής οργάνωσης \"UCK\" με αποτέλεσμα να τιμωρηθεί απο την ομάδα του με πολλούς μήνες αποκλεισμού απο το ποδόσφαιρο","Answer1":"Άντι Λίλα","Answer2":"Παϊτίμ Κασάμι","Answer3":"Έργκις Κάτσε","Answer4":"Λορίκ Τσάνα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446565663000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"d4458f0b-98ed-4fcf-800c-8c5198f6fd01","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Στέλιου Μαραγκού  πριν μεταγραφεί στην Βέροια ;","Answer1":"Προοδευτική","Answer2":"Κέρκυρα","Answer3":"Ολυμπιακό Βόλου","Answer4":"Παναχαϊκή","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445333894000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ff0659f1-f0ba-4542-87f2-8c57fbfbaf55","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Φόνσι  με την φανέλα του ΠΑΣ Γιάννινα  ;","Answer1":"15","Answer2":"16","Answer3":"17","Answer4":"18","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443519433000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e4287784-b335-4dbd-8fb7-8c91305a2363","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"H  μεγαλύτερη διάκριση της ομάδας του Εδεσσαικού  στο θεσμό του κυπέλλου Ελλάδας ","Answer1":"Κατάκτηση","Answer2":"Τελικός ","Answer3":"Ημιτελικός","Answer4":"Προημιτελικός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441872303000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"a1bdf151-0b1f-45e9-a51f-8cab532aec35","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Ματθαίος Καψάσκης  με την φανέλα τou Λεβαδειακού   ; ","Answer1":"16","Answer2":"17","Answer3":"18","Answer4":"19","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444124053000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"238a1758-c4f1-4ffa-b9d8-8cb38c14ae8a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Ντανιέλ Αντέγιο πριν μεταγραφεί στην ΑΕΛ Καλλονής  ;","Answer1":"Νοβάρα","Answer2":"Σασουόλο","Answer3":"Ρετζίνα","Answer4":"Φροσινόνε","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446112145000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"bab0358a-356b-4846-8035-8cb71c05710e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο Αρης στον Α  γύρο του θεσμου του κυπέλλου εκθέσεων το 1966-1967 ;","Answer1":"Πάρμα","Answer2":"Γιουβεντους","Answer3":"Τβέντε","Answer4":"Τσβόλε","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442477333000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"03df0940-06bd-431c-a4e7-8cc7c3f34854","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Ποιά ομάδα διαθέτει τη φήμη του \"προπονητοφάγου\" σωματείου, με περίπου 120 προσλήψεις τεχνικών  στο μισό αιώνα από την ίδρυσή του ;","Answer1":"Τρίκαλα","Answer2":"Αρης","Answer3":"Πανθρακικός","Answer4":"Καβάλα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441789360000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a455ce5b-cca8-4431-8343-8d2038ba2deb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Β εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Αιγάλεω\r\n ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441269308000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2b3d2290-e21c-4cdf-a1bc-8d22de075f5d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Παναγιώτης Τριάδης  με την φανέλα της Σκόντα Ξάνθης ;","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443527428000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a4c0dd8e-ead0-424c-a8db-8d57a84bc829","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα  Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Γιάννης Οκκάς  με την ομάδα του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441013050000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"862c3012-2e96-4fad-9386-8d6c7d88eaea","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο Ηρακλής στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 2000-2001","Answer1":"Ντόρτμουντ","Answer2":"Κολονία","Answer3":"Καιζερσλάουτερν","Answer4":"Χέρτα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442564040000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b0f1ce0b-505e-4183-b67f-8d7a5c4f842a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Βασίλης Καραπιάλης γεννήθηκε, μεγάλωσε και ανδρώθηκε ποδοσφαιρικά στην","Answer1":"Καβάλα","Answer2":"Τρίπολη","Answer3":"Καρδίτσα","Answer4":"Λάρισα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447429338000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9b4836a3-079e-4eb0-a580-8dd002b6c963","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 2001-2002 ;","Answer1":"Γιώργος Ζαχαρόπουλος","Answer2":"Φάνης Γκέκας","Answer3":"Ηλίας Κάμπας","Answer4":"Πατρίκ Ογκουνσότο","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441354660000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f255dd50-ce2e-489f-86f9-8e162aade869","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον Γ γύρο του θεσμού του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 2002-2003 ;","Answer1":"Σπάρτα Πράγας","Answer2":"Ρόντα","Answer3":"Σλάβια Πράγας","Answer4":"Ντιναμό Κιέβου","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441964513000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3df6e77a-c91d-4c67-b7ce-8e2454040876","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Απέναντι σε ποιά ομάδα πέτυχε την παρθενική του νίκη στο πρωτάθλημα της Α εθνικής ο Αστέρας Τρίπολης ;","Answer1":"Ολυμπιακό","Answer2":"Παναθηναικό","Answer3":"ΑEK","Answer4":"Αρης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436352276000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"0c7767da-d3ae-461c-8cb5-8e5a113e25d5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Θεόδωρος Βασιλακάκης  με την φανέλα της Σκόντα Ξάνθης ;","Answer1":"13","Answer2":"14","Answer3":"15","Answer4":"16","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443520744000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"af742c81-576a-45a0-b70f-8e66075b189a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα του Πορτογαλικού πρωταθλήματος αγωνίστηκε ο Βαγγέλης Μάντζιος ;","Answer1":"Πόρτο","Answer2":"Μπενφίκα","Answer3":"Μαριτίμο","Answer4":"Μποαβίστα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437644842000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"517edbf7-5bc3-48d9-89fa-8e79a5abcda7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Χρήστου Λισγάρα πριν μεταγραφεί στην Σκόντα Ξάνθη  ; ","Answer1":"Ατόμητος","Answer2":"Παναθηναικός","Answer3":"Παναιτωλικός","Answer4":"Αστέρας Τρίπολης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444900385000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"257fe77f-448a-4ea0-adb5-8ea0227f9c1c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε o Παναθηναικός  τον Ράσμους Θελάντερ ;","Answer1":"Σαλτσμπουργκ","Answer2":"Τβέντε","Answer3":"Ααλμποργκ","Answer4":"Ρεν","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444724399000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8208d2af-0c69-4def-bd27-8ea22905daa1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"H μεγαλύτερη εκτός έδρας ήττα της Προοδευτικής στο Ελληνικό πρωτάθλημα είναι με σκορ 8-1. Από ποιά ομάδα ;","Answer1":"Ολυμπιακό","Answer2":"Παναθηναικό","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441623350000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"6fd98efc-a186-45d7-acdb-8eb2d17f7036","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το ψευδώνυμο του Πανθρακικού ;","Answer1":"Λιοντάρια","Answer2":"Πάνθηρες","Answer3":"Κροκόδειλοι","Answer4":"Αλεπούδες","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436947090000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"d70149cc-40af-4f88-a611-8ebcf2df6eef","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Βγες έξω μωρή Τιτίκα\". Ποιος προπονητής ξεστόμησε αυτήν την ατάκα κατα την αλλαγή ποδοσφαιριστή της ομάδας του που παράπαιε στον αγωνιστικό χώρο","Answer1":"Άγγελος Αναστασιάδης","Answer2":"Αλμπέρτο Μαλεζάνι","Answer3":"Γιώργος Δώνης","Answer4":"Νίκος Αλέφαντος","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448896110000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"dcf166cd-fda8-4fef-b1bf-8ebd663ccb10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στη φάση των ομίλων του Champions League τη σεζόν 2003-2004 η ΑΕΚ συμμετείχε στον όμιλο με τις Μονακό, Αϊντχόφεν και...","Answer1":"Ρεάλ Σοσιεδάδ","Answer2":"Ρεάλ Μπέτις","Answer3":"Πόρτο","Answer4":"Ντεπορτίβο Λα Κορούνια","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448618834000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e642236c-e3b3-4013-940b-8ed0a379112c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα Σούπερ Καπ Ελλάδας \u0027εχει κατακτήσει η ομάδα του Αρη ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441189611000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"8ce4aee1-eb22-4418-9958-8edfd33007e5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Σάββας Τσαμπούρης πριν μεταγραφεί στην ΑΕΛ Καλλονής  ;","Answer1":"ΟΦΗ","Answer2":"Αστέρας Τρίπολης","Answer3":"Ξάνθη","Answer4":"Παναθηναικός","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446112200000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e04943f0-f3de-4f30-80d3-8efa0152015a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Tο Πανελλήνιο Πρωτάθλημα ποδοσφαίρου της περιόδου 1949-50 δεν διεξήχθη, λόγω αυξημένων υποχρεώσεων της εθνικής ομάδας για την συμμετοχή","Answer1":"Ολυμπιακούς αγώνες","Answer2":"Βαλκανικο Πρωτάθλημα","Answer3":"Κύπελλο Φιλίας Ανατολικής Μεσογείου","Answer4":"Μουντιάλ ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436866106000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"6e6c74aa-2b7f-4e25-b79a-8f2897bbf5e3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Ματίας Ιγκλέσιας με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"42","Answer2":"52","Answer3":"62","Answer4":"72","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443518545000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"79675b6c-5316-4dc4-8907-8f31c488ac64","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια από τις παρακάτω ομάδες δεν  προβιβάστηκε από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 2009-2010 ; ","Answer1":"Ολυμπιάκός Βόλου","Answer2":"Κέρκυρα","Answer3":"Καβάλα","Answer4":"Πανσερραοκός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441268446000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"eac32da2-ec01-4128-a470-8f473bdf5015","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πότε ιδρύθηκε η ΠΑΕ Καβάλα ;","Answer1":"1963","Answer2":"1965","Answer3":"1967","Answer4":"1969","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436436011000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8dc426d9-27fa-419c-88cc-8f55599e9fb1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά περίοδο αγωνίστηκε για πρώτη φορά στις επαγγελματικές κατηγοριες η ομάδα του Ακράτητου ;","Answer1":"1990-1991","Answer2":"1995-1996","Answer3":"1999-2000","Answer4":"2002-2003","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441873207000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"f4a4bb71-51ad-41a2-a880-8f722443b421","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η εθνικότητα του ποδοσφαιριστή Ανδρεας Ιβανσιτς :","Answer1":"Αυστρία","Answer2":"Ελβετία","Answer3":"Βέλγιο","Answer4":"Ουγγαρία","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437641535000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"af51a44c-9d7a-4d7e-925f-8fa8f3c4aa6b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιο Ελληνικό γήπεδο έχει αγωνιστεί κόντρα σε Ελληνική ομαδα για επίσημο Ευρωπαϊκό αγώνα ο Ντιέγκο Αρμάντο Μαραντόνα ","Answer1":"Γ. Καραϊσκάκης","Answer2":"Απόστολος Νικολαίδης","Answer3":"Καυταντζόγλειο","Answer4":"Τούμπα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447688618000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"dfde6f69-b9ce-4432-9a1d-8fb0c5a2ff92","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Εκτός απο τον Ολυμπιακό ο Τζιοβάνι Σίλβα Ντε Ολιβειρα σε ποιά άλλη Ελληνική ομάδα έχει αγωνιστεί ;","Answer1":"Απόλλων Σμύρνης","Answer2":"Ατρόμητο","Answer3":"Εθνικό Πειραιώς","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440621525000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"bb988ae0-0f8a-4705-ac8b-8fccae439abc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια απο τις παρακάτω ομάδες δεν έχει αγωνιστεί ο Μάριο Γκαλίνοβιτς","Answer1":"Παναθηναϊκό","Answer2":"Καβάλα","Answer3":"Κέρκυρα","Answer4":"Ξάνθη","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436389938000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"626ebd3d-1ee0-4cc1-894d-8fd69484568f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι προπονητές συνολίκα στην ιστορία της ομάδας των Τρικάλων  συμπλήρωσαν το μέγιστο διάστημα συνεχούς παραμονής των 2 αγωνιστικών περιόδων ;","Answer1":"Κανένας","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441789444000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0727e955-04fa-4318-991c-8fe49646d4e1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώην Μεγαλοπαράγοντας ΠΑΕ ο οποίος επισκεπτόταν μαζί με τη φρουρά του ως \"Περαστικός\" σπίτια ποδοσφαιριστών για να ελέγχει αν ξενυχτάνε","Answer1":"Αχιλέας Μπέος","Answer2":"Γιώργος Μπατατούδης","Answer3":"Σωκράτης Κόκκαλης ","Answer4":"Μάκης Ψωμιάδης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452593435000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"2455a938-fa68-4799-b0a0-9002d039c78c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιάς χώρας το πρωτάθλημα κρέμασε ο Κυριάκος Τοχούρογλου τα ποδοσφαιρικά του Παπούτσια ;","Answer1":"Ελλάδα","Answer2":"Αυστραλία ","Answer3":"Ιταλία ","Answer4":"Αγγλία","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441009937000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"15e33025-15f9-4f45-be6e-9032b7f81e07","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O διαιτητής του τελικού κυπέλλου Ελλάδας ανάμεσα στον Ολυμπιακό και την ΑΕΚ 2008-2009\r\n","Answer1":"Ηλίας Σπάθας","Answer2":"Τάσος Κάκος","Answer3":"Θανάσης Γιάχος","Answer4":"Μιχάλης Κουκουλάκης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435839235000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f09e3eb9-cd8f-4828-a3a1-9035f1bbbb62","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Γιάννης Στάθης  με την φανέλα τou Λεβαδειακού   ; ","Answer1":"22","Answer2":"23","Answer3":"24","Answer4":"25","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444123803000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"836855c7-cbe3-4911-9bf7-9036b173fda9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Θεωρήθηκε ως η κορυφαία επαρχιακή ομάδα στα τέλη της δεκαετίας του 60\u0027 ","Answer1":"Καστοριά","Answer2":"Δόξα Δράμας","Answer3":"Πιερικός","Answer4":"Παναχαϊκή","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435766175000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"0c233599-d249-4672-8a9f-903893eeb7bd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η καλύτερη θέση στο πρωταθλήματα Α εθνικής κατηγορίας που έχει κατακτήσει η ομάδα του Πανθρακικού ;","Answer1":"6","Answer2":"8","Answer3":"10","Answer4":"12","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436947470000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b13cf825-8dd5-4bee-a005-9039baaef6ba","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Κατέκτησε τέσσερα κύπελλα Ελλάδας με την ΑΕΚ (1996, 1997, 2000, 2002) πριν μετεγγραφεί στον ΠΑΟΚ","Answer1":"Χρήστος Μαλαδένης","Answer2":"Κώστας Κατσουράνης","Answer3":"Βασίλης Λάκης","Answer4":"Νίκος Γεωργέας","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435664518000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ca214d9e-9ede-4a96-9d57-90705792d559","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε η ΑΕΚ στον θεσμό του κυπέλλου Τσαμπιομς Λινγκ στην φάση των ομίλων την περίοδο 1994-1995","Answer1":"Σάλτσμπουργκ","Answer2":"Λοκομοτίβ Μόσχας","Answer3":"ΑΦΚ Άγιαξ","Answer4":"ΑΚ Μίλαν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442569858000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"7c585960-06b2-4168-8376-9095809541e0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Χρήστος Δώνηςμε την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"16","Answer2":"17","Answer3":"18","Answer4":"19","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443429239000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"3d7992d3-fbe0-4365-b7e0-90c64f40abe7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά χρονιά υποβιβάστηκε ομάδα της Α.Ε.Λ στην Γ’ Εθνική για πρώτη φορά στην ιστορία της;","Answer1":"1999","Answer2":"2000","Answer3":"2001","Answer4":"2002","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436432321000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c22bf893-9432-4b20-ae4c-90d4e0819f2d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Νίκου Ζιαμπάρη πριν μεταγραφεί στον Ηρακλή  ; ","Answer1":"Ιωνικός","Answer2":"Προοδευτική","Answer3":"Φωστήρας","Answer4":"Φωκικός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444812543000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"3155eb53-1ecf-4818-b6ea-913639dff0e0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Γρηγόρης Γεωργάτος την περίοδο 1991-92 έκανε το ντεμπούτο του στην Α\u0027 Εθνική με τη φανέλα ;","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Παναχαική","Answer3":"Πανιώνιο","Answer4":"Ολυμπιακό","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440752632000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"52394425-75a3-4ce0-927f-913ccf608031","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα δεν αντιμετώπισε στο Κύπελλο Συνομοσπονδιών 2005 η Εθνκή ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας ;","Answer1":"Ιαπωνία","Answer2":"Κολομβία","Answer3":"Βραζιλία","Answer4":"Μεξικό","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436001972000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"d6fd87eb-3474-471a-9705-91793cacb348","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Γιάννης Λουκίνας  με την φανέλα του Ηρακλή ;","Answer1":"23","Answer2":"24","Answer3":"25","Answer4":"26","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443430741000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"23899763-ca0e-4be8-938e-918d3a9d8812","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Aπό ποιά αγωνιστική  περίοδο  αποφασίστηκε η μετονομασία της Β εθνικής  κατηγορίας σε Φούτμπολ Λιγκ ;","Answer1":"2009-2010","Answer2":"2010-2011","Answer3":"2011-2012","Answer4":"2012-2013","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441264088000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ecc67ef1-fe50-4826-8be3-91999779bf8a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει κατακτήσει η ομάδα του Εδεσσαικού το βαλκανικό κύπελλο ;","Answer1":"Kαμία ","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441872137000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"0aa1313d-6781-47ba-896b-919c99536c34","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα έχει δεχθεί ο Αρης σε 62 Ευρωπαικούς αγώνες που έχει δώσει ;","Answer1":"100","Answer2":"102","Answer3":"104","Answer4":"106","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436868145000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c74587bc-a2e1-482a-89ac-91a64567faa6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα  Πρωταθλήματα Ελλάδας έχει κατακτήσει η ομάδα του Παναθηναικού ;","Answer1":"16","Answer2":"18","Answer3":"20","Answer4":"21","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437392144000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"1c499e46-5059-4fe6-8412-91b3c7dccf71","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε 62 αγώνες στο Κύπελλο Πρωταθλητριών / Champions League πόσες ;; Ηττες  μετράει η ομάδα της ΑΕΚ ;","Answer1":"22","Answer2":"24","Answer3":"26","Answer4":"28","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437120039000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"1d7f22f5-fa91-4406-9645-91b8820b2c1f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σημείωσε το ένα και μοναδικό τέρμα της Εθνικής ομάδας ποδοσφαίρου της Ελλάδας στα  τελικά του Ευρωπαϊκού Πρωταθλήματος 1980 :","Answer1":"Θωμάς Μαύρος","Answer2":"Γιώργος Κούδας","Answer3":"Νίκος Αναστόπουλος","Answer4":"Ντίνος Κούης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435998503000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"d3aa025b-66c3-4830-9992-91cae52226ef","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου Πρωταθλητριών  το 1971-1972","Answer1":"Πάρμα","Answer2":"Γιουβέντους","Answer3":"Ρομα","Answer4":"Ιντερ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442565942000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"080d8e7d-04af-44da-9ec1-91d38d515214","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Στέφανου Σιόντη πριν μεταγραφεί στην Βέροια ;","Answer1":"Καβάλα","Answer2":"Κέρκυρα","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"Παναθηναικός","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445334168000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"597bad39-fd5d-4e54-bc1d-91f36d965938","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα Πρωταθλήματα Α΄ Εθνικής έχει κατακτήσει η ομάδα της Καβάλας ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436436734000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"8686ac02-a8c1-4ee0-95a8-920ebb22dbdc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός τον Τσόρι Ντομίνγκεζ το 2013 ;","Answer1":"Βαλένθια","Answer2":"Ράγιο Βαγιεκάνο","Answer3":"Ζενίτ ","Answer4":"Ρούμπιν Καζάν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440673272000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b334250b-c4a2-4f0e-a3f6-9246654c33ca","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Την περίοδο 1976 - 1977 η ΑΕΚ φτάνει ως τα ημιτελικά του Κυπέλλου ΟΥΕΦΑ όπου αποκλείεται απο την ","Answer1":"Γιουβέντους","Answer2":"Ντιναμό Μόσχας","Answer3":"Ντέρμπι Κάουντι","Answer4":"Ρέιντζερς","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1451899708000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f8429dfc-d213-4174-af3b-92b2b4fa3a52","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα μεταγράφηκε ο Στέλιος Γιαννακόπουλος στον Ολυμπιακό ;","Answer1":"Εθνικό Αστέρα","Answer2":"Παναχαική","Answer3":"Πανηλειακο","Answer4":"Μπόλτον","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440748926000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"0efbbbf4-0ac2-410c-a3ae-92c577b0a7b2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια ομάδα απειλεί με δικαστική διαμάχη η ΠΑΕ Ολυμπιακός για την μεταγραφή του πρώην παίκτη της Παναγιώτη Βλαχοδήμου λόγω ρήτρας στο συμβόλαιο του","Answer1":"Παναθηναϊκό","Answer2":"ΑΕΚ","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Ηρακλή","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452688336000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"5efcfad6-db59-4164-8b2f-92c79d05b8d0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε πόσους τελικούς του κυπέλλου Ελλάδας έχει αγωνιστεί η ομάδα του Ολυμπιακου;","Answer1":"37","Answer2":"38","Answer3":"39","Answer4":"40","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435829578000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"81ac5a6b-59ab-44fb-95d2-92f83981be51","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα  B εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα της Χαλκηδόνας ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441876024000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"1d4c3f0d-b0aa-4230-840b-92faa17dfe35","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά Ολλανδική Ομάδα δεν έχει αγωνιστεί ο Γιάννης Αναστασίου ;","Answer1":"Αγιαξ","Answer2":"Ρόντα","Answer3":"Σπάρτα Ρότερνταμ","Answer4":"Φέγενορντ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435783157000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"ec83e8e3-c436-438b-aef8-92ff0f120210","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Αρτούρ Μαζουακου με την φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"24","Answer2":"25","Answer3":"26","Answer4":"27","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443258901000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"fe27efe9-0f79-41cc-803a-9306edde046a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Μιχάλης Καψής αγωνιζόταν στην θέση του","Answer1":"Επιθετικού","Answer2":"Αμυντικού","Answer3":"Μέσου","Answer4":"Τερματοφύλακα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1450281075000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"d04b04c3-1e66-43e5-aec8-93267c2485fe","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το γκολ που σημείωσε με τη φανέλα του Ολυμπιακού εναντίον της Πόρτο στις 17 Σεπτεμβρίου 1997 στο ΟΑΚΑ, στα πλαίσια της 1ης αγωνιστικής των ομίλων του Champions League, ψηφίστηκε ως το καλύτερο εκείνης της χρονιάς στη διοργάνωση.","Answer1":"Στέλιος Γιαννακόπουλος","Answer2":"Πρεντγκ Τζόρτζεβιτς","Answer3":"Γρηγόρης Γεωργάτος","Answer4":"Τζιοβάνι","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440749639000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"fcd4d247-ddb0-43b5-af1d-93280f93d887","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Δημήτρη Σωτηρίου πριν μεταγραφεί στον Πλατανιά Χανίων  ;","Answer1":"Ηρακλής Ψαχνών","Answer2":"Τρίκαλα","Answer3":"Φωστήρας","Answer4":"Παναχαϊκή","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445328344000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"227839f9-0520-4aa6-a21f-9367e3e69250","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα έχει πετύχει ο Αγγελος  Χαριστέας με την φανέλα της εθνικής ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας ;","Answer1":"22","Answer2":"23","Answer3":"24","Answer4":"25","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435922374000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"855e6f4c-3e3d-49ad-84de-93a17552f3a4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα της Χαλκηδόνας ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441357671000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"02821e2a-7dfd-40f7-ba9e-93aaf5185559","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα ξεκίνησε την καριέρα του ο Νίκος Κυζερίδης","Answer1":"Βέροια","Answer2":"Νάουσα","Answer3":"Πανηλειακό","Answer4":"Αγροτικό Αστέρα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435829719000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"790fe523-2d8b-4944-a5c6-93b18ecab853","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Καλύτερος Ελληνας  νέος ποδοσφαιριστής για την περίοδο 2010-11","Answer1":"Κλάους Αθανασιάδης","Answer2":"Σωτήρης Νίνης","Answer3":"Γιάννης Φετφτσίδης","Answer4":"Κυριάκος Παπαδόπουλος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440661603000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"c8ff542e-006e-4899-a9eb-93be0297d6fb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα συνεχόμενα κύπελλα Ελλάδος έχει κατακτήσει ο Παναθηναϊκός","Answer1":"2","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448621548000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"477638c0-30db-4422-8948-93cc022facd1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Έτος ίδρυσης της ΠΑΕ Άρης","Answer1":"1912","Answer2":"1906","Answer3":"1908","Answer4":"1914","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436604922000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"445fed8d-86ab-41da-b524-93d779a7386e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Λέαντρο Κάπελ  με την φανέλα του Παναιτωλικού  ; ","Answer1":"8","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"11","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444122030000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2e10d5b4-aa0a-4e16-8d0b-93e03df8104b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε ο ΠΑΟΚ στον Γ προκριματικό  γύρο του θεσμου του κυπέλλου  Γιουρόπα Λιγκ  το 2009-2010 ;","Answer1":"Μπνει Γεχούντα","Answer2":"Βαλερέγκα","Answer3":"Σάμροκ Ρόβερς","Answer4":"Μπενφίκα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442219599000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"5b133147-5957-458f-9cfd-940ae507e9b8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος η ομάδα του Ατρομήτου συγχωνεύτηκε με τη Χαλκηδόνα ;","Answer1":"2003","Answer2":"2004","Answer3":"2005","Answer4":"2006","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436356276000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"ff787e60-08f8-45fd-b6a2-94109386b138","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα κατέκτησε το κύπελλο Γ εθνικής Ερασιτεχνικής 2014-2015 ;","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Τρίκαλα","Answer3":"Λάρισα","Answer4":"Πανσερραικός","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441787717000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"396bce27-3a9d-4d55-9a09-941162d7d186","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος ποδοσφαιριστής είχε το παρατσούκλι «γύφτος»; ","Answer1":"Τζιοβάνι","Answer2":"Ντανιέλ Μπατίστα","Answer3":"Θωμάς Μαύρος","Answer4":"Παύλος Παπαϊωάννου ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448269374000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"13828083-45f6-44a7-9bbf-941bf222c77b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώην Βραζιλιάνος ποδοσφαιριστής του Ολυμπιακού για τον οποίο κυκλοφορούσαν ανεπιβεβαίοτες φήμες ότι είναι ομοφυλόφιλος ","Answer1":"Τζιοβάνι","Answer2":"Ριβάλντο","Answer3":"Ζούλιο Σέζαρ","Answer4":"Λουτσιάνο Ντε Σόουζα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452593212000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"e9f83afe-dfd4-495c-9fa3-9458c87179c2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Μιχάλης Κριπιντίρης πριν μεταγραφεί στην ΑΕΛ Καλλονής  ;","Answer1":"Πανσερραικός","Answer2":"Προοδευτική","Answer3":"Καβάλα","Answer4":"Εθνικός Αστέρας","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446112032000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"599fb6a5-7253-469b-87b0-946cea7ecf0a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο της κατέκτησε η Λάρισα  το κύπελλο Ελλάδας 2006-2007","Answer1":"Μαρίνος Ουζουνίδης","Answer2":"Γιώργος Δώνης","Answer3":"Τροντ Σόλιντ","Answer4":"Τάκης Λεμονής","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435919505000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"932fc49e-ac74-4225-9242-946d2bd92f4a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O ποδοσφαιριστής με τις περισσότερες συμμετοχές με τη φανέλα της Καλαμάτας ;","Answer1":"Θ.Κωστούλας","Answer2":"Α.Γαλανόπουλος","Answer3":"Α.Δέδες","Answer4":"Δ.Μάρκος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436949356000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"945964fc-126a-4547-b6fc-94769f913c66","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα του Διαγόρα Ρόδου ;","Answer1":"1903","Answer2":"1905","Answer3":"1907","Answer4":"1909","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441877562000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9d66e843-6ab2-468d-ad59-9478356d6a3a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες σαιζόν αγωνίστηκε ο Μιχάλης Κωνσταντίνου με τα χρώματα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"6","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440661291000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"1b49107d-9a65-44bc-9a3b-948b1833a8cc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Ρομπέρτο  με την φανέλα τoυ Ολυμπιακου ;","Answer1":"1","Answer2":"16","Answer3":"18","Answer4":"21","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443258277000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"ca662eaf-d1b3-40f4-8773-949a859b21fa","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"To \"κράμα Ζάετς-Ρότσα\" όπως χαρακτηρίστηκε  ήταν ο ξένος ποδοσφαιριστής που είχε έρθει για να αγωνιστεί στον ΠΑΟ","Answer1":"Κριστόφ Βαζέχα","Answer2":"Χοσέ Μπορέλι","Answer3":"Γιόζεφ Φίτος ","Answer4":"Τζέισον Πόλακ ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448269114000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"3a019c67-1970-47a3-abc2-94c9667966a4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά Ελληνική ομάδα αγωνίστηκε ο ποδοσφαιριστής Γουίλσον Ορούμα ;","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Ολυμπιακό","Answer3":"Καβάλα ","Answer4":"Παναθηναικός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436438086000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"190ecb27-6588-49c8-be15-94e2679f08a2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Ντιντάκ Βίλα πριν μεταγραφεί στην ΑΕΚ ;","Answer1":"Ειμπάρ","Answer2":"Κόρδοβα","Answer3":"Γρανάδα ","Answer4":"Λεβάντε","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444725525000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0ecab529-63e7-4e08-ac00-95054dd9bb45","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Eτος ιδρύσεως του Πας Γιάννινα  ;","Answer1":"1960","Answer2":"1962","Answer3":"1964","Answer4":"1966","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436439774000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"2d725534-f60a-45a6-a5b0-9507e11337d0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Λευτέρης Χουτεσιώτης με την φανέλα τoυ Ολυμπιακου ;","Answer1":"13","Answer2":"23","Answer3":"33","Answer4":"43","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443258459000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"46905f24-260b-453c-92e2-9511822dd95a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου κυπελλούχων  το 1972-1973 ;","Answer1":"Λέγκια Βαρσοβίας","Answer2":" Λυών","Answer3":" Ερυθρός Αστέρας","Answer4":" Ραπίντ Βιέννης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441960889000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"067ed26b-b074-4fc2-8bf6-95271b90d02b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Βασίλης Γαβριηλίδης με την φανέλα του Πανθρακικού ;","Answer1":"13","Answer2":"14","Answer3":"15","Answer4":"16","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443773725000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"0268dd8f-b114-4d3f-8b5d-953f9d239956","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι παρακάτω Ποδοσφαιριστές :Γιώργος Κεφαλίδης ,Γιάννης Χριστοφορίδης,Νίκος Πανταζής,Ντίνος Καμπάς χρίστηκαν διεθνείς παίζοντας στην ομάδα ;","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Πανιώνιος","Answer3":"Πιερικός","Answer4":"ΟΦΗ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441621177000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"1a0febee-bf9f-4a10-acda-95496702e8cd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Ποιά ομάδα απέκλεισε ο Αρης στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 2007-2008 ;","Answer1":"Ατλέτικο Μαδρίτης ","Answer2":"Σαραγόσα","Answer3":"Σεβίλη","Answer4":"Λα Κορούνια","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442479707000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"80cce45b-b1cf-443b-9553-9562be60822b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Μετά από 31 αποτυχημένες προσπάθειες και 10 ολόκληρα χρόνια , ο Ολυμπιακός πανηγύρισε την πρώτη του εκτός έδρας νίκη στους ομίλους του Champions League εναντίον της","Answer1":"Βέρντερ Βρέμης","Answer2":"Λάτσιο","Answer3":"Ντεπορτίβο Λα Κορούνια","Answer4":"Λυών","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447926131000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"f058745f-f9fd-4efc-abf5-9585a34ff8e7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Σιρίλ Καλί πριν μεταγραφεί στην Βέροια ;","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Πανιώνιος","Answer3":"Παναιτωλικός","Answer4":"Κέρκυρα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445332640000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6a30122d-411d-44ff-b3dc-9587e86a4dd8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Γρηγόρης Μάκος  πριν μεταγραφεί στον Παναιτωλικό   ;","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Πανιώνιος","Answer3":"Ανόρθωση","Answer4":"ΑΠΟΕΛ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446113338000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d9b2cf8f-32f5-4ef5-bb28-95b5a7cec14e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες αγωνίστηκε ο Σωτήρης Κυργιάκος ;","Answer1":"Χέρτα","Answer2":"Μαιτς","Answer3":"Βόλσμπουργκ","Answer4":"Μπαγερ Λεβερκουζεν","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437646514000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"d525475d-c5a3-478b-aaf5-95dc24e680c6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια από τις παρακάτω ομάδες δεν  προβιβάστηκε από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 1997-1998 ; ","Answer1":"Πανελευσινιακός","Answer2":"Αρης","Answer3":"Εθνικός Αστέρας","Answer4":"ΠΑΣ Γιάννινα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441267966000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"28bfdee3-ac9c-48eb-984b-95e9f3e51718","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Ντος Σάντος Ρομέου  με την φανέλα τou Λεβαδειακού   ; ","Answer1":"20","Answer2":"21","Answer3":"22","Answer4":"23","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444124089000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"c844c42f-c1a2-4e20-8915-95f52999e414","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Παναγιώτης Σπυρόπουλος  πριν μεταγραφεί στην ΑΕΛ Καλλονής  ;","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"Παναθηναικός","Answer4":"Ηρακλής","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446112251000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"dbb377c2-7d15-4b6e-a7ea-9606c9742c0a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πότε ιδρύθηκε ο Ατρόμητος Αθηνών ;","Answer1":"1923","Answer2":"1924","Answer3":"1925","Answer4":"1926","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436354640000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"662591e7-944e-405a-b3de-960887a1a58b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"To φάντομ των Ελληνικών γηπέδων ;","Answer1":"Γιώργος Πλίτσης","Answer2":"Χρήστος Αρβανίτης","Answer3":"Αντώνης Μήνου","Answer4":"Νίκος Σαργκάνης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435610720000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"918cf243-7b9d-4966-8a70-96301340d7ee","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα σημείωσε στο Ελληνικό πρωτάθλημα φορώντας την φανέλα του Παναθηναικού ο Νταν Ν Ντοι ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"2","Answer3":"5","Answer4":"9","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437560653000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"0f67c720-c9d3-498b-be22-9635237f1ed3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Αντώνης Νικοπολίδης στην ποδοσφαιρική του καριέρα ","Answer1":"8","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"11","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440759023000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"866e1710-022c-41a8-a7ea-9642d3b2b07d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με αντίπαλο την Αγγλία σε 9 αγώνες στην ιστορία της ,η Εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας πόσες νίκες μετράει ;","Answer1":"Καμία ","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435924615000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"2135e9c1-5b6b-46b7-8929-964317f28f64","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η πρώτη εμφάνιση ελληνικού αντιπροσωπευτικού συγκροτήματος ποδοσφαίρου σε τελικά παγκοσμίου κυπέλλου","Answer1":"1986","Answer2":"1990","Answer3":"1994","Answer4":"1998","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435921562000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"356366c8-855b-44c7-b48e-96727b38c942","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Γιώργος Αθανασιάδης  με την φανέλα του Πανθρακικού ;","Answer1":"10","Answer2":"20","Answer3":"30","Answer4":"40","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443772618000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"eb99d652-36df-4946-9348-968b7ac9e087","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο ΠΑΟΚ τον Αλέξανδρο Τζιόλη ;","Answer1":"ΑΠΟΕΛ","Answer2":"Ρασινγκ Σανταντερ","Answer3":"Βερντερ Βρεμης","Answer4":"Παναθηναικό","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437643221000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9a0817e8-8b9d-48ec-b61b-969519de3556","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά κατηγορία του Ελληνικού πρωταθλήματος  θα αγωνίζεται η ομάδα του Λεβαδειακού για το ποδοσφαιρικό έτος 2015-2016","Answer1":"Φούτμπολ Λιγκ","Answer2":"Σούπερ Λίγκ","Answer3":"Γ εθνική","Answer4":"Τοπικό Ερασιτεχνικό","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441700010000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"30f08e47-4797-4637-9731-9697e705ecb1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Νίκος Καλτσάς  πριν μεταγραφεί στην ΑΕΛ Καλλονής  ;","Answer1":"Πανσερραικός","Answer2":"Πανιώνιος","Answer3":"ΠΑΣ Γιάννινα","Answer4":"Κέρκυρα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446112377000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"25519672-8690-47f3-b074-96b356819079","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ΑΕΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου κυπελλουχων   το 1995-1996","Answer1":" ΑΪΚ Στοκχόλμης","Answer2":" Σιόν","Answer3":" Μονακό","Answer4":"Φίτεσε","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442569982000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"35841efa-0781-47da-a930-96b77559731d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"1949-1950 ποιές ομάδες έφτασαν μέχρι τον τελικό του κυπέλλου Ελλάδας ;","Answer1":"ΑEK,Αρης","Answer2":"ΠAOK,Αρης","Answer3":"ΑEK,Παναθηναικός","Answer4":"Αρης,Ολυμπιακός","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435828847000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"132fd20b-cefb-4e34-95b2-96ba5430d679","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1962-1963 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 29 τέρματα ;","Answer1":"Γιώργος Δέδες","Answer2":"Κώστας Νεστορίδης","Answer3":"Θωμάς Μαύρος","Answer4":"Νίκος Αναστόπουλος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441098634000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"bde3bcf6-5a17-4879-91c0-96e99185a38d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα πραγματοποίησε το ντεμπούτο του ως προπονητής την περίοδο 2012-13 ο Δημήτρης Ελευθερόπουλος ;","Answer1":"AEK Λάρνακας","Answer2":"Πανιώνιο","Answer3":"Ολυμπιακό Βόλου","Answer4":"Λάρισα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440753859000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a608cf30-59a0-4aae-84d3-972ea034ecd5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει κατακτήσει το τίτλο του πρώτου σκόρερ στο Ελληνικό πρωτάθλημα ο ΝίκοςΛυμπερόπουλος ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441102683000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"3565491d-f49f-443a-9dca-97326c7dd59e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Μίκαελ Εσιέν πριν μεταγραφεί στον Παναθηναικό ;","Answer1":"Ρεάλ Μαδρίτης","Answer2":"Μίλαν","Answer3":"Τσέλσι ","Answer4":"Λυόν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444724471000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"2c953841-27fd-4d79-9dd7-97445d6fb0f4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας εχει κατακτήσει ο Παρασκευάς Αντζας ;","Answer1":"5","Answer2":"6","Answer3":"7","Answer4":"8","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440750189000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"e3a2d893-2b13-4cd4-bb4b-975af2010083","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες συμμετοχές στο Κύπελλο Κυπελλούχων μετράει η ομάδα της ΑΕΚ ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"2","Answer3":"4","Answer4":"6","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437120095000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"97081ac0-eb42-4e6b-8b7b-977861a0ca85","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα του Παναιτωλικού ;","Answer1":"1922","Answer2":"1924","Answer3":"1926","Answer4":"1928","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441791986000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"06ce3f90-86cf-473e-9b39-978cfc0593bd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Παναγιώτης Μπάλλας  με την φανέλα του Ατρόμητου ;","Answer1":"14","Answer2":"15","Answer3":"16","Answer4":"17","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443431437000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c6940086-6852-464b-8749-97ba15427bd3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα χρόνια αγωνίστηκε με τη φανέλα του Παναθηναικού διεθνής ποδοσφαιριστής Μίκαελ Νιλσον ;","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"6","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437560053000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"67258e83-7069-4261-9cbd-97c1ddce2c4d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιά Εθνική ομάδα αναμετρήθηκε σε αγώνες μπαράζ για την πρόκριση στα τελικά του παγκοσμίου κυπέλλου του 2010 η Εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας ;","Answer1":"Ρουμανία","Answer2":"Ουκρανία","Answer3":"Δανία","Answer4":"Ιταλία","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436347124000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"f268b929-5641-49ea-bc46-97c36b847c32","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τη σεζόν 2001-2002  ο δαιτητής Γιώργος Κασναφέρης ποια βίαιη ενέργεια του Ζε Ελίας ενάντια στον Δημήτρη Ζωγραφάκη της Ξάνθης είχε \"ξεχάσει\" (!) να αναφέρει στο φύλλο αγώνα","Answer1":"Καρατιά","Answer2":"Κουτουλιά","Answer3":"Μπουνιά","Answer4":"Φτύσιμο","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446405318000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"54f392a2-e69d-457f-af3c-97fc5bb69ac3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα ήταν η μοναδική ήττα της Ελλάδας στα τελικά για το Ευρωπαϊκό Πρωτάθλημα 2004 : ","Answer1":"Ρωσία","Answer2":"Γερμανία ","Answer3":"Ιταλία","Answer4":"Ισπανία","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436000327000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"ce10c612-a2d9-4e5c-a314-97fc5d601bfa","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει αναλάβει τα ηνία της ΑΕΚ συνολικά ο Φερνάντο Σάντος  ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436952454000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8c8037d6-febc-46c4-afac-980a7a29614c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στην τελική φάση της διοργάνωσης του Ευρωπαϊκού Πρωταθλήματος 2012 με ποιό σκορ ηττήθηκε η Εθνικής Ελλάδας από την Τσεχία ; ","Answer1":"0-1","Answer2":"0-2","Answer3":"1-2","Answer4":"1-3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436347864000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"35597d0d-9540-43c6-96bd-9812a4cd5add","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Γιάννης Πασάς με την φανέλα του Ηρακλή ;","Answer1":"14","Answer2":"15","Answer3":"16","Answer4":"17","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443430444000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"fa8d0f3d-72ce-4032-b6ee-9834a1c7b1fa","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ετος ιδρύσεως του Αιγάλεω :","Answer1":"1946","Answer2":"1948","Answer3":"1950","Answer4":"1952","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436862750000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"53626f57-655a-41e4-b304-984298dd07fe","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο  Μαρκος Πάουλο πριν μεταγραφεί στον Παναιτωλικό   ;","Answer1":"Λεισόες","Answer2":"Μράγκα","Answer3":"Ακαδέμικα","Answer4":"Μποαβίστα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446114048000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"cf010e29-8294-417c-a18b-985d126005a1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"H Έδρα του Άρη είναι το γήπεδο ","Answer1":"Τούμπας ","Answer2":"Καυτανζόγλειο","Answer3":"Καλαμαριάς","Answer4":"Κλεάνθης Βικελίδης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452943411000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"8961d268-7aff-4cb7-a3e5-985dfdef8f30","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Β εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα της Νίκης Βόλου ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436951172000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"1b3e857c-767c-4cc1-bc7b-98661ef1c9bc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1991-1992 ;","Answer1":"Ααρχους","Answer2":"Τιρόλ Ινσπμουργκ","Answer3":"Ροβανιέμι","Answer4":"Χάκα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441963230000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a95cdb11-f3b5-4506-b295-987272c46fe0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Ηλία Πολίμου πριν μεταγραφεί στον Πανιώνιο ;","Answer1":"Μιντλεσμπρο","Answer2":"Πόρτσμουθ","Answer3":"Λιντς","Answer4":"Νότινχαμ Φόρεστ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445244521000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"5feca845-ef6e-4e78-a990-9895e149d46d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Χρήστος Μίνγκας με την φανέλα τou Λεβαδειακού   ; ","Answer1":"8","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"11","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444124119000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"daa10abf-3246-4eb9-8ebf-98a3e18e72e7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο υπουργός οικονομικών Ευκλείδης Τσακαλώτος δηλώνει οπαδός ποιας ομάδας","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Ολυμπιακού","Answer3":"Άρη","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448623731000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"50d0fa11-5732-411c-ba6d-98dbbb66b9a7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος  διαλύθηκε η ένωση Ρόδου-Διαγόρα ;","Answer1":"1996","Answer2":"1997","Answer3":"1998","Answer4":"1999","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441877428000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"de3616c0-4a84-453b-9ce6-98e462cc5e36","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο Αρης στον Α  γύρο του θεσμου του κυπέλλου εκθέσεων το 1968-1969 ;","Answer1":"Κάλιαρι","Answer2":"Ουιπεστ","Answer3":"Τσέλσι","Answer4":"Μίλαν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442477469000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8659bce1-f459-4947-9bf3-99259a5b698f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Παναθηναικός τον Αλέξανδρο Τζιόλη ;","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Πανιωνιο","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"Ηρακλή","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437643099000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"7380d1c4-b1ab-4bf7-bdf3-993fd6eae979","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Η μόνη ελληνική ομάδα που έχει αγωνιστεί στα προημιτελικά και των τριών ευρωπαϊκών διοργανώσεων, Πρωταθλητριών (Champions League), Κυπελλούχων και UEFA (Europa League). ;","Answer1":"Ολυμπιακός","Answer2":"ΑΕΚ","Answer3":"Παναθηναικός","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437120184000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"1ae0de81-b86c-4cd9-b1a5-9941ae5b8f5f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Προπονητής που εκτός των άλλων, έμεινε στην ελληνική ποδοσφαιρική ιστορία ως ο εμπνευστής της φράσης \"H μπάλα είναι πόρνη\"","Answer1":"Όλεγκ Μπλαχίν","Answer2":"Γιάτσεκ Γκμόχ","Answer3":"Ίβιτσα Όσιμ","Answer4":"Λοράν","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435669362000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"a73dcce6-3836-46e7-bd56-996ac6457bb9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα B εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Παναιτωλικού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441871273000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d260df5f-af92-479f-acb2-996e3e50dbd9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας  έχει κατακτήσει  ο Γρηγόρης Γεωργάτος με την φανέλα της ΑΕΚ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440752574000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"0885aaff-26c3-42e2-93e5-99787fc18968","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Τάσου Τσοκάνη πριν μεταγραφεί στον Αστέρα Τρίπολης  ; ","Answer1":"Ξάνθη","Answer2":"Απόλλων Καλαμαριάς","Answer3":"Απόλλων Σμύρνης","Answer4":"Ηρακλής","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444815548000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"109b7036-cf9a-4aa1-a453-99810a6cfbd7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Φερνάντο Γουάλας  με την φανέλα της Σκόντα Ξάνθης ;","Answer1":"6","Answer2":"7","Answer3":"8","Answer4":"9","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443520614000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f0bb15cc-0b26-4600-ba36-99939ba12d90","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Ράντοσλαβ Μαγέφσκι πριν μεταγραφεί στην Βέροια ;","Answer1":"Λιντς","Answer2":"Νότινχαμ Φόρεστ","Answer3":"Μιντλεσμπρο","Answer4":"Χαλ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445334066000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"6a36a2c4-724d-4e44-ae0d-99be4b7c2d0c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα τoυ Πιερικού ;","Answer1":"6","Answer2":"16","Answer3":"18","Answer4":"20","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441358453000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"92a104a9-7c29-440e-bca4-99dcdce529be","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 2010-2011 ;","Answer1":"Γιάννης Λουκίνας","Answer2":"Εμίλιο Φουρτάδο","Answer3":"Ιμπραχίμ Μπακαγιόκο","Answer4":"Νίκος Σουλτανίδης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441355564000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"dbbe9a40-0ec9-4e16-9ec9-99f0b65140a3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε πόσες ομάδες έχει αγωνιστεί ο Χάρης Παππάς στην επαγγελματική του καριέρα απο το 2001 ως το 2014 ","Answer1":"12","Answer2":"16","Answer3":"9","Answer4":"13","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440701261000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"70f903bd-90e2-4ab8-9396-9a1435ea1856","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε τέσσερις φορές πρώτος σκόρερ Ελλάδος (1983 29 γκολ, 1984 18 γκολ, 1986 19 γκολ, 1987 16 γκολ) και μια φορά τρίτος σκόρερ Ευρώπης (1983). Αξέχαστα παραμένουν τα ψαλιδάκια και τα ψαράκια του.Αγωνίστηκε σε Πανιώνιο, Ολυμπιακό, Αβελλίνο, Ιωνικό\r\n\r\n\r\n","Answer1":"Κώστας Ορφανός","Answer2":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer3":"Νίκος Αναστόπουλος","Answer4":"Δημήτρης Σαραβάκος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435654712000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"15aad08a-f6fa-483f-949e-9a173543d599","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες συμμετοχές στο κύπελλο Ιντερτοτο μετράει η ομάδα της Καλαμάτας ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436949280000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"76347355-9d22-42e2-90c8-9a2741d46244","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με αντίπαλο την Τουρκία σε 11 αγώνες στην ιστορία της ,η Εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας πόσες νίκες μετράει ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435925465000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"af3c23cb-5e93-4785-bdc4-9a286e7002e3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Την περίοδο 2002-03 ο Απόλλων Καλαμαριάς έχασε την άνοδο μετά από αγώνα μπαράζ από ποιον αντίπαλο της Α\u0027 εθνικής π έιχε τερματίσει 14 ος ;","Answer1":"ΟΦΗ","Answer2":"Ακράτητο","Answer3":"Ιωνικό ","Answer4":"Καλλιθέα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441268604000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"96ec1ce2-dd50-41ca-9645-9a3c4b41669d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ραπ συγκρότημα από τη Ισπανία (Βαλένθια) συμπεριέλαβε τους οπαδούς ποιας Ελληνικής ομάδας σε τραγούδι του, που εικάζεται οτι και κρύβει πολιτικό μηνύμα ","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Ολυμπιακού","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Παναθηναϊκού","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1449232277000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"5e01e44d-a785-43ee-8aff-9a3f803b8fb6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πότε μεταγράφηκε στη Μονακό ο Άκης Ζήκος","Answer1":"2001","Answer2":"2003","Answer3":"2002","Answer4":"2004","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435695269000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e7002cd1-98cd-454b-aab4-9a48ee86fd62","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Δημήτρης Μαυρογενίδης γεννήθηκε σε ποια χώρα ","Answer1":"Ρωσία ","Answer2":"Αζερμπαϊτζάν","Answer3":"Ουκρανία","Answer4":"Ουζμπεκιστάν","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446404472000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"02a4430d-56ec-4c00-9fe1-9a6c90522d87","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστής από την Ελληνική ομάδα πέτυχε το μοναδικό τέρμα της εθνικής στην νίκη  με 1-0 με την Ρωσία στον τελευταίο αγώνα των ομίλων του Ευρωπαικού πρωταθλήματος του 2012 ; ","Answer1":"Αγγελος Χαριστέας","Answer2":"Γιώργος Κραγκούνης","Answer3":"Κώστας Μήτρογλου","Answer4":"Κώστας Κατσουράνης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436348904000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"77c63ea2-3ef4-4808-b658-9a6d5b3d948f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Μπράνκο Οστοιτς  με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120446000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"164658ca-3a21-408f-9392-9a7620a17216","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O MVP του Euro 2004 ","Answer1":"Ζινεντιν Ζινταν","Answer2":"Κριστιάνο Ρονάλντο","Answer3":"Θεόδωρος Ζαγοράκης","Answer4":"Πάβελ Νεντβεντ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435702591000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"dbf8e63d-3563-4ac5-93c4-9ad3ad7000ba","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Α εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Πανθρακικού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436947171000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"3f279c62-22cf-4ae4-a75f-9aeb16a71252","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο  Μπερνάρ Ιτούα με την φανέλα του Πλατανιά ; ","Answer1":"21","Answer2":"22","Answer3":"23","Answer4":"24","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444119582000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"060c5e32-64d5-4802-ad4e-9b07e0b1ceca","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Θεοδωρου Μαρκέλη πριν μεταγραφεί στην Βέροια ;","Answer1":"Ειμπάρ","Answer2":"Λας Πάλμας","Answer3":"Χερέθ","Answer4":"Χέρκουλες","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445334217000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"242b83f1-beb6-42dc-9b7d-9b0f0cb1c4ce","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες ποδοσφαιρικές σεζόν αγωνίστηκε στον Ολυμπιακό ο Γιάγια Τουρέ","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447844656000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"6d80c03c-2ede-439c-90bd-9b100a5bb18d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Α εθνικής έχει κατακτήσει ο Πας Γιάννινα ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436439904000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"391a04b5-cd0b-4d73-a760-9b10d7219dd4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα έχει πετύχει στο Ελληνικό πρωτάθλημα ο Γιώργος Κούδας φορώντας την φανέλα του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"124","Answer2":"134","Answer3":"144","Answer4":"154","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437123025000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"fc8b7a75-b313-4c17-9c06-9b2c721cf8cb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά απο τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ποτέ η ομάδα του ΠΑΟΚ σε ευρωπαϊκό επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Λυών","Answer2":"Σοσό","Answer3":"Ρεν","Answer4":"Μαρσέιγ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437123518000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"db446b17-8a17-4e56-9ba6-9b3b7f82fa3c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα της Γ\u0027 Ιταλίας αγωνίστηκε ο λάμπρος χούτος στην δύση της καριέρας του για ένα χρόνο και έως την οικονομική χρεοκοπία της","Answer1":"Πεσκάρα","Answer2":"ΟΚ ΑλμπινοΛέφφε","Answer3":"ΑΣ Ρίμινι","Answer4":"Πεσίνα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435612304000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"979821c1-0551-4a34-beb3-9b58ef25f7d7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιές ομάδες προβιβάστηκαν από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 1983-1984 ; ","Answer1":"Καβάλα-Προοδευτική ","Answer2":"Πιερικός Ρόδος","Answer3":"Παναχαική-Πιερικός","Answer4":"Ρόδος-Ατρόμητος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441266478000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"cf2f2e1e-3113-444c-8000-9b70de466068","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο της  κατέκτησε η ΑEK το κύπελλο Ελλάδας  2010-2011","Answer1":"Σέρα Φερέρ","Answer2":"Μανόλο Χιμένεθ","Answer3":"Φερνάντο Σάντος","Answer4":"Ντούσαν Μπάγιεβιτς","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435918890000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"046f23c5-d45c-41ba-b4da-9b92ebc29425","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα του Πορτογαλικού πρωταθλήματος αγωνιστηκε ο Γιώργος Καραγκούνης ;","Answer1":"Πόρτο","Answer2":"Μπενφίκα","Answer3":"Σπόρτινγκ Λισαβώνας","Answer4":"Μποαβίστα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437644015000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"34048314-671a-48cb-8c5e-9b9bfb7ee057","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σκόραρε  στο τελευταίο λεπτό του πρώτου ημιχρόνου της παράτασης  το ασημένιο γκολ έπειτα από κόρνερ του Βασίλη Τσιάρτα,και οδήγησε την Ελλάδα στον τελικό του Ευρωπαϊκου Πρωτάθληματος ποδοσφαίρου 2004 :","Answer1":"Αγγελος Χαριστέας","Answer2":"Τραιανός Δέλλας","Answer3":"Ζήσης Βρύζας","Answer4":"Ντέμης Νικολαίδης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436000738000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"8c609dbd-ca29-4536-aa25-9bb0b6428f62","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το 1989-1990 με ποιά ομάδα αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ ο Θωμάς Μαύρος ;","Answer1":"Ολυμπιακό","Answer2":"Παναθηναικό","Answer3":"Πανιώνιο","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436870652000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"14757abc-89dd-4d02-ac27-9bc65d764840","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Γιώργος Ζησόπουλος με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"12","Answer2":"13","Answer3":"14","Answer4":"15","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443518275000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"0e433778-0d1b-4dc4-ba5e-9bfaccc68cf5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Ανέστης Αναστασιάδης πριν μεταγραφεί στην ΑΕΛ Καλλονής  ;","Answer1":"Βέροια","Answer2":"Κέρκυρα","Answer3":"Παναιτωλικός","Answer4":"Νίκη Βόλου","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446111977000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"a5717e36-fe9d-4e6e-a732-9c1acda7735a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός είναι ο κάτοχος του ρεκόρ της νίκης με ευρύτερη διαφορά στην ιστορία του θεσμού του κυπέλλου Ελλάδας ;","Answer1":"Ολυμπιακός","Answer2":" Απόλλων Σμύρνης","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"Παναθηναικός","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435838015000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a555d68d-1381-4212-b42d-9c34610618a4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η καλύτερη θέση στην Α εθνική που κατέλαβε η ομάδα του ΠΑΣ Γιάννινα ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436440076000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"d83d0dd5-db83-456d-bf2f-9c785af6b055","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώτος ξένος σκόρερ του Ολυμπιακού (156 γκολ)","Answer1":"Ζιοβάνι","Answer2":"Νέρι Καστίγιο","Answer3":"Ντάρκο Κοβάτσεβιτς","Answer4":"Πρένταγκ Τζόρτζεβιτς","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440581275000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"e752019d-5b65-43fa-bb30-9c8816ecd270","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρωτος σκόρερ του Ολυμπιακού στο πρωτάθλημα ","Answer1":"Αλέκος Αλεξανδρής","Answer2":"Νίκος Αναστόπολυος","Answer3":"Γιώργος Σιδέρης","Answer4":"Ζιοβάνι","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440581389000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"de80df6b-5e8f-4afe-b6a0-9c95c9d2bfa2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Φελίπε Πάρντο με την φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"60","Answer2":"70","Answer3":"80","Answer4":"90","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443259622000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"3927952d-a9db-4be9-84cc-9cace2c07a20","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν έχει αγωνιστεί ο Νίκος Τσιαντάκης ;","Answer1":"Ατρόμητο","Answer2":"Πανιώνιο","Answer3":"Αρη","Answer4":"Παναθηναικό","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441010440000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6909ebbc-6527-4e98-83c6-9cb186ba1f1d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Γιώργος Κούσας  με την φανέλα του Παναιτωλικού  ; ","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"6","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444121574000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"fe9500ff-c87e-43ed-bedc-9cc03b40d50e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Νίκου Παπαδόπουλου  πριν μεταγραφεί στον Πανιώνιο ;","Answer1":"Φορτούνα Ντισεντορφ","Answer2":"Ααχεν","Answer3":"Μάιτς","Answer4":"Αρμίνια Μπίλεφελντ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445243748000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"e0097032-773a-41b2-a7d4-9cdd8b838fee","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Περισσότερες εμφανίσεις σε επαγγελματικές διοργανώσεις με την φανέλα του Εργοτέλη ;","Answer1":"Ντιέγκο Ρομάνο ","Answer2":"Σίλβα Τζουνιορ","Answer3":"Πάτρικ Ογκουνσότο","Answer4":"Φράγκος Οικονομάκης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436865193000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"7099dbfe-2e3a-4935-90b4-9d0cf4c25428","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο  προπονητής με τις περισσότερες ισοπαλίες στην ιστορία της Εθνικής ομάδας ποδοσφαίρου της Ελλάδας :","Answer1":"Οττο Ρεχάγκελ","Answer2":"Αλκέτας Παναγούλιας","Answer3":"Φερνάντο Σάντος","Answer4":"Κώστας Πολυχρονίου","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436005269000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"0e531190-52d3-420b-9ad2-9d1243645431","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η \"Αετοί\" της Δράμας. Η ομώνυμη ομάδα της Δράμας ονομάζεται","Answer1":"Δόξα","Answer2":"Θύελα","Answer3":"Κεραυνός","Answer4":"Θησαυρός","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453132346000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"f2abdfd5-ed74-460c-b972-9d3a03c78abe","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν έχει αγωνιστεί ο Γιάννης Οκκάς ;","Answer1":"Ολυμπιακό","Answer2":"Παναθηναικό","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441013166000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"539e9557-d22d-4461-a25d-9d5331baa1d4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος ποδοσφαιριστής του Παναθηναϊκού σημείωσε το νικητήριο γκολ το 2003 στον εκτός έδρας αγώνα κόντρα στην Πόρτο ","Answer1":"Ολισαντέμπε","Answer2":"Κόλκα","Answer3":"Μπασινάς","Answer4":"Καραγκούνης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447866146000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"dadf043e-0563-4820-b104-9d59aec3218f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Θανάσης Τσουράκης  με την φανέλα του Πλατανιά ; ","Answer1":"20","Answer2":"21","Answer3":"22","Answer4":"23","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444119834000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"1c74d2c2-3ba1-408a-986f-9d6ab81a6da8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Μετά την Μπολόνια  ποιός ήταν ο επόμενος σταθμός στην ποδοσφαιρική καριέρα του Λάζαρου Χριστοδουλόπουλου ;","Answer1":"΄Τζένοα","Answer2":"Ελλας Βερονα","Answer3":"Κίεβο Βερόνα","Answer4":"Ουντινέζε","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437643038000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"68bbead8-8dea-490f-b6c2-9d6d3a221092","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο τρίτος  παίκτης σε συμμέτοχες στο πρωτάθλημα με την φανέλα του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Κώστας Ιωσηφίδης","Answer2":"Αρίσταρχος Φουντουκίδης","Answer3":"Γιάννης Γούναρης","Answer4":"Σταύρος Σαράφης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442226858000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"3a00ac08-8455-4096-874a-9d6fe1dc399b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Αντώνη-Ανδρέα Ντεντάκη πριν μεταγραφεί στον Πλατανιά Χανίων  ;","Answer1":"Αρης","Answer2":"Κισσαμικός","Answer3":"Λάρισα","Answer4":"Εργοτέλης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445328451000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"76c202ee-b900-4ea3-b4fa-9d71c5758ebb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα γνώρισε τον αποκλεισμό η ομάδα του Ολυμπιακού στην φάση των 16 του Κυπέλλου Κυπελλούχων το 1963-1964 ; ","Answer1":"Λυόν","Answer2":"Σεβίλη","Answer3":"Φιορεντίνα","Answer4":"Αμβούργο","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440575260000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"36b60a60-41ee-4c40-afb0-9d9ac45984e7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Έτος ίδρυσης της ΠΑΕ Καλαμάτα","Answer1":"1971","Answer2":"1975","Answer3":"1967","Answer4":"1963","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436607418000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3ebcc91b-71bf-43cb-b053-9db98be72d07","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το ψευδώνυμο του Κριστιάν Λεντέσμα στον Ολυμπιακό","Answer1":"Λύκος","Answer2":"Τίγρης","Answer3":"Λιοντάρι","Answer4":"Πίθηκος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447843549000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"c413bbeb-125a-4b4a-a646-9dea8d8658e1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε πόσους τελικούς κυπέλλου Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Αρης την δεύτερη θέση ;","Answer1":"8","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"11","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435829465000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"c66802b1-e451-407b-a1b6-9df07415152c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Πασχάλης Τερζής είναι οπαδός του","Answer1":"Ολυμπιακού","Answer2":"Άρη","Answer3":"Ηρακλή","Answer4":"ΟΦΗ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448623781000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"43e38150-2037-4434-9927-9e13ed00563c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Γ εθνικής έχει η ομάδα του Ακράτητου ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436864222000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"16ea4fe6-4751-4ecc-aaae-9e49660f5230","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν έχει αγωνιστεί ο Κυριάκος Τοχούρογλου ;","Answer1":"Δόξα Δράμας","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"Ολυμπιακό","Answer4":"Ηρακλή","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441010036000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b77b0ef5-e9a0-4a3a-b642-9e4b61204253","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Πασχάλης Κάσσος  με την φανέλα του Ηρακλή ;","Answer1":"5","Answer2":"6","Answer3":"7","Answer4":"8","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443430836000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"99010b3a-4a77-45be-b8e3-9e4d1a94a660","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Νίκος Σαργκάνης έκανε το ντεμπούτο του με την Εθνική στη Δανία ποιά χρονιά ;","Answer1":"1979","Answer2":"1980","Answer3":"1981","Answer4":"1982","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435615372000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"c0ba7def-5b71-450a-a098-9e520e531579","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα του εξωτερικού μεταγράφηκε απο τον ΠΑΟΚ ο Νίκος Μιχόπουλος το 2000  ","Answer1":"Κρίσταλ Πάλας","Answer2":"Λέστερ","Answer3":"Γουέστ Χάμ","Answer4":"Μπέρνλεϊ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447687078000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"c434c84e-d1d7-48d8-b0ea-9e52136cbff9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε ο ΠΑΟΚ στα play οf του θεσμου του κυπέλλου  Γιουρόπα Λιγκ  το 2014-2015 ;","Answer1":"Τουν","Answer2":"Ζίμπρου","Answer3":"Βαλερέγκα","Answer4":"Ξαμάξ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442223462000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"4c4d03e9-b457-4c4d-83c0-9e568db0a4b9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιον παίκτη του Παναθηναικού ανατρέπει ο Αμπελάρδο στην ιστορική νίκη του Παναθηναικού εναντίον της Μπαρτσελόνα με 1-0 σην φάση των 8 του Champions League στις 3/4/2002","Answer1":"Γίονας Κόλκα","Answer2":"Νίκο Λυμπερόπουλο","Answer3":"Άγγελο Μπασινά","Answer4":"Μιχάλη Κωνσταντίνου","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436715213000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"4a3d2310-b282-401a-bc7b-9e57e045e461","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Σάββα Μουδούρογλου πριν μεταγραφεί στον Πανθρακικό ; ","Answer1":"Βέροια","Answer2":"Καβάλα","Answer3":"Δόξα Δράμας ","Answer4":"Πανσερραικός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445243631000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"5f43f9e1-512b-4c33-b2fd-9e5f4e4278c6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο ποδοσφαιριστής με τα περισσότερα πρωταθλήματα στην Ελλάδα (12 τίτλοι)","Answer1":"Αντώνης Νικοπολίδης","Answer2":"Στέλιος Γιαννακόπυλος","Answer3":"Πρέντραγκ Τζόρτζεβιτς","Answer4":"Νέρι Καστίγιο","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440581453000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"eb01a585-7e2b-4041-87c4-9e755c3cee59","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το Μεγαλύτερο Σκορ με γηπεδούχο τον Παναθηναικού κόντρα στην ΑΕΚ σημειώθηκε τη σεζών 1963-1964 με τον δείκτη να σταματά στο","Answer1":"3-2","Answer2":"5-4","Answer3":"4-3","Answer4":"7-0","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446390208000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"31bf5aae-a741-4007-b2cf-9e9862c66cc5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο μοναδικός Έλληνας ποδοσφαιριστής  που έχει πετύχει χατ-τρικ στο Τσάμπιονς Λιγκ ","Answer1":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer2":"Νίκος Μαχλάς","Answer3":"Κώστας Μήτρογλου","Answer4":"Δημήτρης Σαραβάκος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440576234000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"ede3ff74-da5a-4ad5-9c43-9eac03939fcf","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες ξεκίνησε ο Μαρίνος Ουζουνίδης την ποδοσφαιρική του καριέρα ","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Σκόντα Ξάνθη","Answer3":"Απόλλων Καλαμαριάς","Answer4":"Παναθηναικός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435931194000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0ca63954-e530-4565-b78e-9eb4d9dd01c6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε η Εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας στα τελικά του Ευρωπαϊκού Πρωτθλήματος 2012; \r\n","Answer1":"Τσεχία","Answer2":"Ρωσία","Answer3":"Πορτογαλία","Answer4":"Γερμανία","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436347939000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"c5f408a0-2108-4c54-bd9f-9ebb88ebd1df","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Αρτουρ Μαζουακού  πριν μεταγραφεί στον Ολυμπιακό  ;","Answer1":"Μαρσέιγ","Answer2":"Βαλενσιέν","Answer3":"Ρεν","Answer4":"Σοσό","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444726640000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"d14da388-c6fb-4523-8b3c-9ec5ed0c08ab","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στην φάση των ομίλων του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ της σαιζόν 2007-2008 σε ποιά θέση τερμάτισε η Α.ΕΛ ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436433539000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5f249c2d-6363-4419-a326-9edcf316941a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά θέση του ομίλου τερμάτισε η  ΑΕΚ στον θεσμό του κυπέλλου Τσαμπιονς Λινγκ στην φάση των ομίλων την περίοδο 2006-2007 με αντιπάλους τις Λίλ,Μίλαν και Αντερλεχτ ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443172409000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"e0506c42-a47d-4b82-bd17-9eea20ab9134","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"To έτος ιδρύσεως της ΠΑΕ Λάρισα","Answer1":"1960","Answer2":"1962","Answer3":"1964","Answer4":"1966","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436430140000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"25b1bc35-57cf-4487-bbb3-9ef403beb7ca","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια Εθνικη ομαδα αγωνιστηκε ο πρωην αασος του Ολυμπιακου Δημητρης Περσιδης","Answer1":"Τουρκια ","Answer2":"ΗΠΑ","Answer3":"Γερμανία","Answer4":"Αυστρία","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452523794000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"22ed8c08-71e4-405d-ab53-9ef532467a1e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον Γ γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 2001-2002","Answer1":"Αιτχόφεν","Answer2":"Χέρενφεν","Answer3":"Αγιαξ","Answer4":"Φέγενορντ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441964346000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8a8191ca-a053-4442-b74b-9f231ea7732b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα γκολ δέχτηκε ο Άρης απο την Μάγερν Μονάχου στις 19/12/2007 για το κύπελλο UEFA","Answer1":"7","Answer2":"6","Answer3":"5","Answer4":"4","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446391577000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9c9b70cd-2f51-46aa-8092-9f3988eb827f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η εθνικότητα του Άλφρεντ Φινμπόγκασον","Answer1":"Ιρλανδός","Answer2":"Νέο Ζηλανδός","Answer3":"Ρουμάνος","Answer4":"Ισλανδός","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448459649000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"3a78df8b-76e7-49e1-9e56-9f3c17c3d5de","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια ομάδα κατέκτησε το πρωτάθλημα Ελλάδος τη σεζόν 1990-1991","Answer1":"AEK","Answer2":"Παναθηναικός","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Ολυμπιακός","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436865122000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"c70b0187-5354-4472-8997-9f408cc81223","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιο ποσό χρεών διαγράφηκε από την ΠΑΕ  Άρης μετά την υπαγωγή στο άρθρο 44 στις 10/11/2004","Answer1":"5 εκ. ευρώ","Answer2":"12 εκ ευρώ","Answer3":"20 εκ. ευρώ","Answer4":"7 εκ. ευρώ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435671217000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"96de553f-b79a-4142-8797-9f5804873402","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Για πόσα χρόνια ήταν μέλος της ομάδας του Παναθηναικού πριν ο Αντώνης Νικοπολίδης ;","Answer1":"12","Answer2":"13","Answer3":"14","Answer4":"15","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440759090000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"c6d05765-a00c-441e-9ea3-9f60135dce61","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Πρέντραγκ Τζόρτζεβιτς αγωνίστηκε σε 8 τελικούς κυπέλλου Ελλάδας σε πόσους σήκωσε το τρόπαιο ;","Answer1":"8","Answer2":"7","Answer3":"6","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435836132000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"32ac69b3-6ace-4532-846c-9f648415e093","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιές ομάδες προβιβάστηκαν από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο  1966-1967 ;","Answer1":"Πανελευσινιακός-Ολυμπιακός Βόλου","Answer2":"Πανελευσινιακός-Καβάλα","Answer3":"Πανελευσινιακός-Δόξα Δράμας","Answer4":"Πανελευσινιακός-Απόλλων Καλαμαριάς","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441265455000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"69791499-1a61-4b2f-9abc-9fadc318b076","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια από τις παρακάτω ομάδες δεν  προβιβάστηκε από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 2011-2012 ; ","Answer1":"Πανθρακικός","Answer2":"Πλατανιάς","Answer3":"Καλλονή","Answer4":"Βέροια","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441268553000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"d06e640b-205d-46f0-ba3e-9fb74c53ccef","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποια ομάδα απέκτησε ο Παναθηναικός τον Νταμ Ν Ντόι ;","Answer1":"Ακαδέμικα","Answer2":"Κοπεγχάγη","Answer3":"Αλ Σαντ ","Answer4":"Χαλ Σιτυ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437560445000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"72a9e69b-f9ab-4d1b-bbbc-9fc170a0738b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Ρόμπιν Ολσεν  πριν μεταγραφεί στον ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Αιντραχτ Φρανκφούρτης","Answer2":"Αικ Στοκχόλμης","Answer3":"Μάλμε","Answer4":"Μαρσέιγ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444725106000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"4b103fb9-90e7-4c61-a963-9fe109172395","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η μοναδική συμμετοχή του  Παντελή Κωνσταντινίδη  ως μη ποδοσφαιριστή του ΠΑΟΚ,στην Εθνική Ελλάδας. ήταν ως ποδοσφαιριστής του ;","Answer1":"Ολυμπαικού","Answer2":"Παναθηναικού","Answer3":"Ηρακλή","Answer4":"ΟΦΗ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442229119000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8b976742-40b2-4f37-9dea-9feb9616f0d3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο Κύπελλο Διεθνών Εκθέσεων μετράει η ομάδα του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437127946000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f1cba9ae-f685-4b21-9d19-a013c1b47a8b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Γενς Βέμερ πριν μεταγραφεί στον Παναθηναικό ;","Answer1":"Ιγκλοσταντ","Answer2":"Ααχεν","Answer3":"Πάτενμπορν","Answer4":"Μάιντς","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444724569000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"5da10400-fdce-416f-ace9-a03fa4c4586d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε Ποιά Ισπανική ομάδα αγωνίστηκε ο Βασίλης Τσιάρτας ;","Answer1":"Εσπανιόλ","Answer2":"Χετάφε","Answer3":"Σεβίλη","Answer4":"Ατλέτικο Μαδρίτης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435781020000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"cfa30da9-735d-4aa4-9f00-a05157b42081","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα έχει πετύχει στο Ελληνικό πρωτάθλημα ο Δημήτρης Σαλπιγγίδης φορώντας την φανέλα του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"60","Answer2":"70","Answer3":"80","Answer4":"90","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437122859000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b8b0e9a5-ae8e-4304-869e-a052fe2a1400","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τα χρώματα της ομάδας του Πας Γιάννινα","Answer1":"Μπλε-λευκό","Answer2":"Μπλε-Μάυρο","Answer3":"Λευκό-Κόκκινο","Answer4":"Λευκό-Κίτρινο","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436439627000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"dc01fe25-6ff0-47a2-bdbb-a0618abaed0d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πρώτος σε συμμετοχές παίκτης όλων των εποχών της Καστοριάς είναι:","Answer1":"Παράσχος Γ","Answer2":"Σιάντση","Answer3":"Αλεξιάδης Λ","Answer4":"Αφεντουλίδης Αν","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441700776000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2192177c-9bed-45b8-8e9b-a0883ba829f4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει κατακτήσει το τίτλο του πρώτου σκόρερ στο Ελληνικό πρωτάθλημα ο Κώστας Νεστορίδης  ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441102361000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9cc85b31-1f30-481f-93ee-a094b677c8ad","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Κριστόφ Βαζέχα αγωνίστηκε σε 7 τελικούς κυπέλλου Ελλάδας σε πόσους σήκωσε το τρόπαιο ;","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"7","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435836573000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"71eeb94b-d443-45be-82a8-a0985e362fcd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Γιάννης Καμπάνης, γνωστός εφοπλιστής ενδιαφέρθηκε στο παρελθόν για να αποκτήσει το πλειοψηφικό πακέτος ποιας ομάδας ","Answer1":"Άρη","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"Παναθηναικού","Answer4":"Λάρισας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440701075000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"94c763f1-6a8f-42f4-ab15-a0bc59345f5f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στην τελική φάση της διοργάνωσης του Ευρωπαϊκού Πρωταθλήματος  2008 με ποιό σκορ ηττήθηκε η Εθνικής Ελλάδας από την Ρωσία ;","Answer1":"1-0","Answer2":"2-1","Answer3":"3-0","Answer4":"3-2","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436345203000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"6e6f744e-30b9-4b53-8d28-a0c617c78746","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Δημήτρης Σιόβας με την φανέλα τoυ Ολυμπιακου ;","Answer1":"3","Answer2":"13","Answer3":"23","Answer4":"33","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443258572000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"d4756ee0-4fe6-4450-82f3-a10a5e3a1f7c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια χρονιά νικάει ο Παναθηναϊκός με 0-1 τον Άγιαξ στα ημιτελικά του Champions League στο θρυλικό Ντε Μέερ με αποτέλεσμα να βρίσκεται μια ανάσα απο τον τελικό του Champions League","Answer1":"1998","Answer2":"1996","Answer3":"1995","Answer4":"1997","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445519124000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"0f864bde-6ad5-4306-b395-a119754ee717","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το ψευδώνυμο του Πανιώνιου ;","Answer1":"Λύκοι","Answer2":"Αργοναύτες","Answer3":"Κυανέρυθροι","Answer4":"Μαύρη θύελλα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436869754000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"19cafe24-2a8a-4183-9e25-a143a392ab13","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά απο τις παρακάτω ομάδες αγωνίστηκε ο Αγγελος Μπασινάς ;","Answer1":"Χετάφε","Answer2":"Μαγιόρκα","Answer3":"Θέλτα","Answer4":"Λεβάντε","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437648232000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"04e69393-474c-4c22-8639-a165513aa94d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός τον ποδοσφαιριστή Ανδρέα Μπουχαλάκη ;","Answer1":"Λεβαδειακό","Answer2":"Εργοτέλη","Answer3":"Πανιώνιο","Answer4":"ΟΦΗ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440577343000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f5f1a83d-84fc-413a-ade3-a1796b121d51","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν έχει αγωνιστεί ο Βαγγέλης Μάντζιος ;","Answer1":"Λεβαδειακό","Answer2":"Παναθηναικό","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"Ηρακλή","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437644740000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"c4423ef0-c160-4864-a446-a192261d05eb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα μεταγράφηκε ο Παιτίμ Κασάμι στον Ολυμπιακό το 2013 ;","Answer1":"Παλέρμο","Answer2":"Λουκέρνη","Answer3":"Φούλαμ","Answer4":"Μπελλιντσόνα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440673662000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"948e534b-d5d9-4301-bdc5-a198cad0c9ee","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Ρίτσι Κιτόκο με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"14","Answer2":"15","Answer3":"16","Answer4":"17","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443518400000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"a88e5275-d7d7-4619-9357-a1a020b9de03","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα Κατέχει το ρεκόρ της κατάκτησης 7 συνεχόμενων Πρωταθλημάτων στο Ελληνικό πρωτάθλημα ;","Answer1":"Παναθηναικός","Answer2":"Ολυμπιακός","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440576828000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"ec4bb5ee-1170-4b6d-a1f8-a1ddb069f9e1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποια απο τις παρακάτω ομάδες είναι αδελφοποιημένη η ΠΑΕ ΠΑΟΚ","Answer1":"Γιουβέντους","Answer2":"Μπεσίκτας","Answer3":"Νιούκαστλ","Answer4":"Λυών","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436044409000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"c31c62f1-efc8-4544-b048-a1e10fa0ab3d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Ταβόνκα Τζιμότζι πριν μεταγραφεί στον Πλατανιά Χανίων  ;","Answer1":"Τρίκαλα","Answer2":"Ηρακλής Ψαχνών","Answer3":"Λάρισα","Answer4":"Πανσερραικός","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445328980000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"62f060c1-9f68-4dc8-84fb-a1f6c7607a09","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Την περίοδο 1999-2000 ο Ιωνικός στην παρθενική συμμετοχή του στο Κύπελλο ΟΥΕΦΑ,  αποκλείστηκε με δυο ήττες από την Γαλλική ;","Answer1":"Οσέρ","Answer2":"Μπαστιά","Answer3":"Ναντ","Answer4":"Ρεν","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441619790000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"801246be-cebe-4cfa-943c-a1f6e3112f6d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Την Σεζόν 2007-2008 Ο ΠΑΟ Αντιμετώπισε τις Ίντερ, Ανόρθωση και ποια άλλη ομάδα στους ομίλους του Champions League ","Answer1":"Μπάγερ Λεβερκούζεν","Answer2":"Λυών","Answer3":"Τσέλσι","Answer4":"Βέρντερ Βρέμης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448619539000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"877a1c71-7dd2-4a9a-8c12-a21d20cb0687","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η έδρα του ΠΑΟΚ","Answer1":"Τούμπα","Answer2":"Χαριλάου","Answer3":"Καυτατζόγλειο","Answer4":"Γήπεδο Καλαμαριάς","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436713024000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"52c821eb-baaa-41ff-88b4-a23edb94e1c4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα του Μακεδονικού ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441357590000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"0e2ddf69-693b-4be0-bff1-a245e07d7149","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον Β γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1983-1984","Answer1":"Σάλκε","Answer2":"Ντόρτμουντ","Answer3":"Μπάγερ Μονάχου","Answer4":"Μπαγερ Λεβερκουζεν","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441962390000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"ed26cc3b-d48b-4244-a9f5-a25ae8f7475a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Ο Γιώργος Καλαφάτης  υπήρξε ο ιδρυτής του ποδοσφαιρικού τμήματος του ;","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Παναθηναικόυ","Answer3":"Ολυμπιακου","Answer4":"ΑΡΗ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437557963000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b090ddd3-3500-4ab7-899a-a2734755b53a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η  πρώτη επαρχιακή ομάδα που κατέκτησε τίτλο ;","Answer1":"Λάρισα","Answer2":"Καστοριά","Answer3":"Πας Γιάννινα","Answer4":"Σκόντα Ξάνθη","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441700560000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"ece645bf-f123-45ec-89f2-a278748f07d7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πότε ιδρύθηκε η Δόξα Δράμας ;","Answer1":"1912","Answer2":"1914","Answer3":"1916","Answer4":"1918","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436434337000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c136deea-4c7b-44c8-bf99-a29c1b40cefa","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε η ΑΕΚ στον θεσμό του κυπέλλου Τσαμπιομς Λινγκ στην φάση των ομίλων την περίοδο 2006-2007 ;","Answer1":"Μπαρτσελόνα","Answer2":"Λιλ","Answer3":"Αντερλεχτ","Answer4":"Μίλαν","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443172333000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"84024127-08ad-4d5f-9853-a2b44b943d26","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο επιθετικός του Ηρακλή (σεζόν 2015-2016) Απόστολος Βέλλιος ξεκίνησε την καριέρα του στον","Answer1":"Απόλλων Καλαμαριάς","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"Άρη","Answer4":"Ηρακλή","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1449153302000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"0dbd7e97-8f05-4adf-a026-a2db285aa051","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα  υπέγραψε το πρώτο του επαγγελματικό συμβόλαιο ο Ανδρέας Σάμαρης ;","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Πανιώνιο","Answer3":"Παναχαική","Answer4":"Ολυμπιακό","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440760646000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"cb80f303-f239-46c9-9f62-a2e29467bfe8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Αλέξανδρου Βεργώνη πριν μεταγραφεί στην Βέροια ;","Answer1":"ΟΦΗ","Answer2":"Ζάκυνθος","Answer3":"Πλατανιάς","Answer4":"Ρόδος","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445332927000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"60cd8ad6-0f34-43a4-812c-a2e8f1eb7299","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Αρη Σοιλέδη  πριν μεταγραφεί στην ΑΕΚ ;","Answer1":"Καστοριά","Answer2":"Δόξα Δράμας","Answer3":"Αρης","Answer4":"Νικη Βόλου","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444726195000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"66154788-986a-4be0-8e89-a2fb8ed5b71e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O  ποδοσφαιριστής με τις περισσότερες συμμετοχές στην εθνική Ελλάδας  ως παίκτες του ΠΑΟΚ..","Answer1":"Κώστας Ιωσηφίδης","Answer2":"Θοδωρής Ζαγοράκης","Answer3":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","Answer4":"Γιώργος Χ. Γεωργιάδης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442227604000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9eaa0acb-01ac-45eb-88e0-a3017fcdb771","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Λουτσίανο Γκαλέτι   με την ομάδα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441012039000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"3f16e62c-3fe7-4f8c-8a23-a30c04cb6cf6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος παίκτης του Ολυμπιακού αγνόησε τον συμπαίκτη του (Μπουλούτ Ερόλ) και εκτέλεσε το φάουλ πριν απο αυτόν με αποτέλεσμα να δημιουργηθεί επεισόδιο στην λήξη του αγώνα","Answer1":"Νέρι Καστίγιο","Answer2":"Τζιοβάνι","Answer3":"Πρέντραγκ Τζόρτζεβιτς","Answer4":"Γιαννάκης Οκκάς","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447843094000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"951cf67c-5092-456f-8553-a310baa37275","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Μαρσελίνιο πριν μεταγραφεί στον Ατρόμητο  ; ","Answer1":"Ξάνθη","Answer2":"Κατανια","Answer3":"Αρης","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444813703000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"6c84d3a3-28ee-458e-befc-a311eb5e27ae","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Χρήστος Πιπίνης  με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444122556000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"a917561c-2d97-495c-8244-a34d21ff6254","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα του καμπιονάτο αγωνίστηκε ο Φάνης Κατεργιαννάκης ;","Answer1":"Κιεβο","Answer2":"Κάλιαρι","Answer3":"Ουντινέζε","Answer4":"Τζένοα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440755448000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3c7aee61-3982-4ec9-a045-a35f275d4c88","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Ολυμπιακός το κύπελλο Ελλάδας 1946-1947","Answer1":"Β.Γ Χέλμης","Answer2":"Θέμος Ασδέρης","Answer3":"Β.Ντραγκίσεβιτς","Answer4":"Μπρούνο Βάλε","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435917478000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f2849c63-4def-4d83-95a8-a367dc624efa","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο δεύτερος σε συμμετοχές παίκτης όλων των εποχών της Καστοριάς είναι: ","Answer1":"Αφεντουλίδης","Answer2":"Μοσχοφίδης","Answer3":"Λιόλιος Θ.","Answer4":"Παράσχος Γ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441700868000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"922ee5b8-0bb7-4eaf-9efa-a376f3be5115","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Απο πόσους παίκτες αποτελείται η κάθε ομάδα ποδοσφαίρου στον αγωνιστικό χώρο κατα την διάρεκια του αγώνα","Answer1":"10","Answer2":"13","Answer3":"12","Answer4":"11","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447840776000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"ed2e83d6-db65-413d-9162-a3b31da48542","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Κάρλος Μιλιάζες  με την φανέλα τou Λεβαδειακού   ; ","Answer1":"5","Answer2":"25","Answer3":"45","Answer4":"55","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444123773000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"ae932706-3175-4b80-ad6b-a3d97aea8cc4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές συνολικά έχει αναλάβει τα ηνία της ομάδας του Αρη ο Αλκέτας Παναγούλιας  ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436867363000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"05663afd-8fbd-4c73-ab81-a3fb32e107fd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το Βραδυποριακός-Ταλαιπωριακός, ήταν ο πιο παλιός αγώνας παλαίμαχων ποδοσφαιριστών στην Ελλάδα ι ο πρώτος αγώνας διεξήχθη το ;","Answer1":"1941","Answer2":"1951","Answer3":"1961","Answer4":"1971","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441622890000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"70f9213c-82f8-49bf-a2ac-a401d61f5e89","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε ο ΟΦΗ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 1997-1998 ; ","Answer1":"Μπραν","Answer2":"Φερεντσβάρος","Answer3":"Μπαστιά","Answer4":"Σερκλ Μπριζ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443255974000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"e47ddc42-56f6-46a6-b6b2-a41da3f21225","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Γιάννης Σκόνδρας με την φανέλα τoυ ΠΑΟΚ ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443427657000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"ef3e1c6e-895b-48c5-a15d-a41db0a9d6d0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Κορυφαία ευρωπαϊκή διάκριση  Κυπέλλου UEFA της ομάδας της ΑΕΚ ;","Answer1":"Φάση τω 32","Answer2":"Προημιτελικά","Answer3":"Ημητελικά","Answer4":"Τελικός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437120478000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"9f9d59ec-6412-4480-a378-a428f376f4cc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1996-1997 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 23 τέρματα ;","Answer1":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer2":"Νίκος Μαχλάς","Answer3":"Αλέκος Αλεξανδρής","Answer4":"Δημήτρης Σαραβάκος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441101113000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"304c04cb-8af6-4003-a2b3-a45521dad77e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα χρόνια αγωνίστηκε με τη φανέλα του Ολυμπιακού ο ποδοσφαιριστής Ολαφ Μέλμπεργκ ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440580094000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"6ea60bcf-afd6-46ef-b062-a4630b97f1c7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός τον ποδοσφαιριστή Γιάννη Μανιάτη;","Answer1":"Λεβαδειακό","Answer2":"Παναθηναικό","Answer3":"Πανιώνιο","Answer4":"Εργοτέλη","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440577767000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"4e782478-1b42-484d-861f-a4667b773aa0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά απο τις παρακάτω ομάδες αγωνίστηκε ο Αγγελος Μπασινάς ;","Answer1":"Ολυμπιακό","Answer2":"AEK","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Αρη","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437648874000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"14283558-a8f0-48eb-b81e-a47d8e2ac9ce","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Ραφαήλ Γιουκαρής  με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"25","Answer2":"26","Answer3":"27","Answer4":"28","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444122803000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"de1822f0-c91c-4624-9fa0-a482062fd015","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες αγωνίστηκε ο Σωτήρης Κυργιάκος ;","Answer1":"Αιντραχτ Φρανκφούρτης","Answer2":"Μπόχουμ","Answer3":"Στουτκάρδη","Answer4":"Κολωνία","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437646559000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"49f67020-2bfc-4748-820f-a4ce05ac9c6c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά κατηγορία του Ελληνικού πρωταθλήματος  θα αγωνίζεται η ομάδα του Παναιγιάλειου για το ποδοσφαιρικό έτος 2015-2016","Answer1":"Φούτμπολ Λιγκ","Answer2":"Σούπερ Λίγκ","Answer3":"Γ εθνική","Answer4":"Τοπικό Ερασιτεχνικό","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441791155000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"c0c7a7fd-bc39-433c-9c7a-a51901c9fc29","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα παραχώρησε ο Ολυμπιακός με την μορφή δανεισμού τον Τάσο Καραμάνο για την αγωνιστική περίοδο 2015-2016 ;","Answer1":"Λεβαδειακό","Answer2":"Ατρόμητο","Answer3":"Πανιώνιο","Answer4":"Εργοτέλη","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440489150000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2bee902b-b52c-4b55-92d5-a52df4881614","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πρώτος ξένος ποδοσφαιριστής του Ολυμπιακού σε συμμετοχές στο πρωτάθλημα (344 συμμετοχές)","Answer1":"Πρέντραγκ Τζόρτζεβιτς","Answer2":"Τζιοβάνι","Answer3":"Ρομπέρτο","Answer4":"Νέρι Καστίγιο","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1450363942000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"47ecdba9-5b34-4267-9627-a54322563966","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες σαιζόν αγωνίστηκε φορώντας την φανέλα του Ολυμπαικού ο Ιεροκλής Στολτίδης ;","Answer1":"4","Answer2":"5","Answer3":"6","Answer4":"7","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440622029000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"51e887a0-d216-4184-b21e-a54d09845e1e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος προπονητής \"Έσβησε\" στον πάγκο της ομάδας του κατα την διάρκεια του αγώνα προδωμένος απο την καρδιά του ","Answer1":"Γιάννης Παθιακάκης","Answer2":"Γιάννης Κυράστας","Answer3":"Γκιούλα Λοράντ","Answer4":"Άρι Χάαν","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435694535000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"5500a722-c1c8-4466-8a62-a56290d6944d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Στέλιος Ηλιάδης με την φανέλα του Πανθρακικού ;","Answer1":"4","Answer2":"5","Answer3":"6","Answer4":"7","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443773191000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"1a2da8fc-1ee3-4f2a-adf5-a5969cd57201","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Α εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα της Καλαμάτας ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436948738000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c6e09f8f-d064-40f0-a23d-a5b5f9e1c6a9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Λεωνίδας Αργυρόπουλος  με την φανέλα του Πανιωνίου  ; ","Answer1":"19","Answer2":"20","Answer3":"21","Answer4":"22","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444042573000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"24f3202a-9bce-4126-b0cf-a5c1e2e8d370","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες νίκες έχει η ΑΕΚ στους συνολικά 24 αγώνες της στο Champions League","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"5","Answer4":"2","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448619784000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"bf2fd476-6102-4275-a9ef-a5d6cec17c58","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με το στρίψιμο ενός κέρματος πριν την έναρξη ενός αγώνα η ομάδα η οποία ευνοείται αποφασίζει ","Answer1":"Το Τέρμα","Answer2":"Την Σέντρα ","Answer3":"Τον αρχηγό","Answer4":"Τίποτα απο αυτά","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447667848000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"b732a4b5-cc16-4b60-93ee-a5f10997569e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 2004-2005 ;","Answer1":"Ηλίας Αναστασάκος","Answer2":"Ηλίας Σολάκης","Answer3":"Πατρίκ Ογκουνσότο","Answer4":"Ηλίας Κάμπας","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441354848000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"7260af09-b6f8-4603-a9dd-a5fef2d7ceab","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον Γ προκριματικό  γύρο του θεσμου του Τσαμπιονς Λιγκ  το 2009-2010 ;","Answer1":"Σάλκε","Answer2":"Αγιαξ","Answer3":"Μέταλιστ","Answer4":"Πορτο","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442219611000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c02a00d1-2368-4e11-800e-a6011adcc4c0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα  πρωτάθλημα Μακεδονίας - Θράκης πριν την καθιέρωση της Α\u0027 εθνικής: 1940 μετράει η ομάδα του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441960272000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"9fff9f44-ab0e-4a80-8fd7-a61fc2f58cbd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα σημείωσε στο Ελληνικό πρωτάθλημα φορώντας τη φανέλα της ΑΕΚ ο Βασίλης Τσιάρτας ;","Answer1":"50","Answer2":"60","Answer3":"70","Answer4":"80","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437119606000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b395d064-d530-49d6-b78b-a627942e3577","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Χρήστος Τασούλης   με την φανέλα του Πανιωνίου  ; ","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444042440000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"7d74edf2-93c5-4ac6-adea-a62df3b7c315","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα Λγκ καπ έχει κατακτήσει η ομάδα της ΑΕΚ ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437121227000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"91dc70e7-14a9-4ffc-be12-a6496c77c57d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός  τον Γιάννη Γιαννιώτα ;","Answer1":"Μπίλεφελντ","Answer2":"Φορτούνα Ντιζελντορφ","Answer3":"Καιζερσλάουτερν","Answer4":"Μπόχουμ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444723880000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"a36f46fd-53b8-42cb-a476-a64be3810c64","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα ξεκίνησε την επαγγελματική του καριέρα ο Τάσος Μητρόπουλος ;","Answer1":"Ηρακλή","Answer2":"Εθνικό","Answer3":"Λεβαδειακό","Answer4":"Βέροια","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440757515000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"687d6c34-b576-4102-8bb5-a697f331dcbd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα αγωνίζεται ο Σέρχιο Κόκε την Σεζόν 2015-2016","Answer1":"Άρη Θεσσαλονίκης","Answer2":"Νέστο Χρυσούπολης","Answer3":"Καβάλα","Answer4":"Πανδραμαϊκό","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453133471000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"df6d6110-c062-442d-bc2b-a793ddeb7bf1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω  Αγγλικές ομάδες έχει αντιμετωπίσει  ο ΠΑΟΚ σε Ευρωπαικό  επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Λιντς","Answer2":"Τσέλσι","Answer3":"Μαντσεστερ Σιτι","Answer4":"Τότεναμ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437127449000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"8311b349-cb6c-49d1-9878-a798a240fe80","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Στέφανος Αθανασιάδης αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ του Κυπέλλου Ελλάδας το","Answer1":"2012","Answer2":"2013","Answer3":"20011","Answer4":"2010","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435610565000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"949cf862-d0fd-4fde-b528-a7c2859abb78","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Δημήτρης Κουρμπέλης με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"23","Answer2":"24","Answer3":"25","Answer4":"26","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443518215000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"c57cf774-1e9c-4252-b3b6-a7c72a5f63d4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Μιχάλης Κριπιντίρης  με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"5","Answer2":"6","Answer3":"7","Answer4":"8","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444122471000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"784a75cc-b204-44fe-8491-a7fa20d14110","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"H μεγαλύτερη εκτός έδρας νίκη της Προοδευτικής στο Ελληνικό πρωτάθλημα είναι με σκορ 1-4. Επί ποιάς ομάδας επικράτησε μ\u0027 αυτό το σκορ;","Answer1":"Ιωνικό","Answer2":"Αιγάλεω","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"Παναχαική","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441623463000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8efdcfae-1de7-4836-8dd7-a7ffdc2a6961","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με αντίπαλο την Ισπανία σε 10 αγώνες στην ιστορία της ,η Εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας πόσες νίκες μετράει ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435925130000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"c99ca56a-7e42-4232-ba25-a811e21f74f8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε η Εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας στα τελικά του Ευρωπαϊκού Πρωτθλήματος 2008;","Answer1":"Ρωσία","Answer2":"Σουηδία","Answer3":"Ισπανία","Answer4":"Γαλλία","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436344072000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8e681e4c-5026-47ad-9606-a81bb9c30210","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Έδρα του Παναθηναϊκού ;","Answer1":"ΟΑΚΑ","Answer2":"Απόστολος Νικολαΐδης","Answer3":"Καραισκάκη","Answer4":"Νέα Φιλαδέλφεια","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437387600000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"e84cba0c-91fd-432f-87f6-a850beb5d09d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πρώην αμυντικός του Ολυμπιακού Γίωργος Ανατολάκης κατάγεται απο την ","Answer1":"Αθήνα","Answer2":"Βέροια","Answer3":"Κομοτηνή","Answer4":"Θεσσαλονίκη","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447865662000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"41d65a42-0f34-45ab-b879-a87220b8a417","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός τον ποδοσφαιριστή Δημήτρη Κολοβό ;","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Πανιώνιο","Answer3":"Παναθηναικό","Answer4":"Λάρισα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440579191000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d2964ae5-e782-425c-8d08-a87bcb328437","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε πόσους τελικούς του κυπέλλου Ελλάδας έχει αγωνιστεί η ομάδα της ΑEK ;","Answer1":"17","Answer2":"19","Answer3":"21","Answer4":"23","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435829893000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"75c3a030-9fb5-4c5f-804e-a8a63dc222ed","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Σταύρος Ρισβάνης  με την φανέλα του Πανιωνίου  ; ","Answer1":"29","Answer2":"39","Answer3":"49","Answer4":"59","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444042630000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"6fb93ae5-3d48-4318-81e1-a8a9cbd3954c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Αλέκος Ράντος  με την ομάδα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441011074000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"35408dfd-147c-433c-83de-a8c8b14deae5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Γιάννης Καλιτζάκης αγωνίστηκε σε 7 τελικούς κυπέλλου Ελλάδας σε πόσους σήκωσε το τρόπαιο ;","Answer1":"4","Answer2":"5","Answer3":"6","Answer4":"7","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435836440000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a3590719-4706-4057-b80e-a8cb059b9b5f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα κρέμασε τα ποδοσφαιρικά του παπούτσια  ο Μιχάλης Καψής ;","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Ολυμπιακό","Answer3":"Λεβαδειακό","Answer4":"Εθνικό","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440755945000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"565022e6-0708-4e68-99ab-a8e076b6888e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα παραχώρησε ο Ολυμπιακός με την μορφή δανεισμού τον Δημήτρη Διαμαντάκο για την αγωνιστική περίοδο 2015-2016 ;","Answer1":"ΑΠΟΕΛ","Answer2":"Ανόρθωση","Answer3":"Ελτσε","Answer4":"Καρλσρούη","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440488739000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5bf7de82-0e51-41dd-94d9-a8eebc097105","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο του ο Ολυμπιακός Κατέκτησε 1 νταμπλ (Πρωτάθλημα και Κύπελλο Ελλάδας 1958) ;","Answer1":"Τζίνα Σιμονόφσκι","Answer2":"Μάρτον Μπούκοβι","Answer3":"Μπρούνο Βάλε","Answer4":"Κέμενι Τίμπορ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437735481000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"73f3d5ee-57da-4cab-a055-a91918d98c73","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Χρήστος Μελίσσης  με την φανέλα του Πανθρακικού ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443772983000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"33e53bec-7e76-437e-a797-a938764d1848","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Κυριάκου Ανδρεοπουλου πριν μεταγραφεί στην ΑΕΚ ;","Answer1":"Βέροια","Answer2":"Κέρκυρα","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"Λάρισα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444726244000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c349853c-f811-4994-8724-a95b5c717e00","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Μιχάλης Ηλιάδης με την φανέλα του Ηρακλή ;","Answer1":"41","Answer2":"51","Answer3":"61","Answer4":"71","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443430064000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"eaee19db-538e-4f7a-9290-a9764778cbaf","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1990-1991 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 23 τέρματα ;","Answer1":"Κριστοφ Βαζέχα","Answer2":"Δημήτρης Σαραβάκος","Answer3":"Βασίλης Δημητριάδης","Answer4":"Βασίλης Τσιάρτας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441100309000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"317c88f6-5645-4982-91fa-a986ff72d6b7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στην φάση των 16  του κυπέλλου κυπελλούχων του 1988-1989 από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ομάδα του Παναθηναϊκού ","Answer1":"Ξαμάξ","Answer2":"Σρεντετς Σόφιας","Answer3":"Λουκέρνη","Answer4":"Νοτινχαμ Φόρεστ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437393305000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"fca7c17f-a0e6-4861-9371-a99180bb8c7d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα ξεκινήσε τη ποδοσφαιρική του καριέρα ο Βαγγέλης Μάντζιος ;","Answer1":"Παναθηναικό","Answer2":"Ατρόμητο","Answer3":"Πανιώνιο","Answer4":"Αρη","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437644623000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ae07d8e8-add9-4a5c-b622-aa0239fdc052","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η πρώτη νίκη του Αστέρα Τρίπολης στην ιστορία του στις Ευρωπαικές διοργανώσεις απέναντι σε ποιά ομάδα ήταν ;","Answer1":"Μαριτιμο","Answer2":"Ιντερ Μπακού","Answer3":"Ροβανιεμι","Answer4":"Μαιντς","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436353740000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"bf1e6c39-1e79-4894-857d-aa09611f8372","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στα προκριματικά για το Ευρωπαϊκό Πρωτάθλημα του 1980 ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε η Εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας ;","Answer1":"ΕΣΣΔ","Answer2":"Ουγγαρία","Answer3":"Φινλανδία","Answer4":"Τσεχία","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435996990000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d2991d51-11ff-442c-b861-aa2e2f8620f6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει κατακτήσει το τίτλο του πρώτου σκόρερ στο Ελληνικό πρωτάθλημα ο Γιώργος Σιδέρης  ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441102487000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ab00fbc9-3687-4787-8b8f-aa2e67c0998a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα του εξωτερικού αγωνίζεται ο εικονιζόμενος ποδοσφαιριστής ; \r\n","Answer1":"Ελλας Βερονα","Answer2":"Τζενοα","Answer3":"Κιεβο","Answer4":"Ουντινεζε","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436351369000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"d7a89744-0543-4454-82e1-aa336587056d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Στέφανο Ναπολεόνι  με την φανέλα του Ατρόμητου ;","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443431691000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9ba299a2-1492-4b09-9644-aa3e77bb1dad","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε ο ΠΑΟΚ στον Γ προκριματικό  γύρο του θεσμου του κυπέλλου  Γιουρόπα Λιγκ  το 2011-2012 ;","Answer1":"Μπειτάρ ","Answer2":"Μακαμπι Τελ Αβιδ","Answer3":"Μπει Γεχολυντα","Answer4":"Ξαμάξ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442220655000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"0ac92942-bd8b-4162-9a9b-aa434c00f8e2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι Περισσότερες ήττες του ΠΑΟΚ σε μια αγωνιστική χρονιά ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437128705000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"40b7bd00-ac27-4b8e-9f53-aa9109eadf96","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Γενς Βέμερ με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"10","Answer2":"11","Answer3":"12","Answer4":"13","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443429132000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"dd9ca638-97c3-4b96-b01a-aa91e8088ae5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Αλέξανδρου Κούρου πριν μεταγραφεί στον Ατρόμητο  ; ","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Αρης","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Πανιώνιος","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444813474000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"707ea3e1-2f68-4017-89d0-aa9d7f6332cf","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός από τους παρακάτω ποδοσφαιριστές δεν ήταν στο ρόστερ της Εθνικής ομάδας ποδοσφαίρου της Ελλάδας στο Ευρωπαικό πρωτάθλημα 2004 :","Answer1":"Τάκης Φύσσας","Answer2":"Αγγελος Μπασινάς","Answer3":"Γρηγόρης Γεωργάτος","Answer4":"Αγγελος Χαριστέας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436001541000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"819b0111-3749-489a-b00f-aaae4a0e86ca","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Ντάνι Μπεχαράνο  με την φανέλα του Παναιτωλικού  ; ","Answer1":"14","Answer2":"15","Answer3":"16","Answer4":"17","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444121872000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"83f83957-dbb6-40f5-b446-aab6a92f49ea","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Παναθηναικός το κύπελλο Ελλάδας 1954-1955","Answer1":"Τζίνα Σιμονόφσκι","Answer2":"Σβ. Γκλίσοβιτς","Answer3":"Στ Μπόμπεκ","Answer4":"Θ.Κίνλει","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435917308000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9c402c6a-9074-4b88-b69c-aab9d7fa8263","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Δημήτρης Χομσίογλου  με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"51","Answer2":"61","Answer3":"71","Answer4":"81","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120157000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"c41edb25-3b1c-4b0e-8a33-aabceebd3be8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα σημείωσε ο ο Εμανουελ Ολισαντέμπε  φορώντας την φανέλα της Βέροιας ;\r\n\r\n  ","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"3","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437561610000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"2d48f923-7d9e-4a60-be8c-ab44b1534768","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Μίμης Δομάζος αγωνίστηκε σε 8 τελικούς κυπέλλου Ελλάδας σε πόσους σήκωσε το τρόπαιο ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"5","Answer4":"7","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435836322000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6d8979cc-1d34-4363-a89a-ab5a41910563","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Κατέκτησε το κύπελλο Ελλάδας 1978-1979","Answer1":"ΑEK","Answer2":"Παναθηναικό","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"Αρης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435827846000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"83948dc8-dafe-4b91-b010-ab5b05ab514f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η ΑΕΚ στον θεσμό του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ στην φάση των ομίλων την περίοδο 2004-2005 με αντιπάλους τις Ζενίτ ,Λιλ,Ααχεν και Σεβίλη σε 4 παιχνίδια πόσες νίκε πέτυχε ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443171970000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"22ce78c3-18da-48fa-9dd9-ab72b5f76759","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα γνώρισε τον αποκλεισμό η ομάδα του Ολυμπιακού στην φάση των 16 του Κυπέλλου Πρωταθλητριών το 1974-1975 ; ","Answer1":"Αντερλεχτ","Answer2":"Αμβούργο","Answer3":"Κλαμπ Μπριζ","Answer4":"Μονακό","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440574838000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5b0a9cea-8182-4d70-bcba-ab98b3ba2cdd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Γκάρι Ροντρίγκεζ πριν μεταγραφεί στον ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Ελτσε","Answer2":"Θέλτα","Answer3":"Μάλαγα","Answer4":"Σεβίλη","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444725048000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"006802c4-fb9c-406e-ac67-abc6e5fc31b6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά  ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον B προκριματικό  γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 2008-2009 ;","Answer1":"Ομόνοια Λευκωσίας","Answer2":"ΑΠΟΕΛ","Answer3":"Ανόρθωση","Answer4":"ΑΕΛ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443173254000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"d6abf805-45ed-4b9c-91c1-abcf38784e91","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Θωμάς Μαύρος πόσες φορές αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ\r\n του Ελληνικού πρωταθλήματος φορώντας την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436957118000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f98be9ec-cdb1-4971-9507-ac0ec0c64975","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Κρίστιαν Τσάβες  με την φανέλα του ΠΑΣ Γιάννινα  ;","Answer1":"21","Answer2":"22","Answer3":"23","Answer4":"24","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443519476000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"8b4f387c-825f-41a9-9ff6-ac4f8359e62d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά θέση του βαθμολογικού πίνακα της Α εθνικής τερμάτισε στην παρθενική του συμμετοχή ο Αστέρας Τρίπολης ;","Answer1":"6","Answer2":"7","Answer3":"8","Answer4":"9","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436352653000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"24435d4f-1bdc-4f1f-8e23-ac66d3f2ae67","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τα λιγότερα συνολικά γκολ που σημείώθηκαν απο έναν παίκτη ωστόσο του χάρισαν τον τίτλο του πρώτου σκόρερ ήταν τη σεζόν 08 -09 . Πόσα ηταν  ","Answer1":"12","Answer2":"18","Answer3":"11","Answer4":"14","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447413743000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"6435e484-c201-4b91-a709-ac790c2e0084","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Θανάσης Παντελιάδης με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443517850000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"04d3b0d8-b67e-4f08-ae40-ac98059a15de","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Αντώνης Μήνου στην ποδοσφαιρική του καριέρα ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435615254000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"ad12d9cd-f463-4c6e-939d-acb0426f9fbd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Για πόσα χρόνια συνολικά φόρεσε ο Κριστόφ Βαζεχα τη φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"10","Answer2":"12","Answer3":"14","Answer4":"15","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437561914000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"17774920-31b9-4e3f-92b8-acb629a3c576","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ευρωπαϊκό επίπεδο πόσες φορές έχει προκριθεί σε προημιτελικά διασυλλογικής διοργάνωσης η ομάδα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440576728000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6b40312c-fe8b-4762-b000-acc86f733e8f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η Καλύτερη παρουσία της ομάδας του Φωστήρα  στο Κύπελλο Ελλάδος ;","Answer1":"Προημιτελικά","Answer2":"Ημιτελικά ","Answer3":"Τελικός ","Answer4":"Κατάκτηση","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441790214000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"cde60c92-135b-427d-a66a-acfd76de4579","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στην τελική φάση της διοργάνωσης του παγκοσμίου κυπέλλου ποδοσφαίρου του 2010 πόσα τέρματα πέτυχε η Εθνική ομάδα της Ελλάδας ; ","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436346283000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"d52cf10d-c931-45fc-ab30-ad04e3618ffd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά κατηγορία του Ελληνικού πρωταθλήματος  θα αγωνίζεται η ομάδα του για το ποδοσφαιρικό έτος 2015-2016","Answer1":"Φούτμπολ Λιγκ","Answer2":"Σούπερ Λίγκ","Answer3":"Γ εθνική","Answer4":"Τοπικό Ερασιτεχνικό","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441871914000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"8d4dd177-2ad7-4b59-bbb4-ad08784fd6f6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα αστέρια υπάρχουν πάνω απο το σήμα του Ολυμπιακού που το καθένα συμβολίζει τις δεκάδες απο τα Πρωταθλήματα που κατέκτησε ","Answer1":"2","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"6","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452511482000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"8aba8ac7-7708-4c56-81f0-ad0d86a9a239","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά αγωνιστική περίοδος  κρίνεται ως η πιο επιτυχημένη στην ιστορία του συλλόγου του Αστέρα Τρίπολης ;","Answer1":"2011-2012","Answer2":"2012-2013","Answer3":"2013-2014","Answer4":"2014-2015","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436352670000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8b21dcfa-8715-418b-9464-ad12688d3ffa","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει φτάσει έως τα ημιτελικά του κυπέλλου Ελλάδας η ομάδα της Προοδευτικής ;","Answer1":"Kαμία ","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441623213000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"8ec23e63-1a03-4845-ae54-ad25cc092a10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αναδείχθηκαν τις δεκαετίες του \u002790 και του 2000 οι παρακάτω ποδοσφαιριστές ; ( Αλεσάντρο Σοάρες,Τζερόνιμο Χίλτον,Πήτερ Οφορίκουε,Ντέρεκ Μπόατενγκ,Εμπενίζερ Χάγκαν )","Answer1":"Aπόλλων Καλαμαριάς","Answer2":"Kαλαμάτα","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"ΠΑΣ Γιάννινα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441703946000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"5f024f87-8759-413e-a6c3-ad32620eb4b1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια από τις παρακάτω ομάδες δεν  προβιβάστηκε από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 1989-1990 ; ","Answer1":"Αθηναικός","Answer2":"Κόρινθος","Answer3":"Παναχαική ","Answer4":"ΠΑΣ Γιάννινα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441267355000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9e17e74d-54ef-421b-83f1-ad8ee2d267be","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Αλφρέδο Μεχία με την φανέλα του Πανθρακικού ;","Answer1":"12","Answer2":"13","Answer3":"14","Answer4":"15","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443773129000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"7b15ef56-fd48-4d06-858b-ad97cca0f672","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Θοδωρής Μπέριος  με την φανέλα του ΠΑΣ Γιάννινα  ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443519400000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"6aa3dc9a-6631-4701-9fb1-adbfcd23ce3f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Θανάση Γκαραβέλη  πριν μεταγραφεί στην Σκόντα Ξάνθη  ; ","Answer1":"Κοζάνη","Answer2":"Φωστήρας","Answer3":"Φωκικός","Answer4":"Τρίκαλα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444899958000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"6b777cf1-5b23-4180-b717-adc1319922cb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Γιώργος Βαρδινογιάννης διετέλεσε πρόεδρος στην ΠΑΕ Παναθηναικό απο το 1979 εως ;","Answer1":"1989","Answer2":"1994","Answer3":"1998","Answer4":"2000","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437389060000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f2a57f1e-8919-4229-b2b5-adf8715a37c9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Πολύδωρος Γκέζος  με την φανέλα του Πανιωνίου  ; ","Answer1":"12","Answer2":"22","Answer3":"32","Answer4":"42","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444042778000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"2ad4cbe0-85fe-4b84-a262-adf874c66592","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας κατέκτησε ο Κώστας Κατσουράνης με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437642419000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"33019a42-1239-4581-9525-ae1b3a1e5a42","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Ιγκορ  πριν μεταγραφεί στον Πανθρακικό ; ","Answer1":"Σαλαμάνκα","Answer2":"Ειμπαρ","Answer3":"Γρανάδα","Answer4":"Μαγιόρκα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445243514000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"ff464093-c212-4abf-8756-ae1db406d3a3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο  Ανέστης Αγρίτης με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"12","Answer2":"13","Answer3":"14","Answer4":"15","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444123466000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"150f7d6b-e786-4d0e-b069-ae412a61ef04","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" MVP  του πρωταθλήματος της Super League για την σεζόν 2013-2014,","Answer1":"Κώστας Μήτρογλου","Answer2":"Μάρκους Μπεργκ","Answer3":"Λούκας Πέρεθ","Answer4":"Κώστας Κατσουράνης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441006246000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"1bf0b0c6-43e4-4191-9dec-ae4c8aa7fb12","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή  στον πάγκο ξεκίνησε την ποδοσφαιρική σεζόν 2015-2016 ο Πανιώνιος  ;","Answer1":"Γιώργος Παράσχος","Answer2":"Μαρίνος Ουζουνίδης","Answer3":"Δημήτρης Ελευθερόπουλος","Answer4":"Γιάννης  Αναστασίου","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445245111000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"e399210e-62c2-486f-8764-ae897af0afe0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Μιχάλης Μπουκουβάλας  με την φανέλα του Ηρακλή ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443430103000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5f1b8ba5-9822-46d5-892b-ae9a0ed80af0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια από τις παρακάτω ομάδες δεν  προβιβάστηκε από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 2008-2009 ; ","Answer1":"Ατρομητος","Answer2":"ΠΑΣ Γιάννινα","Answer3":"Καβάλα ","Answer4":"Εργοτέλης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441268395000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"d2e24e68-6823-4714-96da-aea2538673d5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά απο τις παρακάτω ομάδες δεν έχει αγωνιστεί ο Γιώργος Μίρτσος ;","Answer1":"Καλαμάτα","Answer2":"Απόλλων Καλαμαριάς","Answer3":"Πατρα","Answer4":"ΟΦΗ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440758009000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"59e67ddb-6d40-4559-9a7c-aef71963d2bf","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα παραχώρησε το 2008 ο Παναθηναικός τον Αλέξανδρο Τζιόλη ;","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Βέρντερ Βρέμης","Answer3":"Σιένα ","Answer4":"ΑΠΟΕΛ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437643299000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"efb6a8ae-4abd-445a-aa05-af21d272b5e9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Νίκος Λυμπερόπουλος πόσες φορές αναδείχθηκε πρώτος σκόρε του Ελληνικού πρωταθλήματος φορώντας την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436957305000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"21e8df4b-a61e-4e98-8762-af324b227c75","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια σεζόν δεν διοργανώθηκε το Πρωτάθλημα ποδοσφαίρου λόγω αυξημένων υποχρεώσεων της εθνικής ομάδας για να προκριθεί στους Ολυμπιακούς Αγώνες και στους Μεσογειακούς Αγώνες","Answer1":"1949-1950","Answer2":"1951-1952","Answer3":"1967-1968","Answer4":"1971-1972","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436865501000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"da6dd391-c7d0-4ce1-9657-af3f4703fd75","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας κατέκτησε ο Χρήστος Πατσατζόγλου φορώντας την φανέλα του Ολυμπιακού ; ","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440622462000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"87bf26ac-baaf-448b-ac61-af480da2078f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Γιάννης Οκκάς  με την ομάδα του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441012999000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"7454c945-84be-4383-b2c6-af5fdb5665c2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Ράντοσλαβ Μαγέφσκι  με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"56","Answer2":"66","Answer3":"76","Answer4":"86","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120699000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b6d09a22-963c-4e08-8be9-af621f3bf81d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Την περίοδο 1999-2000 συμμετείχε στο Κύπελλο ΟΥΕΦΑ, όπου αποκλείστηκε με δυο ήττες από την γαλλική Ναντ με 1-3 στο ΟΑΚΑ και 1-0 στη Γαλλία.","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"Ιωνικός","Answer4":"Αθηναικός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436714669000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"1b90bb4b-35ce-43ac-8110-af6a06705c60","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός αποτέλεσε τον πρώτο διεθνή ποδοσφαιριστή του Φωστήρα με την εθνική Ανδρών ;","Answer1":"Χαράλαμπος Χάντζος","Answer2":"Παναγιώτης Βεντούρης","Answer3":"Σταμάτης Τσισκάκης","Answer4":"Δημήτρης Σιατούνης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441790750000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"b3109d76-a8f3-463e-bf9e-af72116ca1db","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο μεγάλος \"μικρός\" του Ελληνικού ποδοσφαίρου ","Answer1":"Δημήτρης Σαραβάκος","Answer2":"Μίμης Δομάζος","Answer3":"Ντέμης Νικολαϊδης","Answer4":"Νίκος Αναστόπουλος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1449234159000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"7035edba-af29-42ef-b8ac-af73f3aa8949","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Θεόδωρος Ζαγοράκης διετέλεσε πρόεδρος στην ΠΑΕ ΠΑΟΚ απο το 2010 έως ;","Answer1":"2011","Answer2":"2012","Answer3":"2013","Answer4":"2014","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437121426000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"efc3e9a9-dc59-4ed5-8b5d-af9eee3f249b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα του Κυπριακού πρωταθλήματος αγωνίστηκε ο Μιχάλης Καψής ;","Answer1":"ΑΠΟΕΛ","Answer2":"ΑΕΚ Λάρνακας","Answer3":"Ανόρθωση","Answer4":"Ερμής","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440755869000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"4486d747-27b7-4aea-8e60-afa2e69ebae1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο της κατέκτησε η AEK το κύπελλο Ελλάδας 2001-2002","Answer1":"Χ.Εμβολιάδης","Answer2":"Π.Ραβούσης","Answer3":"Γ.Παθιακάκης","Answer4":"Ντούσαν Μπάγιεβιτς","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435918703000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"176e514d-4b0e-4426-a413-afa725767de5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Βασίλης Χατζηπαναγής στην Πρώην Σοβιετική Ένωση","Answer1":"Δυναμό Τυφλίδας","Answer2":"Σπάρτακ Τρνάβα","Answer3":"Δυναμό Μόσχας","Answer4":"Δυναμό Τασκένδης ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453133696000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"5040f715-26d0-4401-98d6-afcb584d777a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα του Ολυμπιακού Χαλκλιδας ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441357502000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"8d893c3e-27a7-48ea-85bd-afcc47669b52","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Γ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα της Νίκης Βόλου ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436951213000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f168aba5-18f4-46c7-8bc4-afd464708c2e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στην φάση των 16  του κυπέλλου κυπελλούχων του 1994-1995 από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ομάδα του Παναθηναϊκού","Answer1":"Νιουκαστλ","Answer2":"Κλαμπ Μπριζ","Answer3":"Μίλαν","Answer4":"Λατσιο","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437393601000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"dbadecb7-4b45-4901-a5cf-afde187b8cb3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον Α γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ 1972-1973 ","Answer1":"Σαλγκοταριάν","Answer2":"Βοϊβοντίνα","Answer3":"Τίργκου Μούρες","Answer4":"Άρτζες Πιτέστι","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442566055000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e705cad1-2667-4a5b-98f5-afe80a9e0422","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Αντονι Λε Ταλέκ  με την φανέλα του Ατρόμητου ;","Answer1":"12","Answer2":"13","Answer3":"14","Answer4":"15","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443431722000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"d52e3905-0f2d-41b3-b971-afedf5bff875","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκου του κατέκτησε ο Αρης το κύπελλο της χρονιάς 1970 ;","Answer1":"Τόμας Κέσλερ","Answer2":"Ντε Βάλερ","Answer3":"Μίλοβαν Τσίριτς","Answer4":"Διονύσης Καλτεκης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436866627000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"209b7cc8-e58f-40e5-901f-affead75cfe9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε η ΑΕΚ στον θεσμό του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ στην φάση των ομίλων την περίοδο 2004-2005 ;","Answer1":"Ααχεν","Answer2":"Σεβίλη ","Answer3":"Λιλ","Answer4":"Μπορντό","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443171708000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"4408d017-0428-4ad2-9f32-b0197c14365e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια από τις παρακάτω ομάδες δεν  προβιβάστηκε από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 2004-2005 ; ","Answer1":"Λάρισα","Answer2":"Αιγάλεω","Answer3":"Λεβαδειακός","Answer4":"Ακράτητος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441268188000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8d5531ca-004e-4c8b-aaab-b031f703497a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός  τον Φάνη Τσανδάρη ;","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"Αρη","Answer4":"Ηρακλή","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444723752000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"75a0662f-42cc-43c1-996b-b0466ac0f3e1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Σεμπάστιαν Μπαρτολίνι πριν μεταγραφεί στον Ηρακλή  ; ","Answer1":"Αρης","Answer2":"Αστέρας Τρίπολης","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444812591000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6280bbba-f340-49ef-8936-b06ec84adb5a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Νίκος Μαρινάκηςμε την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"11","Answer2":"12","Answer3":"13","Answer4":"14","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443429093000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"aaf3890c-8206-49dc-bb62-b0740a3f3fef","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1985-1986 ","Answer1":"Μονακό ","Answer2":"Σάλκε","Answer3":"Ρέιντζερς","Answer4":"Ρεαλ Μαδρίτης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442568227000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"bac86463-1acf-4639-8be2-b0752056acac","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στην τελική φάση της διοργάνωσης του Ευρωπαϊκού Πρωταθλήματος  2008 ποιός ήταν ο απολογισμός της Εθνικής Ελλάδας ;","Answer1":"2 ήττες 1 ισοπαλία","Answer2":"1 νίκη 1 ήττα 1 ισοπαλία","Answer3":"3 ήττες","Answer4":"2 ισοπαλίες 1 νίκη","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436344842000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"b38bdd9b-a8c8-43ff-99fc-b08683446b63","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας κατέκτησε ο Αβραάμ Παπαδόπουλος με την φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"5","Answer2":"6","Answer3":"7","Answer4":"8","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440759733000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"03df0684-032b-4df3-9225-b08fe842b25d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Αντρέι Γκορμπούνοφ  με την φανέλα του Ατρόμητου ;","Answer1":"20","Answer2":"30","Answer3":"40","Answer4":"50","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443431117000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"16378634-4174-4574-8791-b09e4c3ae277","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό  σκορ ηττήθηκε η εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας με αντίπαλο την Βραζιλία στο κύπελλο Συνομοσπονδιών του 2005 ; ","Answer1":"1-0","Answer2":"2-0","Answer3":"3-0","Answer4":"4-0","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436002550000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"49655400-0b0d-495c-b4e6-b0e448790ce5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Θεόδωρος Μοσχονάς  με την φανέλα τou Λεβαδειακού   ; ","Answer1":"25","Answer2":"26","Answer3":"27","Answer4":"28","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444123672000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"ca33e17c-6e7e-492f-bb6b-b0f04da815aa","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αγωνίστηκε στον Ολυμπιακό στα μέσα της δεκαετίας του 1980 και οι φίλαθλοι τον αποκαλούσαν ο  «Άνετος»","Answer1":"Πέτρος Ξανθόπουλος","Answer2":"Τόζα Βεσελίνοβιτς","Answer3":"Νίκος Βαμβακούλας","Answer4":"Αλέξης Αλεξίου","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435671473000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ef103f6b-e75d-4481-81eb-b10c25c29065","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα της premier league αγωνίστηκε ο εικονιζόμενος την σεζόν 1999","Answer1":"ΚΠΡ","Answer2":" Ντέρμπι Κάουντι ","Answer3":"Λέστερ","Answer4":"Άστον βίλα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440576189000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b92242b9-5b11-4c9f-9b2a-b118377fd359","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στον τελικό κυπέλλου 1977-1978 ο ΠΑΟΚ έχασε με 2-0 τον τίτλο απο ποιά ομάδα ;","Answer1":"Παναθηναικό","Answer2":"Ολυμπιακό","Answer3":"Αεκ","Answer4":"Ηρακλή","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435827102000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d7ea08a6-cd28-4eec-8df0-b122f0b1ee3a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η μοναδική συμμετοχή του Γιώργου Σκαρτάδου  ως μη ποδοσφαιριστή του ΠΑΟΚ,στην Εθνική Ελλάδας. ήταν ως ποδοσφαιριστής του ;","Answer1":"Ηρακλή","Answer2":"ΑΕΚ","Answer3":"Αρη","Answer4":"Ολυμπιακόυ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442229048000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"e19bdb45-a72e-4aba-9775-b129231fe246","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Γκαμπριέλ Γοδόι  πριν μεταγραφεί στον Ατρόμητο  ; ","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Πανιώνιος","Answer3":"Παναιτωλικός","Answer4":"ΟΦΗ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444813882000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"d48adbf6-6438-4a3b-b351-b12de536524c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" H καλύτερη θέση που έχει πάρει στο πρωτάθλημα (Α\u0027 Εθνική) είναι o Ατρόμητος Αθηνών ;","Answer1":"1928","Answer2":"1930","Answer3":"1956","Answer4":"1979","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436355465000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"66032a26-246f-4b60-bca1-b182e594d52a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας  έχει κατακτήσει με την φανέλα του Ολυμπιακού ο Δημήτρης Ελευθερόπουλος ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440753829000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"70436a24-5f2b-4c03-8a9d-b18d70cddee6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1995-1996 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 26 τέρματα ;","Answer1":"Βασίλης Τσιάρτας","Answer2":"Νίκος Μαχλάς","Answer3":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer4":"Δημήτρης Σαραβάκος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441101077000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"1b6ad5f5-f354-47c4-9e8e-b1ce91b23111","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Γιάννη Πασά  πριν μεταγραφεί στον Ηρακλή  ; ","Answer1":"Παναιτωλικός","Answer2":"ΟΦΗ","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"Αστέρας Τρίπολης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444812829000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"363a8750-b22f-40cf-bed0-b1d1cc7d292b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε πόσους τελικούς του κυπέλλου Ελλάδας έχει αγωνιστεί η ομάδα του Πάοκ ;","Answer1":"15","Answer2":"17","Answer3":"19","Answer4":"21","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435829834000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7b392fb6-4d99-44e7-8033-b1d7328c178e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Άγγελος Μπασινάς με τη φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437649181000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"c0cc27a1-60f6-4a17-a406-b1d7fd14b0fe","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει υποβιβαστεί η ομάδα του ΠΑΟΚ απο το πρωτάθλημα της πρώτης Εθνικής ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437128955000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"e25ed700-292e-4589-adb5-b1edefb5e00e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ήταν ο πρώτος σκόρερ της Ελλάδας στα τελικά για το Ευρωπαϊκό Πρωτάθλημα 2004 : ","Answer1":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer2":"Ζήσης Βρύζας ","Answer3":"Αγγελος Χαριστέας","Answer4":"Βασίλης Τσιάρτας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436000195000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"9f1f223b-073b-4711-8e0e-b22590a4b04a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Μιχάλης Ζαρόπουλος με την φανέλα της Σκόντα Ξάνθης ;","Answer1":"61","Answer2":"71","Answer3":"81","Answer4":"91","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443519806000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"8bbed9e7-df6a-4400-87ad-b2362153c94c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Παντελής Καπετάνος με την φανέλα της Σκόντα Ξάνθης ;","Answer1":"10","Answer2":"20","Answer3":"30","Answer4":"40","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443527735000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"50cdd7b3-ac7e-4930-92fd-b23a98b68b4d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Καρίμ μουζαουί αγωνιζόταν τις σεζόν  2001-2003 για λογαριασμό ποιας ομάδας","Answer1":"Πανιωνίου","Answer2":"Απόλλων Καλαμαριάς","Answer3":"Ιωνικού","Answer4":"Βέροιας","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436867771000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3f8be946-f894-444a-b9a3-b240ef59eeb1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 2012-2013 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 20 τέρματα ;","Answer1":"Κέβιν Μιραλάς","Answer2":"Δημήτρης Παπαδόπουλος ","Answer3":"Ραφίκ Τζιμπούρ","Answer4":"Σαβιόλα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441101988000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"ead35066-25e6-49f8-a96e-b24a6b09c34a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα αγωνίζεται ο Στάθης Ταυλαρίδης την αγωνιστική περίοδο 2015-2016","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Παναθηναικό","Answer3":"Ατρόμητο Αθηνών","Answer4":"Πανιώνιο","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446404858000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"06bc6df8-b6bb-4ce2-b014-b25cfccc4ec2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια από τις παρακάτω ομάδες δεν  προβιβάστηκε από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 1988-1989 ; ","Answer1":"Ιωνικός","Answer2":"ΟΦΗ","Answer3":"Σκοντα Ξάνθη","Answer4":"Πανσερραικός","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441267302000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"849bfedc-cd41-46fb-bf7a-b266ff226786","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι εξής ποδοσφαιριστές:Χουάν Πατσουέλο Ντάριο Μουτσοτρίγκο,Μοχάμεντ Αφάς,Νίκος Φρούσος, έχουν αγωνιστεί είτε σαν συμπαικτες είτε σε διαφορετικές σεζόν με τα χρώματα  ;","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Ιωνικού","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"Αρη","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441619876000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"75e91202-e04c-4462-8bab-b2792b36c463","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε η ΑΕΚ στον θεσμό του κυπέλλου Γιουρόπα  Λινγκ στην φάση των ομίλων την περίοδο 2009-2010;","Answer1":" Μπενφίκα","Answer2":"ΜΠΑΤΕ Μπορίσοφ","Answer3":"Νταντί Γιουνάιτεντ","Answer4":"Έβερτον","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443173591000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"662ab3c1-2651-4488-8dcd-b27cb109db46","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν έχει αγωνιστεί ο Ντερεκ Μποατενγκ ;","Answer1":"Καλαμάτα","Answer2":"Οφη","Answer3":"Παναθηναικό","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437639615000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6a0e185b-2ca2-4368-b7e9-b27e1ab3027d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ετος ιδρύσεως της ομάδας του Αρη","Answer1":"1914","Answer2":"1916","Answer3":"1918","Answer4":"1920","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436865483000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"93bbe4e2-d8c0-4cc2-8599-b27fbf2fe173","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώην παράγοντας του ποδοσφαίρου και νυν Δήμαρχος δήλωσε πως πως η Νίκη Βόλου δεν θα πάρει ούτε ευρώ από τον Δήμο","Answer1":"Μάκης Ψωμιάδης","Answer2":"Γιάννης μπουτάρης","Answer3":"Ηλίας ψινάκης","Answer4":"Αχιλλέας Μπέος ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440700633000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"dcd8a954-845e-4450-a5f1-b2815129896d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Νίκολας Αλμπέρτο Φερνάντες με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"8","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"11","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443518439000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"cb7c44bb-baa5-4c28-be5f-b29c10bf42ff","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Φώτης Γεωργίου πριν μεταγραφεί στην ΑΕΛ Καλλονής  ;","Answer1":"Πανιώνιος","Answer2":"Παναθηναικός","Answer3":"Ατρόμητος","Answer4":"Πανθρακικός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446112476000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"0a035bd6-09bf-4cfa-969f-b2a09ac992cd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Κατέχει το ρεκόρ συμμετοχών (57) ελληνικού συλλόγου στα κύπελλα Ευρώπης,","Answer1":"Παναθηναικός","Answer2":"Ολυμπιακός","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440490334000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"8228dc92-02c9-4d65-bcd0-b2e9f2775504","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε ο ΟΦΗ στον Β γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 1993-1994 ; ","Answer1":"Γιουβέντους","Answer2":"Ατλέτικο Μαδρίτης","Answer3":"Μίλαν","Answer4":"Πόρτο","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443255768000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"e4ce8412-b930-4da0-b280-b2ef49bc282d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το μέγιστο πλάτος χάραξης των γραμμών του γηπέδου δεν θα πρέπει να ξεπερνά τα ","Answer1":"10 εκατοστά","Answer2":"15 εκατοστά","Answer3":"9 εκατοστά","Answer4":"12 εκατοστά","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447431222000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"891b46cb-dbb2-4f35-a9ab-b30ff7895f25","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονήτη στον πάγκο του κατέκτησε ο Ολυμπιακός το πρώτο Πρωτάθλημα στην ιστορία του  το 1931 ;","Answer1":"Μπρούνο Βάλε","Answer2":"Γιόζεβ Κόβατς","Answer3":"Θεμιστοκλής Ασδέρης","Answer4":"Κέμενι Τίμπορ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437735264000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"de6af0db-43c6-44c7-8ab2-b3197e98b88e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχει κερδίσει σαν προπονητής ο Κώστας Νεγρεπόντης με την ΑΕΚ ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436952760000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"bae78324-a477-464d-8b83-b31c427121f4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η εθνικότητα του ποδοσφαιριστή Παμπλο Κοντρέρας","Answer1":"Τσέχος","Answer2":"Κολομβιανός","Answer3":"Περοθβιανός","Answer4":"Χιλιανός","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440579589000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"60b814d0-2431-4dd2-abf7-b3384ae21fbe","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σύμφωνα  με την UEFA είναι η πιο δημοφιλής ομάδα στην Ελλάδα.","Answer1":"Ολυμπιακός","Answer2":"Παναθηναικός","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440576979000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"37455faf-1823-477c-9464-b36e6fe64fcd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά χρονιά σημειώθηκε πρώτη εμφάνιση ελληνικού αντιπροσωπευτικού συγκροτήματος ποδοσφαίρου ;","Answer1":"1906","Answer2":"1907","Answer3":"1908","Answer4":"1909","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435920588000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2ef47162-3a66-46ff-b73a-b3973c1386cd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το ψευδώνυμο της ομάδας της Κορίνθου","Answer1":"Αγιαξ","Answer2":"Μίλαν","Answer3":"Μπάρτσα","Answer4":"Ρεαλ Μαδρίτης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441872860000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f571186a-9eba-42fe-9763-b3a9cea5529e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Αποτέλεσε τον πρώτο ποδοσφαιριστή που κλήθηκε να αγωνιστεί με τα χρώματα της Εθνικής Ελλάδος όσο αγωνιζόταν στον Απόλλωνα Καλαμαριάς ;","Answer1":"Χάρης Πάππας","Answer2":"Σωκράτης Φυτανίδης","Answer3":" Παναγιώτης Κυπριανίδης","Answer4":" Ηλίας Χατζηελευθερίου","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436862382000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"662b84c6-e0ec-4a28-bf02-b3d6a7d3b5fb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας κατέκτησε ο Στράτος Αποστολάκης με τη φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440750703000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"50a85474-88f5-427f-8bab-b3f63cc7bb7d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Γιάννης Μανιάτης με την φανέλα του Ολυμπιακού από το 2011 έως το 2015 ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440672718000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"d86011dc-fa9a-40be-b931-b42ec4d63a6b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ο ΠΑΟΚ στον θεσμό του κυπέλλου Γιουρόπα Λινγκ στην φάση των ομίλων την περίοδο 2015-2016 ;","Answer1":"Ντορτμουντ","Answer2":"Γκαμπάλα ","Answer3":"Μπρόντμπι","Answer4":"Κρασντοντάρ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442224815000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b1b99052-9c25-4d72-865a-b45d68efbe6f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο Κύπελλο Κυπελλούχων μετράει η ομάδα του Ηρακλή ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436861197000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"2d338854-70df-42bc-b1e5-b45e49fd54ba","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Θανάση Παντελιάδη  πριν μεταγραφεί στον Αστέρα Τρίπολης  ; ","Answer1":"Νίκη Βόλου","Answer2":"Απόλλων Καλαμαριάς","Answer3":"Απόλλων Σμύρνης","Answer4":"Καβάλα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444814348000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"38551288-44db-48da-9ae1-b4605f9d9abe","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο αριθμός των παικτών μια ομάδας μαζί με τις αλλαγές σε επίσημο αγώνα είναι","Answer1":"15","Answer2":"19","Answer3":"20","Answer4":"18","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447667574000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"c87cdabb-90f2-47de-95af-b465538d17eb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"To ψευδωνύμο της Καβάλας ;","Answer1":"Αργοναύτες","Answer2":"Πάνθηρες","Answer3":"Λύκοι","Answer4":"Μαύρη θύελλα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436436322000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"09c18345-8123-4d2a-9bb1-b4707b364f73","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά εθνική ομάδα αγωνίζεται ο Παιτίμ Κασάμι ;","Answer1":"Τσεχία","Answer2":"Ελβετία","Answer3":"Αυστρία","Answer4":"Ολλανδία","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440673765000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3fb3349a-f223-4d6e-a308-b4765adfa4a0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πρώτος σκόρερ στην ιστορία της ΑΕΚ με 233 γκολ","Answer1":"Μίμης Παπαϊωάννου","Answer2":"Θωμάς Μαύρος","Answer3":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer4":"Ντανιέλ Μπατίστα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436391013000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"7bd6f798-86e3-48bf-8de0-b48ad4478b9f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τη σεζόν 10-11 ο ΟΣΦΠ επικράτησε της Αλβανικής Μπέσα εκτός έδρας για τον 2ο προκριματικό γύρο του Europa League με σκορ","Answer1":"0-3","Answer2":"1-4","Answer3":"1-5","Answer4":"0-5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448619933000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"80eece5f-8fb8-4690-bf07-b49095af1a1b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Ολυμπιακός πήρε την νίκη στο 91\u0027 κόντρα στην Μονπελιέ για τους ομίλους του Champions League στις 24/10/2012 με σκόρερ τον","Answer1":"Μήτρογλου","Answer2":"Τοροσίδη","Answer3":"Φουστέρ ","Answer4":"Μανωλά","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447926340000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"74a74de0-412b-4c90-842f-b4a2c680e811","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα ξεκίνησε την επαγγελματική του καριέρα ο Νίκος Τσιαντάκης ;","Answer1":"Ατρόμητο","Answer2":"Εθνικό Αστέρα","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"Αρη","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441010460000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"70126d36-7a86-42bd-b63d-b4fa9c27a8f3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Αιμίλιος Κίστα  με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"17","Answer2":"18","Answer3":"19","Answer4":"20","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444122843000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"eec7a4df-2612-4216-a88c-b51ca6f965b9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Αλέξανδρος Χιντασέλι πριν μεταγραφεί στην ΑΕΛ Καλλονής  ;","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Ηρακλής","Answer3":"Αρης","Answer4":"Απόλλων Καλαμαριάς","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446112528000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"1de7c3e0-3c11-42f8-b3ec-b521a31b9237","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά χρονιά ήταν η τελευταία που έγινε  το Κύπελλο φιλίας και αλληλεγγύης ;","Answer1":"1994","Answer2":"1995","Answer3":"1996","Answer4":"1997","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441188407000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"cffdcc3b-4fdf-4b56-b059-b52db1ee64db","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Δαμιανός Γκίνη  με την φανέλα του Πανιωνίου  ; ","Answer1":"13","Answer2":"23","Answer3":"33","Answer4":"43","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444042738000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"1611aef8-0bc0-49eb-bccb-b53039267167","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το ψευδώνυμο του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Λέων","Answer2":"Θρύλος","Answer3":"Γηραιός","Answer4":"Θεός","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437734259000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"169b45db-735e-4188-a9df-b5444a5a578b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στην φάση των 32  του θεσμου του Γιουρόπα Λιγκ  το 2013-2014 ;","Answer1":"Αγιαξ","Answer2":"Τότεναμ","Answer3":"Μπενφίκα","Answer4":"ΤΣΣΚΑ Μόσχας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442223374000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a6ce5731-38cb-417f-8e5f-b548cfc63877","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Ποιά ομάδα απέκλεισε ο Ηρακλής στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 2000-2001 ;","Answer1":"Γκενιόν","Answer2":"Αρλ","Answer3":"Γκινγκάμπ","Answer4":"Σατορού","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442563975000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c92ca79d-3ced-4c8b-8623-b55c0bc662d5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Αλέξης Μιχαήλ με την φανέλα του ΠΑΣ Γιάννινα  ;","Answer1":"4","Answer2":"5","Answer3":"6","Answer4":"7","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443519334000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"43b972f8-2314-423a-a636-b58b67b0aae9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός τον Ιεροκλή Στολτίδη :","Answer1":"Ηρακλή","Answer2":"Αρη","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440621662000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"eb03fa85-082e-4f20-ae0d-b597a4dfb039","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Αλέξανδρος Πασχαλάκης  με την φανέλα του Πανθρακικού ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443772723000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"43feb131-7a6f-421f-8707-b5ac40483cce","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στο Κύπελλο Ελλάδας η Δόξα Δράμας έφτασε τρεις φορές στον τελικό της διοργάνωσης, όμως ηττήθηκε και τις τρεις από τον ίδιο αντίπαλο .Ποιά ομάδα ήταν ;","Answer1":"Παναθηναικός","Answer2":"ΠAOK","Answer3":"Ολυμπιακος","Answer4":"ΑEK","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436434895000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ac2eae75-265e-42fa-ab6c-b5c4313d6ea2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιο πρέπει να είναι το προβλεπόμενο μήκος μεταξύ των 2 κάθετων δοκαριών της εστίας σύμφωνα με τους διεθνείς κανονισμούς της FIFA","Answer1":"7 μέτρα","Answer2":"7,50 μέτρα","Answer3":"7,10 μέτρα","Answer4":"7,32 μέτρα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447430833000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"49c601b6-9cc7-4a67-9fdc-b5d989f2adaf","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει αγωνιστεί στην Α εθνική ο Ακράτητος ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436863698000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"1cfeb253-ff79-4b5e-ac4e-b5f01a30589a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"MVP του πρωταθλήματος της Super League για την σεζόν 2011-2012","Answer1":"Αντελίνο Βιειρινια","Answer2":"Κέβιν Μιραλάς","Answer3":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","Answer4":"Τζιμπρλι Σισέ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441006857000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"ab19a3ea-248c-4b69-bb19-b5fb8e0c04dc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε ο ΠΑΟΚ στον Γ προκριματικό  γύρο του θεσμου του κυπέλλου  Γιουρόπα Λιγκ  το 2015-2016 ;","Answer1":"Μπόντμπι","Answer2":"Βαλερέγκα","Answer3":"Σπάρτακ Τρνάβα","Answer4":"Σιόν","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442224409000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"125a43ce-d404-463b-a11b-b65cf014699b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες συμμετοχές μετράει η ομάδα του Πανιωνίου στο κύπελλο Ιντερτοτο ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436870126000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"bf357380-a283-4a93-817a-b67057b129b2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Δημήτρη Κολοβέτσιου πριν μεταγραφεί στην ΑΕΚ ;","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Παναχαική","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"Ηρακλής","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444725972000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a334d877-eb92-4587-a18b-b687420034dc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες κρέμασε τα ποδοσφαιρικά του παπούτσια ο Νίκος Τσιαντάκης ;","Answer1":"Ιωνικό","Answer2":"Αρη","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"Εθνικό Αστέρα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441010591000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"21665f87-2057-4453-a906-b6a160d16b42","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο προπονητής του Ολυμπιακού τη σεζόν 2005-2006","Answer1":"Τροντ Σόλιντ","Answer2":"Ντούσαν Μπάγεβιτς","Answer3":"Σρέτσκο Κάτανετς","Answer4":"Ερνέστο Βαλβέρδε","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447932221000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"d64dbad2-9fa4-4734-92d7-b70f887dc0c6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα του ΠΑΟΚ στον Α γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 2000-2001 ;","Answer1":"Πρίμπραμ","Answer2":"Κέντεν ","Answer3":"Μπειτάρ Ιερουσαλήμ","Answer4":"Χέρνεφεν","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441963895000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5c11e200-813e-49ac-9081-b72a8e3a92d5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε ο Αρης στον Γ προκριματικό  γύρο του θεσμου του κυπέλλου Γιουρόπα Λινγκ   το 2008-2009 ;","Answer1":"Ρεάλ Σαραγόσα","Answer2":"Ντέμπρετσεν","Answer3":"Γιαγκελόνια","Answer4":"Γάνδη","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442480161000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"e1e68d5d-8fa0-4542-b10f-b742be4b6722","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ΑΕΚ στον Γ προκριματικό  γύρο του θεσμου του κυπέλλου Τσάμπιονς Λινγκ  το 2003-2004 ;","Answer1":"Τουλούζ","Answer2":"Γκρασχόπερς","Answer3":"Μονακό ","Answer4":"Χέρτα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443171476000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"12fd8b8f-2ad3-4a6f-a2c2-b74ab702285d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Γιώργος Μανούσος  με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444123399000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"15332a1b-eefb-45f1-b805-b7565182e36c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Γιώργου Τζαβέλα  πριν μεταγραφεί στον ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Πανιώνιος","Answer2":"Μονακό ","Answer3":"Κέρκυρα","Answer4":"Αιντραχτ Φρανκφουρτης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444726539000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c3e3573d-2bec-41b7-8f84-b76b6bf468fc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά Ελληνική ομάδα αγωνίστηκε ο ποδοσφαιριστής Ζέλικο Κάλατς","Answer1":"Ολυμπιακό","Answer2":"Καβάλα","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"Κέρκυρα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436437980000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"5e2383df-6ade-40f7-98c9-b76d912b610f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Δημήτρη Ανάκογλου πριν μεταγραφεί στην ΑΕΚ ;","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Παναθηναικός","Answer3":"Πανσερραικός","Answer4":"Νάουσα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444726352000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"e37b6ebb-3446-49bb-9db1-b7732c81fedd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα κατέκτησε σαν ποδοσφαιριστής  με τον Ολυμπιακό ο Τάκης Λεμονής ; ","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440756693000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"c1c68828-6fc1-429a-ace3-b7a66e567465","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Σεμπάστιαν Σέτι με την φανέλα του Πανθρακικού ;","Answer1":"13","Answer2":"14","Answer3":"15","Answer4":"16","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443773285000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"51f1cf9c-571d-4524-b116-b7cd80090c3c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"1946-1947 Ο Ολυμπιακός επικρατεί του Ηρακλή στον τελικό του κυπέλλου Ελλάδας και κατακτά τον τίτλο. Ποιό ήταν το σκορ της αναμέτρησης ;","Answer1":"2-0","Answer2":"3-0","Answer3":"4-0","Answer4":"5-0","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435828039000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"51ebc967-993e-42e4-b04d-b80683a3a4cd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η Εθνικότητα του  Χοσέ Λόυντ Χολέμπας","Answer1":"Γερμανός","Answer2":"Μαροκινός","Answer3":"Ουρουγουανός","Answer4":"Έλληνας","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447841555000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"4db69fb1-5cd4-457e-b17d-b826b40c6f61","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Καλύτερος τερματοφύλακας (βραβείο ΠΣΑΠ) την σεζόν 2010-2011 ","Answer1":"Μιχάλης Σηφάκης","Answer2":"Αντώνης Νικοπολίδης","Answer3":"Αλέξανδρος Τζόρβας","Answer4":"Κώστας Χαλκιάς","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435835804000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"057dcc20-b12b-4dbe-ab4f-b82be43ee471","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Μακόλει Κρισάντους  με την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"69","Answer2":"79","Answer3":"89","Answer4":"99","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443258234000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"c2eacfcd-29ec-4b8b-b38a-b82c4735843b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιάς ομάδας οι  παλαίμαχοι ποδοσφαιριστές ονομαζόταν «Βραδυποριακός» ;","Answer1":"Παναθηναικού","Answer2":"Προοδευτικής","Answer3":"Λάρισας","Answer4":"Ολυμπιακου","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441622836000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"012b77a8-dc66-465b-9110-b85a481607b0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ποδοσφαιρική ομάδα το 1954 τιμήθηκε με το μετάλλιο της Ακαδημίας Αθηνών για την σπουδαία εθνική, κοινωνική, πολιτιστική και αθλητική προσφορά του.","Answer1":"Ολυμπιακός","Answer2":"Διαγόρας Ρόδου","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441877718000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"640375c2-63bc-45c7-b47c-b862bdd29642","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με αντίπαλο την Αλβανία σε 13 αγώνες στην ιστορία της ,η Εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας πόσες νίκες μετράει ;","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"6","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435924978000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"91758cee-8c6a-4593-8fd5-b872e6448827","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιας ομάδας της Σούπερλιγκ  γράψανε τον ύμνο ο  Μίμης Τραϊφόρος, γνωστό στιχουργό του ελαφρού λαϊκού τραγουδιού, και ο Πέτρος Γιαννακός (μουσική).","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"Αρης","Answer4":"Ολυμπιακός","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442428265000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2c98bc54-3797-4493-a9c2-b875131601de","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Εκτός των Τσάρτα και Νικολαϊδη ποιος ήταν ο άλλος παίκτης που σημείωσε γκολ για την ΑΕΚ στο επικό παιχνίδι Champions League ΑΕΚ - Ρεάλ Μαδρίτης 3-3 στις 02/10/2002 ","Answer1":"Χρήστος Μαλαδένης","Answer2":"Κάρλος Γκαμάρα","Answer3":"Μιχάλης Καψής","Answer4":"Θοδωρής Ζαγοράκης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447925871000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"1e8296e3-f6b2-4125-be15-b88103a46a43","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες συμμετοχές μετράει η ομάδα του Αρη στο κύπελλο Κύπελλο Εκθέσεων/ΟΥΕΦΑ/Europa League ;","Answer1":"12","Answer2":"14","Answer3":"16","Answer4":"18","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436867790000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"7139ca99-e789-44cc-8999-b8d488cde884","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα έχει κατακτήσει τα περισσότερα πρωταθλήματα της Β εθνικής κατηγορίας ;","Answer1":"Τρίκαλα","Answer2":"Παναχαική","Answer3":"Αιγάλεω","Answer4":"Πανσερραικός","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441268991000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c20232f9-801c-4a32-b784-b8e1a6629690","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώτος σε συμμετοχές παίκτης στην ιστορία της Α.Ε.Λ","Answer1":"Γιώργος Δαρίβας","Answer2":"Γιώργος Μητσιμπόνας","Answer3":"Γιάννης Γκαλίτσιος","Answer4":"Γιώργος Αγορογιάννης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436434083000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3fd54109-c132-46a6-bb14-b8eb2210910a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο Ηρακλής στον Α  γύρο του θεσμου του κυπέλλου εκθέσεων το 1963-1964 ;","Answer1":"ΑΠΟΕΛ","Answer2":" Ρεάλ Σαραγόσα","Answer3":"Βαλένθια","Answer4":"Καϊζερσλάουτερν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442563623000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"5037e150-8cc2-4915-aaa9-b8ed15844183","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Φανούρη Γουνδουλάκη πριν μεταγραφεί στον Πλατανιά Χανίων  ;","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Πανιώνιος","Answer3":"Ατρόμητος","Answer4":"ΟΦΗ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445328796000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"230c3ee9-581d-420a-aedc-b905b24a99f5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Γ εθνικής κατηγορίας μετράει η ομάδα της Προοδευτικής ;","Answer1":"3","Answer2":"5","Answer3":"7","Answer4":"9","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441622955000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ae21265e-8722-4b53-bb10-b907fcc10eb4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Ο κορυφαίος αριστερός αμυντικός του πρωταθλήματος 1965-1966 ;","Answer1":"Φ. Κόκκαλης","Answer2":" Μάκης Χαριτίδης","Answer3":" Απόστολος Τόσκας","Answer4":"Δημήτρης Μπουγάς","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441788916000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"61489083-6cac-4809-bd02-b91a9d63d65c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Μια ημέρα πριν τον αγώνα του Παναθηναϊκού κόντρα στον Πανθρακικό στην Κομοτηνή το 2012, ο Μπουμσόνγκ και Χριστοδουλόπουλος είχαν έντονο διάλογο στην Παιανία, που κατέληξε σε","Answer1":"Καβγά","Answer2":"Ξεμάλιασμα","Answer3":"Βρισιές","Answer4":"Ξυλοδαρμό","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446204007000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"00978461-64e0-4f8f-a405-b950548a443a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιάς ομάδας την φανέλα αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της Β εθνικής ο Ηλίας Κάμπας την σεζόν 2004-2005 πετυχαίνοντας 18 τέρματα ;","Answer1":"Θρασύβουλος Φυλής","Answer2":"Α.Γ.Σ. Καστοριά","Answer3":"Ηλυσιακός","Answer4":"Παναχαϊκή","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441356386000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"694b0094-9f8d-41ac-9418-b979db03fc02","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Στέφανο Ναπολεόνι  πριν μεταγραφεί στον Ατρόμητο  ; ","Answer1":"Απόλλων Σμύρνης","Answer2":"Απόλλων Καλαμαριάς","Answer3":"Λεβαδειακός","Answer4":"Ηρακλής","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444813933000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"fa953348-0189-40e5-aee6-b9839881ad90","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το ψευδώνυμο του Απόλλων Καλαμαριάς ;","Answer1":"Πόντιοι","Answer2":"Πάνθηρες","Answer3":"Αργοναύτες","Answer4":"Λύκοι","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436862314000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"856278f5-0144-404f-a8b1-b999620fa390","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο επόμενος ποδοσφαιρικός σταθμός του Νίκου Τσιαντάκη μετά τον Ολυμπιακό ;","Answer1":"Αρης","Answer2":"Ιωνικός","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"Εθνικός Αστέρας","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441010520000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"94e5b92d-c6ef-4b97-89ca-ba02c2a3f5f7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στις 29 Σεπτεμβρίου του 2015 ο Ολυμπιακός νίκησε εκτός έδρας την Άρσεναλ για του ομίλους του Champios League με σκορ","Answer1":"1-2","Answer2":"1-4","Answer3":"0-2","Answer4":"2-3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448401493000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"bd256fc2-3eb0-4531-bf7f-ba1b52b29d95","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Επί ποιας Αγγλικής ομάδας πανηγύρισε η Α.ΕΛ σπουδαία πρόκριση στους ομίλους του κυπέλλου UEFA για το έτος 2007 ;","Answer1":"Νιουκαστλ","Answer2":"Εβερτον","Answer3":"Μπόλτον","Answer4":"Μπλακμπερν","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436432687000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9d6742af-7a45-416f-96bc-ba41f9085646","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο κορυφαίος παίκτης στην ιστορία του Αρη ","Answer1":"Γιώργος Ζήνδρος","Answer2":"Αγγελος Χαριστέας","Answer3":"Ντίνος Κούης","Answer4":"Νίκος Τσιανάκης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435617493000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b687ee7e-748a-4c1a-b928-ba454fb23fe1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Γιώργος Δεληκάρης ξεκίνησε το ποδόσφαιρο στην ομάδα του ;","Answer1":"Ολυμπιακού","Answer2":"Παναθηναικού","Answer3":"Αργοναύτη","Answer4":"Ατρόμητου","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440753054000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"7cb61df1-c862-4b0d-8345-ba48a59fcf3b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σημείωσε το γκολ της Εθνικής ομάδας της Ελλάδας στον αγώνα με την Ισπανία για τα τελικά του Ευρωπαϊκού Πρωταθλήματος 2004 : ","Answer1":"Βασίλης Τσιάρτας","Answer2":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer3":"Αγγελος Χαριστέας","Answer4":"Δημήτρης Παπαδόπουλος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436000657000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"a835c94b-da22-4a3c-8b27-ba5c5e64006c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό  νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Χαβίτο  με την φανέλα του Πανθρακικού ; ","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444041834000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"440592ab-bf60-4830-b73a-ba6d1f5ee643","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η χαμηλότερη θέση που έχει κατακτήσει ο Πανιώνιος στο πρωτάθλημα της Α εθνικής κατηγορίας ;","Answer1":"13","Answer2":"15","Answer3":"17","Answer4":"18","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436872180000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"16810669-8003-4724-b8ec-baa9766cd169","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"H καλύτερη επιθετική επίδοση του ΠΑΟΚ σε μια σαιζόν ;","Answer1":"70","Answer2":"73","Answer3":"75","Answer4":"77","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437128741000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"30aaa168-2117-43ca-a801-bab46ac7a05a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω Ολλανδικές ομάδες ;έχει αντιμετωπίσει  ο ΠΑΟΚ σε Ευρωπαικό  επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Φέφενορντ","Answer2":"Μπρέντα","Answer3":"Τσβόλε","Answer4":"Αλκμααρ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437127338000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b05b43ff-781a-4ca1-825c-bac79bced23b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Γιώργος Σκαρτάδος με ποιόν προπονητή στον πάγκο της Εθνικής Ελλάδας έκανε το ντεμπούτο του ;","Answer1":"Νταν Γεωργιάδης","Answer2":"Λάκης Πετρόπουλος","Answer3":"Χρήστος Αρχοντίδης","Answer4":"Κώστας Πολυχρονίου","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442427351000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5d9f5ca5-257b-46ca-8fe7-badcc6fa4a18","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Δημήτρης Στάμου με την φανέλα του Ηρακλή ;","Answer1":"4","Answer2":"5","Answer3":"6","Answer4":"7","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443430258000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"1ec275f6-4ea8-497b-a918-baeaf002ddae","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Ρόμπιν Λοντ  πριν μεταγραφεί στον Παναθηναικό ;","Answer1":"Λάχτι","Answer2":"Ελσίνκι","Answer3":"Ροβανιέμι ","Answer4":"Αικ Στοκχόλμης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444724630000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"65a4c5dc-d733-4544-a13f-bb01327ab590","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Β εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Διαγόρα Ρόδου ; ","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441269512000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"cf89ad64-9152-4bb0-a064-bb0d01259b12","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός  τον  Σεμπά ;","Answer1":"Εστορίλ","Answer2":"Μπειρα Μαρ","Answer3":"Πόρτο","Answer4":"Μποαβίστα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444723341000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"4bd2db74-8fa9-46c1-92a6-bb17811d8176","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον Α γύρο του κυπέλλου κυπελλούχων  το 1996-1997 ;","Answer1":" Παρί Σεν Ζερμέν","Answer2":"Χέμλον Χιούμενε","Answer3":"Φερεντσβάρος","Answer4":"ΜΤΚ Βουδαπέστης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443168782000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"da554ae1-2cb8-4df7-8fd8-bb1b63fa5d44","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια από τις παρακάτω ομάδες δεν  προβιβάστηκε από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 2007-2008 ; ","Answer1":"Καβάλα","Answer2":"Πανσερραικός","Answer3":"Πανθρακικός","Answer4":"Θρασύβουλος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441268336000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ded1cb87-9f73-4e68-989b-bb29586b559a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Εργκις Κάτσε με την φανέλα τoυ ΠΑΟΚ ;","Answer1":"23","Answer2":"24","Answer3":"25","Answer4":"26","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443427875000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"920160cd-20ce-4d8a-b58e-bb2b753c93b4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώτος σκόρερ της Α.Ε.Λ\r\n","Answer1":"Ιμπραχιμ Μπακαγιόκο","Answer2":"Γιάννης Βαλαώρας","Answer3":"Γιάννης Γκαλίτσιος","Answer4":"Γιώργος Μητσιμπόνας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436433959000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"7546fd84-6e5a-425c-b439-bb565c3be11b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά απο τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ποτέ η ομάδα του ΠΑΟΚ σε ευρωπαϊκό επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Μπαρτσελόνα ","Answer2":"Βιγιαρεάλ","Answer3":"Ντεπορτίβο Λα Κορούνια","Answer4":"Σεβίλλη","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437124071000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"865cb00d-f85a-4062-b541-bb5d7b26ac09","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές ήταν ο Πανιώνιος φιναλίστ βαλκανικού κυπέλλου ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436871315000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d9ee8325-2273-42c9-bd91-bb6f01284d4b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον Β γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 1976-1977 ;","Answer1":"Εβερτον","Answer2":"Νότινχαμ Φόρεστ","Answer3":"Ντέρμπι Κάουντι","Answer4":"Μπόλτον","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442566512000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3c429b2b-31f0-49e8-b5c1-bba8c436fb13","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O διαιτητής του τελικού κυπέλλου Ελλάδας ανάμεσα στον Ολυμπιακό και την Σκοντα Ξάνθη 2014-2015\r\n","Answer1":"Ηλίας Σπάθας","Answer2":"Μιχάλης Κουκουλάκης","Answer3":"Τάσος Κάκος","Answer4":"Θαν. Μπριάκος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435839394000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"62fc27f4-0832-4f7d-b30f-bc2a20a5dd26","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το καλύτερο ξεκίνημα της ιστορίας του στην Α ΄Εθνική κατηγορία είχε κάνει ο Ιωνικός με 7 σερί νίκες την σεζόν 1997-1998 Τελικά σε ποια θέση τερμάτισε στο πρωτάθλημα","Answer1":"4η","Answer2":"5η","Answer3":"9η","Answer4":"7η","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435692372000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"dab49508-e3f4-4477-ad74-bc2b963a05cf","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Νάνο  με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"11","Answer2":"21","Answer3":"31","Answer4":"41","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443428992000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"198f8c17-9140-4722-8833-bc5cd847b790","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες σαιζόν έχει αγωνιστεί η ομάδα της Σκόντα Ξάνθης στο πρωτάθλημα της Α εθνικής κατηγορίας έως το 2015 ;","Answer1":"21","Answer2":"23","Answer3":"25","Answer4":"27","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436441570000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0e46dbbe-3716-4da8-a00a-bc63224f291b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα του Πανηλειακού ;","Answer1":"1954","Answer2":"1956","Answer3":"1958","Answer4":"1960","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441785012000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c24119f0-1e7e-46d5-b670-bc8597b49a8c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το 1991 η Παναχαϊκή κατήγγειλε απόπειρα δωροδοκίας από τον Ιωνικό, ο οποίος τιμωρήθηκε με αφαίρεση ","Answer1":"15 βαθμών","Answer2":"2 βαθμών","Answer3":"10 βαθμών","Answer4":"5 βαθμών","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447686416000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"4d6045ed-069a-4b36-a02a-bcb6891b0c65","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Νίκος Μήλιος με την φανέλα του Παναιτωλικού  ; ","Answer1":"18","Answer2":"19","Answer3":"20","Answer4":"21","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444122058000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"605247ff-6d0f-415c-9952-bcd4e32da41a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Θέμης Τζιμόπουλος  με την φανέλα του ΠΑΣ Γιάννινα  ;","Answer1":"6","Answer2":"7","Answer3":"8","Answer4":"9","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443519301000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"2ffc7351-9488-422a-a456-bce3038e35fe","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες του εξωτερικού δεν αγωνίστηκε ο Κώστας Κωνσταντινίδης ","Answer1":" Χέρτα Βερολίνου","Answer2":"Μπόλτον","Answer3":"Κολωνία","Answer4":"Στουτκάρδη","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435671368000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"2421e74e-e05d-4b6a-b313-bd0f7574081d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα του  Θρασύβουλου ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441357332000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"044efd59-7e19-4b70-9561-bd2340e754cd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός τον Ριβάλντο;","Answer1":"Μπαρτσελόνα ","Answer2":"Μίλαν","Answer3":"Κρουζέιρο","Answer4":"Σάντος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440582451000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"feeae01e-ee6b-4d72-b47f-bd678e10c1f9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Αντώνης Ηλιάδης  με την φανέλα του ΠΑΣ Γιάννινα  ;","Answer1":"16","Answer2":"17","Answer3":"18","Answer4":"19","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443519755000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"4793f6bf-0fcd-4c76-9ffa-bd8d6000e010","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο προπονητής με τις περισσότερες ισοπαλίες στην ιστορία του Αρη ;","Answer1":"Αλκέτας Παναγούλιας ","Answer2":"Γιώργος Φοιρός","Answer3":"Νίκος Αναστόπουλος","Answer4":"Ντούσαν Μπάγιεβιτς","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436867143000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"2b5ae07e-9b1d-40a2-81bd-bd996b956991","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες σαιζόν έχει αγωνιστεί η ομάδα της Σκόντα Ξάνθης στο πρωτάθλημα της Γ εθνικής κατηγορίας ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436441528000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"4f5c2f74-8268-47e4-ae32-bdd43a3721b7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες ήττες είχε ο Σέρχιο Μαρκαριάν στο προωτάθλημα κατα το πέρασμα του απο τον πάγκο του Παναθηναικό στα μέσα της σεζόν 2001-2002","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"1","Answer4":"Καμία","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436369281000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"ef526312-72d7-4ced-9cfc-bddd07853cc2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με τα χρώματα της ποιάς ομάδας αποχώρησε από την ενεργό δράση το 2011 ο Φάνης Κατεργιαννάκης ;","Answer1":"Ολυμπιακό","Answer2":"Αρη","Answer3":"Καβάλα","Answer4":"Ηρακλή","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440755539000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"eea67c0a-2571-43b0-8599-bdf6d5f68509","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο εικονιζόμενος ποδοσφαιριστής ;","Answer1":"Γρηγόρης Γεωργάτος","Answer2":"Λεωνίδας Βόκολος","Answer3":"Αγγελος Μπασινάς","Answer4":"Τιμούρ Κετσπάγια","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443256601000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"db654ef0-7384-4bb8-b2d7-be01adfe3093","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα είχε αποκτήσει ο Αρης  τον Βίκτορ Βιτόλο ;","Answer1":"Τενερίφη","Answer2":"Βαλένθια","Answer3":"Θέλτα","Answer4":"Σαντναντέρ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437638980000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9344c52d-4317-45a4-b11a-be1baefecc80","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Μιχάλη Μπουκουβάλα πριν μεταγραφεί στον Ηρακλή  ; ","Answer1":"Κέρκυρα","Answer2":"ΟΦΗ","Answer3":"Παναιτωλικός","Answer4":"ΠΑΣ Γιάννινα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444812421000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0e2f14c7-372e-4287-ba5b-be457aa171c4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Στράτος Σβάρναςμε την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"15","Answer2":"25","Answer3":"35","Answer4":"45","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443258067000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"06990d23-f2a3-4283-afb2-be528a14999d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα γκολ σημείωσε στο πρωτάθλημα ο Τζιμπρίλ Σισέ την περίοδο 2009-2010 οπου χρίστηκε και πρώτος σκόρερ","Answer1":"19","Answer2":"21","Answer3":"26","Answer4":"23","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447413349000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b24722d5-6f66-43e0-a904-be6d5f129d39","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε 146 αγώνες σε όλες τις Ευρωπαικές διοργανώσεις πόσες ;;ήττες μετράει η ομάδα του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"21","Answer2":"31","Answer3":"41","Answer4":"51","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437128211000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"60e57c52-6bc0-4373-a7a6-be73ddf58ff3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Γ προκριματικό  γύρο του θεσμου του Τσαμπιονς Λιγκ  το  2007-2008 ;","Answer1":"Σεβίλη","Answer2":"Μπαρτσελόνα","Answer3":"Ρεάλ Μαδρίτης","Answer4":"Βαλένθια","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443172612000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3269f9af-ead0-4b65-bf9a-beacefdf725f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε πόσους τελικούς κυππέλου Ελλάδος έχει συμμετάσχει η Σκόντα Ξάνθη","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"5","Answer4":"Κανέναν","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447844004000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"997afaa2-970a-4c6e-8d00-beba10e53bda","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1985-1986 ;","Answer1":"Πάρμα","Answer2":"Κάλιαρι","Answer3":"Βερόνα","Answer4":"Αλμπινολέφε","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441962437000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"fea0c3bd-3075-4de6-a4cd-beda311e35e2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι περισσότερες διαδοχικές νίκες του Πανιώνιου ;","Answer1":"5","Answer2":"6","Answer3":"7","Answer4":"8","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436872108000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"de8d4e12-612a-4905-a1c7-bee69b40e334","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιο όνομα ανερχόμενου ταλαντούχου ποδοσφαιριστή βαφτίστηκε ο μετροπόντικας στο Ελληνικό απο τον Γίώργο Σουφλία  το 2007 ","Answer1":"Σωτήρη Νίνη","Answer2":"Δημήτρη Σαλπιγγίδη","Answer3":"Νίκου Σπυρόπουλου","Answer4":"Αντρέας ίβανσιτς","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445527168000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"823158b4-daba-4e7d-9ca2-bf0966ca62e6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται οΚώστας Θεοδωρόπουλος με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"18","Answer2":"19","Answer3":"20","Answer4":"21","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443517555000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5821ba30-421b-4456-84f4-bf1a161e9f36","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια χρονιά μετακόμισε στην ΑΕΚ ο Ηλίας Ατματζίδης ","Answer1":"1989","Answer2":"1994","Answer3":"1990","Answer4":"1992","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435764389000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"ce2a9089-2151-41a7-9bad-bf2a03d12bdd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Μετά τον Παναθηναικό ποιός ήταν ο επόμενος σταθμός στην ποδοσφαιρική καριέρα του Λάζαρου Χριστοδουλόπουλου ;","Answer1":"Ελλας Βερονα","Answer2":"Μπολόνια","Answer3":"Λεβάντε","Answer4":"Τζενοα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437642898000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"edd88f3c-1e5b-4938-9d6d-bf4ea8c016a5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 1984-1985 ;","Answer1":"Αλέκος Αλεξανδρής","Answer2":"Κώστας Τσάνας","Answer3":"Κώστας Παρασκευόπουλος","Answer4":"Μοχάμεντ Αφάς","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441275915000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8ec716f9-6e28-4c58-bc8d-bf5a9b0eb402","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 2011-2012 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 20 τέρματα ;","Answer1":"Κέβιν Μιραλάς","Answer2":"Τζιμπρίλ Σισέ","Answer3":"Νίκος Λυμπερόπουλος","Answer4":"Δημήτρης Παπαδόπουλος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441101929000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a40d7f84-6ac8-48d9-97ab-bf672ec37825","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Γιώργος Κούδας έχει πάρει μέρος πόσους τελικούε κυπέλλου Ελλάδας ;\r\n","Answer1":"6","Answer2":"7","Answer3":"8","Answer4":"9","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435836007000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"302268e6-4c0a-4a8e-93c4-bf6a51054109","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σύμφωνα με το κανονισμό της Fifa τα δοκάρια στο ποδόσφαιρο μπορούν να είναι είναι μεταλικά ή","Answer1":"Ξύλινα","Answer2":"Γυάλινα","Answer3":"Πλαστικά","Answer4":"Τσιμεντένια","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448269428000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"853f9205-41ba-45e4-9123-bfad911a6ffe","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το σκορ της κανονικής διαρκιείας του αγώνα Ελλάδα-Κόστα Ρικα στο παγκοσμίου κυπέλλου ποδοσφαίρου του 2014 ; ","Answer1":"0-0","Answer2":"1-1","Answer3":"2-2","Answer4":"3-3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436350026000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"541af436-aa52-4a93-8274-bfb04c7ad9af","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Ποιά ομάδα απέκλεισε ο ΠΑΟΚ στον Β προκριματικό γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1997-1998 ;","Answer1":" Μπεϊτάρ","Answer2":"Σπαρτάκ Τρνάβα","Answer3":"Διναμό Τιφλίδας ","Answer4":"Ααχεν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441963364000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b44f8b3a-5984-4bc6-9ec1-bfb271bc5e2e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια από τις παρακάτω ομάδες δεν  προβιβάστηκε από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 2010-2011 ; ","Answer1":"ΟΦΗ","Answer2":"Λάρισα","Answer3":"Παναιτωλικός","Answer4":"ΠΑΣ Γιάννινα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441268503000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0accfee5-e393-4401-809c-c00a4148a602","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Γηραιότερος παίκτης που αγωνίστηκε με την Ελλάδα","Answer1":"Γιώργος Κούδας","Answer2":"Μίμης Παπαϊωάννου","Answer3":"Μίμης Δομάζος","Answer4":"Νίκος Σαργκάνης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435923793000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b36b3884-c216-445e-a373-c024d99cacb7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Γ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Αρη ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436866336000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"e5768c09-4746-4067-9472-c03b18e88603","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Δημήτρης Μαχαίρας  με την φανέλα τou Λεβαδειακού   ; ","Answer1":"4","Answer2":"5","Answer3":"6","Answer4":"7","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444123990000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a3f803fd-41e4-4741-9cf5-c0442b350be5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει αναδειχθεί  Δευτεραθλητής στο Ελληνικό Πρωτάθλημα ο ΠΑΟΚ ;","Answer1":"4","Answer2":"6","Answer3":"8","Answer4":"10","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437129013000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"72fe8cce-2374-4d8e-a95e-c05838a8f35e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η καλύτερη θέση των  των play off που έχει κατακτήσει ο Ατρόμητος Αθηνών ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436355952000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9827adfe-4674-4169-a370-c098c852989e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο ΠΑΟΚ είναι ομάδας της","Answer1":"Άρτας","Answer2":"Καβάλας","Answer3":"Ξάνθης","Answer4":"Θεσσαλονίκης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453132218000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"b7d0a970-f717-4ec6-a31f-c0ac76720242","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα γκολ σημείωσε συνολικά ο Γιώργος Καραγκούνης με την φανέλα της Ιντερ σε 21 συμμετοχές στο Καμπιονάτο","Answer1":"5","Answer2":"8","Answer3":"2","Answer4":"Κανένα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440701689000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"5e29c5fb-8299-41da-ba50-c0dcb01a393d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα του Φωστήρα ;","Answer1":"1920","Answer2":"1922","Answer3":"1924","Answer4":"1926","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441789810000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6bd842e4-b922-4c0d-acc4-c1365938e215","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το χρώμα της Λάρισας ;","Answer1":"Mαύρο","Answer2":"Κόκκινο","Answer3":"Βυσσίνι","Answer4":"Ασπρο","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436430742000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"ba7cfd24-2fc1-44ed-87e7-c1594884803b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Εκτός από τον Ολυμπιακό σε ποιά άλλη ομάδα έχει αγωνιστεί ο Γιώργος Δεληκάρης ;","Answer1":"AEK","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"Παναθηναικό","Answer4":"Αρη","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440753361000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"204c0b09-44e5-4c57-8e3c-c16407c9ab6f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν έχει αγωνιστεί ο Τάσος Μητρόπουλος ;","Answer1":"Ολυμπιακό","Answer2":"Παναθηναικό","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440757325000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9e356042-8955-49f7-aa7e-c1683dc9bba5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Πεδρο Αρσε με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"13","Answer2":"14","Answer3":"15","Answer4":"16","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120546000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"a818de49-237e-4ac6-828c-c177ca184879","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Στέλιος Γιαννακόπουλος στην ποδοσφαιρική του καριέρα ;","Answer1":"5","Answer2":"6","Answer3":"7","Answer4":"8","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440749525000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3b2a2c44-49c8-4e73-8a05-c18f0cac2377","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Γιάννη Μανιάτη  πριν μεταγραφεί στον Ολυμπιακό ;","Answer1":"ΟΦΗ","Answer2":"Κέρκυρα","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"Καβάλα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444726824000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"93f8c257-d573-430f-9c5d-c1a98a424100","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στο κύπελλο Ελλάδας η ομάδα της Καλαματάς έχει φτάσει έως :","Answer1":"Κατάκτηση","Answer2":"Προημιτελικά","Answer3":"Ημητελικά","Answer4":"Τελικό","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436949179000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b0f65eac-2df2-42ab-b775-c1be1c1b070d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Δ γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 2000-2001 ;","Answer1":"Μίλαν","Answer2":"Μπενφίκα","Answer3":"Μονακό","Answer4":"Μπαρτσελόνα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443170102000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"991b4474-c088-45f3-97a1-c1c7f602fc3d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 2000-2001 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 19 τέρματα ;","Answer1":"Αλέκος Αλεξανδρής","Answer2":"Βασίλης Τσιάρτας","Answer3":"Βασίλης Δημητριάδης","Answer4":"Ντούσαν Μπάγιεβιτς","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441101315000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c6a8e6ed-c6df-4d19-9b77-c1e174e4ea0e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο  Πολ Κειτά με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"23","Answer2":"24","Answer3":"25","Answer4":"26","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444122778000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b423e2c7-6929-41b8-ab2f-c1e7c3eb7943","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας κατέκτησε ο Βασίλης Καραπιάλης με την φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440754265000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"74d53946-e811-4dbc-b218-c1f237b3dcf5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα σημείωσε στο Ελληνικό πρωτάθλημα φορώντας την φανέλα του ΟΦΗ ο Νταν Ν Ντοι ;","Answer1":"3","Answer2":"5","Answer3":"7","Answer4":"9","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437560547000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"2c9c3817-3735-4aeb-a781-c1fd21abdd3d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιά από τις παράτακω ομάδες έχει συγχωνευτεί ο Ηρακλής ;","Answer1":"Δόξα Δράμας","Answer2":"Αγροτικό Αστέρα","Answer3":"A.E Ποντίων Κατερίνης","Answer4":"Μακεδονικός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436861369000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"fc590d02-6e73-4292-88f2-c216c3b7de72","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας  κατέκτησε ο Νταβίδ Φουστέρ με τη φανέλα του Ολυμπιακού έως το καλοκαίρι του 2015 ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440748166000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6d21f6b2-db77-472d-b465-c2449b00c9eb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1966-1967 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 22 τέρματα ;","Answer1":"Θέμος Ασδέρης","Answer2":"Θωμάς Μαύρος","Answer3":"Γιώργος Σιδέρης","Answer4":"Ντούσαν Μπάγιεβιτς","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441098965000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"61d742bd-dcc5-4fc4-810f-c253af966e7e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα ανήκε ο ποδοσφαιριστής που πέτυχε το πρώτο τέρμα στην ιστορία της Α\u0027 Εθνικής την περίοδο 1959-60","Answer1":"Αρη","Answer2":"Προοδευτική","Answer3":"Ολυμπιακό ","Answer4":"Παναθηναικό","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441623084000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"d44c1885-f6b4-42e4-9bf0-c25aa6fd4c99","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 1998-1999 ;","Answer1":"Γιώργος Παπανδρέου","Answer2":"Γιώργος Κιούρκος","Answer3":"Θωμάς Μακρής","Answer4":"Φάνης Γκέκας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441354465000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"9c7e6542-3950-4eb0-8b53-c2638b1e3023","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει κατακτήσει το τίτλο του πρώτου σκόρερ στο Ελληνικό πρωτάθλημα ο Νίκος Αναστόπουλος ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441102396000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"32cdcbda-7f6c-4a81-9aae-c269c112fe1c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Καλύτερος παίχτης της Super League τη σεζόν 2014-15","Answer1":"Τσόρι Ντομίνγκεζ","Answer2":"Μάρκους Μπεργκ","Answer3":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","Answer4":"Γιάννης Μανιάτης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440673425000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"42d4c393-41bd-4b52-b403-c27e1b8fffcb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο μοναδικός Έλληνας Ποδοσφαιριστής που έπαιξε σε τελικό Champions League","Answer1":"Νίκος Μαχλάς","Answer2":"Γίωργος Καραγκούνης","Answer3":"Γρηγόρης Γεωργάτος","Answer4":"Άκης Ζήκος ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435704166000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"9f431d45-06eb-4d9f-8c91-c285411044a1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Ηλίας Πουρσανίδης πριν μετεγγραφεί στον ΟΦΗ που αγωνιζόταν ;","Answer1":"Ολυμπιακό","Answer2":"Ηρακλή","Answer3":"Πανιώνιο","Answer4":"Χαιδάρι","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435660365000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b61d046d-9001-481d-9376-c28e8f2b6ef2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα είχε παραχωρήσει δανεικό ο Παναθηναικός τον Σωτήρη Κυργιάκο το 1999 ;","Answer1":"ΟΦΗ","Answer2":"Αγιο Νικόλαο","Answer3":"Εργοτέλη","Answer4":"Ακράτητο","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437646224000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"3d7051d1-fb14-4165-8075-c298b9d5e4ef","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα του Εθνικού Αστέρα ;","Answer1":"1921","Answer2":"1923","Answer3":"1925","Answer4":"1927","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441873956000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b1a41a81-c2a2-4338-9467-c2f0cd37aaae","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας κατέκτησε ο Μιχάλης Καψής με τα χρώματα της ΑΕΚ ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440756160000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"53bf067e-9f3f-41c0-b0db-c30d53aa7190","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα Σούπερ Καπ Ελλάδας έχει κατακτήσει η ομάδα του Παναθηναικού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437392244000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"331ffadd-cddb-4457-bf41-c3115d4ba7a3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο επόμενος ποδοσφαιρικός σταθμός του Αριέλ Ιμπαγάζα  μετά τον Ολυμπιακό ;","Answer1":"Λεβαδειακός","Answer2":"Λάρισα","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441012663000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"1bd7b70d-0c73-497f-a7c7-c32710a155c7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η πρώτη εμφάνιση ελληνικού αντιπροσωπευτικού συγκροτήματος ποδοσφαίρου σε τελικά Ευρωπαικού πρωταθλήματος","Answer1":"1980","Answer2":"1984","Answer3":"1988","Answer4":"1992","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435921454000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"56dc0c07-2a1e-4e4b-b940-c333cd87f409","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Αλέξανδρος Τζιόληςμε την φανέλα τoυ ΠΑΟΚ ;","Answer1":"4","Answer2":"5","Answer3":"6","Answer4":"7","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443427990000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"59123235-12c1-41f4-8324-c342895df5a5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1988-1989 ;","Answer1":"Πάρμα","Answer2":"Μπενφίκα","Answer3":"Σεβίλη","Answer4":"Μπαρτσελόνα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441962498000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"1da6533b-98b4-4bd9-b555-c35ee3e274e8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο Αρης στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1974-1975 ;","Answer1":"Ραπίντ Βιέννης","Answer2":"Αούστρια Βιέννης","Answer3":"Κλαμπ Μπριζ","Answer4":"Ζούλτε Βάρεγκεν","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442477635000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"bad909df-b26d-4e9d-b741-c3606a81bca1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Κώστας Μανώλάς  με την φανέλα τou Λεβαδειακού   ; ","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444123965000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"43c91d83-0bd7-4d86-9daf-c38c0f09ff9e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στον προημιτελικό του Ευρωπαϊκού Πρωταθλήματος 2012 με ποιά  από τις παρακάτω ομάδες αναμετρήθηκε  η Εθνικής Ελλάδας  ; ","Answer1":"Γαλλία","Answer2":"Τσεχία","Answer3":"Γερμανία","Answer4":"Γαλλία","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436348229000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"3334ad4c-6cad-47d3-841c-c39019bd9945","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό  προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Παναθηναικός  το πρωτάθλημα του 1960-1961 ;","Answer1":"Γιαν Ζολνται","Answer2":"Χάρι Γκειμ","Answer3":"Αντώνης Μιγιακης","Answer4":"Οδδυσέας Τσουτσος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437557247000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7be1b84f-8423-4f70-b6f3-c392809679b8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Ποιά ομάδα απέκλεισε ο ΠΑΟΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1983-1984 ;","Answer1":" Λοκομοτίβ Πλόβντιβ","Answer2":"ΤΣΚΑ Σόφιας","Answer3":"Ρέιντζερς","Answer4":"Ξάμάξ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441961992000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"783a11b2-c7a4-49fa-b218-c395c75b3171","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η έδρα του Ηρακλή είναι το εθνικό Καυταντζόγλειο γήπεδο. Η ανέγερση οφείλεται στην δωρεά του Λυσίμαχου Καυταντζόγλου που ήταν","Answer1":"Διπλωμάτης \u0026 νομικός","Answer2":"Εφοπλιστής","Answer3":"Εισοδηματίας","Answer4":"Καπνέμπορος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452511614000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"3f7c21f2-4de7-4ab0-871a-c3cd0a667ea9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά  απο τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ποτέ η ομάδα του ΠΑΟΚ σε ευρωπαϊκό επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Μπαρτσελόνα ","Answer2":"Σεβίλλη","Answer3":"Ατλέτικο Μαδρίτης","Answer4":"Ρεαλ Μαδρίτης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437123959000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6a7083e8-6018-4cd5-ab0d-c41efa0b1090","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η ΕΠΟ το 2003 τον ανακήρυξε κορυφαίο Ελληνα ποδοσφαιριστή των τελευταίων 50 χρόνων.\r\n\r\n","Answer1":"Δημήτρης Σαραβάκος","Answer2":"Βασίλης Χατζαπαναγής","Answer3":"Γιώργος Κούδας","Answer4":"Ντίνος Κούης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435654686000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"48c54cfb-36c4-440c-aa7c-c4315af1a62e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τη σεζόν 2005-2006 ο Ολυμπιακός στους ομίλους του Champions League αντιμετώπισε τις Ρεάλ Μαδρίτης , Λυών και...","Answer1":"Πόρτο","Answer2":"Άρσεναλ","Answer3":"Σαχτάρ","Answer4":"Ρόσενμποργκ ΒΚ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448619032000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"02357ea4-1944-4ad5-8805-c44c84144ae4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Χρήστος Αραβίδης με την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"10","Answer2":"11","Answer3":"21","Answer4":"31","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443258116000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"db4aa2b0-e564-48a7-815e-c457bf1eb470","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Νίκος Πορτουλίδης  με την φανέλα του Ηρακλή ;","Answer1":"10","Answer2":"11","Answer3":"12","Answer4":"13","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443430363000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"67937cda-a71e-4926-8761-c49f32f31cf1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας κατέκτησε ο Χρήστος Πατσατζόγλου φορώντας την φανέλα του Ολυμπιακού ; ","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440622516000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a8253ad5-356a-4cb2-a648-c4ab1aea373a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώτος ποδοσφαιριστής του Ολυμπιακού σε συμμετοχές στο Τσάμπιονς Λιγκ","Answer1":"Αντώνης Νικοπολίδης","Answer2":"Ζιοβάνι","Answer3":"Πρέντραγκ Τζόρτζεβιτς","Answer4":"Κυριάκος Καραταίδης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440581667000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"4020b040-806a-4aa4-b303-c4b23e8a9c3a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αναδείχθηκαν τις δεκαετίες του \u002790 και του 2000 οι παρακάτω ποδοσφαιριστές ; ( Βαγγέλης Κουτσουρές, Θανάσης Κωστούλας,Παναγιώτης Μπαχράμης,Μάκης Μπελεβώνης)\r\n","Answer1":"Αρη","Answer2":"Πανιώνιο","Answer3":"Καλαμάτα","Answer4":"ΠΑΣ Γιάννινα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441703267000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"94b10ff7-1815-478a-b2c3-c4b4e84f4acb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε 62 αγώνες στο Κύπελλο Πρωταθλητριών / Champions League πόσες νίκες μετράει η ομάδα της ΑΕΚ ;","Answer1":"14","Answer2":"16","Answer3":"18","Answer4":"2O","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437119865000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"743c0b42-1829-4a14-9d92-c4cc69fb5fbc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η μεταγραφή του Μιχάλη Κωνσταντίνου στοίχισε στον Παναθηναικό έμψυχο δυναμικό (Κώστα Χαλκιά, Βαγγέλη Κουτσουρέ ,Γιώργο Νασιόπουλο) και ένα χρηματικό ποσό της τάξης των","Answer1":"3.5 δις δραχμές","Answer2":"2.9 δις δραχμές","Answer3":"2.7 δις δραχμές","Answer4":"2 δις δραχμές ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435704269000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"10024082-c33c-45e7-b5fe-c4d2617ad0c7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα  Ελλάδας κατέκτησε ο Λάγιος Ντέταρι με τα χρώματα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440660729000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"0296004f-1ec9-4400-8091-c54a32e31317","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Την  περίοδο (2008-09) ποιά θέση κατέλαβε η ομάδα του ΠΑΟΚ  στην κανονική περίοδο του πρωταθλήματος ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441958641000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"2d107b7d-c2b4-4ec7-b101-c55ca37c11f9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο Ηρακλής στον B προκριματικό  γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1996-1997 ;","Answer1":"Σεβίλη","Answer2":"ΑΠΟΕΛ","Answer3":"Βαλένθια","Answer4":"Πάρμα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442563858000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"71e950d8-b72f-410a-b3df-c55e1488cdc9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνίζετε ο Κωνταντίνος Μανωλάς , γιός του Κώστα Μανωλά την σεζόν 2015-2016","Answer1":"Ατρόμητο","Answer2":"ΑΕΚ","Answer3":"Α.Ο Χανίων","Answer4":"Λεβαδειακό","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1450281598000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"fb5f619d-2b83-49fe-9510-c578b1903400","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Κέβιν Ολιμπά  πριν μεταγραφεί στον Πλατανιά Χανίων  ;","Answer1":"Οσέρ","Answer2":"Μπορντό","Answer3":"Ναντ","Answer4":"Μαρσέιγ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445328249000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"9c54f397-d356-4abb-b354-c57d5048e6ff","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ήταν η ψηλότερη θέση που έφτασε ποτέ ο ΠΑΟΚ  στην κατάταξη της ΟΥΕΦΑ ;","Answer1":"5","Answer2":"10","Answer3":"15","Answer4":"20","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442225114000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"c91cc648-d999-4aa3-b02a-c5803792c9d5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πρώην παίκτης της ΑΕΚ Λουέι Τσάνκο αγωνίζεται με τα χρώματα της Εθνικής","Answer1":"Σουηδίας","Answer2":"Συρίας","Answer3":"Αιγύπτου","Answer4":"Βελγίου","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446390379000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"a6795cd3-4f71-4531-93eb-c5aa8f9ab039","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Κώστα Περιστερίδη πριν μεταγραφεί στον ΠΑΣ Γιάννινα  ; ","Answer1":"Καλλονή","Answer2":"Πλατανιάς","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"Καβάλα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444899586000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d5cd930d-5958-42c4-8683-c5b51f5b6380","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Σίνισα Γκόγκιτς έχει αγωνιστεί με την εθνική ομάδα της","Answer1":"Ελλάδας","Answer2":"Σερβίας","Answer3":"Σλοβακίας","Answer4":"Κύπρου","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447926696000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"eee3304c-0714-4351-844f-c5ce55ce5feb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά κατηγορία του Ελληνικού πρωταθλήματος  θα αγωνίζεται η ομάδα της ΑΕΚ  για το ποδοσφαιρικό έτος 2015-2016","Answer1":"Φούτμπολ Λιγκ","Answer2":"Σούπερ Λίγκ","Answer3":"Γ εθνική","Answer4":"Τοπικό Ερασιτεχνικό","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441878246000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"87b8ec79-ca49-4223-984c-c5dc6268b6c5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Μάρκος Πάουλο  με την φανέλα του Παναιτωλικού  ; ","Answer1":"15","Answer2":"16","Answer3":"17","Answer4":"18","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444121963000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f7210dfd-404a-4ce1-8f8a-c5fad18732ca","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Γιώργο Ζησόπουλου πριν μεταγραφεί στον Αστέρα Τρίπολης  ; ","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Λεβαδειακός","Answer3":"Αρης","Answer4":"Ηρακλής","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444815324000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"686f0f7d-1df8-4e77-ac4a-c61afad8e08b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές ήταν διεθνής με τη Ελληνική εθνική ομάδα ο εικονιζόμενος ποδοσφαιριστής ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"14","Answer3":"18","Answer4":"23","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435782043000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"3fd42295-09c3-435d-bb5d-c6257901c81f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Γειά σου ρε...... Είσαι παληκάρι\". Το τραγούδι αυτό γράφτηκε απο την μπάντα \"Τα Παιδιά από την Πάτρα\" και  αναφέρεται στον","Answer1":"Νίκο Αλέφαντο","Answer2":"Νίκο Αναστόπουλο","Answer3":"Άγγελο Αναστασιάδη","Answer4":"Γιώργο Παράσχο","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447868720000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"89a220dc-8298-418a-8c03-c641ad2d6415","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα έχει πετύχει στο Ελληνικό πρωτάθλημα ο Γιώργος Κωστίκος φορώντας την φανέλα του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"78","Answer2":"80","Answer3":"82","Answer4":"84","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437122958000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"2701746b-401b-4dd1-bafc-c66df9263283","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Μπράνιμιρ Αλεξιτς με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"87","Answer2":"88","Answer3":"89","Answer4":"90","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444122309000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"da6c07b3-b9b5-44c2-89e2-c676887d08c0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Βασίλη Λαμπρόπουλο πριν μεταγραφεί στην ΑΕΚ ;","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Ηρακλής","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"Σκόντα Ξάνθη","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444725910000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"46e11cc9-4e32-421e-b88c-c68e0ee13066","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Για πόσες συνεχόμενες χρονιές ήταν ο Νίκος Καραγεωργίου στο τιμόνι της ομάδας του Εργοτέλη ","Answer1":"4","Answer2":"5","Answer3":"6","Answer4":"7","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436864799000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a462bdff-aa61-4189-81f4-c69b105fa817","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Σινιόρι, Σινιόρι, Σινιόρι, ένα ημίχρονο το βγάζεις με το ζόρι\" φώναζαν οι οπαδοί ποιας ομάδας για τον τρεις φορές πρώτος σκόρερ της Serie A\u0027 το 1993, 1994, 1996","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Ηρακλή","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"Άρη","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436390130000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"0a007c17-bab1-4ab4-bd69-c6aef67f13c2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"«Δώσε στο Φρατζέσκο γύρο φρέσκο, γύρο φρέσκο, γύρο φρέσκο» αυτό το σύνηθμα για τον σπεσιαλίστα των φάουλ Κώστα Φραντζέσκο επινόησαν οπαδοί του","Answer1":"ΠΑΟ","Answer2":"ΟΦΗ","Answer3":"Άρη","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448292502000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"4ad4b595-d485-4fdc-8e77-c6bb617823a3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες σαιζόν στην ιστορία της αγωνίστηκε στο πρωτάθλημα της Δ εθνικής η ομάδα της Δόξας Δράμας ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436435159000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e1419b73-6ad3-4fdb-9ed2-c6e5b6ff958b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Ανδρέας Νινιάδης στο ντεμπούτο του στο Ελληνικό πρωτάθλημα αγωνιζόταν με την ομάδα ","Answer1":"Ολυμπιακός","Answer2":"Εθνικός","Answer3":"Πόντιοι Βέροιας","Answer4":"Κέρκυρα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435661174000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"2d4eac9c-13bc-4111-9848-c6ee7ecdb1e7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στα 50 χρόνια της ιστορίας ο Α.Ο.Καβάλας πόσες φορές  έχει συμμετάσχει  στην Δ\u0027Εθνική κατηγορία ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436437229000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"04a2566d-1d8f-49c4-b17f-c70d5f7c432e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το μικρό όνομα του άσσου του Παναθηναϊκού Εσσιέν","Answer1":"Ζοζέ","Answer2":"Τζέιμς","Answer3":"Ρικάρντο","Answer4":"Μίκαελ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447670585000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"f4603d08-28fa-46e8-a0f7-c7104ae75af9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Παναγιώτη Κόρμπου πριν μεταγραφεί στον Πανιώνιο ;","Answer1":"Λάρισα","Answer2":"Παναιτωλικός","Answer3":"Λεβαδειακός","Answer4":"Αστέρας Τρίπολης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445244876000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7b1a8240-2cad-4ac5-87f6-c72d49a49d36","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Δημήτρη Χομσίογλου πριν μεταγραφεί στην Βέροια ;","Answer1":"Φωστήρας","Answer2":"Αν Γιαννιτσών","Answer3":"Φωκικός","Answer4":"Τρίκαλα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445332514000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"368fffc0-baec-472e-b586-c73763ec9ab6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει καταφέρει να φτάσει μέχρι τον ημιτελικό του κυπέλλου Ελλάδας η ομάδα της Καβάλας ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"2","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436436815000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"cf5690b6-0d18-45d6-b423-c73def1e1634","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας κατέκτησε ο Κώστας Κατσουράνης με την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437642370000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"6b41b021-194d-41b8-bac7-c745b5b2e0d3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα του Γαλλικού πρωταθλήματος αγωνίστηκε για μια σαιζόν 2004-2005  ο Μιχάλης Καψής ;","Answer1":"Τουλούζ","Answer2":"Μονακό ","Answer3":"Μπορντό","Answer4":"Λιλ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440755661000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"1208ea66-4a53-4d1a-95c2-c77379ceee21","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές αγωνίστηκε στην Εθνική Ομάδα Ανδρών ο Δημήτρης Ναλιτζής","Answer1":"17","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"6","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436744371000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"d8cca585-9364-4874-8d30-c7af67c314f6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Δεν σχολιάζω τα πέναλτι. Δεν μας ενδιαφέρουν τα πέναλτι. Αν γίνονται 3-4, ας δίνουνε το ένα οι διαιτητές. Δεν μας πειράζει.\" είχε δηλώσει ο","Answer1":"Σάββας Θεοδωρίδης","Answer2":"Νίκος Αλέφαντος","Answer3":"Ιβάν Σαββίδης","Answer4":"Αχιλέας Μπέος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436389560000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"4d523305-c5a7-453a-9a07-c7d385af994e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο της αγωνίστηκε η εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας  στο κύπελλο Συνομοσπονδιών του 2005 ;  ","Answer1":"Φερνάντο Σάντος","Answer2":"Οττο Ρεχάγκελ","Answer3":"Αλκέτα Παναγούλια","Answer4":"Β.Δανιήλ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436002674000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"086b43c6-0fcb-4d0a-8114-c7ef5c9bf47c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η ονομασία των φανατικών οπαδών του Ατρομήτου ;","Answer1":"ultras","Answer2":" Fentagin,","Answer3":"hards","Answer4":"power","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436356782000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"5da7b266-706d-41de-821a-c81c0a2dc9fe","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στον εναρκτήριο αγώνα της διοργάνωσης για τα τελικά του Ευρωπαικού πρωταθλήματος ποδοσφαίρου απέναντι στην \"οικοδέσποινα\" Πορτογαλία η Εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας πέτυχε την νίκη με σκορ 2-1 ποιοί παίκτες της Ελλάδας είχαν σκοράρει ;","Answer1":"Αγγελος Χαριστέας,Ντέμης Νικολαίδης","Answer2":"Γιώργος Κραγκούνης,Ζήσης Βρύζας","Answer3":"Αγγελος Μπασινας.Γιώργος Καραγκουνης","Answer4":"Γιούρκας Σειταρίδης,Βασίλης Τσιάρτας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435999504000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"f78ffd67-0ee4-4ad6-a7e1-c82e1fa160f4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Στέλιος Βασιλείου με την φανέλα του Παναιτωλικού  ; ","Answer1":"9","Answer2":"19","Answer3":"29","Answer4":"39","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444122086000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"714ebd67-0b3f-436e-aae6-c84e83714b06","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Γιώργος Μακρής  με την φανέλα του Ηρακλή ;","Answer1":"24","Answer2":"34","Answer3":"44","Answer4":"54","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443430666000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"438e9edd-d209-4810-81ab-c877a70b8024","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το εικονιζόμενο τρόπαιο του θεσμού του κυπέλλου Ελλάδος απονεμόταν στους νικητές από το 1972 έως ","Answer1":"2006","Answer2":"2007","Answer3":"2008","Answer4":"2009","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435915664000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"407f81c5-c8d7-4c2a-bbd1-c8bc50e393c8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο  προπονητής με τις περισσότερες νίκες στην ιστορία της Εθνικής ομάδας ποδοσφαίρου της Ελλάδας :","Answer1":"Οττο Ρεχάγκελ","Answer2":"Αλκέτας Παναγούλιας","Answer3":"Φερνάντο Σάντος","Answer4":"Β.Δανιήλ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436004970000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"3d04b5e3-c4ce-44e1-a273-c8c77083dd49","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με αντίπαλο την Ρωσία σε 11 αγώνες στην ιστορία της ,η Εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας πόσες νίκες μετράει ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435925390000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"68f0c665-5bb0-4f58-911e-c8e248b87e39","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω Γαλλικές  ομάδες ;έχει αντιμετώπισει  ο ΠΑΟΚ σε Ευρωπαικό  επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Τουλούζ","Answer2":"Λυών","Answer3":"Μπαστιά","Answer4":"Μαρσέιγ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437127088000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"075f6402-4102-458b-80d4-c94203fa664c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Ταξιάρχη Φούντα  πριν μεταγραφεί στον Αστέρα Τρίπολης  ; ","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Ηρακλής","Answer3":"Σαλτσμπουρκ","Answer4":"Πανιώνιος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444815805000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0bb59179-c024-4ddb-8004-c94be3dfe621","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια ομάδα είναι υποχρεωμένη να αλλάξει εμφάνιση σε περίπτωση ομοιότητας με την αντίπαλη ομάδα","Answer1":"Γηπεδούχος","Answer2":"Αποφασίζει ο δαιτητής","Answer3":"Καμία","Answer4":"Φιλοξενούμενη","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447669228000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"329841da-4e6c-4f6b-a382-c95be4c83516","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες σαιζόν φόρεσε ο Λάγιος Ντέταρι την φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440660800000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"57119256-fa9d-4b5d-b008-c9ac01bf695d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Αχιλέα Πούγγουρα πριν μεταγραφεί στην Βέροια ;","Answer1":"Αστέρας Τρίπολης","Answer2":"Λάρισα","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Απόλλων Καλαμαρίας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445332888000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"57f4a24c-01ff-4230-80b6-c9b60121dd7a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πότε πραγματοποίησε το ντεμπούτο του με την εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας  ο Τάκης Φύσσας ;","Answer1":"1997","Answer2":"1998","Answer3":"1999","Answer4":"2000","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436007453000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"98659ab1-71c8-44ca-84f5-c9b9611db66c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιάς ομάδας την φανέλα αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της Β εθνικής ο Κλέιτον Σίλβα την σεζόν 2003-2004 πετυχαίνοντας 15 τέρματα ;","Answer1":"Θρασύβουλος Φυλής","Answer2":"Απόλλων Καλαμαριάς","Answer3":"Α.Ο. Καβάλα","Answer4":"Ηρακλής","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441356306000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e642a2e9-2975-40de-87cc-c9e1f5ef151d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Την περίοδο 2003-04 ο Εργοτέλης κέρδισε την άνοδο στην Σούπερ Λιγκ  μετά από αγώνα μπαράζ με τον 14ο της Α\u0027 εθνικής ;","Answer1":"ΟΦΗ","Answer2":"Ακράτητο","Answer3":"Ιωνικό","Answer4":"Αιγάλεω","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441268841000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5bfbc970-0eb5-4f16-ad77-c9e42a1c69a5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Στέλιου Ηλιάδη πριν μεταγραφεί στον Πανθρακικό ; ","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Απόλλων Καλαμαριάς","Answer3":"Ηρακλής","Answer4":"Λοκομοτίβ Πλόβντιβ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445243050000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"841e9ee8-fa25-4642-b69a-c9ee17d1c727","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιόν προπονητή είχε στον πάγκο του ο Αστέρας Τρίπολης την περίοδο (2009-2011) ","Answer1":"Νίκος Καραγεωργίου","Answer2":"Βαγγέλης Βλάχος","Answer3":"Νίκος Αναστόπουλος","Answer4":"Νίκος Σαργκάνης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436354533000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e2e2ee23-b700-4e60-8874-c9f2bfb5d5d3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά  απο τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ποτέ η ομάδα του ΠΑΟΚ σε ευρωπαϊκό επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Γκιγκαμπ","Answer2":"Ρεν","Answer3":"Σοσό","Answer4":"Μπαστιά","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437123599000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"06ef9bed-1307-48b7-8823-ca11ddab0fd9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η μεγαλύτερη νίκη της ΑΕΚ στην τούμπα για το πρωτάθλημα ήταν με σκορ","Answer1":"0-3","Answer2":"0-5","Answer3":"0-6","Answer4":"0-4","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448622490000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"0e693826-4720-47d1-b7a6-ca231352fcab","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά απο τις παραάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε η Α.Ε.Λ στη φάση των ομίλων του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ 2007-2008","Answer1":"Εβερτον","Answer2":"Αλκμααρ","Answer3":"Νυρεμβεργη","Answer4":"Μπλακμπερν","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436433219000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"3f7a2f9b-21dc-4c62-b1b4-ca37a38667f3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά περίοδο η ομάδα της ΑΕΚ υποβιβάστηκε στη Γ΄ Εθνική λόγω χρεοκοπίας.;","Answer1":"2010-2011","Answer2":"2011-2012","Answer3":"2012-2013","Answer4":"2014-2015","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437120592000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"64607510-379c-4553-b8e6-ca42b138d49a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι εξής ποδσφαιριστές(Βαγγέλης Σκούτας Γιώργος Κολτσίδας ,) απο ποιά ομάδα  άρχισαν την καριέρα τους με τον για να μεταγραφούν σε μεγαλύτερα σωματεία ;","Answer1":"Αρη","Answer2":"Κέρκυρα","Answer3":"Τρίκαλα","Answer4":"Απόλλων Καλαμαρίας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441788696000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"998a842a-3aaf-4eb9-b97d-ca43be1c1d04","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά  ομάδα απέκλεισε η ΑΕΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου  πρωτσθλητριών  το 1978-1979","Answer1":"Μπενφίκα","Answer2":"Πόρτο","Answer3":"Σεβίλη","Answer4":"Μπαγερ Λεβερκουζεν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442567424000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"0782a78d-b663-47a0-9e31-ca43f83ea162","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα χρόνια αγωνίστηκε στον Ολυμπιακό ο Χρήστος Πατσατζόγλου ;","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440622643000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"58c2204b-3fdb-4670-a35a-ca466ffc614c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Βαγγέλης Μάντζιος  με την φανέλα τou Λεβαδειακού   ; ","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444124264000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c1f66946-fe0f-4a39-8320-ca5fe6c3d91b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με Ποιάς ομάδας την φανέλα αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της Β εθνικής ο Γιώργος Ζαχαρόπουλος την σεζόν 2002-2003 πετυχαίνοντας 21 τέρματα ;","Answer1":"Α.Γ.Σ. Καστοριά","Answer2":"Απόλλων Καλαμαριάς","Answer3":"Α.Ο. Χαλκηδόνα","Answer4":"ΠΑΣ Γιάννενα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441356187000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"e407cb6c-1458-4085-8b4c-ca625d96679e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα του Ισπανικού πρωταθλήματος έχει αγωνιστεί ο Γιάννης Οκκάς ;","Answer1":"Σεβίλη","Answer2":"Θέλτα","Answer3":"Μάλαγα","Answer4":"Λεβάντε","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441013211000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d7e226c3-35af-48d8-89c9-ca6b9e00f42f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα  Ελλάδας κατέκτησε ο Κριστόφ Βαζέχα με τη φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"4","Answer2":"5","Answer3":"6","Answer4":"7","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437562181000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e9125ab5-ac64-475e-9cfa-ca79edf5d02e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες σεζόν έχει αγωνιστεί η Κέρκυρα στην B εθνική κατηγορία ;","Answer1":"8","Answer2":"10","Answer3":"12","Answer4":"14","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436438703000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"2926e5ac-1692-48f1-84fa-ca94915b3334","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιόν σύλλογο αναδείχθηκαν οι παρακάτω ποδοσφαιριστές στη δεκαετία του ¨90 ; ( Αλέξανδρος Δέλλιος, Γιώργος Κουλακιώτης, Γιάννης Μαλλούς )","Answer1":"Καβάλα","Answer2":"Βέροια","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Αρης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441699466000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"746aa58c-147c-43c9-aa5a-ca9552918cc1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια ομάδα της Θεσσαλονίκης δεν έχει υποβιβαστεί ποτέ σε χαμηλότερη Εθνική κατηγορία","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Άρης","Answer3":"Ηρακλής","Answer4":"Απόλλων Καλαμαριάς","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453194939000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"afbfd6d7-613d-43d4-8698-ca9ae71da575","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Βαγγέλης Νάστος   με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"27","Answer2":"28","Answer3":"29","Answer4":"30","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120371000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"72df7242-dd66-42f2-92af-caa60ec7e793","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 1990-1991 ;","Answer1":"Γιώργος Παπανδρέου","Answer2":"Θεόδωρος Τσολερίδης","Answer3":"Φάνης Γκέκας","Answer4":"Γιώργος Κιούρκος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441353910000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"bb347160-d285-4b89-ae22-caabcb52d010","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα του Εδεσσαικού ;","Answer1":"1958","Answer2":"1960","Answer3":"1962","Answer4":"1964","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441871753000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"82829f70-0a4f-42ae-9407-cada8573fb24","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω Γερμανικές ομάδες ;έχει αντιμετωπίσεισ  ο ΠΑΟΚ σε Ευρωπαικό  επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Μάιντε","Answer2":"Μπάγερ Μονάχου","Answer3":"Βολσμπουργκ","Answer4":"Ντόρτμουντ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437127237000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"1d22a164-4088-416f-bb91-caec133a0ef3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Ντενίζ Μπαικαρά με την φανέλα του Πανθρακικού ; ","Answer1":"14","Answer2":"24","Answer3":"34","Answer4":"44","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444041936000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"9ac84097-5b5b-482b-b098-caf87663c369","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Ντος Σάντος Ρομέου πριν μεταγραφεί στον Λεβαδειακό ;","Answer1":"Αρης","Answer2":"Πανιώνιος","Answer3":"Αστέρας Τρίπολης","Answer4":"Πανθρακικός","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446111440000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"37f79b40-8fde-46ae-aeb7-cb09b40b011e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε η ΑΕΚ στον θεσμό του κυπέλλου Τσαμπιομς Λινγκ στην φάση των ομίλων την περίοδο 2002-2003 ;","Answer1":"Ρεάλ Μαδρίτης","Answer2":"Γκενκ","Answer3":"Μίλαν","Answer4":"Ρόμα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443170928000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"439b51f7-0f0f-4b24-89c2-cb0c8f96faaf","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Βέλιμιρ Ζάετς φόρεσε τη φανέλα του Παναθηναικού από το 1984 έως ;","Answer1":"1985","Answer2":"1986","Answer3":"1987","Answer4":"1988","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437640481000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"cc64e794-e9ca-4ed7-90bc-cb2d3a31afc4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1975-1976 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 15 τέρματα ;","Answer1":"Γιώργος Κούδας","Answer2":"Γιώργος Φοιρός","Answer3":"Γιώργος Σιδέρης","Answer4":"Γιώργος Δέδες","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441099474000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"dfdf8b3f-c9cf-4384-8f62-cb3570eef95c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Βόουτερ Κόρστιενς με την φανέλα του Παναιτωλικού  ; ","Answer1":"4","Answer2":"5","Answer3":"6","Answer4":"7","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444121706000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"24da0452-2d77-4607-96a6-cb67dd353708","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα παραχώρησε ο Ολυμπιακός τον Μπρούνο Χαλκιαδάκη ;","Answer1":"ΟΦΗ","Answer2":"Πανιώνιο","Answer3":"Παναχαική","Answer4":"Αρη","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444724083000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"3e27ef27-1342-48e0-bddb-cb7216bdb512","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1978-1979 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 30 τέρματα ;","Answer1":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer2":"Θωμάς Μαύρος","Answer3":"Νίκος Αναστόπουλος","Answer4":"Ντίνος Κούης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441099637000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6e1ecb63-bcea-45bd-b800-cb763e32251f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώτος παίκτης σε συμμετοχές στην ιστορία του Πανιωνίου ;","Answer1":"Στάθης Χάιτας ","Answer2":"Γιώργος Δέδες","Answer3":"Θανάσης Ιντζόγλου","Answer4":"Ανέστης Κόλλιας","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436871059000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f3ce62fa-4134-4c47-802d-cbb3b68e1ff7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας κατέκτησε ο Νέρι Καστίγιο φορώντας την φανέλα του Ολυμπιακού ; ","Answer1":"Κανένα","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440659774000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e3b4c994-4462-4256-898b-cbb401a6cb82","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιάς ομάδας την φανέλα αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της Β εθνικής ο Ηλίας Αναστασάκος την σεζόν 2007-2008 πετυχαίνοντας 18 τέρματα ;","Answer1":"Α.Ο. Καβάλα","Answer2":"Θρασύβουλος Φυλής","Answer3":"Διαγόρας Ρόδου","Answer4":"ΠΑΣ Γιάννενα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441356605000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5bd54162-e76c-4458-9ca3-cbdd33eab0ff","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Δημήτρης Μελικιώτης με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"19","Answer2":"20","Answer3":"21","Answer4":"22","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120797000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"c8ba9ad3-b6a2-48fa-b809-cbed4a2b532a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στον ημιτελικό του Κυπέλλου Ελλάδας της σεζόν 2004-2005, η ΑΕΚ  ηττήθηκε απο τον Ολυμπιακό με σκορ 0-1 με την Ένωση να έχει πόσα δοκάρια ","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448373171000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"963a493a-4516-46b4-b444-cc10290e0856","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"πόσο διαρκεί το κάθε ημίχρονο στην παράταση ενός αγώνα","Answer1":"10 λεπτά","Answer2":"20 λεπτά","Answer3":"30 λεπτά","Answer4":"15 λεπτά","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447667492000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"d33d9257-d8bb-4cf9-9bf4-cc2b045c3c61","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πρόεδρος της ΠΑΕ Ατρόμητος","Answer1":"Μιχάλης Γρηγορίου","Answer2":"Βαγγέλης Μαρινάκης","Answer3":"Γιώργος Σπανός","Answer4":"Γ.Μποροβήλος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436355648000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"67a557a8-ea61-4692-8bdc-cc323a56b47c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Κοστίν Λαζάρ πριν μεταγραφεί στον Ηρακλή  ; ","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Αρης","Answer3":"Παναιτωλικός","Answer4":"Ξάνθη","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444812260000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"6bb29c28-9c76-496c-a6c0-cc5aa95bd0d8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 2009-2010 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 23 τέρματα ;","Answer1":"Ισμαελ Μπλάνκο","Answer2":"Κεβιν Μιραλάς","Answer3":"Κώστας Μήτρογλου","Answer4":"Τζιμπρίλ Σισέ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441101786000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d719d7a3-bcce-4aad-b5ee-cc5c0de04c4e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα της Κατοριάς  ;","Answer1":"8","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"11","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441358369000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"dbbc9508-a25d-4e4b-9ce4-cc5d8f95dc62","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές συνολικά έχει αναλάβει τα ηνία της ομάδας του Αρη ο Μπέλλα Πάλφυ ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436867430000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"4dbd90b3-f66c-4613-afaa-cc670e1e8209","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Χρήστος Πιπίνης πριν μεταγραφεί στην ΑΕΛ Καλλονής  ;","Answer1":"Ακράτητος","Answer2":"Ομονοια","Answer3":"ΑΠΟΕΛ","Answer4":"Αρης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446112089000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"56239d7f-a5de-4653-9e92-cc6895278f7a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Σεμπάστιαν Ρουσκουγιέδα  με την φανέλα του Παναιτωλικού  ; ","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444121843000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b00d6b8c-7708-4ac3-b531-cc7067e5d532","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"«Είτε παίζουμε με την Ρεάλ Μαδρίτης, είτε με τον Ολυμπιακό, είναι ακριβώς το ίδιο και θα ψάξουμε τη νίκη» . Αυτήν την όχι και τοσο τιμητική δήλωση για τον ΟΣΦΠ είχε κάνει ο","Answer1":"Σερ Άλεξ Φέργκιουσον","Answer2":"Ζεράρ Ουγιέ","Answer3":"Βιθέντε Ντελ Μπόσκε","Answer4":"Κάρλος Αντσελότι","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447944684000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"51b1d76a-6e30-473d-b250-cc79f824098b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε η ΑΕΚ στον θεσμό του κυπέλλου Τσαμπιομς Λινγκ στην φάση των ομίλων την περίοδο 2003-2004 ;","Answer1":"Μονακό ","Answer2":"Λα Κορούνια","Answer3":"Ρόμα","Answer4":"Αιτχόφεν","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443171552000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"a79b834e-2139-4afd-bc31-cc7d7592bf69","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Βαλεντίνος Βλάχος  με την φανέλα του Πανιωνίου  ; ","Answer1":"35","Answer2":"36","Answer3":"37","Answer4":"38","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444042597000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b98ddc38-564a-47d0-b44e-cc90335ce86f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Κώστα Παγκαλου  πριν μεταγραφεί στον Πλατανιά Χανίων  ","Answer1":"Εργοτέλης","Answer2":"ΟΦΗ","Answer3":"Α.Ο Χανίων","Answer4":"Καλλονή","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445332229000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"450f4e82-6118-456c-9353-cca05c12b1d3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το 1982 η  Α.Ε.Λ. συμμετείχε στον πρώτο τελικό κυπέλλου της ιστορίας της με αντίπαλο :","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Ολυμπιακό","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"Παναθηναικό","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436431450000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b7cbb7ff-7de6-4292-bb41-ccb3e967f8c2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στα 50 χρόνια της ιστορίας ο Α.Ο.Καβάλας πόσες φορές  έχει συμμετάσχει  στην Α\u0027Εθνική κατηγορία ;","Answer1":"17","Answer2":"19","Answer3":"21","Answer4":"23","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436436970000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9c66e65d-6af9-4269-871f-ccecc6027ebc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Γιάκομπ Γιόχανσον με την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"16","Answer2":"17","Answer3":"18","Answer4":"19","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443257851000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e1139330-0fe8-4915-bc5c-ccf46b5c8ade","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος η Α.Ε..Λ κατέκτησε το πρωτάθλημα Ελλάδας ;","Answer1":"1985","Answer2":"1986","Answer3":"1987","Answer4":"1988","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436431668000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"c160f957-9219-4e6f-ad1c-cd2f25e51ad1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Σε ποιά ομάδα ξεκίνησε την ποδοσφαιρική του καριέρα ο Στέλιος Βενετίδης ;","Answer1":"Ολυμπιακό","Answer2":"Λάρισα","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Σκόντα Ξάνθη","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440751106000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"7e140594-6bc0-4f12-abdd-cd59207c6164","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Αλκης Δημήτρης  με την φανέλα του Πλατανιά ; ","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"6","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444119430000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"8c9e93e6-3d71-469e-a1f3-cdb4b34319b8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει συμμετάσχει  στο πρωτάθλημα της B΄ Εθνικής  η ομάδα της Καλαμάτας ;","Answer1":"16","Answer2":"18","Answer3":"20","Answer4":"22","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436948691000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"33a727a5-3287-4332-90bc-cdc7d1bcb8b8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τόπος ίδρυσης της ΠΑΕ Πανιώνιος","Answer1":"Αθήνα","Answer2":"Σμύρνη","Answer3":"Νέα Σμύρνη","Answer4":"Κωνσταντινούπολη","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436605717000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"45fbd849-90cd-40c6-9c0f-cdde4eba71cb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Περισσότερες νίκες της Α.Ε.Λ  σε μία περίοδο:","Answer1":"17","Answer2":"18","Answer3":"19","Answer4":"20","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436434208000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8145cb86-0f65-4fcb-8238-cdf40f127cc9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Παναθηναικός το κύπελλο Ελλάδας 1988-1989","Answer1":"Ιβιτσα Οσιμ","Answer2":"Σερτζιο Μαρκαριάν","Answer3":"Γκ.Μπεγκστον","Answer4":"Χουάν Ραμόν Ρότσα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435916679000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"1b6244dc-e925-40b9-8bbe-ce06a600df02","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το μοναδικό παιχνίδι με το όνομα Σούπερ Καπ Ελλάδας ποιά χρονιά διεξήχθη ;","Answer1":"2006","Answer2":"2007","Answer3":"2008","Answer4":"2009","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441188525000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"47edd909-4d66-448e-a66d-ce5a01edbf4d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το 1991 ποιά ομάδα κατήγγειλε απόπειρα δωροδοκίας από τον Ιωνικό, ο οποίος τιμωρήθηκε με αφαίρεση 5 βαθμών.;","Answer1":"Ολυμπιακός","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"Παναχαϊκή","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441619524000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8a3e9093-9559-4d39-9ba8-ce6fad8f6e3b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Γιάννης Οκκάς  με την ομάδα της ΑΕΚ ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441013025000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b7533de7-654b-4ffd-8390-ce9797c7a0b4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο προπονητής με τις περισσότερες ήττες στην ιστορία του Αρη ;","Answer1":"Αλκέτας Παναγούλιας ","Answer2":"Γιώργος Φοιρός","Answer3":"Αντώνης Μήνου","Answer4":"Ντούσαν Μπάγιεβιτς","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436867196000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8a298aee-2564-46b2-85f1-ce9bcc2c6ac7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα έχει πετύχει ο Γιώργος Σιδέρης με την φανέλα της εθνικής ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας ;","Answer1":"14","Answer2":"15","Answer3":"16","Answer4":"17","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435923179000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"fc456b47-9948-4126-b8f4-ce9e35ed27ae","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό σκορ επικράτησε η Εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας με αντίπαλο την Ουκρανία στον αγώνα μπαράζ για την πρόκριση στα τελικά του παγκοσμίου κυπέλλου του 2010 που διεξήχθη στο Ντονετσκ ;","Answer1":"0-1","Answer2":"1-2","Answer3":"2-3","Answer4":"0-2","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436347477000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8cd6f6ce-e920-4c9a-8a76-cebc4fd1e9d1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Γιώργος Σκαρτάδος ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441007363000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"52e36b2d-47b6-4260-91f2-ced2c569da34","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Παναθηναικός το Νταμπλ το 2003-2004 ;","Answer1":"Ζνεντέκ Σκαζνι","Answer2":"Γιτζάκ Σουμ","Answer3":"Αλμπέρτο Μαλεζάνι","Answer4":"Σέρχιο Μαρακαριάν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437555994000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"024fbf43-95fd-446f-8acc-ced32823825b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες δε έχει διατελέσει σαν προπονητής ο Τάκης Λεμονής ; ","Answer1":"Λεβαδειακό","Answer2":"Πανιώνιο","Answer3":"Παναιτωλικό","Answer4":"Λάρισα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440756890000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"eb45e905-f691-4720-b8fb-ced506aa2d71","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Ανδρέας Ζαφειρόπουλος διετέλεσε πρόεδρος στη ΑΕΚ απο το 1984 έως :","Answer1":"1985","Answer2":"1986","Answer3":"1987","Answer4":"1988","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436955740000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"5af7b1da-c042-4dfb-ab96-cedbbb4d04ae","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα του Αθηναικού ;","Answer1":"1913","Answer2":"1915","Answer3":"1917","Answer4":"1919","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441701192000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"48a272cc-ad34-43f6-b866-cedc3e2a8b6a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"με πόσα σφυρίγματα σηματοδοτεί ο δαιτητηές την λήξη του αγώνα μιας αναμέτρησης","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1450776760000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"29dad747-81b7-438d-82d1-ceeacfbf4254","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Ολιβιέ Μπουμάλ πριν μεταγραφεί στον Πανιώνιο ;","Answer1":"Κέρκυρα","Answer2":"Πανθρακικός","Answer3":"Ηρακλής Ψαχνών","Answer4":"Φωστήρας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445244673000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b8a4d94a-91d2-4319-aaf1-cef50176797a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα της Ρόδου ;","Answer1":"΄1964","Answer2":"1966","Answer3":"1968","Answer4":"1970","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441876613000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5c261548-dfe6-4ec5-9c35-cf0ddb4382a5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα  Δ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα της Χαλκηδόνας ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441876353000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"fa0583d1-317f-44dc-b73d-cf1ff817e475","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά κατηγορία του Ελληνικού πρωταθλήματος  θα αγωνίζεται η ομάδα του Παναιτωλικού  για το ποδοσφαιρικό έτος 2015-2016","Answer1":"Φούτμπολ Λιγκ","Answer2":"Σούπερ Λίγκ","Answer3":"Γ εθνική","Answer4":"Τοπικό Ερασιτεχνικό","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441792129000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"cebdd0ff-2e98-4156-b2fe-cf337e790e1b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά κατηγορία του Ελληνικού πρωταθλήματος  θα αγωνίζεται η ομάδα της Παναχαικής  για το ποδοσφαιρικό έτος 2015-2016","Answer1":"Φούτμπολ Λιγκ","Answer2":"Σούπερ Λίγκ","Answer3":"Γ εθνική","Answer4":"Τοπικό Ερασιτεχνικό","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441614794000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"3ae8f30a-3060-4fbb-84dd-cf3610c2bd3b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες ήττες γνώρισε  στο κύπελλο Συνομοσπονδιών του 2005 η Εθνκή ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436002295000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"702e5cf9-b11c-4efa-8296-cf633acf0803","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Ντούσαν Πέρνις  με την φανέλα του Ηρακλή ;","Answer1":"20","Answer2":"30","Answer3":"40","Answer4":"50","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443430032000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"7b819cca-a1b9-4191-93c4-cf7a7256e7a7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Λουκ Στιλ με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"15","Answer2":"25","Answer3":"35","Answer4":"45","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443428757000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"c12ad467-4182-4ce7-8a82-cf7c0b2e32ca","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες σαιζόν έχει αγωνιστεί η ομάδα της Σκόντα Ξάνθης στο πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας ;","Answer1":"17","Answer2":"19","Answer3":"21","Answer4":"23","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436441420000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"799351fc-cbc3-4d41-be83-cfb92286717b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον Β γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1997-1998 ;","Answer1":"Μίλαν","Answer2":"Μπαρτσελόνα","Answer3":"Αρσεναλ","Answer4":"Ατλέτικο Μαδρίτης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441963515000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d65d5ff2-f168-417d-9c54-cfc09ddec32d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"«Η σαΐτα ». Το «καγκουρό». Η «κόμπρα». Το «μαύρο διαμάντι». Η «μηχανή των γκολ», Όλα αυτά τα προσωνύμια άνηκαν στον\r\n\r\n","Answer1":"Φέλιξ Μπόρχα","Answer2":"Μάρτσιν Κούζμπα","Answer3":"Όλεγκ Βενγλίνσκι","Answer4":"Σάντορ Τόργκελε","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440703099000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"55a5855d-ae7b-4d11-8dc2-cfd763a255c8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Μάρκους Μπεργκ με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443429642000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"6a602b08-23d6-4510-b78c-cfdd0ed8260c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Στέφανος Καπίνο με την φανέλα τoυ Ολυμπιακου ;","Answer1":"34","Answer2":"35","Answer3":"36","Answer4":"37","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443258527000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"fa4f643e-f7ff-42ba-b1bc-d018e8118d20","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα ξεκίνησε την επαγγελματική του καριέρα ο Βαγγέλης Πλατέλλας ;","Answer1":"Ξάνθη","Answer2":"Καλλιθέα","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"Καβάλα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443256675000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"3cb93263-d052-4a62-97b5-d02044cdce19","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσους τελικούς κυπέλλου έχει  διαιτητεύσει  ο Τάσος Κάκος","Answer1":"1","Answer2":"3","Answer3":"5","Answer4":"Κανέναν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436714135000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2b49003b-1036-4b21-bbee-d03f63333204","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει αναδειχθεί  Τριταθλητής στο Ελληνικό Πρωτάθλημα ο ΠΑΟΚ ;","Answer1":"8","Answer2":"10","Answer3":"12","Answer4":"14","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437129193000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9cb41088-f9f7-40cc-9ad2-d043e7039a71","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Καλύτερος προπονητής πρωταθλήματος της Super League για την σεζόν 2011-2012 ; \r\n","Answer1":"Ερνέστο Βαλβέρδε","Answer2":"Φερνάντο Σάντος","Answer3":"Γιώργος Δώνης","Answer4":"Σάκης Τσιώλης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441006989000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"860aa8fc-29e0-4b63-9ef4-d048863fb24d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Παναθηναικός τον Στράτο Αποστολάκη το καλοκαίρι του 1990 ;","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Παναιτωλικό ","Answer3":"Ολυμπιακο","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440750638000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"03bed4b6-bca4-4a6d-83eb-d075453a54ee","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Αρης τον Ντίνο Κούη ;","Answer1":"Παναθηναικό","Answer2":"Ηρακλή","Answer3":"Αγροτικό Αστέρα","Answer4":"Ολυμπιάκος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436868194000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"0e843328-4515-4133-be20-d080b8c541e0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Αντρε Σιμόες πριν μεταγραφεί στην ΑΕΚ ;","Answer1":"Μαρίτιμο","Answer2":"Ολανίενσε","Answer3":"Μορειρένσε","Answer4":"Μπράγκα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444725850000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"29949cc8-9141-420d-8e54-d08dfd44719c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"2ος σε συμμετοχές με 328) στην ιστορία του Ατρόμητου Αθηνων ;","Answer1":"Αντώνης Μηγιάκης","Answer2":"Αντώνης Καραλης","Answer3":"Χρυσόστομος Μιχαιλίδης","Answer4":"Γιάννης Λιβαθινός","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436357841000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c3b5f624-0f88-4870-b9c6-d08f31ccdaa6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\u0027Ελληνας πρώτος σκόρερ Ελληνικής ομάδας στο Champions League","Answer1":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","Answer2":"Κώστας Μήτρογλου","Answer3":"Γιώργος Καραγκούνης","Answer4":"Ντέμης Νικολαίδης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436045711000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"892911ab-7188-4ea5-a7d0-d0a66a35a1b3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον Β γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 2003-2004 ;","Answer1":"Γκρασχόπερς","Answer2":"Σιον","Answer3":"Τζενοα","Answer4":"Ντέμπρετσεν ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441964663000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8711a216-bee8-423b-9881-d0b45ab35a0d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Στέφανο Σορεντίνο αγωνίστηκε με την φανέλα της ΑΕΚ απο το 2005 ώς το","Answer1":"2010","Answer2":"2008","Answer3":"2011","Answer4":"2009","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448292164000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"1221e70b-7ab6-47df-b8fe-d0ce57b8706a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Στέλιος Κίτσιου με την φανέλα τoυ ΠΑΟΚ ;","Answer1":"60","Answer2":"70","Answer3":"80","Answer4":"90","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443427920000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6a526e8a-7fb7-4f65-ab57-d0e9a123daa9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα δεν αγωνίστηκε ο Νίκος Σαργκάνης ;","Answer1":"Ολυμπιακό","Answer2":"Παναθηναικό","Answer3":"Αθηναικό","Answer4":"Πάοκ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435610859000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"26aa0995-0150-4808-a441-d0f04f9e9a61","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 2007-2008 ;","Answer1":"Ηλίας Σολάκης","Answer2":"Ηλίας Αναστασάκος","Answer3":"Νίκος Σουλτανίδης","Answer4":"Ιμπραχίμ Μπακαγιόκο","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441355060000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6c9043e9-902c-44ad-8872-d0f427628744","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα σημείωσε στο Ελληνικό πρωτάθλημα φορώντας τη φανέλα της ΑΕΚ ο Ντέμης Νικολαίδης ;","Answer1":"120","Answer2":"122","Answer3":"124","Answer4":"126","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437119301000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"082605f5-3422-49d0-b940-d12b68c5a2f2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Μιγκέλ Βίτορ με την φανέλα τoυ ΠΑΟΚ ;","Answer1":"5","Answer2":"15","Answer3":"25","Answer4":"35","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443427693000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"72009b77-fffa-4ca2-8f5e-d130043573fe","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον Β γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 1999-2000 ;","Answer1":"Χιμπέρνιαν","Answer2":"Όσιγιεκ","Answer3":"Γκρασχόπερς","Answer4":"ΜΤΚ Βουδαπέστης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443169709000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"225147a0-2db3-4a20-bb6c-d135eccc7a5b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες ξεκίνησε ο Νίκος Νταμπίζας την ποδοσφαιρική του καριέρα ;","Answer1":"Λάρισα","Answer2":"Ολυμπιακό","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Σκόντα Ξάνθη","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435931155000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"e1b7450e-0588-435d-bfc7-d137d732740f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Μανουέλ Λανθαρότε με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"8","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"11","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443518755000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"02a498fa-6d24-45a1-8882-d13ba253f230","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Εντερσον Τορμένα με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"84","Answer2":"85","Answer3":"86","Answer4":"87","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443518504000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"2206808a-2019-4ad8-a45a-d1439f52a7b1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας κατέκτησε ο Κυριάκος Καραταίδης  με την φανέλα του Ολυμπιακού ; ","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"6","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440754979000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"a225dfe4-9d9a-45d4-8919-d180fbb0599d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Γιάννης Δαμανάκης  με ποιόν προπονητή στον πάγκο της Εθνικής Ελλάδας έκανε το ντεμπούτο του ;","Answer1":"Λάκης Πετρόπουλος","Answer2":"Κώστας Πολυχρονίου","Answer3":"Αλκέτας Παναγούλιας","Answer4":"Βασίλης Δανιήλ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442427640000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"bc92bccc-b8de-4c7b-a34e-d18566679716","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Η πρώτη ελληνική ομάδα που συμμετείχε στο Κύπελλο Εκθέσεων ;","Answer1":"Ολυμπιακός","Answer2":"Παναθηναικός","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Ηρακλής","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436860550000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"80677495-0d9a-4d74-8803-d187d40845c1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Ομάρ Ελαμπντελαουΐ  με την φανέλα τoυ Ολυμπιακου ;","Answer1":"13","Answer2":"14","Answer3":"15","Answer4":"16","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443258766000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"98377845-13b0-4427-b563-d189d492160f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό σκορ επικράτησε η εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας επί της  Ακτής Ελεφαντοστού στα τελικά του παγκοσμίου κυπέλλου του 2014 ; \r\n","Answer1":"1-0","Answer2":"2-1","Answer3":"3-1","Answer4":"3-2","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436349624000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"aefcbe37-04f5-4214-86c3-d190d91ac40f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Β εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα των Τρικάλων ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441269286000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"28ac85c4-459d-42c5-8091-d1bb0d5c6528","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα του ΠΑΟΚ στα ημιτελικά  του κυπέλλου Ελλάδας την περίοδο 2000-2001 ;","Answer1":"Ξάνθη","Answer2":"Ολυμπιακό","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"Απόλλων Σμύρνης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441960092000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"486ba2b6-c374-40c6-8585-d1ca297706ab","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Ελίνι Δημούτσου πριν μεταγραφεί στον Αστέρα Τρίπολης  ; ","Answer1":"Παναθηναικός","Answer2":"Ατρόμητος","Answer3":"Αρης","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444815884000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"043881e8-def0-4a39-9116-d2179802375a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Γιώργος Μύγας  με την φανέλα του Παναιτωλικού  ; ","Answer1":"21","Answer2":"22","Answer3":"23","Answer4":"24","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444121738000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"609bd604-541a-42d7-a79f-d2251d365b9e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ΑΕΚ στον Γ προκριματικό γύρο του θεσμου του κυπέλλου Τσάμπιονς Λινγκ  το 2006-2007 ;","Answer1":"Σέλτικ","Answer2":"Ρέιντζερς","Answer3":"Χαρτς","Answer4":"Χιμπέρνιαν","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443172168000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f8c2dca1-0274-4e0d-8bd0-d2391ca86e4a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας κατέκτησε ο Στράτος Αποστολάκης με τη φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440750800000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"9b14e1bb-2098-4334-a733-d254144090b2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Όλσεν με την φανέλα τoυ ΠΑΟΚ ;","Answer1":"1","Answer2":"15","Answer3":"25","Answer4":"35","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443428268000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"92f49b71-74cb-4f31-a036-d25b6d1b1412","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Δημήτρης Λισγάρας με την φανέλα της Σκόντα Ξάνθης ;","Answer1":"21","Answer2":"31","Answer3":"41","Answer4":"51","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443520514000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"df202c0c-ff79-44d3-bdb7-d26fc7d9d4b1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει κατακτήσει ο Παναθηναικός τη τέταρτη θέση στο Ελληνικό πρωτάθλημα ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437392674000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"161e90ee-e126-4bb4-91ef-d270eb77f0b6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε η ΑΕΚ στον θεσμό του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  στην φάση των ομίλων την περίοδο 2007-2008 ;","Answer1":"Χάιντουκ Σπλιτ","Answer2":"Έλφσμποργκ","Answer3":"Μλάντα Μπόλεσλαβ","Answer4":" Βιγιαρεάλ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443172899000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2b2b17ab-7221-4933-81fd-d2b50f284a86","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το ρεκόρ του Πανηλειακού σε  συνεχόμενες αγωνιστικές περιόδους παρουσίας στην Α εθνική ;","Answer1":"4","Answer2":"5","Answer3":"6","Answer4":"7","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441786649000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"c33ea626-8ea1-41dd-85c6-d2bd27fc225e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε πόσους τελικούς του κυπέλλου Ελλάδας έχει αγωνιστεί η ομάδα του Πανιωνίου ;","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"6","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435830171000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"36956202-c136-4d13-913f-d2cf6125bcc9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σύμβουλος στρατηγικής του Ολυμπιακού 2015-2016","Answer1":"Ερίκ Αμπιντάλ ","Answer2":"Κριστιάν Καρεμπέ","Answer3":"Γρηγόρης Γεωργάτος","Answer4":"Μανώλης Φούντος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440488220000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f79bb22f-c221-4e7e-8d27-d2d75568c11e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα αγωνιζόταν ο Στέφανος Μπασίνάς , αδερφός του Άγγελου Μπασινά ","Answer1":"ιωνικό","Answer2":"Αιγάλεω","Answer3":"Προοδευτική","Answer4":"Εθνικό Αστέρα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435764071000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a824fbcd-833d-442a-9405-d30bca978e4c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα αγωνίζεται φέτος (2015-2016) ο Βασίλης Κουτσιανικούλης μετά τον υποβιβασμό του ΟΦΗ","Answer1":"Εργοτέλη","Answer2":"Ηρακλή","Answer3":"ΠΑΣ Γιάννινα","Answer4":"Α.Ε Λάρισας","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1449150432000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a4291f75-91f2-4081-8206-d314c6eac327","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά κατηγορία του Ελληνικού πρωταθλήματος  θα αγωνίζεται η ομάδα της Καστοριάς για το ποδοσφαιρικό έτος 2015-2016 ;","Answer1":"Φούτμπολ Λιγκ","Answer2":"Σούπερ Λίγκ","Answer3":"Γ εθνική","Answer4":"Τοπικό Ερασιτεχνικό","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441700498000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"400df35d-e99a-4e9e-9d2b-d31f7606a3db","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Κώστας Φλίσκας με την φανέλα της Σκόντα Ξάνθης ;","Answer1":"19","Answer2":"20","Answer3":"21","Answer4":"21","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443527391000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"8dd9c9b2-9f48-4118-86a1-d37395fa38b7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια από τις παρακάτω ομάδες δεν  προβιβάστηκε από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 1991-1992 ; ","Answer1":"Απόλλων Σμύρνης","Answer2":"Απόλλων Καλαμαριάς","Answer3":"Εδεσσαικός","Answer4":"Ιωνικός","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441267632000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"537db4bb-291b-4e4b-9b39-d381f7024c43","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα τoυ Εδεσσαικού ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441358117000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c8747341-b7b6-4117-9efc-d396421f04a5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα κατέκτησε με τη φανέλα του Ολυμπιακού ο Ντάρκο Κοβάτσεβιτς ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440582069000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"266339de-de0c-404a-afc6-d39ceb1bd7bc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας κατέκτησε ο Στράτος Αποστολάκης με τη φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440750841000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"332049e4-c2ff-4d01-9d2a-d3a4ec6d8ff6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά απο τις παρακάτω ομάδες αγωνίστηκε ο Αγγελος Χαριστέας ;","Answer1":"Αγιαξ","Answer2":"Αιτχόφεν","Answer3":"Ρόντα","Answer4":"Φίτεσε","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437648082000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9560ff42-ef46-4aa2-be9a-d3b4115e4f75","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τα εγκαίνια του γηπέδου της Τούμπας πραγματοποιήθηκαν το έτος","Answer1":"1952","Answer2":"1959","Answer3":"1962","Answer4":"1966","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445520003000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"0a7f5726-37ac-4514-8b55-d3c3fb87a2e4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός  τον Φελίπε Πάρντο ;","Answer1":"Πόρτο","Answer2":"Μπράγκα","Answer3":"Μπελενένσες","Answer4":"Μποαβίστα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444723573000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"2d9edd38-97e1-4b84-9745-d3e586f822f0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο κορυφαίος σκόρερ όλων των εποχών στην Εθνική ομάδα της Ελλάδας ;","Answer1":"Νίκος Μαχλάς","Answer2":"Αγγελος Χαριστέας","Answer3":"Νίκος Αναστόπουλος","Answer4":"Δημήτρης Σαραβάκος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435919954000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"021d6bb8-ee94-416c-9d46-d419bd39842e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας έχει κατακτήσει με την φανέλα του Ολυμπιακού ο Τάσος Μητρόπουλος ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440757292000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"4bf153cd-cf74-486e-9e6e-d41b448492f3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα έχει πετύχει ο Δημήτρης Σαραβάκος με την φανέλα της εθνικής ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας ;","Answer1":"21","Answer2":"22","Answer3":"23","Answer4":"24","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435922666000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"cb646869-f36f-45db-881b-d422f931962f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Την σεζόν 2013-14, ο Άρης πραγματοποίησε τις χειρότερες εμφανίσεις της ιστορίας του. Πόσες νίκες πέτυχε σε σύνολο 34 αγώνων ","Answer1":"καμία","Answer2":"2","Answer3":"5","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452944487000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"e4c6a40a-075b-43d0-91c5-d4267f220874","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Κώστας Χαλκιάς με τη φανέλα του Παναθηναικου ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437649801000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"0fc21463-11a7-4ce4-952d-d42ad7aaa00f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιας Ελληνικής ομάδα Αγωνιζόταν ο Γιώργος Σαμαράς με τα τμήματα υποδομής","Answer1":"ΟΦΗ","Answer2":"Ηρακλή","Answer3":"Ακράτητου","Answer4":"Εργοτέλη","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447429196000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"c1bb27e8-757f-438a-9940-d4468f7abfe2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Ζήσης Βρύζας αγωνίστηκε στο Ισπανικό πρωτάθλημα φορώντας την φανέλα :","Answer1":"Θέλτα","Answer2":"Σεβίλη","Answer3":"Μάλαγα","Answer4":"Χετάφε","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435783501000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"13b41fef-6b0f-4aa7-b938-d4686ed371bb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το καλοκαίρι του 2008 συμπεριλήφθηκε από την UEFA στους 10 καλύτερους ανερχόμενους ποδοσφαιριστές εκείνης της περιόδου, στα «αστέρια του αύριο»","Answer1":"Κυριάκος Παπαδόπουλος","Answer2":"Σωτήρης Νίνης","Answer3":"Σωκράτης Παπασταθόπουλος","Answer4":"Κώστας Μήτρογλου","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440759989000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"5b7ef1a0-3b63-4dbc-a100-d479db4fa175","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Γιάννης Γούναρης  με ποιόν προπονητή στον πάγκο της Εθνικής Ελλάδας έκανε το ντεμπούτο του ;","Answer1":"Μίλτος Παπαποστόλου","Answer2":"Άνχελ Ιoρντανέσκoυ","Answer3":"Λάκης Πετρόπουλος","Answer4":"Χρήστος Αρχοντίδης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442428125000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"4b69283d-5df6-4802-bd34-d4837f6a5287","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Γ προκριματικό  γύρο του θεσμου του Τσαμπιονς Λιγκ  το 1999-2000 ;","Answer1":"ΑΠΟΕΛ","Answer2":"ΑΪΚ Στοκχόλμης","Answer3":"Γκενκ","Answer4":" Ίντερ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443169517000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b1f4270a-d891-4baf-8841-d488055cab7d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το όνομα του  συλλόγου του Ολυμπιακού το έδωσε ο πρώτος αντιπρόεδρός του ","Answer1":"Κώστας Κλειδουχάκης","Answer2":"Μιχάλης Μανούσκος","Answer3":"Νότης Καμπέρος","Answer4":"Νίκος Ζαχαρίας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440577157000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"c2d45a8e-dd34-4e60-9042-d48de75e05da","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Για πόσα χρόνια αγωνίστηκε φορώντας την φανέλα του Ολυμπιακού ο Πρέντραγκ Τζόρτζεβιτς ;","Answer1":"10","Answer2":"11","Answer3":"12","Answer4":"13","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440580862000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"50f8350b-4167-415e-9437-d494a0e440bb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές ανέλαβε ο Ντούσαν Μπάγεβιτς τα ηνία της τεχνικής ηγεσίας της ΑΕΚ","Answer1":"2","Answer2":"4","Answer3":"3","Answer4":"1","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445526617000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"536d62c9-a346-4114-8f17-d4bc921c8368","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"3 φορές καλύτερος ξένος ποδοσφαιριστής (2001, 2002, 2003)","Answer1":"Πρέντραγκ Τζορτζεβιτς","Answer2":"Νέρι Καστίγιο","Answer3":"Ζιοβάνι","Answer4":"Κριστιάν Καρεμπέ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440581814000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"221f6701-41b9-4c7d-97a1-d4eaaf3b8bd5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Σπύρος Μαραγκός ξεκίνησε την ποδοσφαιρική του καριέρα του από ","Answer1":"Παναθηναικό","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"Πανιώνιο","Answer4":"Ηρακλη","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435663830000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"dc9e787b-04c5-44c1-a7ff-d52383931e07","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η μπάλα ποδοσφαίρου δεν πρέπει να ξεπερνά το βάρος των","Answer1":"450 γραμμαρίων","Answer2":"600 γραμμαρίων","Answer3":"920 γραμμαρίων","Answer4":"1.2 κιλών","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447669335000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"4a283440-3ca1-4de9-b9e5-d52bedb8fafc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Ιβάν Μαλόν Αραγονές  με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"17","Answer2":"18","Answer3":"19","Answer4":"20","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120263000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"953577ff-6ab7-4348-9bd3-d55c772ccca0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια από τις παρακάτω ομάδες δεν  προβιβάστηκε από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 1998-1999 ; ","Answer1":"Αρης","Answer2":"Τρίκαλα","Answer3":"Παναχαική","Answer4":"Καλαμάτα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441268020000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"45878228-46d9-42ce-a605-d5744a8d8f12","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα Σούπερ Καπ Ελλάδας \u0027εχει κατακτήσει η ομάδα του Ηρακλή ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441189560000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"81eb54aa-5213-4b5c-9f13-d577cd54c990","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Ντουντού Λίμα με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443518667000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"9b51bd8d-6a0e-4bdc-b0dc-d585df6331ff","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος Ποδοσφαιριστής της Εθνικής  Ελλάδος σκόραρε περισσότερ απο 1 γκολ στο μουντιάλ της Βραζιλίας","Answer1":"Ανδρέας σάμαρης","Answer2":"Φάνης Γκέκας","Answer3":"Κανένας","Answer4":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445525821000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"b21b1338-cdd2-4b5b-a35d-d5938e5e9629","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα σημείωσε στο Ελληνικό πρωτάθλημα φορώντας τη φανέλα της ΑΕΚ ο Ντούσαν Μπάγεβιτς ;","Answer1":"55","Answer2":"65","Answer3":"75","Answer4":"85","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437119729000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"69c637ae-5d59-4c07-9846-d5972cdefc98","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Τζόναθαν Λόπεζ Πέρεθ πριν μεταγραφεί στην Βέροια ;","Answer1":"Χετάφε","Answer2":"Λεβάντε","Answer3":"Μάλαγα","Answer4":"Λας Πάλμας","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445332587000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"d8313f05-cfae-469a-85a8-d5b2c8bd88aa","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει συμμετάσχει  στο πρωτάθλημα της Α΄ Εθνικής  η ομάδα της Καλαμάτας ;","Answer1":"3","Answer2":"5","Answer3":"7","Answer4":"9","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436948595000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5b44a326-76df-489a-ac73-d5b532784acc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Ταξιάρχης Φούντας  με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"10","Answer2":"20","Answer3":"30","Answer4":"40","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443518631000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"5256d4fb-ca27-45af-83a7-d5b7ec2b69da","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόνούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο  Νίκος Καθάριος  με την φανέλα του Πανιωνίου  ; ","Answer1":"16","Answer2":"17","Answer3":"18","Answer4":"19","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444042986000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"da4e36c9-ae07-4c56-a8bb-d5bb3add0271","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Β εθνικής έχει κατακτήσει η Προοδευτική ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436440739000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"cc1852da-9f2d-4daa-a76b-d5cb8da32312","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στην φάση των ομίλων της διοργάνωσης του παγκοσμίου κυπέλλου ποδοσφαίρου του 2014 ποιός ήταν ο απολογισμός της Εθνικής Ελλάδας ; ","Answer1":"1 νίκη 1 ήττα 1ισοπαλία","Answer2":"3 ήττες","Answer3":"2 ήττες 1 νίκη","Answer4":"2 ισοπαλίες 1 νίκη","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436349725000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"373a9e1a-20c8-49b1-b629-d5d2334ca5f8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιάαπο τις παρακάτω ομάδες αγωνίστηκε ο Αγγελος Μπασινάς;","Answer1":"Πορτσμουθ","Answer2":"Μπόχουμ","Answer3":"Μονακό","Answer4":"Ουντινέζε","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437648439000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"d2d8224d-d46d-4f56-8329-d5e8180f6378","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με πόσα τέρματα αναδείχθηκε ο Δημήτρης Σαλπιγγίδης πρώτος σκόρερ της ομάδας του στο Ευρωπαικό  πρωτάθλημα του 2012 ; ","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436349343000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"0b7c9293-55c6-4f3e-8348-d5f7ab77b7f0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό  νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Μαριάνο Μπιτόλο  με την φανέλα του Ατρόμητου ;","Answer1":"20","Answer2":"21","Answer3":"22","Answer4":"23","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443431379000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c3a4f083-1cd7-46e0-8d6b-d5fdb2db98db","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου Πρωταθλητριών  το 1963-1964","Answer1":"Λυών","Answer2":"Μονακό","Answer3":"Μαρσέιγ","Answer4":"Μπορντό","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442565147000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0e7cf415-ebb8-4b3d-9d3b-d60e16445d8f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια ομάδα μετράει τις περισσότερες παρουσίες / σεζόν στο κύπελλο Uefa (νυν Europa League) ","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"ΑΕΚ","Answer3":"Παναθηναϊκός","Answer4":"Ολυμπιακός","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447928774000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"80523279-ea8e-4965-a2a7-d626791663f0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα έδωσε ο Αρης δανεικό τον Άγγελο Χαριστέα τον Ιανουάριο του 1998 ;\r\n","Answer1":"Προοδευτική","Answer2":"Αιγάλεω","Answer3":"Αθηναικό","Answer4":"Απόλλων Καλαμαρίας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437647401000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"857c88c2-0ac1-4fc8-bbc1-d62d9fd5a58b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει κατακτήσει το τίτλο του πρώτου σκόρερ στο Ελληνικό πρωτάθλημα ο Γιώργος Δέδες ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441102590000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"7fae7f5e-800c-4bfb-88ba-d644e86059e7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O πρώτος προπονητής  στην ιστορία της Εθνικής ομάδας ποδοσφαίρου της Ελλάδας :","Answer1":"Λουκάς Πανουργίας","Answer2":"Γιάν Κοψίβα","Answer3":"Απόστολος Νικολαίδης","Answer4":"Κώστας Κωνσταντάρας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436004710000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"fb9e8a2e-73e0-4f20-8711-d67aa45ac967","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα αντιμετώπισε ο Αστέρας Τρίπολης στην παρθενική του συμμετοχή  στις ευρωπαϊκές διοργανώσεις.;","Answer1":"Μαριτιμο","Answer2":"Ιντερ Μπακού","Answer3":"Μαιντς","Answer4":"Νορτσελαντ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436353523000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"1dd8b97d-e317-4399-ae54-d67c231716f5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Ντιέγκο Μπεχαράνο με την φανέλα του Παναιτωλικού  ; ","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444121604000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"bca43cab-c1e4-45d5-8de5-d69b35102330","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Την περίοδο 2013-14 ο Ολυμπιακός Βόλου έχασε την άνοδο μετά από αγώνα μπαράζ με την 16η της Σούπερ Λιγκας ;","Answer1":"Λάρισα","Answer2":"Σκόντα Ξάνθη","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"Καλλονή","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441268927000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"1d6401ee-eb24-4bca-bd0a-d6c72c348e13","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Κριστιάν Ομπόντο  με την φανέλα της Σκόντα Ξάνθης ;","Answer1":"13","Answer2":"14","Answer3":"15","Answer4":"16","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443527597000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"084762d5-c825-4517-a5d0-d6ca25c10926","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Θόδωρος Βασιλακάκης  με την φανέλα της Σκόντα Ξάνθης ;","Answer1":"14","Answer2":"15","Answer3":"16","Answer4":"17","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443520650000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"725964f7-7889-4893-aa48-d6cfdecfaed6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Είχε δηλώσεις πως \"Οι εποχές Καζαντζίδη - Μάτσα τελειώσανε\" ο παράγοντας","Answer1":"Μάκης Ψωμιάδης","Answer2":"Αχιλέας Μπέος","Answer3":"Σάββας Θεοδωρίδης","Answer4":"Γιάννης Κομπότης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447938012000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"3d300112-3e6d-4d7f-8f45-d6f93d3d5f03","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πότε ιδρύθηκε η Ελληνική Ποδοσφαιρική Ομοσπονδία (ΕΠΟ)","Answer1":"1929","Answer2":"1930","Answer3":"1926","Answer4":"1923","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435693732000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"744ed9fe-4850-4e3d-87c5-d700eb328d1a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια ομάδα αντιμετώπισε ο Παναθηναϊκος στους διπλούς αγώνες του τελικού κυπέλλου Ελλάδας  το 1991;","Answer1":"ΟΦΗ ","Answer2":"Ολυμπιακό","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Αθηναϊκό","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448621011000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"4b637d4a-5227-4f08-87ca-d70f436c48cb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Αντραζ Στρούνα με την φανέλα του ΠΑΣ Γιάννινα  ;","Answer1":"21","Answer2":"22","Answer3":"23","Answer4":"24","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443519266000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f94a8cf7-e81c-4a80-81ff-d7118dd7a445","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον Α γύρο του θεσμού του κυπέλλου εκθέσεων το 1967-1968; ","Answer1":"Ζαγκλέμπιε","Answer2":" Λέγκια Βαρσοβίας","Answer3":"Ρουαγιάλ Λιέγης","Answer4":"Ντιναμό Κιέβου","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441960739000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"6cead0a0-ad60-40e8-a2e3-d7128d91a151","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιον παίκτη του Εργοτέλη  οι τραυματιοφορείς της ΑΕ Λάρισας  αρχικά τον έριξαν κάτω σκοντάφτοντας ενώ στη συνέχεια εκνευρισμένοι τον πέταξαν κάτω άγαρμπα απο το φορείο στο χορτάρι στην 4η Αγωνιστική της Football League ","Answer1":"Γιάννη Δωματά","Answer2":"Ζανί Κούρτι","Answer3":"Ανέστη Νάστο","Answer4":"Λευτέρη Γιαλούση","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445511596000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"edd37755-fb2e-45a8-9305-d72d3843b5f6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"H καλύτερη θέση του Ολυμπιακού Βόλου στο πρωτάθλημα της Α εθνικής ;","Answer1":"3","Answer2":"5","Answer3":"7","Answer4":"9","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436950804000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"785762e9-7007-4b40-8e81-d7345da05300","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον Β προκριματικό  γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 1998-1999 ;","Answer1":"Λοκομοτίβ Μόσχας","Answer2":" Φερεντσβάρος","Answer3":"Μακάμπι Χάιφα","Answer4":"Χιμπέρνιαν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443169241000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"29ded7cd-a61f-4c04-929f-d742d0110321","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός  τον Μανουέλ Ντα Κόστα ;","Answer1":"Ρίζεσπορ","Answer2":"Σίβασπορ","Answer3":"Γαλατασαράι","Answer4":"Φενερμπαχτσέ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444723387000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"577eb466-eda3-43b0-b566-d75f6431fe73","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Ελίνι Δημούτσος  με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"6","Answer2":"7","Answer3":"8","Answer4":"9","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443518724000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a6b110c3-d469-4d9a-a219-d7899d27159f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα παραχώρησε ο Ολυμπιακός με την μορφή δανεισμού τον Μαικλ Ολαιτάν για την αγωνιστική περίοδο 2015-2016 ;","Answer1":"Ρόντα","Answer2":"Φίτεσε","Answer3":"Τβέντε","Answer4":"Τσβόλε","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440489237000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"5c0549fe-7361-4169-aa20-d7a74ac98570","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια χώρα εργάζεται ως προπονητής τη σεζόν 2015-2016 ο Γιώργος Δώνης","Answer1":"Κατάρ","Answer2":"Αίγυποτ","Answer3":"Σαουδική Αραβία","Answer4":"Ην. Αραβικά Εμιράτα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446405604000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"597f8666-3c76-4e4a-b258-d7b7c0695d3f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Γ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Πανθρακικού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436947572000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"448c5f90-0f7d-4eea-a256-d7b9eb2c9884","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στο Γερμανικό  πρωτάθλημα ο Ντιμιταρ Μπερμπάτοφ αγωνίστηκε φορώντας την φανέλα της ;","Answer1":"Ντορτμουντ","Answer2":"Μπάγερ Μονάχου","Answer3":"Μπάγερ Λεβερκούζεν","Answer4":"Καιζερσλάουτερν","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441218961000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"9fe62ff0-a5d5-4244-8cae-d7bcf1f023f8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Ολυμπιακός το κύπελλο Ελλάδας 2005-2006","Answer1":"Τροντ Σόλιντ","Answer2":"Ερνέστο Βαλβέρδε","Answer3":"Ντ Μπάγεβιτς","Answer4":"Τάκης Λεμονής","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435918290000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"f88f1d79-0212-49f2-baae-d7e765c7ea61","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Χαβίτο πριν μεταγραφεί στον Πανθρακικό ; ","Answer1":"Ολυμπιακός","Answer2":"Αρης","Answer3":"Κέρκυρα","Answer4":"Ολυμπιακός Βόλου","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445243324000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e21eba14-d539-4a14-b222-d7f5dcb305b4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Βάλτερ Μπαλούφο με την φανέλα του Πανθρακικού ;","Answer1":"20","Answer2":"21","Answer3":"22","Answer4":"23","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443773781000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5e830f34-4c8c-411b-a304-d805dd3bb8fc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό ήταν το σκορ στον τελικό κυπέλλου ανάμεσα στον Ολυμπιακό και τον Αρη σοτν τελικό του 2007-2008 ;","Answer1":"1-0","Answer2":"2-0","Answer3":"3-0","Answer4":"4-0","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435788196000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"3d6b5b88-67ac-4678-9d65-d8301e56e46d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Καλύτερος Έλληνας ποδοσφαιριστής για την περίοδο 2010-11","Answer1":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","Answer2":"Κώστας Κατσουράνης","Answer3":"Αβρααμ Παπαδόπουλος","Answer4":"Φάνης Γκέκας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440759468000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"374777cc-274c-4b9c-9c76-d83233e452cb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το έμβλημα της ομάδας του Απόλλων Καλαμαριάς συμβολίζει τον θεό","Answer1":"Δία","Answer2":"Άρη","Answer3":"Διόνυσο","Answer4":"Απόλλωνα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453132514000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"2855369a-64e5-4f33-980f-d84566b687fb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Μάρκο Μαρκόφσκι  με την φανέλα του Παναιτωλικού  ; ","Answer1":"12","Answer2":"13","Answer3":"14","Answer4":"15","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444122117000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"ed1789bd-3697-4f0d-8dc3-d847e58201d9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες συμμετοχές μετραέι η εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας σε παγκόσμιο κύπελλο ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435921376000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"d16567c4-eb90-45d9-bdbf-d850ab532da0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Γιάννης Μανιάτης με την φανέλα του Ολυμπιακού από το 2011 έως το 2015 ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440672320000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"ebce7ef0-3627-49ce-b5b5-d859e6f1a376","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός Ελληνας ποδοσφαιριστής το 1969 είχε καταταγεί 17ος στο δημοψήφισμα για τον καλύτερο παίκτη της Ευρώπης, πρώτος είχε ψηφιστεί ο Γερμανός Φραντς Μπεκενμπάουερ.","Answer1":"Γιώργος Κούδας","Answer2":"Γιώργος Δαρίβας","Answer3":"Γιώργος Καπουράνης","Answer4":"Γιώργος Σιδέρης","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440760565000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8e61d54c-8eb4-4eb7-9a51-d864d8a6b3c5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Ατζαγκούν με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"13","Answer2":"14","Answer3":"15","Answer4":"16","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443429418000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d897f572-8225-49d3-a214-d8779182a2e1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ποτέ ο ΠΑΟΚ σε Ευρωπαικό  επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Ντιναμό Μινσκ","Answer2":"Ομόνοια Λευκωσίας","Answer3":"Λιν","Answer4":"Σέλτικ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437126709000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"5a78d0ec-11b5-4738-a900-d888bbe776ca","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο Ηρακλής στον Β  γύρο του θεσμου του κυπέλλου εκθέσεων το 1961-1962 ;","Answer1":"ΑΠΟΕΛ","Answer2":"Νόβι Σαντ","Answer3":"Σιόν","Answer4":"Γκενιόν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442563609000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"607152df-3512-4220-98f9-d899268e7815","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο  Μιχάλης Φιλίππου  στο διάστημα 1995-2008 πόσες φορές προσλήφθηκε από την ομάδα των Τρικάλων για το πόστο του προπονητή ;","Answer1":"4","Answer2":"5","Answer3":"6","Answer4":"7","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441789684000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"c7388abf-8fda-4d9a-9548-d89bea663422","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ποτέ ο ΠΑΟΚ σε Ευρωπαικό  επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Αρσεναλ","Answer2":"Ουντινεζε","Answer3":"Σεβίλλη","Answer4":"Γαλατασαραι","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437126270000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"793e9bdf-79b1-43e5-9d0e-d8ad42e962ea","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα έχει σημειώσει ο Γιώργος Δαρίβας σε τελικούς κυπέλλου Ελλάδας ;","Answer1":"5","Answer2":"6","Answer3":"7","Answer4":"8","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435837007000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"ee07703a-f3d8-4b3c-95ce-d8c335a2a66f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας  κατέκτησε ο Ιεροκλής Στολτίδης φορώντας την φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"4","Answer2":"5","Answer3":"6","Answer4":"7","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440622194000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"f85f1896-7c8a-498e-99a3-d8cdd0f55d1a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Αθηναικός ήταν φιναλιστ στο κλυπελλο Ελλάδας το :","Answer1":"1990","Answer2":"1991","Answer3":"1992","Answer4":"1993","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435787244000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"227b1852-230d-4288-aa5d-d8d143e71cc3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει κατακτήσει το τίτλο του πρώτου σκόρερ στο Ελληνικό πρωτάθλημα ο Τζιμπρίλ Σισέ ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441102713000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"a931ac8a-553b-42cd-92a7-d8de4cab1d0a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το 1984 για την φάση των 8 του κυπέλλου Κυπελλούχων από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η Α.Ε.Λ ; ","Answer1":"Σερβέτ","Answer2":"Ντιναμό Μόσχας","Answer3":"Ξαμάξ","Answer4":"Σαμπντορια","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436431998000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3656c2aa-5ad1-4443-bab5-d9577a9e55d8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Παναθηναικός  το πρωτάθλημα του 1995-1996 ;","Answer1":"Χουαν Ραμόν Ρότσα","Answer2":"Βελιμιρ Ζάετς","Answer3":"Νίκος Καρούλιας ","Answer4":"Μαικ Γαλάκος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437556180000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"fb790789-78ca-4a6b-86e1-d95a856e987c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Νέστορας Γκέκας  με την φανέλα του Πανθρακικού ;","Answer1":"41","Answer2":"51","Answer3":"61","Answer4":"71","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443772760000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"0dbc85ae-d257-4ea4-b0a8-d97e23a84532","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Δ εθνικής έχει κατακτήσει η Σκόντα Ξάνθη ; ","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436441391000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b89b6b86-137f-427b-8203-d9840ce6f751","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Κοστίν Λαζάρ  με την φανέλα του Ηρακλή ;","Answer1":"13","Answer2":"14","Answer3":"15","Answer4":"16","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443430589000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"ab6a80af-11bb-4a94-b77e-d9959be807b6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στα Πανελλήνια πρωταθλήματα και την Α\u0027 εθνική πόσες φορές έχει κατακτήσει ο Ηρακλης την δεύτερη θέση ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436860855000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"71eb1b73-594b-4726-9061-d99d00336dea","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας κατέκτησε ο Μιχάλης Καψής με τα χρώματα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440756086000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"499ccd99-d0c9-4a53-88f9-d9b8394409e5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Γ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Ολυμπιακού Βόλου ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436950409000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c2a5d2e6-241a-48b1-b269-da02f6ded076","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ο ΠΑΟΚ στον θεσμό του κυπέλλου Γιουρόπα Λινγκ στην φάση των ομίλων την περίοδο 2013-2014 ;","Answer1":"Αλκμααρ","Answer2":"Μακάμπι Χάιφα ","Answer3":"Σαχτιόρ Καραγκάντι","Answer4":"Τότεναμ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442222881000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6c911dbe-1570-492e-ab30-da063e2b6522","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Παναθηναικός το κύπελλο Ελλάδας 1993-1994 1994-1995","Answer1":"Ιβιτσα Οσιμ","Answer2":"Σερτζιο Μαρκαριάν","Answer3":"Γκ.Μπεγκστον","Answer4":"Χουάν Ραμόν Ρότσα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435916449000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"a81d3437-5e78-4851-b363-da0d59d84826","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιές ομάδες προβιβάστηκαν από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 1967-1968 ; ","Answer1":"ΟΦΗ-Καβάλα","Answer2":"Καβάλα-Δόξα Δράμας","Answer3":"ΟΦΗ-Πανσερραικός","Answer4":"Νίκη Βόλου-Απόλλων Σμύρνης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441265551000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3d5069d9-5bba-4105-be6e-da0e522eb828","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα βαλκανικά κύπελλα έχει κατακτήσει η ομάδα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440489733000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"c971ab1f-938d-411e-881a-da10faaaa54f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Φανούρης Γουνδουλάκης  με την φανέλα του Πλατανιά ; ","Answer1":"18","Answer2":"19","Answer3":"20","Answer4":"21","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444119821000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"cad0c33b-fcae-4376-8152-da1ece6ab15c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά περίοδο  συμμετείχε για πρώτη φορά στην ιστορία του στο πανελλήνιο πρωτάθλημα η ομάδα του Παναιτωλικού ;","Answer1":"1951-1952","Answer2":"1952-1953","Answer3":"1953-1954","Answer4":"1954-1955","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441871036000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"76fa32ed-7100-4f6e-8f31-da99d07505e6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα του  Απόλλων Καλαμαριάς ;","Answer1":"18","Answer2":"20","Answer3":"22","Answer4":"24","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441358583000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ff5e43be-dde9-4239-a29a-daddde7f9d22","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια απο τις Παρακάτω ομάδες δεν εδρεύει στην Κρήτη","Answer1":"Ατσαλένιος","Answer2":"Πλατανιάς","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"Αιολικός","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453194861000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"7d0baa0c-02c0-456e-9002-daec1c4fd32e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Σε ποιά ομάδα ξεκίνησε την καριέρα του ως ποδοσφαιριστής ο Αβραάμ Παπαδόπουλος ;","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Αρη","Answer3":"Ολυμπιακό","Answer4":"Απόλλων Καλαμαρίας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440759296000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8a6f8a1e-9f8d-4d1a-8c6c-db191c249ec8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει κατακτήσει το τίτλο του πρώτου σκόρερ στο Ελληνικό πρωτάθλημα ο Μίμης Παπαιωάννου ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441102554000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e0f91e03-80d8-42ed-a527-db2c028aa532","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η μετεγγραφή του το 1990 από τον Ολυμπιακό στον Παναθηναικό  ήταν η αιτία να ματαιωθεί ο μεταξύ τους αγώνας του Σούπερ Καπ","Answer1":"Αλέκος Αλεξανδρής","Answer2":"Στράτος Αποστολάκης","Answer3":"Γιάννης Καλιτζάκης","Answer4":"Μαρίνος Ουζουνίδης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435659184000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b3032978-8930-4785-b329-db456e9a25a8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες κρέμασε τα ποδοσφαιρικά του παπούτσια ο Αλέκος Ράντος ;","Answer1":"Πιερικό","Answer2":"Πανελευσινιακό","Answer3":"Απόλλων Καλαμαριάς\t","Answer4":"ΠΑΣ Γιάννινα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441010914000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"71cedb99-6a42-453f-abf1-db54a30f02e6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Είναι στη δεύτερη θέση των σκόρερ όλων των εποχών της Ελλάδας","Answer1":"Αλέκος Αλεξανδρής","Answer2":"Αγγελος Χαριστέας","Answer3":"Νίκος Αναστόπουλος","Answer4":"Ντέμης Νικολαίδης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435924022000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"4ccd9e61-b6c9-4f68-9b41-db6c6ba8a588","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το 1982 αγωνίστηκε στην Μικτή Κόσμου μαζί με τον Θωμά Μαύρο!\r\n\r\n\r\n","Answer1":"Γιώργος Κούδας","Answer2":"Ντίνος Κούης","Answer3":"Αντώνης Μήνου","Answer4":"Βασίλης Χατζηπαναγής","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435655214000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"87cfc59b-26d8-4356-a56f-db8788209083","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα αγωνίζεται ο Κοστίν Λαζάρ την περίοδο 2015-2016","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Ηρακλή","Answer3":"Βέροια","Answer4":"Πανθρακικό","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445526103000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"822de0ce-be01-4dca-b3e5-db9ddcc012bc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με αντίπαλο την Ρουνανία  σε 35 αγώνες στην ιστορία της ,η Εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας πόσες νίκες μετράει ;","Answer1":"4","Answer2":"6","Answer3":"8","Answer4":"10","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435925315000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"32408dc1-fa6d-4fb6-be37-dbb1718b704f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στην τελική φάση της διοργάνωσης του παγκοσμίου κυπέλλου ποδοσφαίρου του 2010 ποιός ήταν ο απολογισμός της Εθνικής Ελλάδας ; \r\n","Answer1":"2 ήττες 1 ισοπαλία","Answer2":"1 νίκη 1 ήττα 1 ισοπαλία","Answer3":"2 ήττες 1 νίκη","Answer4":"1 νίκη 1 ήττα 1 ισοπαλία","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436346300000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"2a98d2da-850c-4f82-8143-dbc509923e1d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πιο γνωστός σύνδεσμος φιλάθλων του ΑΟ Καβάλας ονομάζεται  ;","Answer1":"Φανατικοί","Answer2":"Ultras","Answer3":"Γαλάζιοι Αργοναύτες","Answer4":"Πάνθηρες","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436436472000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"5d9d0490-7234-46c6-a876-dbd4ad2082fc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"στις 01/01/1978 η ΑΕΚ χάνει απο την Νότιγχαμ Φόρεστ στην Αγγλία με σκορ","Answer1":"6-1","Answer2":"7-0","Answer3":"5-1","Answer4":"4-0","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446391295000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"93882926-f3e0-4e4f-807f-dbe7a8bdc6dc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχει κατακτήσει στην ποδοσφαιρική του καριέρα ο Σωτήρης Κυργιάκος ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437646700000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"7aaf833c-c091-4efd-9433-dbfae77672c4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια ομάδα κατέκτησε το πρωτάθλημα Ελλάδος τη σεζόν 1987-1988","Answer1":"AEK","Answer2":"AEΛ","Answer3":"Ηρακλής","Answer4":"Ολυμπιακός","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436865229000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"7df28017-8227-404d-873c-dc052aac2f93","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας κατέκτησε ο Βασίλης Καραπιάλης με την φανέλα της Λάρισας  ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440754300000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ec37125b-6f2e-488a-83ff-dc0979a4099c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε η ΑΕΚ στον θεσμό του κυπέλλου Τσαμπιομς Λινγκ στην φάση των ομίλων την περίοδο 1994-1995","Answer1":"Σάλτσμπουργκ","Answer2":"ΑΦΚ Άγιαξ","Answer3":"ΑΚ Μίλαν","Answer4":"Παρι σεν Ζερμέν","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442569548000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"bc19f99f-49f5-440c-b0a4-dc0c32415e64","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε πόσους τελικούς κυπέλλου Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Ολυμπιακός την δεύτερη θέση ;","Answer1":"10","Answer2":"11","Answer3":"12","Answer4":"13","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435829043000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"84949fed-a4d1-4906-9d24-dc1e189c69d7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο  Τάσος Παπαχρήστος με την φανέλα του Πανθρακικού ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443773018000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"c7b39a95-6609-4074-b256-dc1f613af3b7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η έδρα της ΑΕΚ","Answer1":"ΟΑΚΑ","Answer2":"Λεωφόρος","Answer3":"Καραισκάκη","Answer4":"Τούμπα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447940446000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"97c17c04-dc02-4bba-89ed-dc205eff0f40","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος  η Χαλκηδόνα απορροφήθηκε με την ποδοσφαιρική ομάδα του Ατρομήτου ;","Answer1":"2004","Answer2":"2005","Answer3":"2006","Answer4":"2007","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441876524000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"e7e04b95-0d4c-4d79-8dae-dc29440278bb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Γ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Εθνικού Αστέρα ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441875304000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"decc588c-c962-4b7e-9af0-dc5a04deeadc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε ο ΟΦΗ στον προκριματικό  γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 1997-1998 ; \r\n","Answer1":"Γκιμαράες","Answer2":"Ρέικιαβικ","Answer3":"Τουν","Answer4":"Ρεν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443255912000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c33ffc1e-8387-4381-a0c6-dc75ef2d39cb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα ξεκίνησε την επαγγελματική του καριέρα ο Γιώργος Σκαρτάδος ;\r\n","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Ρόδο","Answer3":"Ολυμπιακό","Answer4":"Λάρισα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441008582000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"84709e33-90df-4f50-bac5-dc7e56bcd495","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Εμιλιάνο Ρομέρο  με την φανέλα του Παναιτωλικού  ; ","Answer1":"17","Answer2":"18","Answer3":"19","Answer4":"20","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444121933000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"017aaf1b-b5e0-40a1-8382-dc836c3f9d58","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώτος σκόρερ 1992 1993 στο πρωτάθλημα Ελλάδας ","Answer1":"Νίκος Μαχλάς","Answer2":"Αλέκος Αλεξανδρής","Answer3":"Βασίλης Δημητριάδης","Answer4":"Ντέμης Νικολαίδης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435784239000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"335fa34f-4397-444e-9712-dca07ee5f3f3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Δημήτρη Χασομέρη  πριν μεταγραφεί στον Πανθρακικό ; ","Answer1":"Τρίκαλα","Answer2":"Λάρισα","Answer3":"Φωστήρας","Answer4":"Κέρκυρα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445243462000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"1784c06f-cdde-40e2-be57-dcb48ee5c6a0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Ο Ππρώτος σκόρερ στην ιστορία της Β\u0027 εθνικής όλων των εποχών ;","Answer1":"Γιώργος Ζαχαρόπουλος","Answer2":" Χρήστος Χατζησκουλίδης","Answer3":" Ηλίας Χατζηελευθερίου","Answer4":"Ζντένκο Μουφ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441264237000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"ef75b9c7-f7f3-49a4-8dff-dcdf6fee4994","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η καλύτερη θέση που έχει κατακτήσει στο πρωτάθλημα της Α εθνικής η ομάδα του Αιγάλεω ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436863320000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8dae1ffc-20fd-4fcc-b2b0-dcea0b3a3606","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος προπονητής κατέκτησε το πρώτο νταμπλ (Πρωτάθλημα και Κύπελλο 1947) στην ιστορία του συλλόγου του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Μπρούνο Βάλε","Answer2":"Γ.Χέλμης","Answer3":"Θεμιστοκλής Ασδέρης","Answer4":"Κέμενι Τίμπορ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437735345000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"096b044f-e36c-4068-a94a-dcf145a00773","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια από τις παρακάτω ομάδες δεν  προβιβάστηκε από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 1992-1993 ; ","Answer1":"Νάουσα","Answer2":"Λεβαδειακός","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"Μακεδονικός","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441267690000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"e8ab7499-d424-49bf-9a82-dcf61c393ce3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ηρθε ως πρωταθλητής Ευρώπης απο τη Λίβερπουλ στον Παναθηναικό το 2005, ωστόσο παρά τη μεγάλη του κλάση δεν κατάφερε να ξεχωρίσει","Answer1":"Φλάβιο Κονσεϊσάο","Answer2":"Ιγκόρ Μπίσκαν","Answer3":"Σίλβιο Μάριτς ","Answer4":"Ρόμπερτ Γιάρνι","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436389639000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"8fe3dc91-18d9-415d-9f30-dcfeab9dc1c0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Β εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Βύζα Μεγάρων ; ","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441269476000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"35dc9c47-35e0-4ce6-afea-dd1150b74b10","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το ντέρμπι των \"Αιωνίων\" είναι μεταξύ","Answer1":"ΑΕΚ-ΠΑΟΚ","Answer2":"ΟΣΦΠ-ΠΑΟ","Answer3":"ΑΕΚ-ΟΣΦΠ","Answer4":"ΠΑΟ-ΑΕΚ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436714051000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"74998f2c-bf81-4b7c-92ad-dd199a7bab3f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 1987-1988 ;","Answer1":"Κώστας Κοττάκης","Answer2":"Αλέκος Αλεξανδρής","Answer3":"Γιώργος Κιούρκος","Answer4":"Γιάννης Παφλιάς","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441276134000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"96850351-f880-40ba-aba8-dd1e71980701","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η Έδρα του ΟΦΗ λέγεται και αλλιώς \"Γεντί κουλέ\" . Ποια είναι η ερμηνεία της τουρκικής αυτής λέξης","Answer1":"\"Επτά κάστρα\"","Answer2":"\"Απόρθητο Κάστρο\"","Answer3":"\"Ασπρό και μαυρό\"","Answer4":"\"Φυλακές του Γεντί\"","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1449150612000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"b98a0818-4afc-4724-8a0c-dd31e705e139","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Μανώλης Στεφανάκος πριν μεταγραφεί στον Παναιτωλικό   ;","Answer1":"Κέρκυρα","Answer2":"Αστέρας Τρίπολης","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"ΟΦΗ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446112749000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c7e206e6-11f2-436a-859c-dd37a90a04ad","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Ελντερ Μπαρμπόσα  με την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443258182000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"4161991b-8521-45fc-bc65-dd39d0965ddd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι \"Αργοναύτες\" του Ελληνικού πρωταθλήματος","Answer1":"Ολυμπιακός Βόλου","Answer2":"Καβάλα","Answer3":"Καλαμάτα","Answer4":"Κέρκυρα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435837444000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"fe301f57-f37a-4eb1-9009-dd39f229e171","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιές ομάδες προβιβάστηκαν από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 1975-1976 ; ","Answer1":"Καβάλα-Προοδευτική ","Answer2":"Καβάλα-Αιγάλεω","Answer3":"Ιωνικός-Καβάλα","Answer4":"ΟΦΗ-Καβάλα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441265770000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e0916f69-1aad-41fe-8c19-dd4f5d9dd953","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το 2012 ο Στέλιος Γιαννακόπουλος πραγματοποίησε το ντεμπούτο του ως προπονητής αναλαμβάνοντας την τεχνική ηγεσία του ;","Answer1":"Ολυμπιακού","Answer2":"Πανηλειακού","Answer3":"Ακράτητου","Answer4":"Εθνικού","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440749392000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"4a54b669-15d0-483c-b114-dd60e7951fff","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Εμμάνουελ Λόι με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"24","Answer2":"25","Answer3":"26","Answer4":"27","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443517788000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"903a13e0-00a3-4270-ba88-dd8621ebeeba","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Λουιτζι Τζενάμο πριν μεταγραφεί στην Σκόντα Ξάνθη  ; ","Answer1":"Αστέρας Τρίπολης","Answer2":"Ατρόμητος","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"Παναχαϊκή","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444900228000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"16e85986-f99b-4ee8-b29e-ddd75f1b6f14","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Λούκας Βιγιαφάνες με την φανέλα του Παναιτωλικού  ; ","Answer1":"8","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"11","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444121765000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"50ca8305-c2c7-4fc8-9cec-dde1eccdff27","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Αλέκος Ράντος  με την ομάδα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441011031000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8dec9171-3c54-4d5e-9898-ddf4c496f8b7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα της Νίκης Βόλου ;","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"6","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441357926000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"df4c7875-37bb-496c-a354-de097fe4cf67","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός  τον Δημήτρη Γούτα ;","Answer1":"Λεβαδειακό","Answer2":"Ξάνθη","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"Παναχαική","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444723620000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"cf01809f-eac9-49b9-97dc-de0c580cdf31","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα γνώρισε τον αποκλεισμό η ομάδα του Ολυμπιακού στην φάση των 16 του Κυπέλλου Κυπελλούχων το 1986-1987 ; ","Answer1":"Σεβίλη","Answer2":"Τότεναμ","Answer3":"Λυόν","Answer4":"Αγιαξ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440575004000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"1cb17eba-7582-4c0e-87ff-de0cdef5a3f1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Τσίμο Ναβάρο  με την φανέλα τou Λεβαδειακού   ; ","Answer1":"5","Answer2":"6","Answer3":"7","Answer4":"8","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444124150000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"f257e83e-9a40-4a93-8c16-de104f7abe04","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το έτος ιδρύσεως της ΠΑΕ Κέρκυρας ;","Answer1":"1968","Answer2":"1969","Answer3":"1970","Answer4":"1971","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436438155000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b9b814ec-2b44-407b-9d3c-de4f4117ac1d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Η χαμηλότερη θέση (Ά Εθνική) της ομάδας του Οφη ;","Answer1":"13","Answer2":"15","Answer3":"17","Answer4":"18","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436869369000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"70bbd9fe-6f53-498a-b7ee-de75466210da","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Ντάνιελ Αντέγιο  με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"6","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444122584000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"d980fa4d-04f3-492a-9f2d-dea72b426e75","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1998-1999 ;","Answer1":"Αγιαξ","Answer2":"Φέγενορντ","Answer3":"Τσβόλε","Answer4":" Φίτεσε","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443169428000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"dcec443b-d01d-40b1-94ba-debac5dcdd65","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Έτος ίδρυσης της ΠΑΕ ΠΑΣ Γιάννινα","Answer1":"1963","Answer2":"1969","Answer3":"1966","Answer4":"1968","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436605313000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"36f4cb7f-6903-4c7f-988b-dec74843bc7a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το σκορ με το οποίο ηττήθηκε η Εθνική ομάδας ποδοσφαίρου της Ελλάδας στα τελικά του παγκοσμίου κυπέλλου του 1994 από την Βουλγαρία :","Answer1":"1-0","Answer2":"2-0","Answer3":"3-0","Answer4":"4-0","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435999257000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"86b71e7e-a078-48ff-9e77-dee5e7d3e172","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Άγγελος Μπασινάς με τη φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437649101000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"00cea027-8295-4933-b50a-def2b52a4a53","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα χρόνια αγωνίστηκε με την φανέλα του Παναθηναικού ο Βραζιλιάνος ποδοσφαιριστής Ζιλμπέρτο Σίλβα ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437641010000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7a9893c9-3c7c-4201-8dee-defd626c9a9e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Μας Λείψατε\" Ποια ΠΑΕ ανάρτησε αυτό το προκλητικό κείμενο για την αντίπαλη ομάδα στον επίσημο λογαριασμό της στο twitter  μετά απο ευρεία νίκη σε ντέρμπι με τελικό σκορ 4-0","Answer1":"Ολυμπιακός","Answer2":"ΑΕΚ","Answer3":"Παναθηναϊκός","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445518031000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"59c6327a-391b-41cb-b2f4-defee390f43b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε ο ΠΑΟΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1997-1998 ;","Answer1":"Λύων","Answer2":"Αρσεναλ","Answer3":"Ουντινέζε","Answer4":"Σοσό","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441963470000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3dfac15f-8f46-420d-bdce-df01242bddde","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" «Φάγατε γκολ; Δεν έχει φαΐ» ήταν η... αρχή ποιάς ομάδας το 1960 ;","Answer1":"Τρίκαλα","Answer2":"Παναχαική","Answer3":"Παναιγιάλειος ","Answer4":"ΠΑΣ Γιάννινα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441791470000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"f739de11-5136-443e-a2e9-df398c96c5e6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Γιάννη Ζαραδούκα  πριν μεταγραφεί στην Σκόντα Ξάνθη  ; ","Answer1":"ΟΦΗ","Answer2":"Πλατανιάς","Answer3":"Αρης","Answer4":"Ολυμπιάκος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444900469000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9a3e2adc-d42d-4973-97d1-df3fc1e1fa98","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε ο ΟΦΗ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου κυπελλούχων  το 1987-1988 ;","Answer1":" Ρέικιαβικ","Answer2":"Σλάβια Πράγας","Answer3":"Αταλάντα","Answer4":"Βίτοσα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443255478000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"95c72d53-94f7-4d59-a697-df78608e3d5d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά απο τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ποτέ η ομάδα του ΠΑΟΚ σε ευρωπαϊκό επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Μίλαν","Answer2":"Βερόνα ","Answer3":"Ρόμα","Answer4":"Νάπολι","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437123241000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"a7dbbd0a-e881-40ae-852f-df790211b34e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα γνώρισε τον αποκλεισμό η ομάδα του Ολυμπιακού στην φάση των 16 του Champions League το 2009-2010 ;","Answer1":"Λυών","Answer2":"Μπορντό","Answer3":"Μονακό","Answer4":"Μαρσέιγ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440490697000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"bf7049b7-c2c9-49a5-9159-df8997cca71c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα τoυ Βυζα Μεγάρων ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441357973000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8e98c932-bc9a-4fe6-b969-df8e425a5a07","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Κώστας Γιαννούλης με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"17","Answer2":"18","Answer3":"19","Answer4":"20","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443518049000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"42f2d374-edf9-461b-84ec-df90513f0a1e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Χαρίλαος Ψωμιάδης διετέλεσε πρόεδρος στη ΑΕΚ απο το 2001 έως :","Answer1":"2002","Answer2":"2003","Answer3":"2004","Answer4":"2005","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436955523000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"851ee06a-bc2f-4e1c-89d7-dfac5fbf5057","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του  Ζιλβάν Γκόμεζ πριν μεταγραφεί στον Πλατανιά Χανίων  ;","Answer1":"Χετάφε","Answer2":"Ειμπάρ","Answer3":"Αλκορκορν","Answer4":"Μάλαγα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445332165000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e3c02458-738f-4314-bc2a-dfb2ac2c50eb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η χαμηλότερη  θέση που έχει πέσει η Εθνική Ελλάδας στην κατάταξη της FIFA ","Answer1":"66","Answer2":"67","Answer3":"68","Answer4":"69","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435920302000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"23621f65-11a8-4393-ad8a-dfb354867880","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ήρθαν ως δανεικοί \"Πακέτο\" και αποχώρησαν \"Πακέτο\" απο την Ελλάδα το 2002 οι Αμπουμπακά Φοφανά και Φραντσέσκο Σκαρντίνα. Για λογαριασμό ποιας ομάδας αγωνίστηκαν (έστω και ελάχιστα)","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Άρη","Answer3":"Ηρακλή","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436712778000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"9fbc3735-43ff-455b-aa7a-dfb64f34bfb9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα σημείωσε στο Ελληνικό πρωτάθλημα φορώντας τη φανέλα της ΑΕΚ ο Κώστας Νεστορίδης ;","Answer1":"150","Answer2":"252","Answer3":"272","Answer4":"289","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437119412000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"ddce54b5-ec98-4a7f-bfea-dfc80223af9d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η τελευταία φορά που αγωνίστηκε ο Άκης Ζήκος με την εθνική Ελλάδος ήταν το","Answer1":"2004","Answer2":"1999","Answer3":"2000","Answer4":"2001","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446405116000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"ab1fe72c-98c2-4ea7-a1bf-dfe5c8dbe847","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Δ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Εθνικού Αστέρα ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441875397000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9e92a661-ae7b-44af-ba94-e00758c29325","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας έχει κατακτήσει η ομάδα του Αρη ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436866360000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"432e5cb8-3f86-4deb-986c-e0171ead7c53","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Ραφίκ Τζεμπούρ πριν μεταγραφεί στην ΑΕΚ ;","Answer1":"ΑΠΟΕΛ","Answer2":"Πανιώνιος","Answer3":"Ολυμπιακος","Answer4":"Νότινχαμ Φόρεστ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444725806000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"04326242-77e3-44b3-81e9-e01a180beec0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα έχει κατακτήσει η Κέρκυρα στην Α εθνική κατηγορία ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436438747000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"1df750e4-c794-48fe-ab14-e021af3e8fe9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα ξεκίνησε την επαγγελματική του καριέρα ο Κυριάκος Τοχούρογλου ;","Answer1":"Δόξα Δράμας","Answer2":"Πανιώνιο","Answer3":"Πανηλειακο","Answer4":"Σκόντα Ξάνθη","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441009654000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ee521e79-0bc3-4f35-8fe1-e0236b3aa343","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σημείωσε το γκολ της Εθνικής ομάδας της Ελλάδας στη ήττα με 2-1 από την Ρωσία για τα τελικά του Ευρωπαϊκού Πρωταθλήματος 2004 : ","Answer1":"Αγγελος Χαριστέας","Answer2":"Ζήσης Βρύζας ","Answer3":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer4":"Δημήτρης Παπαδόπουλος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436000435000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"df9b6e46-b232-4c4a-8552-e060c14ad8b6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στον 3ο Προκριματικό γύρο του Champions League της σεζόν 07-08 η ΑΕΚ ηττήθηκε απο την Σεβίλλη στην Ισπανία με σκορ","Answer1":"7-0","Answer2":"4-0","Answer3":"5-1","Answer4":"6-1","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448619302000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"d1ee6526-34b7-4066-a0c6-e08f434a2870","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ελλάδα-Δυτική Γερμανία το σκορ του αγώνα για τα τελικά του Ευρωπαϊκού Πρωταθλήματος 1980 :","Answer1":"0-0","Answer2":"1-1","Answer3":"2-2","Answer4":"3-3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435998346000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"6928e17e-03e4-40c3-ae33-e08f5fc8ae9a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι ποδοσφαιριστές αναδείχθηκαν πρώτοι σκόρερ του Ελληνικού πρωταθλήματος φορώντας την φανέλα του ΟΦΗ ;\r\n","Answer1":"Κανένας","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441103329000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"fa63b3a1-547b-4c61-8538-e091a1a0d026","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώτος παίκτης στην ιστορία της Δόξας Δράμας στην Α\u0027Εθνική που σκόραρε 5 φορές σε ένα παιχνίδι ;","Answer1":"Τάκης Λουκανίδης","Answer2":"Αλέκος Ναλμπάντης","Answer3":"Σάββας Τσοκαταρίδης","Answer4":"Γιώργος Δαυκος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436435821000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"c9cb52b2-830b-48b7-b3fb-e0961597fbde","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ο Hρακλής στον θεσμό του κυπέλλου Ιντερτότο  στην φάση των ομίλων την περίοδο 1995-1996 ;","Answer1":" Φόρβερτς","Answer2":"Σπάρτακ Πλόβντιβ","Answer3":"Άιντραχτ Φρανκφούρτης\t","Answer4":" Ριντ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442564364000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ac819c5a-693c-438b-806a-e0a26c701c11","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα μεταγράφηκε στον Ολυμπιακό ο Τάσος Αυλωνίτης ;","Answer1":"Αιγάλεω","Answer2":"Πανιώνιο","Answer3":"Ατρόμητο","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440748712000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b6e343bc-b7f4-42d4-b1ea-e0b5f8e41fb1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Φερνάντο Σάντος κάθισε στον παγκο του ΠΑΟΚ  από το 2008 έως ;","Answer1":"2009","Answer2":"2010","Answer3":"2011","Answer4":"2012","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437121913000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"e805476e-3436-441d-a81e-e0c929ff8860","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Περισσότερα τέρματα σε έναν αγώνα της Εθνικής ομάδας ποδοσφαίρου της Ελλάδας (5 τέρματα)","Answer1":"Νίκος Λυμπερόπουλος","Answer2":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer3":"Νίκος Αναστόπουλος","Answer4":"Δημήτρης Σαραβάκος","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435923593000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"cd087830-52c4-45a2-af0c-e0d65aefde97","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Ζήσης Βρύζας διετέλεσε πρόεδρος στην ΠΑΕ ΠΑΟΚ απο το 2012 έως ;","Answer1":"2013","Answer2":"2014","Answer3":"2015","Answer4":"-","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437121757000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f947b3dc-b8e9-4405-8706-e0d9cbe2fd68","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα γνώρισε τον αποκλεισμό η ομάδα του Ολυμπιακού στην φάση των 16 του Champions League το 2013-2014 ;","Answer1":"Ρόμα","Answer2":"Μάντσεστερ Γιουναιτεντ","Answer3":"Τσέλσι","Answer4":"Γιουβέντους","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440490505000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"de11e36c-a298-40c1-bb5f-e0efafe5c53c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Γιώργου Μασούρα πριν μεταγραφεί στον Πανιώνιο ;","Answer1":"Τρίκαλα","Answer2":"Φωστήρας","Answer3":"Ηλυσιακός","Answer4":"Πανηλειακός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445244729000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"acccc504-3992-469a-9272-e0f4f9d8371d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Πορτογαλίας  έχει κατακτήσει ο Ανδρέας Σάμαρης με τη φανέλα της Μπενφίκα ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440761153000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"40f5a10d-b2a0-4689-b925-e10413b1d4b6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι ποδοσφαιριστές αναδείχθηκαν πρώτοι σκόρερ του Ελληνικού πρωταθλήματος φορώντας την φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"12","Answer2":"14","Answer3":"16","Answer4":"18","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441103197000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"1723a424-e96b-424a-9772-e11afe30c20b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα του ΠΑΟΚ στον Β γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 2000-2001 ;","Answer1":"Κέρντεν","Answer2":"Χέρενφεν","Answer3":"Ουντινέζε","Answer4":"Νις","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441964039000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"a2ba7264-6d2c-4f50-8e5b-e164a47e6570","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στις 10/12/2015 ο ΠΑΟΚ παίρνει ιστορική νίκη για τη φάση των ομίλων του Europa League  με 0-1 εκτός έδρας κόντρα στην Ντόρτμουντ με σκόρερ τον","Answer1":"Ντίμιταρ Μπερμπάτοφ","Answer2":"Στέφανο Αθανασιάδη","Answer3":"Ρόμπερτ Μακ","Answer4":"Γιώργο Τζαβέλα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1449914467000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"eff448da-4a6b-43d4-865b-e1759bd71019","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας κατέκτησε ο ποδοσφαιριστής Παρ Ζέτεμπεργκ ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440580364000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"09af7a93-f5a3-4f4a-b7d5-e180ae7858ae","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο Αρης στον Β γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1981-1982 ;","Answer1":"Βέστερλο","Answer2":"Γάνδη","Answer3":"Λόκερεν","Answer4":"Κλαμπ Μπριζ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442478148000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8fb3abd6-329b-4823-af2c-e183f0164a98","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Αλμπέρτο Μποτία με την φανέλα του Ολυμπαικού ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443258976000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"5a7dd43f-0e67-4703-bba1-e1926f0e1805","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα ξεκίνησε την ποδοσφαιρική του καριέρα ο Γιώργος Δώνης ;","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Παναθηναικό","Answer3":"Αθηναϊκό","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435702904000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"29686265-a5d0-4d2b-a6cd-e1ab5acfa0f4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας  έχει κατακτήσει  ο Στέλιος Βενετίδης με την φανέλα της Σκόντα Ξάνθης  ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440752122000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"47d27a6f-f350-41b8-983d-e1be1dec2240","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Ανδρέας Σάμαρης με τη φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440760745000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"2242eac5-8dfd-4bd8-90e3-e1d0b1b8683f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστής πέτυχε το παρθενικό στην ιστορία της Εθνικής ομάδας ποδοσφαίρου της Ελλάδας σε τελικά του Παγκόσμιο Κυπελλου  ;","Answer1":"Αγγελος Χαριστέας","Answer2":"Δημήτρης Σαραβάκος","Answer3":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","Answer4":"Φάνης Γκέκας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436345917000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"bc1e1f61-c955-46c2-972e-e202de59b32e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Στέλιος Πόζογλου με την φανέλα τoυ ΠΑΟΚ ;","Answer1":"93","Answer2":"94","Answer3":"95","Answer4":"96","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443427952000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"6eb22f7a-9d97-4b52-8922-e2116bebcc8a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα ξεκίνησε το ποδόσφαιρο ο Κυριάκος Καραταίδης ;","Answer1":"Εθνικό Αστέρα","Answer2":"Ολυμπιακό","Answer3":"Καστοριά","Answer4":"Λάρισα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440755008000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"13c505f4-2f15-4861-a25f-e21640797512","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά απο τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ποτέ η ομάδα του ΠΑΟΚ σε ευρωπαϊκό επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Ρεν","Answer2":"Γκιγκάμπ","Answer3":"Παρι Σεν Ζερμέν","Answer4":"Τουλούζ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437123903000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"6d8661ef-d099-4064-9afb-e21c6b02500c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα ξεκίνησε την ποδοσφαιρική του καριέρα ο Τάσος Αυλωνίτης ;","Answer1":"Καβάλα","Answer2":"Ηλυσιακό","Answer3":"Πανιώνιο","Answer4":"Αιγάλεω","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440748585000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"983a6d6e-cefc-4a22-bf18-e2285bae24c8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Γιάννη Κοντοέ  πριν μεταγραφεί στον Ατρόμητο  ; ","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Αστέρας Τρίπολης","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"Αρης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444813569000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"6e27bcfe-c32f-47d0-b995-e23f272a39e3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η ομάδα με τη μεγαλύτερη συγκομιδή βαθμών στην ιστορία της Β\u0027 Εθνικής ;","Answer1":"Απόλλων Σμύρνης","Answer2":"Απόλλων Καλαμαριάς","Answer3":"Παναχαική","Answer4":"Λεβαδειακός","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441700241000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"551e97fa-a361-496c-a0d9-e24fd62d41bc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"«Παίξαμε σαν πριμαντόνες». Ποιος προπονητής του Παναθηναϊκού είπε αυτήν την ατάκα μετά από ισοπαλία της ομάδας του με τον Πανσερραϊκό.","Answer1":"Χενκ Τεν Κάτε","Answer2":"Αλμπέρτο Μαλεζάνι","Answer3":"Νίκος Νιόμπλιας","Answer4":"Γιάννης Αναστασίου","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448373897000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"a1557dfa-9fe5-4e4d-8914-e251f58f52be","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οπαδός ποιας Ελληνικής ομάδας δηλώνει ο διεθνής άσσος της Σάλκε Κυριάκος Παπαδόπουλος","Answer1":"Ολυμπιακού","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"Άρη","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436046954000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"75b06a04-474e-4393-bf18-e2704c6bb8df","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Εντοθίν Ουόν με την φανέλα τou Λεβαδειακού   ; ","Answer1":"27","Answer2":"28","Answer3":"29","Answer4":"30","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444123858000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"8d0b4ec1-687b-46a4-a93b-e2a557c825c4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Ζιλβάν Γκόμεζ  με την φανέλα του Πλατανιά ; ","Answer1":"64","Answer2":"74","Answer3":"84","Answer4":"94","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444119908000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"00fca4d4-b78f-4295-a9d7-e3181d8ef8df","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Γιώργος Κωστίκος με ποιόν προπονητή στον πάγκο της Εθνικής Ελλάδας έκανε το ντεμπούτο του ;","Answer1":"Λάκης Πετρόπουλος","Answer2":"Βασίλης Δανιήλ","Answer3":"Αλκέτας Παναγούλιας","Answer4":"Κώστας Πολυχρονίου","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442228893000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"35dcc5f6-aac0-4344-a912-e321b87740cb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό  σκορ ηττήθηκε η εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας με αντίπαλο την Ιαπωνία στο κύπελλο Συνομοσπονδιών του 2005 ; ","Answer1":"1-0","Answer2":"2-0","Answer3":"3-0","Answer4":"4-0","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436002616000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"8981c9e4-b44e-42f8-921e-e329845cb402","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Δημήτρης Γιαννούλης με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"11","Answer2":"21","Answer3":"31","Answer4":"41","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120339000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"a8b3cfbd-91dd-4a8a-8d4a-e32d7a069477","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα του ΠΑΟΚ στην φαση των 16 του κυπέλλου Ελλάδας την περίοδο 2000-2001 ;","Answer1":"Ξανθη","Answer2":"Αρης","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"Καβάλα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441959943000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"0d669c10-8f0d-4829-83cc-e350bf47f132","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Παναγιώτη Γλύκου πριν μεταγραφεί στον ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Ολυμπιακό","Answer2":"ΟΦΗ","Answer3":"Ολυμπιακός Βόλου","Answer4":"Λάρισα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444726448000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f7c2ac89-9195-4943-981e-e36bf21c5ac9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα του ΠΑΟΚ στην A φάση του κυπέλλου Ελλάδας την περίοδο 2002-2003 ;","Answer1":"Ολυμπιακό Βόλου","Answer2":"Λεωνίδιο","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441959456000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"96a9e831-ef0b-4da3-a54f-e394f28e5449","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Γίρι Κλαντουμπσκι  με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"13","Answer2":"23","Answer3":"33","Answer4":"43","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444122927000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"11372059-3c22-439b-8575-e39e3b27867d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα του Λεβαδειακού ;","Answer1":"1959","Answer2":"1961","Answer3":"1963","Answer4":"1965","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441699743000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"cf5200df-e422-4524-b2cf-e410bc126fb0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Παναθηναικός  το πρωτάθλημα του 1990-1991 ;","Answer1":"Βέλιμιρ Ζαετς","Answer2":"Χουάν Ραμόν Ρότσα","Answer3":"Βασίλης Δανιήλ","Answer4":"Ιβιτσα Οσιμ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437556696000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"113917ba-78d9-499f-89e6-e4260317fddf","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε o ΟΦΗ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1986-1987 ;","Answer1":"Νάπρεντακ","Answer2":"Ρέικιαβικ","Answer3":"Χάιντουκ Σπλιτ","Answer4":"Μποαβίστα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443255191000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b9e7d105-79f8-41b0-a25c-e43d7447b459","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Σωκράτης Κόκκαλης διετέλεσε πρόεδρος του Ολυμπιακού απο το 1993 έως ;","Answer1":"2008","Answer2":"2009","Answer3":"2010","Answer4":"2011","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440487548000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"d2aa870d-4bd6-4f83-9b76-e4417c929de0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Ανέστης Αγρίτης πριν μεταγραφεί στην ΑΕΛ Καλλονής  ;","Answer1":"Αιγάλεω","Answer2":"Κέρκυρα","Answer3":"Ηρακλής","Answer4":"Πανιώνιος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446112701000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"fd0dc51d-92d0-4ac5-9cde-e45221ef6d81","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Έχει αποχωρήσει δύο φορές από διοργανώσεις της ΟΥΕΦΑ, που είναι και οι μοναδικές ελληνικές αποχωρήσεις από τις εν λόγω διοργανώσεις.","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Παναθηναικός","Answer3":"Ολυμπιακος","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440490456000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"3e3c85e8-478e-4cc1-a705-e478c4669d71","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιά ομάδα έχει σπάσει ρεκόρ εισιτηρίων  στο πρωτάθλημα αγωνιζόμενη στο γήπεδο της Νέας Φιλαδέλφειας  η ομάδα της ΑΕΚ ;","Answer1":"Ολυμπιακό","Answer2":"Παναθηναικό","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Αρη","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437120920000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"fc96d9c8-a684-4b70-8620-e47da3719891","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε 67 συμμετοχές με τη φανέλα του Παναθηναικού πόσα τέρματα σημείωσε ο Ανδρέας Ιβανσιτς ;","Answer1":"5","Answer2":"10","Answer3":"15","Answer4":"20","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437641515000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"0e82145a-b34f-4734-854d-e489f5622042","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο αντικαταστάτης του Σέρχιο Μαρκαριάν για τα τελευτάια παιχνίδαι της Εθνικής Ελλάδος στα προκριματικά του Euro της Γαλλίας το 2016","Answer1":"Γιώργος Καραγκούνης","Answer2":"Γιώργος Γεωργιάδης","Answer3":"Κώστας Τσάνας","Answer4":"Μιχάλης Ιορδανίδης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445517801000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"3c6f7c57-f2e5-492f-8df1-e48f73116025","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα ξεκίνησε την επαγγελματική του καριέρα ο Αλέκος Ράντος ;","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Παναχαική","Answer3":"Πανιώνιο","Answer4":"Πανελευσινιακό","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441011244000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7e55646c-6ebb-488d-9f88-e496f492d5be","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Μοχάμεντ Γιουσούφ   με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"13","Answer2":"14","Answer3":"15","Answer4":"16","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120670000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"c6f579db-b261-4bb9-86e8-e4a16d637b7d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε  ο ΠΑΟΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1991-1992 ;","Answer1":"Κλαμπ Μπριζ","Answer2":"Ζούλτε Βάρεγκεν","Answer3":"Μαλίν","Answer4":"Σταντάρ Λιέγης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441962623000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"1e3dc378-ad2b-4e10-8040-e4a2189181df","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα γνώρισε τον αποκλεισμό η ομάδα του Ολυμπιακού στην φάση των 16 του Κυπέλλου Κυπελλούχων το 1968-1969 ; ","Answer1":"Σέλτικ","Answer2":"Νταμφέρμλιν","Answer3":"Ρέιντζερς","Answer4":"Ξαμάξ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440575062000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5d05cf65-fee8-4851-a120-e4aa284dead8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει αναλάβει πόστο του προπονητή της Εθνικής ομάδας ποδοσφαίρου της Ελλάδας ο Αλκέτας Παναγούλιας ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436006348000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"32386614-f488-4b99-8974-e4c8522d8f46","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Την περίοδο 1999-2000 ο Ιωνικός συμμετείχε στο Κύπελλο ΟΥΕΦΑ, όπου αποκλείστηκε με δυο ήττες από την γαλλική ","Answer1":"Ναντ","Answer2":"Νις","Answer3":"Σοσό","Answer4":"Μπορντό","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447686596000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"6a094649-055a-4dbe-9fc4-e4c93a2ea99b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει καταταγεί δευτεραθλητής στο Πρωτάθλημα Ελλάδας ο Εθνικός Πειραιώς ;","Answer1":"Kαμία ","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441613438000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"0c646830-0057-411e-8f04-e4c9a2790b67","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Δημητρης Ανάκογλου  με την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"8","Answer2":"10","Answer3":"20","Answer4":"21","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443257583000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"5bfb24a4-41c6-46ff-98f0-e4d9a0278cce","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο τραυματισμός του Χρήστου Κωστή στις 23/10/1997 κόντρα στην Στουρμ Γκρατς θα τον αφήσει εκτός δράσης για περίπου","Answer1":"1 χρόνο","Answer2":"9 μήνες","Answer3":"2 χρόνια","Answer4":"3 χρόνια","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447688336000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"c257a109-7ffc-4599-8124-e4eda3c3f4c9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Β εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Πιερικού; ","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441269448000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"491e4fbc-388d-4d77-a849-e51525e5c307","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 1997-1998 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 32 τέρματα ;","Answer1":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer2":"Κριστόφ Βαζέχα","Answer3":"Αλέκος Αλεξανδρής","Answer4":"Δημήτρης Σαραβάκος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441101153000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e63e676f-c8f8-469c-9379-e573b1036ca4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιές ομάδες προβιβάστηκαν από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο  1964-1965 ;","Answer1":"Τρίκαλα-Σκόντα Ξάνθη","Answer2":"Ιωνικός-Λάρισα","Answer3":"Ατρόμητος-ΟΦΗ","Answer4":"Αιγάλεω-Πανσερραικός","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441265165000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"1c127be2-aa30-45d5-9ff0-e58b49ddf51f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τα αρχίκα του ονόματος \"Α.Ε.Κ\" σημαίνουν","Answer1":"Αθλητική Ένωσις Καλαμάτας","Answer2":"Αθλητική Έλληνική Ένωσις","Answer3":"Αιώνια Ένωσις Κωνσταντινουπόλεως","Answer4":"Αθλητική Ένωσις Κωνσταντινουπόλεως","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452503027000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"23c0ca8b-f661-4139-afcb-e59b6070c341","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Β εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα της Ρόδου ; ","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441269578000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"325e28f1-9e76-4c67-90e6-e5c03a97921d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώτος προπονητής στην ιστορία του ΑΟ Τρίκαλα υπήρξε o ;","Answer1":"Στέφαν Καραμφίλοβιτς","Answer2":" Νίκος Πεντζαρόπουλος,","Answer3":" Αλεξάντερ Πέτροβιτς","Answer4":" Ανδρέας Σταματιάδης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441789015000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"9deb2484-1a8a-44ff-a2ac-e63701649a1d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πότε ιδρύθηκε ο Ολυμπιακός;","Answer1":"1921","Answer2":"1923","Answer3":"1925","Answer4":"1927","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437733921000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"0e2dfda5-5957-43b9-ab57-e6400bf59435","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι Περισσότερες ήττες του ΠΑΟΚ σε μια αγωνιστική χρονιά ;","Answer1":"11","Answer2":"13","Answer3":"15","Answer4":"17","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437128546000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"09fdc431-b9c6-45d8-a412-e646589c719e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου κυπελλούχων  το 1974-1975 ;","Answer1":" Σερβέτ","Answer2":"Ερυθρός Αστέρας","Answer3":"Βέιλε","Answer4":"Ζαγκλέμπιε","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441961253000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"63e09070-9bd5-437c-84a0-e6572fc17d73","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστής του ΠΑΟΚ πέτυχε το μοναδικό τέρμα που έκρινε τον τελικό του κυπέλλου Ελλάδας απέναντι στον Αρη ;","Answer1":"Γιάννης Οκκάς","Answer2":"Γιώργος Γεωργιάδης","Answer3":"Παντελής Καφές","Answer4":"Γιώτης Εγκωμίτης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441959821000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"75899795-6173-4642-a358-e66c53f57f68","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον Β γύρο του κυπέλλου κυπελλούχων το 1997-1998 ;","Answer1":"Γκενκ","Answer2":"Λίτεξ Λόβετς","Answer3":"Φίτεσε","Answer4":"Στουρμ Γκρατς","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443169104000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8766916d-c509-4ace-9755-e67a3c3ddd0f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Θόδωρος Τριποτσέρης πριν μεταγραφεί στον Λεβαδειακό ;","Answer1":"Καβάλα","Answer2":"Δόξα Δράμας","Answer3":"Εργοτέλης","Answer4":"ΟΦΗ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446111284000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"82e770c6-8e97-4fd9-87cd-e67f9dfdd52e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα Σούπερ Καπ Ελλάδας \u0027εχει κατακτήσει η ομάδα του Ατρομήτου ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441189629000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"012c1ab4-d337-45e4-a647-e68fcf87c0f4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Βασίλης Τοροσίδης με την ομάδα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441009357000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"349d61a8-cab1-43c8-9ef2-e6acaa6e8dd0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές αγωνίστηκε ο Άκης Ζήκος στην Εθνική Ελλάδος υπο την τεχνική ηγεσία του Όττο Ρεχάγκελ","Answer1":"1","Answer2":"Καμία","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436392768000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"87b455bd-9e61-435d-bd1e-e6b4918d0ced","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Γ  εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Πανηλειακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441785926000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7f12fba7-8b52-414c-a6da-e6bb4ad953ea","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε η ΑΕΚ στον θεσμό του κυπέλλου Γιουρόπα Λινγκ στην φάση των ομίλων την περίοδο 2011-2012 ;","Answer1":"Ζενίτ Αγ. Πετρούπολης","Answer2":" Άντερλεχτ","Answer3":" Στουρμ Γκρατς","Answer4":"Λοκομοτίβ Μόσχας","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443255085000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"55da6d21-5e1a-4914-9219-e6cb93f4884d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα έχει πετύχει ο Αρης σε 62 Ευρωπαικούς αγώνες που έχει δώσει ;","Answer1":"78","Answer2":"80","Answer3":"82","Answer4":"84","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436868061000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"26eb9344-af3e-43a9-92ea-e6d46805b664","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οδήγησε την εθνική Ελλάδας ποδοσφαίρου για πρώτη φορά σε τελική φάση :","Answer1":"Φερνάντο Σάντος","Answer2":"Οττο Ρεχάγκελ","Answer3":"Αλκέτας Παναγούλιας","Answer4":"Σέρτζιο Μαρκαριάν","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435924356000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"0c01d748-65b4-4867-99a4-e6e2e4176a05","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 1985-1986 ;","Answer1":"Αχιλλέας Αδαμόπουλος","Answer2":"Κώστας Κοττάκης","Answer3":"Αλέκος Παναγιωτίδης","Answer4":"Θεόδωρος Τσολερίδης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441275998000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2614972b-5c3d-4050-9301-e6ee16b8d6b2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιά ομάδα της Θεσσαλονίκης έχει κατακτήσει το κύπελλο Ελλάδας ο Δημήτρης Μάρκος ;","Answer1":"Αρης","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"Ηρακλης","Answer4":"Απόλλων Καλαμαρίας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435662970000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"acfb3721-2e1d-4c68-81e0-e7040cc9e3b2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Πανθρακικός το πρωτάθλημα της Β εθνικής της περιόδου 2011-2012 ;","Answer1":"Παύλος Δερμιτζάκης","Answer2":"Χοσέ Σεγκούρα","Answer3":"Σάββας Παντελίδης","Answer4":"Κώστας Βασιλακάκης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436947887000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"a334d90a-2fc6-4c38-b93f-e70c32db02ae","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Αριέλ Ιμπαγάζα  με την ομάδα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441012717000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"9ec5ba61-1a4d-4bdc-917a-e75a53ffb205","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Νταβίντ Φουστερ με την φανέλα του Ολυμπαικού ;","Answer1":"10","Answer2":"19","Answer3":"29","Answer4":"39","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443259139000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"2dc22e45-bbe2-4611-b291-e78d7ea2c31c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το ρεκόρ προσέλευσης κόσμου στο γήπεδο της τούμπας  (19/12/1976 κόντρα στην ΑΕΚ) ","Answer1":"Περίπου 45.000","Answer2":"Περίπου 42.000","Answer3":"Περίπου 39.000","Answer4":"Περίπου 52.000","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448622633000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"8e92c592-7935-4cfd-97dd-e79d3730918e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Μετά τον Χατζηπαναγή ο κορυφαίος ποδοσφαιριστής από τη μεταπολίτευση και έπειτα. Ξεκίνησε την καριέρα του στα δεξιά και την ολοκλήρωσε ως δεύτερος επιθετικός.Αγωνίστηκε σε \r\nΠανιώνιο, Παναθηναϊκός και ΑΕΚ","Answer1":"Γιώργος Ζήνδρος","Answer2":"Βαγγέλης Βλάχος","Answer3":"Δανιήλ Παπαδόπυλος","Answer4":"Δημήτρης Σαραβάκος","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435619470000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"d2be66a2-85cc-4083-8181-e7a22ea601f9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε πόσα παιχνίδια πρόλαβε να καθίσει στον πάγκο της Εθνικής ομάδας ποδοσφαίρου της Ελλάδας ο Κλαούντιο Ρανίερι ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436004591000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"57abc0ce-1d91-4e68-8bb1-e7a78509bab5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποια χρώματα αγωνίζεται ο Α.Ο Αιγάλεω","Answer1":"Μπλε - Λευκό","Answer2":"Μπλε - Κίτρινο","Answer3":"Μπλε Κόκκινο","Answer4":"Μπλε - Μαύρο","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447686693000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"3ac9841d-23ac-4964-8174-e7aa7c2dbeb1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστής της Εθνικής ομάδας ποδοσφαίρου της Ελλάδας πέτυχε το μοναδικό τέρμα της ομάδας στην τελική φάση της διοργάνωσης του Ευρωπαϊκού Πρωταθλήματος  2008 ;","Answer1":"Αγγελος Χαριστέας","Answer2":"Γιώργος Σαμαράς","Answer3":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","Answer4":"Φάνης Γκέκας","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436345471000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"5961e122-ab91-4122-9c79-e7b1c5b1b962","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός  τον Φκιόργκι Λορία ;","Answer1":"Εργοτέλη","Answer2":"Ηρακλή ","Answer3":"Ξάνθη","Answer4":"ΟΦΗ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444723789000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9ed4e0f9-d6c1-4f83-b7f0-e7cbf1938f93","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Γιάννης Χαροντάκης   με την φανέλα του Πανιωνίου  ; ","Answer1":"65","Answer2":"75","Answer3":"85","Answer4":"95","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444042853000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"5b6cf095-46cc-440e-9aa7-e7db05a5db48","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα μεταγράφηκε ο Φανής Γκέκας από τον Παναθηναικό  ;","Answer1":"Μπόχουμ","Answer2":"Πορτσμουθ","Answer3":"Χέρτα","Answer4":"Αιντραχτ Φρανκφουρτης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437645354000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"b69fe3d7-18be-4183-a015-e7dccdb542fd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Μιχάλης Μανίας  με την φανέλα του ΠΑΣ Γιάννινα  ;","Answer1":"12","Answer2":"22","Answer3":"32","Answer4":"42","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443519771000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"18161a90-83ee-4d2c-9eac-e7e5a4fc503a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε ο ΠΑΟΚ στον Β γύρο του θεσμού του κυπέλλου κυπελλούχων  το 1973-1974;","Answer1":"Μίλαν","Answer2":"Λυών","Answer3":"Μπαρτσελόνα\\","Answer4":"Μαρσέογ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441961148000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b41a3ad3-c839-41a6-b7f5-e8053b9073c2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Νίκου Γεωργέα  πριν μεταγραφεί στην ΑΕΚ ;","Answer1":"Βέροια","Answer2":"Κέρκυρα","Answer3":"Λάρισα","Answer4":"Λεβαδειακός","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444726099000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"bf5bb149-87b5-44d2-bdaa-e808414a59fa","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Τα περισσότερα γκολ που σημείωσε σε μια σεζόν ο κεντρικός αμυντικός του ΠΑΟ Γιάννης γκούμας ήταν την σεζόν 2003-2004. Πόσα σημείωσε ","Answer1":"4","Answer2":"9","Answer3":"6","Answer4":"10","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446566764000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"fadfa4dc-8982-4e60-a5c9-e80d890d9b20","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Γιάννη Χαροντάκη πριν μεταγραφεί στον Πανιώνιο ;","Answer1":"Καλλιθέα","Answer2":"Νίκη Βόλου","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"Καβάλα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445244784000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"739042ab-fcdf-4811-a67b-e8125550ae1e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το μικρό όνομα του ποδοσφαίριστή του Ολυμπιακού Τζανδάρη","Answer1":"Φάνης","Answer2":"Λάκης","Answer3":"Γιώργος","Answer4":"Ηρακλής","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447841476000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"bf06b207-b4a7-444e-b887-e83030ae837e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Ολυμπιακός το κύπελλο Ελλάδας 2008-2009","Answer1":"Ερνέστο Βαλβέρδε","Answer2":"Τροντ Σόλιντ","Answer3":"Χοσέ Σεγκούρα","Answer4":"Ντούσαν Μπάγιεβιτς","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435918378000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2b698129-9486-4a33-8833-e8329eeed088","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν έχει αγωνιστεί ο Τάσος Πάντος ;","Answer1":"Προοδευτική","Answer2":"Ολυμπιακό","Answer3":"Πας Γιάννινα","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441008927000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"6c24db2b-7a3a-4462-82fb-e8356cffbbdd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά Ελληνική ομάδα αγωνίστηκε ο ποδοσφαιριστής Ντουγκλάο ;","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Ολυμπιακό","Answer3":"Καλαμάτα","Answer4":"Καβάλα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436437927000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"5570445b-f495-441e-849f-e837000dde7f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ήταν η πρώτη ομάδα του Μιχάλη Κωνσταντίνου στο Ελληνικό πρωτάθλημα ;","Answer1":"Αρης","Answer2":"Ηρακλής","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"Παναθηναικός","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440661345000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"99315e27-bf6b-4e99-b3fc-e84b876c56b5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα τoυ Ιωνικού ;","Answer1":"10","Answer2":"12","Answer3":"14","Answer4":"16","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441358486000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6eced2b6-e02c-40e6-b2e7-e851ab4b6a48","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο ΠΑΟΚ στα 8 τελευταία παιχνίδια εντός έδρας που διαιτήτευσε ο Τάσος Κάκος (2010-2014) τι απολογισμό είχε σε νίκες","Answer1":"8 νίκες","Answer2":"6 νίκες","Answer3":"3 νίκες","Answer4":"5 νίκες","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447929786000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"9e2e8e85-8fbc-46e8-b482-e859c2dc1a2a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Ο Επικεφαλης τμήματος σκάουτινγκ του Ολυμπιακού 2015-2016","Answer1":"Τζιοβάνι ","Answer2":"Λουσιάνο Γκαλέτι","Answer3":"Γιώργος Αμανατίδης","Answer4":"Χουάν Χοσέ Λορένθο","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440488090000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"8a921c80-db0f-4cb2-b48c-e85ad4d39d35","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά απο τις παρακάτω ομάδες δεν έχει αγωνιστεί ο Γιώργος Μίρτσος ;","Answer1":"Ξάνθη","Answer2":"Παναχαική","Answer3":"Καλαμάτα","Answer4":"Λάρισα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440757907000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"53e7cecc-ce5d-4c2c-abc8-e8622fe91989","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα έχει γνωρίσει τη μεγαλύτερη εντός έδρας ήττα στην ιστορία της η ομάδα της Προοδευτικής ;","Answer1":"Ολυμπιακό","Answer2":"Αρη","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"Εθνικό Πειραιώς","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441623653000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"10034ade-8d8c-4131-8666-e8702908917d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο προπονητής με τους περισσότερους αγώνες στον πάγκο του Αρη ; ","Answer1":"Αλκέτας Παναγούλιας ","Answer2":"Γιώργος Φοιρός","Answer3":"Μπέλλα Πάλφυ","Answer4":"Γιάτσεκ Γκμοχ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436866837000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"62dee7e7-8d1b-4407-9736-e8718184edd5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Χαβιέ Ουμπιντες  με την φανέλα του Ατρόμητου ;","Answer1":"8","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"11","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443431512000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"65621098-4325-4801-8987-e87fcc2c73de","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα παραχώρησε δανεικό ο Παναθηναικός τον Γιώργο Καραγκούνη το 1996 ;","Answer1":"Απόλλων Σμύρνης","Answer2":"Λάρισα","Answer3":"Αιγάλεω","Answer4":"Προοδευτική","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437643929000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"e7a5e122-a7df-43b4-8b7a-e881e97cd43a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ελληνας ποδοσφαιριστής τον οποίο οι οπαδοί της Ισπανικής Σεβίλης των αποκαλούσαν \u0027el mago\u0027 ","Answer1":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer2":"Ζήσης Βρύζας ","Answer3":"Αγγελος Χαριστέας","Answer4":"Βασίλης Τσιάρτας","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435780735000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"0274dc36-e325-4ab3-8626-e88b0e95c75e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσο απέχει το σημείο εκτέλεσης πέναλντι απο την εστία ","Answer1":"10 μέτρα","Answer2":"12 μέτρα","Answer3":"9 μέτρα","Answer4":"11 μέτρα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447667323000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"4cc66a19-bfe8-4976-9eaf-e88d4272d7c5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Ούγκο Ούκα  με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"17","Answer2":"18","Answer3":"19","Answer4":"20","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444122712000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"3bcb8b26-01bd-4b7b-acc4-e8e2bcb6b01d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Ανδρέας Λαγωνικάκης μετά το περασμά του απο τον Παναθηναικό σε ποιά ομάδα της Αυστρίας αγωνίστηκε ;","Answer1":"Ραπίντ Βιέννης","Answer2":"Αούστρια Βιέννης","Answer3":"Σαλτσμπουρκ","Answer4":"Στουρμ Γκρατς","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435664261000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"faece487-6bc3-4605-a76d-e8f6328c65e0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Μοχάμεντ Γιουσούφ  πριν μεταγραφεί στην Βέροια ;","Answer1":"ΟΦΗ","Answer2":"Εργοτέλης","Answer3":"Πλατανιάς","Answer4":"Καλλονή","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445334013000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"7403f704-6c86-470a-836f-e8f65b9d9de3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Σταύρος Αδαμίδης διετέλεσε πρόεδρος στη ΑΕΚ απο το 2010 έως :","Answer1":"2011","Answer2":"2012","Answer3":"2013","Answer4":"2014","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436952941000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"684283a3-e18a-434b-b196-e90d5918c7da","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα κατέκτησε με τον Ολυμπιακό ο Άριελ Ιμπαγάσα","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"1","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436744021000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d9bc5d2e-21d1-403e-9f3c-e912f3b22a6d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Κοροβέσης  με την φανέλα τoυ ΠΑΟΚ ;","Answer1":"14","Answer2":"24","Answer3":"34","Answer4":"44","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443428234000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"7b091a8b-ba5d-4620-9216-e9134f409ade","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Ντόριν Γκοιάν με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"20","Answer2":"30","Answer3":"40","Answer4":"50","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443517674000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"40028d96-e1bf-4585-8c3e-e91631b977c1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες ομάδες έχουν αγωνιστεί στην Β Εθνική  από την δημιουργία της κατηγορίας μέχρι το 2015 ;","Answer1":"211","Answer2":"221","Answer3":"231","Answer4":"241","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441264008000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b20e4e0b-2f40-43df-8e0e-e919b1f151bb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O \"Στρατηγός\" του Ελληνικού ποδοσφαίρου","Answer1":"Γίωργος Κούδας","Answer2":"Αντώνης Αντωνιάδης","Answer3":"Μίμης Δομάζος","Answer4":"Γιώργος Δεληκάρης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435766116000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"5883c2be-bc96-4b2d-aec3-e929ee91649c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον προκριματικό  γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 2001-2002 ;","Answer1":"Χιμπέρνιαν","Answer2":"ΚΣ Γκρεβενμάχερ","Answer3":"Όσιγιεκ","Answer4":"Λίτεξ Λόβετς","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443170168000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d19d4b34-5d86-4a0f-a189-e93b57063272","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η καλύτερη θέση που κατέλαβε στο πρωτάθλημα Α΄ Εθνικής ο Πανιώνιος ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436870689000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b01ac9a6-712f-4d68-a907-e93de595bcaf","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η υψηλότερη θέση του Εδεσσαικού στην μεγάλη κατηγορία ","Answer1":"6","Answer2":"7","Answer3":"8","Answer4":"9","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441871988000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"588adfd2-363c-456c-8472-e9436db90f54","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Μανώλης Παπαστεριανός  με την φανέλα της Σκόντα Ξάνθης ;","Answer1":"14","Answer2":"15","Answer3":"16","Answer4":"17","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443527464000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"75262d73-819a-4829-b1fb-e96432175040","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το σκορ του αγώνα Ελλάδα-Ιαπωνία στο παγκοσμίου κυπέλλου ποδοσφαίρου του 2014 ; ","Answer1":"0-0","Answer2":"1-0","Answer3":"0-1","Answer4":"2-1","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436349847000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"b1600161-f6e8-457d-a7f9-e985493c5d75","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Ζέκα με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443429317000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"54996df6-eb75-4da8-8595-e994afdc4858","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Ισμαελ Μπλανκο πόσες φορές αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ του Ελληνικού πρωταθλήματος φορώντας την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436957100000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"dabe4b3f-0a9c-4fbb-83bd-e9a428e97141","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Νίκος Γκούμας διετέλεσε πρόεδρος στη ΑΕΚ απο το 1957 έως :","Answer1":"1959","Answer2":"1961","Answer3":"1963","Answer4":"1965","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436955325000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e27acf15-a150-41a3-8b65-e9ac3942b1ce","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 2006-2007 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 18 τέρματα ;","Answer1":"Ισμαελ Μπλάνκο","Answer2":"Νίκος Λυμπερόπουλος","Answer3":"Λουτσιάνο Γκαλέτι ","Answer4":"Τζιμπρλι Σισέ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441101658000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"359dbc97-45fb-4cbc-a67c-e9adb9a18d69","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στο πλαίσιο της 3η Αγωνιστικής της Superleague τη σεζόν 2012-2013 Ο Πανιώνιος νίκησε τον ΟΦΗ με 2-1 . Πόσα αυτογκόλ σημειώθηκαν στο παιχνίδι ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1449232618000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"239af176-866d-42c0-ab45-e9ba25a7a8a8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η καλύτερη επίδοση όλων των εποχών επίτευξης τερμάτων σε μία ποδοσφαιρική χρονιά στο Ελληνικό πρωτάθλημα είναι 39 τέρματα ποιός ποδοσφαιριστής τα πέτυχε ;","Answer1":"Κριστόφ Βαζέχα","Answer2":"Αντώνης Αντωνιάδης","Answer3":"Νίκος Αναστόπουλος","Answer4":"Γιώργος Σιδέρης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441102773000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"3dbe5d51-dee5-48f5-a843-e9c6b316f450","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα αντιμετώπισε στην πρεμιέρα του Κυπέλλου Συνομοσπονδιών 2005 η Εθνκή ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας ;","Answer1":"Κολομβία","Answer2":"Ιαπωνία","Answer3":"Βραζιλία","Answer4":"Μεξικό","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436001630000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"a01b4ec8-edea-42f9-be3e-e9db4589cb3d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Δύο φορές στην ιστορία του ο Ατρόμητος Αθηνών έχει κατακτήσει το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας η πρώτη ηταν το 1980 η δεύτερη ;","Answer1":"2000","Answer2":"2005","Answer3":"2007","Answer4":"2009","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436357105000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9672af21-995a-4d46-8e6f-e9e2e47f1d5f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Μπρίτο  με την φανέλα του Ατρόμητου ;","Answer1":"7","Answer2":"8","Answer3":"9","Answer4":"10","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443431410000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"ccbb68e0-3a40-4986-8fcd-e9f41eb53c19","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον Β γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το  2000-2001 ;","Answer1":"Μπάγερ Λεβερκούζεν","Answer2":"Χιμπέρνιαν","Answer3":"Χερφόλγκε Μπόλντκλουμπ\t","Answer4":" Άαχεν","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443169926000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"4f3f009a-f0ba-4f8d-8751-ea0a46fe93af","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Δ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Παναιτωλικού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441871444000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"1694cde2-7e77-43ca-a2bc-ea20419e8ae3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός τον Βραζιλιάνο ποδοσφαιριστή Τζιοβάνι ;","Answer1":"Μίλαν","Answer2":"Μπαρτσελόνα","Answer3":"Ρεαλ Μαδρίτης","Answer4":"Σεβίλη","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440621413000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"cb318cc6-fd75-490d-af13-ea267ebbbef8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Γιώργος Μενδρινός  με την φανέλα του Πλατανιά ; ","Answer1":"6","Answer2":"7","Answer3":"8","Answer4":"9","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444119755000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"dbbda6dd-e49d-4d98-ba23-ea2933b67065","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος ποδοσφαιριστής του Ολυμπιακού έτρωγε τους κεφτέδες όταν σε δείπνο ο Coach Νίκος Αλέφαντος χρησιμοποιούσε τους κεφτέδες για να δείξει τακτική στο τραπέζι","Answer1":"Νίκος Σαργκάνης","Answer2":"Τάκης Λεμονής","Answer3":"Τάκης Περσίας","Answer4":"Νίκος Βαμβακούλας","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446204518000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"97f247dc-04ff-484c-bb48-ea5f5adf462f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το έμβηλμα της Ομάδας της ΑΕΚ","Answer1":"Δικέφαλος αετός","Answer2":"Τετράφυλλο Τριφύλλι","Answer3":"Αετός","Answer4":"Σημαία της ΑΕΚ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453195472000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"a30a4036-2c21-4c64-84e9-ea62bfa72c64","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον B γύρο του θεσμου του κυπέλλου κυπελλούχων  το 1977-178","Answer1":"Αγιαξ","Answer2":"Μίλαν","Answer3":"Σερβέτ","Answer4":" Βέιλε","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441961679000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"824eecdc-d499-4ddd-8089-ea9502fc32ef","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα γκολ σημείωσε κατα την θητεία του στον ΠΑΟΚ ο Σάντορ Τόργκελε","Answer1":"Κανένα","Answer2":"4","Answer3":"9","Answer4":"1","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447865220000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"ebba12b0-003a-4322-bba1-ea964f7cbd87","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πότε ιδρύθηκε η Πανελλήνια Λέσχη Φίλων Παναθηναικού (ΠΑ.ΛΕ.ΦΙ.Π)","Answer1":"1987","Answer2":"1983","Answer3":"1981","Answer4":"1984","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436047300000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"df7a90fa-50d8-46de-bb25-ea975331090a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει κατακτήσει ο Αρης την δεύτερη θέση στο πρωτάθλημα της Α εθνικής ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436866412000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7225cde4-8369-4cc4-9bd8-eaa8363b6ee4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Β εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Φωστήρα; ","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441269413000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"1b1b3ed9-9a17-45e9-a570-eac1ffe8094b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές ο  ΠΑΟΚ βγήκε εκτός λίστας της κατάταξης της ΟΥΕΦΑ στην ιστορία του ;","Answer1":"Kαμία ","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442225881000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"75c4f857-d538-4606-8436-eaea40cf190d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το νικητήριο γκολ της Λάρισας στον Τελικό του Κυπέλου Ελλάδος το 2007 μεταξύ των Λάρισα - Παναθηναικού στον Πανθεσσαλικό Στάδιο του Βόλου σημείωσε ο ","Answer1":"Γιόζεφ Κόζλεϊ","Answer2":"Χένρι Αντσουέ","Answer3":"Σίλβα Κλέιτον","Answer4":"Κριστιάν Μπασιλά","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436606382000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"11a3d686-2bc8-4365-aad2-eaf69b70c903","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα της Ελλάδας αγωνίστηκε ο ξάδερφος του Κλάρενς Ζέεντορφ ,Στέφανο Ζέεντορφ","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννινα","Answer2":"Ατρόμητο","Answer3":"Ηρακλή","Answer4":"Βέροια","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1449233077000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"1e26b75d-f3b3-4cc8-b06f-eb0d44ab78c6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιάς ομάδας την φανέλα αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της Β εθνικής ο Νίκος Σουλτανίδης την σεζόν 2008-2009 πετυχαίνοντας 21 τέρματα ;","Answer1":"Θρασύβουλος Φυλής","Answer2":"Ηλυσιακός","Answer3":"Α.Ο. Καβάλα","Answer4":"Παναχαϊκή","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441356697000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2bc2049c-8351-4a74-8d8d-eb0e4d54ae86","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά  ομάδα του Τουρκικού πρωταθλήματος αγωνίστηκε ο Αβραάμ Παπαδόπουλος την σαιζόν 2014-2015 ;","Answer1":"Γαλατασαράι","Answer2":"Φενερμπαχτσέ","Answer3":"Τραμπζονσπόρ","Answer4":"Ακχισεχισπορ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440759534000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"ebf1bb3b-2eb9-406a-841d-eb121523acbf","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε ο ΠΑΟΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου κυπελλούχων  το 1981-1982 ;","Answer1":"Άιντραχτ Φρανκφούρτης","Answer2":"Σεβίλη","Answer3":"Μίλαν","Answer4":"Μπαγερ Λεβερκουζεν","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441961801000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0015caba-90f9-4a61-82b1-eb268f141018","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Κορυφαίος σκόρερ του Πανιωνίου ;","Answer1":"Δημήτρης Κολοβός","Answer2":"Δημήτρης Ναλιτζής","Answer3":"Γιώργος Δέδες","Answer4":"Στάθης Χάιτας","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436870838000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"e05d3bd8-8303-4e6a-9981-eb6289daff58","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":" Ο πρώτος Έλληνας ποδοσφαιριστής που αγωνίστηκε στην Πρέμιερ Λιγκ στην Αγγλία.","Answer1":"Νίκος Νταμπίζας","Answer2":"Γιώργος Γεωργιάδης","Answer3":"Γιώργος Δώνης","Answer4":"Θοδωρής Ζαγοράκης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435695857000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"d29de0f9-5cc3-4db5-a0ff-eb86ebc8bbd6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός  τον Νίκο Μαρτίνεζ ;","Answer1":"Λεβαδειακό","Answer2":"Παναιτωλικό ","Answer3":"Πανιώνιο","Answer4":"ΟΦΗ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444723943000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8129555a-f9fd-4b74-81b8-eb9691883ad1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πότε καταχώρηθηκε η εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας  στα επίσημα αρχεία της ΦΙΦΑ ;","Answer1":"1900","Answer2":"1904","Answer3":"1906","Answer4":"1908","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435996667000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"30289e08-2b44-4797-ad84-eba4252020d9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσοι προπονητές πέρασαν απο το πάγκο της  Εθνικής ομάδας ποδοσφαίρου της Ελλάδας έως τον Σέρτζιο Μαρκαριάν   ; \r\n","Answer1":"34","Answer2":"35","Answer3":"36","Answer4":"37","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436006450000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"45fe2a66-cea1-4a20-9f15-ebbd9b755437","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα της Ιταλίας Αγωνίστηκε ο Θοδωρής Ζαγοράκης","Answer1":"Περούτζια","Answer2":"Ίντερ","Answer3":"Μπολόνια ΦΚ","Answer4":"Σαμπντόρια","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446404994000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"eccbd3ef-2a6e-4634-bce1-ebc306d5111a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας κατέκτησε ο Γιάννης Φετφατζίδης με τα χρώματα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440661562000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"526678a7-d013-4e5f-a72b-ebf30ae27c30","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Γιώργος Βασιλειάδης   με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"69","Answer2":"79","Answer3":"89","Answer4":"99","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120118000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a71ce3b8-2896-482a-9cb4-ec034e7e9dcc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας κατέκτησε ο Αβραάμ Παπαδόπουλος με την φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440759810000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"ef282240-53ee-4ff4-8b7b-ec09dbf5438c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Χρήστου Μελίσση πριν μεταγραφεί στον Πανθρακικό  ; ","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Παναθηναικός","Answer3":"Πανσερραικός","Answer4":"Ολυμπιακός Βόλου","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445242779000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b081218a-e7c6-45c5-be68-ec1542424264","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 2010-2011 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 20 τέρματα ;","Answer1":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","Answer2":"Κέβιν Μιραλάς","Answer3":"Τζιμπρίλ Σισέ","Answer4":"Δημήτρης Παπαδόπουλος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441101876000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"be45977f-df8b-4622-8bfb-ec1f11dcc4f3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στον πρώτο αγώνα τουελληνικού αντιπροσωπευτικού συγκροτήματος ποδοσφαίρου που έγινε στην Αθήνα στις 07.04.1929 η Ελλάδα αντιμετώπισε την :","Answer1":"Αγγλία","Answer2":"Γερμανία ","Answer3":"Ιταλία","Answer4":"Γαλλία","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435921651000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"bc299587-c6e2-4bc6-8425-ec85d1b99fe2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα  κατέκτησε τον άτυπο τίτλο της καλύτερης επαρχιακής ομάδας την αγωνιστική περίοδο 1970-1971","Answer1":"Λάρισα","Answer2":"Παναχαική","Answer3":"Σκοντα Ξάνθη","Answer4":"Α.Ο Καβάλα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436437263000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"d3d2ca1d-1066-4fb4-8872-ec9d736ce693","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Σταύρου Τσουκαλά  πριν μεταγραφεί στον ΠΑΣ Γιάννινα  ; ","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"Αρης","Answer4":"Ηρακλής","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444899779000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"4317dd3f-c38c-46e0-b41e-eca2a2d0d37e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας κατέκτησε ο Μιχάλης Κωνσταντίνου με τα χρώματα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440661177000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"910fe064-e30e-4b2d-95c7-ecaa00531cb0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας έχουν στην κατοχή τους οι ομάδες της Θεσσαλονίκης συνολικά ;","Answer1":"4","Answer2":"5","Answer3":"6","Answer4":"7","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435835433000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"3b2194f6-57da-43b7-86c0-ecb0df7e77e1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα γκολ έχει σημειώσει συνολικά ο Θοδωρής  Ζαγοράκης με τα χρώματα της Εθνικής Ελλάδος σε 120 συμμετοχές ","Answer1":"5","Answer2":"3","Answer3":"1","Answer4":"Κανένα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440701891000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"dd372ca0-cde6-4fd1-adb8-ecde54822360","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο πρόεδρος του Παναιτωλικός Γ.Φ.Σ. από το 2006 μέχρι και σήμερα ;","Answer1":"Στεργίου Παναγιώτης","Answer2":"Φώτης Κωστούλας","Answer3":"Ζήσης Γρηγόριος","Answer4":"Κωτσάκος Μιχαήλ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441871634000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e250625d-7253-4d0b-b656-ecf84d04fc99","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας κατέκτησε ο Νέρι Καστίγιο  φορώντας την φανέλα του Ολυμπιακού ; ","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"6","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440659720000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"8b911027-eb81-489a-8023-ed184783b3a1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Α εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Αιγάλεω ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436862970000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"38d1be2e-ba1c-4b03-837c-ed191fc3a428","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιές ομάδες προβιβάστηκαν από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 1978-1979 ; ","Answer1":"Ρόδος-Καβάλα","Answer2":"Κόρινθος-Καστοριά","Answer3":"Ατρόμητος-οφη","Answer4":"Κόρινθος-ΔόξαΔράμας","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441266111000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"7be5c8aa-76b6-4277-94fd-ed510e95cfc4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει χριστεί πρώτος σκόρερ ο ποδοσφαιριστής του ΟΣΦΠ Τζιοβάνι Ολιβέιρα ","Answer1":"Καμία","Answer2":"4","Answer3":"3","Answer4":"1","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447413458000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"75c586a5-6048-4173-9c3b-ed64496bb04e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Θέμη Τζιμόπουλου  πριν μεταγραφεί στον ΠΑΣ Γιάννινα  ; ","Answer1":"Καβάλα","Answer2":"Κέρκυρα","Answer3":"Εθνικός Αστέρας","Answer4":"Παναχαϊκή","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444899651000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"772a4c80-735b-47a9-b63b-ed88c7f0db15","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο κύριος αντίπαλος της ομάδας του Ατρόμητου ;","Answer1":"Ακράτητος","Answer2":"Λάρισα","Answer3":"Αστέρας Τρίπολης","Answer4":"Αιγάλεω","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436357025000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"dd2af07d-9d91-44c2-8df4-ed9c2eb25034","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με 419 συμμετοχές και 64 γκολ είναι ο πρώτος στη σχετική λίστα του Ηρακλή στο επαγγελματικό ποδόσφαιρο!\r\n\r\n","Answer1":"Σάββας Κωφίδης","Answer2":"Στέφανος Μπορμπόκης","Answer3":"Δανιήλ Παπαδόπυλος","Answer4":"Βασίλης Χατζηπαναγής","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435619311000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"74feb80f-6620-4bc6-96d4-edcaa964bc1b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Ολυμπιακός το κύπελλο Ελλάδας 1950-1951","Answer1":"Β.Γ Χέλμης","Answer2":"Ναντόρ Τσιέρνα","Answer3":"Μπρούνο Βάλε","Answer4":"Θέμος Ασδέρης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435917674000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"75b64564-90f7-41fd-8c1a-edd378354b82","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στο Γαλλικό πρωτάθλημα ο Ντιμιταρ Μπερμπάτοφ αγωνίστηκε μία σαιζόν φορώντας την φανέλα της ;","Answer1":"Λυον","Answer2":"Μονακό ","Answer3":"Παρι Σεν Ζερμέν","Answer4":"Μαρσέιγ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441218868000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"b4d410fe-afd2-41c3-adfa-eddd1655a35a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Ραφίκ Τζεμπούρ στις ομάδες που έχει αγωνιστεί ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440662671000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"02849abb-256d-401d-99ef-edfca9471d0c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Κώστας Δαύκος  με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444122281000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"886e0bb5-6548-4d30-9552-ee2bf2c7e9a1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Την αγωνιστική περίοδο  (1996-\u002797) πόσα τέρματα σημείωσε ο Κώστας Φραντζέσκος με εκτελέσεις φάουλ ;","Answer1":"12","Answer2":"13","Answer3":"14","Answer4":"15","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435780121000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8c53203b-9683-4d64-8a06-ee43aa9786ce","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της σαιζόν 2014-2015 του πρωταθλήματος της Α εθνικής με 17 τέρματα ;","Answer1":"Στέφανος Αθανασιάδης","Answer2":"Τζερόνιμο Μπαράλες","Answer3":"Μαρκους Μπεργκ","Answer4":"Κώστας Μήτρογλου","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441102044000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"054910aa-02e7-4bc2-9305-ee63bb3db16b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας  έχει κατακτήσει  ο Στέλιος Βενετίδης με την φανέλα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440752053000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"734ac401-051c-4ccc-af3a-ee6b34918765","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Μανώλη Σιώπη πριν μεταγραφεί στον Πανιώνιο ;","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"ΠΑΟΚ","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"Ολυμπιάκος","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445244838000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"013ae893-b929-4315-9ce1-ee7a3e9d5952","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η υψηλότερη  θέση που εχει καταταγεί  ο σύλλογος του Παναιτωλικού στη μεγάλη κατηγορία ;","Answer1":"4","Answer2":"5","Answer3":"6","Answer4":"7","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441871136000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"566fe572-a1a7-41e4-a55e-ee9259ab4f53","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Γιάννη Λουκίνα πριν μεταγραφεί στον Ηρακλή  ; ","Answer1":"ΟΦΗ","Answer2":"Πλατανιάς","Answer3":"Χανιά","Answer4":"Εργοτέλης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444812994000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"97f7fd9f-2f4d-41ca-80b8-ee94d52b5129","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Γιώργος Τουρσουνίδης  με ποιόν προπονητή στον πάγκο της Εθνικής Ελλάδας έκανε το ντεμπούτο του ;","Answer1":"Άνχελ Ιoρντανέσκoυ","Answer2":"Λάκης Πετρόπουλος","Answer3":"Αντώνης Γεωργιάδης","Answer4":"Μίλτος Παπαποστόλου","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442427711000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"deb7c57e-798d-4168-9219-eea35c513e07","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες φορές έχει υποβιβαστεί ο Ηρακλής σε κατώτερες κατηγορίες από την καθιέρωση της ανώτατης κατηγορίας (1959)","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453069390000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"70a100e7-7ffd-46eb-bfbc-eeacb4bae174","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα χρόνια αγωνίστηκε φορώντας την φανέλα του Ολυμπιακού ο Ριβάλντο ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440582358000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"de905318-af54-43f0-9155-eeb4591fe1b4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πως ονομαζόταν   ο δυναμικότερος από όλους τους συνδέσμους της Βέροιας που ιδρύθηκε το 1991 ;","Answer1":" \"Rossoblu Club\"","Answer2":"\"Club Vissini\"","Answer3":" Σ.Φ. Βέροιας «Θύρα 4»","Answer4":"\"Queen\u0027s Boyz\" ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441699550000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"78d0b1e4-84f6-484b-8721-eeb4cf3d2c64","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Ροντρίγκο Γκάλο  πριν μεταγραφεί στην ΑΕΚ ;","Answer1":"Μπελενένσες","Answer2":"Μαρίτιμο","Answer3":"Πάκος Φερέιρα","Answer4":"Πόρτο","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444725750000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2ee2f4ce-139e-41e2-90fc-eebe058d5e3f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό έτος ιδρύθηκε η ομάδα της Βέροιας ;","Answer1":"1954","Answer2":"1956","Answer3":"1958","Answer4":"1960","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441698542000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"8f54549a-3f3a-4620-8072-eebfcb4857c3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Α εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Αρη ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436866159000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"35cc35f4-915c-4366-86c3-eec2ac3a94f1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Tα χρώματα της ομάδας του Οφη ;","Answer1":"Ασπρο-Μαύρο","Answer2":"Ασπρο-Κόκκινο","Answer3":"Ασπρο-Κίτρινο","Answer4":"Κόκκινο-Μαύρο","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436869009000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"bbd75be3-4000-4f66-a752-eec8521e4e06","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώτος ποδοσφαιριστής της Δόξας Δράμας που σκόραρε σε τελικό Κυπέλλου Ελλάδας :","Answer1":"Τάκης Λουκανίδης","Answer2":"Αλέκος Ναλμπάντης","Answer3":"Παυλος Γρηγοριάδης","Answer4":"Τάσος Στράντζαλης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436435497000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"ec72994e-a130-4488-9bc6-eee53c26181a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες έχει αγωνιστεί ο Τάκης Φύσσας ;","Answer1":"Ρέιντζερς","Answer2":"Χαρτς","Answer3":"Μπόχουμ","Answer4":"Χέρτα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437647356000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"630330ec-3274-4465-afe6-eeeddda5c661","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα σημείωσε στο Ελληνικό πρωτάθλημα φορώντας την φανέλα του Παναθηναικου ο Ελντερ Πόστιγκα ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"2","Answer3":"4","Answer4":"6","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437560829000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"d3325bf0-8436-47ce-b0a4-eef26f52341d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια ομάδα αντιμετώπισε ο Ιωνικός στο τελικό κυπέλλου Ελλάδος το 2000","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Ηρακλή","Answer3":"Ολυμπιακό","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447686656000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"c894388c-ad02-4e72-853c-ef6428d8aa2b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο της κατέκτησε η ΑΕΚ το πρώτο κύπελλο Ελλάδας της ιστορίας της ;","Answer1":"Θέμος Ασδέρης","Answer2":"Τζακ Μπίμπι","Answer3":"Μάριο Μανιόζι","Answer4":"Κώστας Νεγρεπόντης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436956027000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d71745f2-fb44-40b2-b03d-efa2ab41d9e4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχε κατακτήσει ο Δημήτρης Σαλπιγγίδης με ΠΑΟΚ και Παναθηναικό ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437647103000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"be67c3ff-8989-4965-85a6-efd6d10823fe","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά απο τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ποτέ η ομάδα του ΠΑΟΚ σε ευρωπαϊκό επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Βινερ","Answer2":"Ραπιντ Βιενης","Answer3":"Αουστρια Βιεννης","Answer4":"Κέρτεν","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437124790000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"a7555254-45d0-4d0f-8b94-efe4405f5987","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα ξεκίνησε την καριέρα του ο Βασίλης Τσιάρτας ;","Answer1":"Εδεσσα","Answer2":"Νάουσα","Answer3":"Εθνικό","Answer4":"ΑΕΚ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435931259000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"cc986a46-2191-4653-ad67-f021a174fe4c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Βίτορ Ροντρίγκες Σάμπα με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444123094000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"31049f52-fede-4a93-8eeb-f025f7d54f48","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα πλην του Ηρακλή Θεσσαλονίκης αγωνίστηκε ο Βασίλης Χατζηπαναγής στην Ελλάδα","Answer1":"Καμία","Answer2":"Άρη ","Answer3":"Ολυμπιακό","Answer4":"Παναθηναϊκό","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453195386000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"ab0b6c32-14e4-4896-974e-f04228e0aa79","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Βασίλη Γαβριηλίδη πριν μεταγραφεί στον Πανθρακικό ; ","Answer1":"Δόξα Δράμας","Answer2":"Ξάνθη","Answer3":"Βέροια","Answer4":"Καβάλα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445243215000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"bbccc59c-9bad-4b76-a0f8-f04dfbab0795","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια από τις παρακάτω ομάδες δεν έχει αγωνιστεί ο Αντώνης Μήνου","Answer1":"Καστοριά","Answer2":"Παναθηναϊκός","Answer3":"Απόλλων Αθηνών","Answer4":"Ολυμπιακός","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435614984000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a1b8625f-1291-41e1-bef2-f05c41d97535","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας έχει κατακτήσει η ομάδα του Παναιτωλικού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441871352000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"38d98b84-b04e-4fa0-95e2-f06b60d78e75","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Καρλίτος Σοάρες με την φανέλα του Ηρακλή ;","Answer1":"21","Answer2":"22","Answer3":"23","Answer4":"24","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443430324000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e4f9107e-75fc-40c4-b0ec-f075e28b8647","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο της κατέκτησε η Αεκ  το κύπελλο Ελλάδας 1977-1978","Answer1":"Χ.Εμβολιάδης","Answer2":"Zλ.Τσαικόφσκι","Answer3":"Χ.Σενέκοβιτς","Answer4":"Τρ.Τζανετής","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435919094000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"1b5ba435-ea0f-4a44-8c12-f0adff00846f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Γιώργος Μανούσος  πριν μεταγραφεί στην ΑΕΛ Καλλονής  ;","Answer1":"Εργοτέλης","Answer2":"Πλατανιάς","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"Κέρκυρα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446112646000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"abf87cce-1cdb-4880-97db-f0b69b730fed","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Γ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα της Καλαμάτας ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436949143000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"f99f3c84-1669-4a57-a0fd-f0cd2d24887b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο διαιτητής στον τελικό της Ολυμπιάδας της Αθήνας το 2004 ήταν ο ","Answer1":"Π. Κολίνα","Answer2":"Κ. Βασάρας","Answer3":"Λ. Μίχελ","Answer4":"Τ. Κάκκος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452604635000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"e624182b-209d-4558-971a-f0ce397ce1c5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Γιώργος Καντιμοίρης   με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120060000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"075aa6bc-0444-4ce1-bdc5-f0cf8fea14ca","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Παναθηναικός  το πρωτάθλημα του 1994-1995 ;","Answer1":"Βασίλης Δνιήλ","Answer2":"Ιβιτσα Οσιμ","Answer3":"Βέλιμιρ Ζαετς","Answer4":"Χουάν Ραμόν Ρότσα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437556609000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"10cc4116-fe93-41cf-a17a-f10decbd88ea","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Δημήτρης Ουνγιαλίδης  με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"12","Answer2":"13","Answer3":"14","Answer4":"15","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444122676000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"05d121ec-152e-4965-8e80-f12cf9a337f0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν έχει αγωνιστεί ο Νίκος Τσιαντάκης ;","Answer1":"ΟΦΗ","Answer2":"Εθνικό Αστέρα","Answer3":"ΠΑΟΚ","Answer4":"Αρη","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441010388000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"a7a266b9-b4d6-48da-b373-f139ff1b57a4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ως «ντέρμπι της Κοκκινιάς» ή «ντέρμπι της Νίκαιας» αναφέρονται οι αναμετρήσεις μεταξύ του Ιωνικού και  ;","Answer1":"Πανιωνίου","Answer2":"Ολυμπιακόυ","Answer3":"Προοδευτικής","Answer4":"Εθνικού Αστέρα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441619704000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"9951eb31-f39c-4dfc-b5f7-f147fe3467f9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας  έχει κατακτήσει  ο Στέλιος Βενετίδης με την φανέλα του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440752365000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"8f3284e7-0063-4fe1-bca5-f15a1a0bfb8e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Εμιλιάνο Ρομέρο πριν μεταγραφεί στον Παναιτωλικό   ;","Answer1":"Εβερτον","Answer2":"Αρσεναλ","Answer3":"Μπόλτον","Answer4":"Λιντς","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446113733000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2b19a6ac-3aae-4347-a7f7-f1bb719d1c2c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιάς ομάδας την φανέλα αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ της Β εθνικής οΓιάννης Λουκίνας  την σεζόν 2014-2015 πετυχαίνοντας 14 τέρματα ;","Answer1":"Ηρακλής","Answer2":"ΑΕΚ","Answer3":"Αρης","Answer4":"Παναχαϊκή","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441356956000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"a9b1f9ac-302c-4b86-81fb-f1d79a60fef6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστης κατέκτησε τον τίτλο του πρώτου σκόρερ Β εθνικής Κατηγορίας την σεζόν 1989-1990 ;","Answer1":"Δημήτρης Νόλης","Answer2":"Αλέκος Αλεξανδρής","Answer3":"Ζντένκο Μουφ","Answer4":"Αχιλλέας Αδαμόπουλος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441276376000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"5439cf7c-51fb-4792-8c20-f1dfc2511faa","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες συμμετοχές μετράει το  Ελληνικό αντιπροσωπευτικό συγκρότημα ποδοσφαίρου στο Κύπελλο Συνομοσπονδιών ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435921892000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"eeabc080-9e0a-4598-8cb8-f1eb39271b79","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Παναθηναικός το κύπελλο Ελλάδας  1981-192","Answer1":"Γιώργος Δαρίβας","Answer2":"Πιετρ.Πάκερτ","Answer3":"Λ.Πετρόπουλος","Answer4":"Καζμιρ Γκόρσκι","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435917013000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"090f22cd-8594-4a37-bbfa-f2253d727456","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο   Τζόναθαν Λόπεζ Πέρεζ με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"5","Answer2":"25","Answer3":"45","Answer4":"55","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120198000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"195f9672-2c88-44b7-abb1-f2390302de29","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Γιάννης Σταματάκης με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"27","Answer2":"28","Answer3":"29","Answer4":"30","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443429346000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"d0e0217d-e2d0-493a-8a85-f2669615574c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώτος σκόρερ της σεζόν 2013-2014","Answer1":"Ράφικ Τζιμπούρ","Answer2":"Κώστας Μήτρογλου","Answer3":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","Answer4":"Εστέμπαν Σολάρι","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447413290000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"255c0712-4ff8-47e1-bb94-f27f7d33c7a1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στον ημιτελικό του Champions League του 1995-1996 από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ομάδα του Παναθηναϊκού ;","Answer1":"Σαμπντόρια","Answer2":"Μίλαν ","Answer3":"Αγιαξ","Answer4":"Ρεαλ Μαδρίτης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437392862000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"0ca18596-d040-41ae-88cb-f281ee3d6404","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η Αθλητική Ένωση Λεκανοπεδίου Καλλονής (Α.Ε.Λ.Καλλονής) ιδρύθηκε το ","Answer1":"1980","Answer2":"1999","Answer3":"2001","Answer4":"1994","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453196102000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f0624319-664c-4c70-821a-f2aefdab82ed","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Μάριν Λέοβατς πριν μεταγραφεί στον ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Σαράγεβο","Answer2":"Ριέκα","Answer3":"Σερβέτ","Answer4":"Λέστερ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444724895000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"fefdf559-b189-4557-bea6-f2b4dcc62400","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Χρήστος Μούρμπος  με την φανέλα του Παναθηναικού ;","Answer1":"26","Answer2":"27","Answer3":"28","Answer4":"29","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443429019000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"a5b6702b-2780-4386-a1b6-f2cdbb12d7ac","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"To ψευδώνυμο της ΠΑΕ Λάρισα :","Answer1":"Αγιαξ της Ηπείρου","Answer2":"Ελαφρά ταξειαρχία","Answer3":"Πάνθηρες","Answer4":"Βασίλισσα του Κάμπου","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436430382000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"ef8969a1-0a29-4269-841c-f2d3cb4b87c4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η μεγαλύτερη ήττα στην ιστορία του Πανιωνίου ;","Answer1":"1-5","Answer2":"1-6","Answer3":"1-7","Answer4":"1-8","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436871571000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"b0076fb7-43eb-45c7-acd1-f31154649544","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιόν προπονητή είχε στον πάγκο του ο Αστέρας Τρίπολης την περίοδο (2006-2008)","Answer1":"Κάρλος Καρβαλιαλ","Answer2":"Νίκος Κωστένογλου","Answer3":"Πάολο Κάμπος","Answer4":"Σάκης Τσιώλης","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436354142000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0599aa0c-1c20-4253-b945-f319bd979437","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Κατέκτησε με τον Παναθηναικό τρία πρωταθλήματα Ελλάδας (1977, 1984, 1986) πριν μεταγραφεί στον Πεζοπορικό Λάρνακας","Answer1":"Νίκος Καραγεώργιου","Answer2":"Νίκος Βαμβακούλας","Answer3":"Νίκος Καρούλιας","Answer4":"Σπύρος Λιβαθινος","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435618577000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f68d1f99-35f6-486b-90ae-f31be4a2ad66","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Α εθνικής - Σούπερλιγκ έχει η ομάδα τoυ Φωστήρα ;","Answer1":"5","Answer2":"6","Answer3":"7","Answer4":"8","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441358224000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"1dad13ed-e100-4e80-8038-f33295b07f4e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Έλληνας Επιθετικός που αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ στη Γερμανία κάνοντας μεγάλους Γερμανούς σκόρερ του παρελθόντος, όπως ο Ρούντι Φέλερ και ο Στέφαν Κουντς να τον εκθειάσουν. ","Answer1":"Γιάννης Αμανατίδης","Answer2":"Φάνης Γκέκας","Answer3":"Άγγελος Χαριστέας","Answer4":"Βασίλης Τσιάρτας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435612590000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"4640d028-a7b5-42e2-9474-f33d2571106e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η θέση του τερματοφύλακα σε έναν ποδοσφαιρικό αγώνα είναι","Answer1":"Υποχρεωτική","Answer2":"Προαιρετική","Answer3":"Αποφασίζει ο δαιτητής","Answer4":"Κανένα απο τα τρία","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452604319000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"172b2e39-8f09-49c8-b9b3-f37b39884103","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα αγωνιζόταν ο Λέαντρο Καπέλ  πριν μεταγραφεί στον Παναιτωλικό   ;","Answer1":"Πόρτο","Answer2":"Μπενφίκα","Answer3":"Μπράγκα","Answer4":"Σπόρτινγκ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446114000000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"8529f974-f849-4318-87c4-f37e0f59ecbb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιάς χώρας το πρωτάθλημα αγωνιζόταν την προηγούμενη χρονιά ο Ντίμιταρ Μπερμπάτοφ πριν μεταγραφεί στον ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Αγγλία","Answer2":"Γερμανία","Answer3":"Γαλλία","Answer4":"Ισπανία","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441218697000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"6bab5198-ed7a-4cea-8a0a-f39c9cbc69c0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο τρίτος σκόρερ στην ιστορία του ΠΑΟΚ στο πρωτάθλημα ;","Answer1":"Γιώργος Κούδας","Answer2":"Γιώργος Κωστίκος","Answer3":"Δημήτρης Σαλπιγγίδης","Answer4":"Γιώργος Σκαρτάδος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442226929000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"4061a2a8-3a7e-4c26-a435-f3b1c2c7049b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Νέρι Καστίγιο το καλοκαίρι του 2007 είχε μεταγραφεί έναντι του ποσού των 15 εκ ευρώ στην ;","Answer1":"Ζενίτ","Answer2":"Σαχτάρ","Answer3":"Μάντσεστερ Σίτυ","Answer4":"Σεβίλη","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440659884000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"a6f81408-87cb-4c9f-9a83-f3d683dfe88a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στις 20 Νοεμβρίου του 2000 η ΑΕΚ αντιμετώπισε την Μπάυερ Λεβερκούζεν για το θεσμό του τότε κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  με το σκορ στο τέλος του αγώνα να είναι","Answer1":"4-3","Answer2":"3-4","Answer3":"3-3","Answer4":"4-4","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445519719000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"482e6258-f1a8-4141-9f5e-f3ec1249ce95","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιό στάδιο χρησιμοποιεί σαν έδρα η εθνική ομάδα ποδοσφαίρου της Ελλάδας ;","Answer1":"Ο.Α.Κ.Α","Answer2":"Στάδιο Καραισκάκη","Answer3":"Παγκρήτιο","Answer4":"Τούμπα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435920364000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"6d7e6024-38d6-42d0-b4fe-f3ef4a94e829","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Γιώργου Καντμοίρη πριν μεταγραφεί στην Βέροια ;","Answer1":"Τρίκαλα","Answer2":"Παναχαική","Answer3":"Πανηλειακός","Answer4":"Φωκικός","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445332344000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"39ea7d81-ba81-42db-92a5-f401b71eb9ce","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Σταύρου Μήτκα πριν μεταγραφεί στον Πανιώνιο ;","Answer1":"Νίκη Βόλου","Answer2":"Παναχαική","Answer3":"Φωστήρας","Answer4":"Φωκικός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445244573000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"95a9e643-e872-4163-925d-f40a0dc9af4c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το καλοκαίρι του 2000 η ΑΕΚ απέκτησε τον αρχηγό της Εθνικής Ελπίδων της Βραζιλίας","Answer1":"Ροντρίγκο Φερούζεμ","Answer2":"Αντόνιο Φόλια","Answer3":"Ζούλιο Σέζαρ","Answer4":"Πάουλο Ασουνσάο","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436041680000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"d96e896b-7f71-4d8c-9483-f41a9797e13d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα τουΓιάννη Σαρρή  πριν μεταγραφεί στην ΑΕΚ ;","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Εργοτέλης","Answer3":"Ολυμπιακος","Answer4":"Νάουσα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444726019000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"259978b2-1e01-4a4c-8280-f41d74e58300","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O Ολιβιέ Ενσιαμπαμφουμού αγωνίστηκε με όχι και μεγάλη επιτυχία στην Ελλάδα για λογαριασμό ποιας ομάδας","Answer1":"Ολυμπιακού","Answer2":"Άρη","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436712632000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"8d279cae-768d-486a-b25d-f4247e2de754","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Δημήτρη Χατζηισαια πριν μεταγραφεί στον Πανιώνιο ;","Answer1":"Χανιά","Answer2":"ΟΦΗ","Answer3":"Εργοτέλης","Answer4":"Καλλονή","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445244115000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"c36b98fc-0610-42fb-a7a2-f427cb12b911","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας έχει κατακτήσει ο Κυριάκος Τοχούρογλου με την ομάδα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441009728000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"2d567a6f-2c86-4907-b550-f47097e58fa9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Κώστα Μενδρινού πριν μεταγραφεί στον Πλατανιά Χανίων  ;","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Αρης","Answer3":"Πανιώνιος","Answer4":"Ολυμπιακός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445328746000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"a8ee2ce3-b8e4-420b-87d3-f489d98378a0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας  κατέκτησε ο Νταβίδ Φουστέρ με τη φανέλα του Ολυμπιακού έως το καλοκαίρι του 2015 ;","Answer1":"2","Answer2":"3","Answer3":"4","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440748057000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"2f2b4bdb-7353-45fb-95cd-f48da6462f12","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Για ένα μεγάλο διάστημα μετά το τέλος της ποδοσφαιρικής του καριέρας του ο Καραπιάλης σε ποιά ομάδα εργάστηκε είτε ως σκάουτερ είτε ως προπονητής της ομάδας Νέων ;","Answer1":"Λάρισα","Answer2":"Παναθηναικό","Answer3":"Ολυμπιακό","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440754725000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"fa5e3eab-833b-41b7-a1f4-f4976a6f78e1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια από τις παρακάτω ομάδες δεν  προβιβάστηκε από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 1996-1997 ; ","Answer1":"Πανιώνιος","Answer2":"Προοδευτική","Answer3":"Κόρινθος","Answer4":"Εθνικός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441267921000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"07a41a17-9cc9-423f-8606-f4b36bf7435b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ποτέ ο ΠΑΟΚ σε Ευρωπαικό  επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Ντεμπρετσεν","Answer2":"Βειλε","Answer3":"Σπαρτακ Τρναβα","Answer4":"Ξαμάξ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437125822000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"4c548e97-72fb-4a3e-8251-f4b8a170977b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες συνολικά νίκες εκτός έδρας μετράει ο Άρης σε παιχνίδια του κόντρα στον Ολυμπιακό","Answer1":"12","Answer2":"2","Answer3":"9","Answer4":"5","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447866725000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"8b1c3d27-0fd0-4f78-bd5d-f4be501101a2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Ντιέγκο Ρομάνο  πριν μεταγραφεί στον Ηρακλή  ; ","Answer1":"ΟΦΗ","Answer2":"Εργοτέλης","Answer3":"Παναιτωλικός","Answer4":"Παναχαϊκή","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444812929000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"731a95af-db1d-4feb-b908-f4d4879e7dc0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Νεότερος παίκτης που σκόραρε με την Ελλάδα","Answer1":"Σωτήρης Νίνης","Answer2":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer3":"Νίκος Μαχλάς","Answer4":"Αγγελος Χαριστέας","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435923367000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"96dd45d1-72e4-40ae-bf87-f4ec3c6443ea","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά κατηγορία του Ελληνικού πρωταθλήματος  θα αγωνίζεται η ομάδα του Εθνικού Αστέρα για το ποδοσφαιρικό έτος 2015-2016","Answer1":"Φούτμπολ Λιγκ","Answer2":"Σούπερ Λίγκ","Answer3":"Γ εθνική","Answer4":"Τοπικό Ερασιτεχνικό","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441874277000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"f10df2eb-762c-4e68-ab5d-f4ed4c83b1fb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Μιχάλη Παπαδόπουλου  πριν μεταγραφεί στον Πανιώνιο ;","Answer1":"Λάρισα","Answer2":"Ακράτητος","Answer3":"Φωστήρας","Answer4":"ΑΕ Κηφισιά","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445244962000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"e855dd05-99b5-4503-8b21-f51946e3a72a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιές ομάδες του εξωτερικού έχει αγωνιστεί ο Θεόδωρος Ζαγοράκης ;","Answer1":"Μπολόνια,Ιντερ","Answer2":"Λέστερ,Μπολόνια","Answer3":"Λέστερ,Φούλαμ","Answer4":"Μπολόνια,Ρόμα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435660903000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"23b23f51-1fbf-4375-ae9f-f586c673d384","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος Προπονητής οδήγησε την ΑΕΚ απο την Γ εθνική κατηγορία στην Super League με δύο σερί ανόδους απο τις χαμηλότερες κατηγορίες","Answer1":"Ντούσαν Μπάγεβιτς","Answer2":"Νίκος Κωστένογλου","Answer3":"Μανόλο Χιμένεθ","Answer4":"Τραϊανός Δέλλας","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446404728000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"484ba8ac-e65b-45f3-a59d-f58d0eac4a87","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Ολυμπιακός τον Αλβάρο Μποτία ;","Answer1":"Σπόρτινγκ Χιχόν","Answer2":"Ελτσε","Answer3":"Σεβίλη","Answer4":"Μπαρτσελόνα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440672891000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"2f92bdfa-8324-4306-9d57-f5a05aa99bd3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ΑΕΚ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου  πρωταθλητριών   το 1968-1969","Answer1":"Σαλγκοταριάν","Answer2":"ΦΚ Σπαρτάκ Τρνάβα","Answer3":"Ζενές Ες","Answer4":"Βοϊβοντίνα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442565699000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"acb6be4d-ea25-4792-8744-f5c076fc7da7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Ο Μπεμπάτοφ βάζει γκολ με τη μύτη και τ’ αυτιά\" Δήλωσε ο ","Answer1":"Νίκος Βαμβακούλας","Answer2":"Νίκος Αλέφαντος","Answer3":"Κωστής Ραπτόπουλος","Answer4":"Βασίλης Τσάρτας","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445527626000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"88570794-ca5b-46a8-afde-f5c9173cc450","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Ελλάδας κατέκτησε ο Γιάννης Φετφατζίδης με τα χρώματα του Ολυμπιακού ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440661485000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"e5e3cee3-e3f6-44bb-87ce-f5d6ce5ec5e2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι εξής ποδοσφαιριστές:Θαλής Τσιριμώκος, Στέφανος Κυριαζής, Μπάμπης Τεννές, Αντώνης Μιχελής, Γιάννης Μαξούρης,  έχουν αγωνιστεί είτε σαν συμπαικτες είτε σε διαφορετικές σεζόν με τα χρώματα  ;","Answer1":"Καλλιθέα","Answer2":"Kαλαμάτα","Answer3":"Παναχαική","Answer4":"Πιερικό","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441875834000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d7e2df5c-3b31-4530-b3d9-f5f87db67869","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Α  γύρο του θεσμου του κυπέλλου εκθέσεων το 1970-1971 ","Answer1":"Ρόντα","Answer2":" Τβέντε","Answer3":"Τσβόλε","Answer4":"Φίτεσε","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442565863000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"54de71fa-8a76-4dcc-a2a5-f62e7e0ecebd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστής έχει αγωνιστεί στις εθνικές Ελλάδας και Νότιας Αφρικής ;","Answer1":"Γιώργος Δεϊμέζης","Answer2":"Σταύρος Τσώχος","Answer3":"Σπύρος Γιαλαμπίδης","Answer4":"Μιχάλης Γεροθόδωρος","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441790828000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"9bc41884-d192-4c72-8dfe-f65ff76d46e0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Νίκου Κάλτσά πριν μεταγραφεί στον Παναθηναικό ;","Answer1":"ΠΑΣ Γιάννενα","Answer2":"Παναχαική","Answer3":"Βέροια","Answer4":"Προοδευτική","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444724674000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"78cedd89-21db-464d-9c1c-f666017ae4b8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες συμμετοχές έχει στο πρωτάθλημα της Α εθνικής κατηγορίας η ομάδα του Ολυμπιακού Βόλου ;","Answer1":"5","Answer2":"7","Answer3":"9","Answer4":"11","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436950455000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"18f84478-024f-4c30-bc45-f6780ec7101d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα της Γ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει  η ομάδα της Δόξας Δράμας ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436435414000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"b8852d83-5fd1-40ba-b035-f687a34b7b24","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο πρωτάθλημα της Β εθνικής έχει η ομάδα του Ακράτητου ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436864093000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"d28e731b-760a-4ef6-bc71-f6882bf10652","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιά ομάδα του Βελγίου κατέκτησε το πρωτάθλημα ο Γιάννης Αναστασίου ;","Answer1":"Γκενκ","Answer2":"Αντερλεχτ","Answer3":"Βέστερλο","Answer4":"Σταντάρ Λιέγης","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435783306000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"c314670c-ea86-4bd2-a278-f689b3c96617","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Αντονι Λε Ταλέκ πριν μεταγραφεί στον Ατρόμητο  ; ","Answer1":"Λίβερπουλ","Answer2":"Βαλενσιέν","Answer3":"Λυόν","Answer4":"Μαρσέιγ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444813982000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"002e3e68-d092-48bf-b4fe-f6b1413d65e0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας  κατέκτησε σαν ποδοσφαιριστής  με τον Ολυμπιακό ο Τάκης Λεμονής ; ","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440756736000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"64599352-d34b-4aba-9644-f6b29b502763","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε ο ΟΦΗ στον Α γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 1993-1994 ; ","Answer1":"Μποαβίστα","Answer2":"Ατλέτικο Μαδρίτης\t","Answer3":"Σλάβια Πράγας","Answer4":" Οσέρ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443255673000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"d1a59e73-50cd-403c-95c3-f6cbaef52bb4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιόν προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Ολυμπιακός το κύπελλο Ελλάδας 1956-1957","Answer1":"Β.Γ Χέλμης","Answer2":"Θέμος Ασδέρης","Answer3":"Στ Μπόμπεκ","Answer4":"Β.Ντραγκίσεβιτς","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435917801000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"16f3085a-f2e2-46b5-bd12-f70b21654bf9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στον παρθενικό του αγώνα στις Ευρωπαικές διοργανώσεις ο Ατρόμητος Αθηνών ποιά ομάδα αντιμετώπισε ;","Answer1":"Νιουκαστλ","Answer2":"Σαράγεβο","Answer3":"Σεβίλη","Answer4":"Αλκμααρ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436357246000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"ff2d5315-a431-4367-ac81-f71a782d2298","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Παντελή Καπετάνου  πριν μεταγραφεί στην Σκόντα Ξάνθη  ; ","Answer1":"ΑΕΚ","Answer2":"Στεάουα Βουκουρεστίου","Answer3":"Ολυμπιακος","Answer4":"Ηρακλής","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444900740000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9b87cbce-cce4-4d58-826c-f742b5cdab01","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Ιωάννης Γρανίτσας διετέλεσε πρόεδρος στη ΑΕΚ απο το 2003 έως :","Answer1":"2004","Answer2":"2005","Answer3":"2006","Answer4":"2007","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436955416000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"5baee1af-647f-4af9-8970-f750eed20e32","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Πρόεδρος της ΠΑΕ Ατρόμητος είναι ο","Answer1":"Γιώργος Σπανός","Answer2":"Θοδωρής Ζαγοράκης","Answer3":"Αχιλέας Μπέος","Answer4":"Κώστας Πηλαδάκης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1450281328000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"f72af309-6115-46ee-9f1c-f76618a61003","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά απο τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε ποτέ η ομάδα του ΠΑΟΚ σε ευρωπαϊκό επίσημο αγώνα ;","Answer1":"Μίλαν","Answer2":"Βερόνα","Answer3":"Ουντινέζε ","Answer4":"Ιντερ","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437123454000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"74af443c-97f2-4790-af57-f7a1bd9ec859","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα έχουν κατακτήσει η ομάδες του Ελληνικού πρωταθλήματος συνολικά εξαιρουμένου του Ολυμπιακού ;","Answer1":"37","Answer2":"38","Answer3":"39","Answer4":"40","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440576539000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9908747a-be96-4f5e-959a-f7d2816be39d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια ομάδα στέρησε την πρόκριση του Ολυμπιακού στους 4 του Champions League τη σεζόν 1998/1999","Answer1":"Γιουβέντους","Answer2":"Ρεάλ Μαδρίτης","Answer3":"Μίλαν","Answer4":"Άρσεναλ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447865872000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"00a41872-3933-4efc-a139-f80108be98d6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες σαιζόν στην ιστορία της αγωνίστηκε στο πρωτάθλημα της Γ εθνικής η ομάδα της Δόξας Δράμας ;","Answer1":"5","Answer2":"7","Answer3":"9","Answer4":"11","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436435274000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"bc5985df-0839-43a3-b34f-f8027903473c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον Δ γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 2002-2003 ;","Answer1":"Μάλαγα","Answer2":"Ντεπορτίβο Λα Κορούνια","Answer3":"Θέλτα","Answer4":"Βαλένθια","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443171373000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"717904d6-0210-4297-bf8c-f80ad2815546","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα του ΠΑΟΚ στην Γ φαση του κυπέλλου Ελλάδας την περίοδο 2002-2003 ;","Answer1":"Παναθηναικό","Answer2":"ΑΕΚ","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"Ολυμπιακό","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441959715000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"916a5920-dec3-4107-a8b9-f82d6d562e0a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Νοέ Ακόστα πριν μεταγραφεί στον ΠΑΣ Γιάννινα  ; ","Answer1":"Ολυμπιάκός Βόλου","Answer2":"Νίκη Βόλου","Answer3":"ΟΦΗ","Answer4":"Καβάλα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444899834000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"97ace203-454d-4364-9e5c-f89ccaf2a907","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το έμβλημα του συλλόγου της ΑΕΚ είναι ","Answer1":"Δικέφαλος αετός","Answer2":"Τριφύλλι","Answer3":"Καράβι","Answer4":"Θεός Άρης","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1452503381000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"29b3a510-a296-4001-8af3-f8a53f7b91da","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώτος ποδοσφαιριστής σε συμμετοχές με την φανέλα της Προοδευτικής ;","Answer1":"Κώστας Γεωργιτσάκης","Answer2":"Χρήστος Ξανθόπουλος","Answer3":" Βασίλης Τερκεσίδης","Answer4":"Γιάννης Φίλιος","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441623765000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9a3d3475-2edc-4a7f-9308-f8a57ec6fa6c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Παολο Σόυοζα αγωνίστηκε με τη φανέλα του Παναθηναικού απο το 2000 εως ;","Answer1":"2001","Answer2":"2002","Answer3":"2003","Answer4":"2004","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437560910000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"2b85b0da-ed17-43d8-9a72-f8d0f7fa5d28","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αν ο τερματοφύλακας πιάσει την μπάλα με τα χέρια από επιστροφή από συμπαίκτη του ο διαιτητής σφυρίζει","Answer1":"Έμμεσο Φάουλ","Answer2":"Άμεσο Φάουλ","Answer3":"Πέναλντι","Answer4":"Λήξη του αγώνα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447668801000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"6d64f659-fe38-4cca-9da0-f8d96556c9a6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Ντέμης Νικολαίδης πόσες φορές αναδείχθηκε πρώτος σκόρερ του Ελληνικού πρωταθλήματος φορώντας την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"Καμία","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436957152000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"804c9c5e-f91a-43cb-b1ed-f8ecb7a51f5a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα έχει κατακτήσει η Κέρκυρα στην Γ εθνική κατηγορία ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436438900000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"190c9bf3-0a7a-4647-8bf0-f90961f927fa","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Απόστολου Γιάννου πριν μεταγραφεί στον Αστέρα Τρίπολης  ; ","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"Πανιώνιος","Answer3":"Ατρόμητος","Answer4":"Καβάλα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444816091000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2e1fa269-128a-4e00-9212-f90e1e15e98f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Θεόδωρος Μαρκέλης  με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"92","Answer2":"93","Answer3":"94","Answer4":"95","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120826000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"7bc7cf18-ba7c-4dbb-9493-f919a4a0cbfd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η καλύτερη θέση που απέσπασε στο πρωτάθλημα της Α εθνικής η ομάδα του Ακράτητου ;","Answer1":"7","Answer2":"9","Answer3":"11","Answer4":"13","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436863863000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"1042b3b0-f999-46d0-adad-f931c47c8828","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Ρότζερς Κόλα  με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"12","Answer2":"13","Answer3":"14","Answer4":"15","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120961000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"a906004d-12ec-453d-a05f-f93f3a68ec63","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα τέρματα σημείωσε στο Ελληνικό πρωτάθλημα φορώντας τη φανέλα της ΑΕΚ ο Ντάνιελ Μπατίστα ;","Answer1":"61","Answer2":"63","Answer3":"65","Answer4":"67","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437119807000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"bf8ad050-9e79-42b5-a4b9-f943b26eca3a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιές ομάδες προβιβάστηκαν από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 1980-1981 ; ","Answer1":"Ηρακλής-Καβάλα","Answer2":"Ηρακλής-Τρίκαλα","Answer3":"Ρόδος-Ηρακλής","Answer4":"Ηρακλής-Λάρισα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441266264000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"51529bc2-a755-42bd-a826-f9492ffaa370","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα ξεκίνησε την ποδοσφαιρική του καριέρα ο Στράτος Αποστολάκης ;","Answer1":"Ατρόμητο","Answer2":"Παναθηναικό","Answer3":"Λάρισα","Answer4":"Παναιτωλικό","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440750343000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"0b85db4e-fad8-4480-bbb3-f95d78510f65","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά Αγγλική ομάδα αγωνίστηκε ο Γιώργος Καραγκούνης από το 2003 έως το 2005 ;","Answer1":"Εβερτον","Answer2":"Τσέλσι","Answer3":"Φούλαμ ","Answer4":"Λέστερ","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437643693000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"9fe95dd8-6eb8-499e-ba7b-f96195f43138","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Γ εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Ακράτητου ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436864022000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"8fe12263-f478-4812-97d3-f9704268c3fb","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια χώρα Γεννήθηκε ο Ανδρέας Νινιάδης ","Answer1":"Γεωργία","Answer2":"Ρωσία","Answer3":"Αζερμπαιτζάν","Answer4":"Καζακστάν","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448015332000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"7b5502f4-ef18-43d4-bfbb-f980dec53dc7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το μικρό όνομα του πρώην ποδοσφαιριστή του Ολυμπιακού Μιραλάς","Answer1":"Κέβιν","Answer2":"Κριστιάν","Answer3":"Μιγκέλ","Answer4":"Ρόμπερτ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453195267000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"894dd1b4-7dfc-4e2f-b08e-f9853691d9f8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας κατέκτησε με την φανέλα του Παναθηναικού ο Γιώργος Καραγκούνης ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437643861000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"0c1e8978-c232-4188-ad95-f9a509799cf5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια από τις παρακάτω ομάδες δεν  προβιβάστηκε από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 2006-2007 ; ","Answer1":"Αστέρας Τρίπολης","Answer2":"Λεβαδειακός","Answer3":"Λάρισα","Answer4":"Βέροια","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441268285000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"94d518be-0c15-447b-a035-f9cbb8c858b7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο  Σιαρχέι Βερέμκο με την φανέλα τou Λεβαδειακού   ; ","Answer1":"31","Answer2":"32","Answer3":"33","Answer4":"34","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444123709000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"43ef9d62-96f1-4b92-854f-f9cdf0a9e095","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο Κύπελλο Κυπελλούχων μετράει η ομάδα του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"6","Answer2":"7","Answer3":"8","Answer4":"9","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437128006000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"b0f8d8b0-c1cd-4fca-acfa-f9d8b125f7b8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε ο Αρης στον προκριματικό A  γύρο  του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1994-1995 ;","Answer1":"Κατοβίτσε","Answer2":"Σερβέτ","Answer3":"Χάποελ Μπερ Σέρβα","Answer4":"Θέλτα","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442478245000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"2ecfcdae-cfe6-4876-a993-fa0763d77080","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά θέση είναι η ομάδα του Απόλλωνα Σμύρνης στον πίνακα με τις συμμετοχές ομάδων στην ανώτερη κατηγορία ;","Answer1":"6","Answer2":"7","Answer3":"8","Answer4":"9","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441611210000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"74b21ad9-a306-4b3d-afdf-fa09f44f2ace","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Τάσος Τσοκάνης με την φανέλα του Αστέρα Τρίπολης  ;","Answer1":"17","Answer2":"18","Answer3":"19","Answer4":"20","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443518358000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"e2f66b16-8c37-430c-8f1c-fa10bf210147","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Πέτρος Γιακουμάκης με την φανέλα τou Λεβαδειακού   ; ","Answer1":"18","Answer2":"19","Answer3":"20","Answer4":"21","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444124298000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"28433775-0cbe-474e-9c17-fa1a59aacc6d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Γ εθνικής έχει κατακτήσει ο ΠΑΣ Γιάννινα ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436439849000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"e7ecd3a2-170d-4478-8015-fa29340ddc7f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιές ομάδες προβιβάστηκαν από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο  1962-1963 ;","Answer1":"Ολυμπιακός Χαλκίδας - Δόξα Δράμας","Answer2":"Δόξα Δράμας-Ακράτητος","Answer3":"Προοδευτική-Τρίκαλα","Answer4":"Αιγάλεω-Πανσερραικός","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441264767000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"9270c3f8-ed5b-462e-91b7-fa34f311ff39","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στην φάση των 16 του κυπέλλου Πρωταθλητριών του 1964-1965 από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ομάδα του Παναθηναϊκού ;","Answer1":"Ξαμάξ","Answer2":"Κολωνία","Answer3":"Λίβερπουλ","Answer4":"Σαμπντόρια","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437555063000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"8039c5b8-4912-4bc7-9fa3-fa4178d95cd4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα έχει κατακτήσει ο Νίκος Σαργκάνης αγωνιζόμενος με τη φανέλα του Ολυμπιακού  ;","Answer1":"1","Answer2":"2","Answer3":"3","Answer4":"4","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435615598000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"bf1477e2-0ce0-403b-a34b-fa510c1e86db","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος προπονητής μετά το τέλος του αγώνα για τα πλέι όφ δήλωσε \"Ο Κος Πανόπουλος στον τελικό του Κυπέλλου είπε ότι τον ήπιανε, εγώ θα έλεγα πως… μαλακιστήκαμε\"","Answer1":"Άγγελος Αναστασιάδης","Answer2":"Σάκης Τσιώλης","Answer3":"Γιώργος Παράσχος ","Answer4":"Νίκος Νιόπλιας","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448895988000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"03cac91b-5224-47b1-9d13-fa5b8d48f0b3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιο προπονητή κατέκτησε ο ΟΦΗ το κύπελλο Ελλάδος το 1987","Answer1":"Έγκε Γκέραρντ","Answer2":"Αλκέτα Παναγούλια","Answer3":"Γιώργο Παράσχο","Answer4":"Γιάτσεκ Γκμόχ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436042450000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"af40d26e-433d-4278-945f-fa6156078a7e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Τάσος Αυλωνίτης  με την φανέλα τoυ Ολυμπιακου ;","Answer1":"24","Answer2":"25","Answer3":"26","Answer4":"27","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443258723000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"3ea1b256-a947-49e0-85c1-fa77390339d7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"To ψευδώνυμο της ομάδας του ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Δικέφαλος του Βορρά","Answer2":"Δικέφαλος της δύσης","Answer3":"Μαύρη θύελλα","Answer4":"Πάνθηρες","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437384782000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"9ce7369b-b6e9-48e5-8e4f-fa8cc51624d1","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στην φάση των 16 του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ του 1987-1988 από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ομάδα του Παναθηναϊκού ;\r\n","Answer1":"Κλαμπ Μπριζ","Answer2":"Πόρτο","Answer3":"Βαλένθια","Answer4":"Βιγιαρεάλ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437554705000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"972140b8-5de6-4f7b-bd4c-fae633e34c3c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα απέκτησε ο Παναθηναικός τον Κώστα Κατσουράνη το 2009 ;","Answer1":"ΠΑΟΚ","Answer2":"ΑΕΚ","Answer3":"Παναχαική","Answer4":"Μπενφίκα","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437642057000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"0f5e04d1-92e9-4fcd-af11-faf5fccc2cc2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Εμιλιάνο Ελλακόπουλος με την φανέλα της ΑΕΛ Καλλονής  ; ","Answer1":"15","Answer2":"16","Answer3":"17","Answer4":"18","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444123048000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c5b5286a-3f50-4709-ac2f-faf6511b4c8e","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Β εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα του Ολυμπιακού Χαλκιδας  ; ","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441269380000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"82f3115c-2ab5-4fe0-a01c-fb03f58f9b49","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιος ήταν ο επόμενος σταθμός στην καριέρα του Ντούσαν Μπαγεβιτς μετά τον Ερυθρό Αστέρα","Answer1":"Άρης","Answer2":"Ολυμπιακός","Answer3":"ΑΕΚ","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445526324000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"3888f232-0d1f-423e-91a6-fb0883ebdf2b","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Ολυμπιακός εδρεύει στην περιοχή","Answer1":"Πειραιά","Answer2":"Ζωγράφου","Answer3":"Κηφισιάς","Answer4":"Περιστερίου","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1453132151000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"ee801aef-ab22-4ae4-9107-fb092619aca5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Αθλητικός διευθυντής του Ολυμπιακού 2015-2016","Answer1":"Γρηγόρης Γεωργάτος","Answer2":"Ερίκ Αμπινταλ","Answer3":"Κριστιάν Καρεμπε","Answer4":"Πρεντραγκ Τζόρτζεβιτς","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440488315000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"c7ae1bc2-cc51-44a5-b532-fb978332787c","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια χρονία  αποχώρησε από την προεδρία και τη διοίκηση του συλλόγου του Παναθηναϊκού ο Γιώργος Βαρδινογιάννης","Answer1":"1998","Answer2":"1999","Answer3":"2002","Answer4":"2000","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1449151890000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"e6c2a960-602e-4193-9721-fbb44287911d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα μεταγράφηκε ο Φανής Γκέκας από την Λάρισα ;","Answer1":"Καλλιθέα","Answer2":"Παναθηναικό","Answer3":"Μπόχουμ","Answer4":"ΠΑΟΚ","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437645173000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"5a461239-d2f1-4466-8529-fbe28dd263e3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"1950-1954 o Ολυμπιακός κατακτά το κύπελλο Ελλάδας τέσσερις διαδοχικές χρονιές .Με ποιόν προπονητή στον πάγκο του ;","Answer1":" Β. Ντραγκίσεβιτς","Answer2":" Γ. Χέλμης","Answer3":" Μπρούνο Βάλε","Answer4":" Τζίνα Σιμονόφσκι","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435828271000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"dba3d4c4-b4b5-48aa-9de3-fbe7c9635e86","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πως αποκαλούν τους οπαδούς του Ηρακλή οι αντίπαλοι οπαδοί","Answer1":"Γριές","Answer2":"Κότες","Answer3":"Σαλιγκάρια","Answer4":"Παππούδες","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435694118000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"46a44d9d-c13e-4b53-9a98-fbf1effa00c5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιές ομάδες προβιβάστηκαν από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 1984-1985 ; ","Answer1":"Μακεδονικός-Ρόδος","Answer2":"ΠΑΣ Γιάννινα-Πανσερραικός","Answer3":"Πανιώνιος-ΟΦΗ","Answer4":"Πανσερραικός-Κόρινθος","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441266556000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"6a14fe52-0f66-4b1d-b590-fbf3cf4546d5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Απο ποια ομάδα ηττήθηκε η ΑΕΚ με 5-4  στην διαδικασία των πέναλτι στον θεσμό των 32  της διοργάνωση του κυπέλλου Ελλάδας το 2006 αποτελώντας την μεγάλη έκπληξη του θεσμού","Answer1":"Χαιδάρι","Answer2":"Θρασύβουλο","Answer3":"Εθνικό Αστέρα","Answer4":"Λουτράκι","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436046583000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"58650b3e-bd39-4049-9431-fbf6ef9b07b7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Προπονητής ο οποίος κατέκτησε 4 Πρωταθλήματα (1997, 1998, 1999, 2005), 2 Κύπελλα (1999, 2005) και 2 νταμπλ (1999, 2005), ενώ οδήγησε τον Ολυμπιακό στον προημιτελικό του Τσάμπιονς Λιγκ","Answer1":"Τάκης Λεμονής ","Answer2":"Nτούσαν Μπάγεβιτς","Answer3":"Ολεγκ Μπλαχίν","Answer4":"Ερνεστο Βαλβέρδε","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437735706000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"2061e74d-35dc-4c31-b882-fbfb100c247a","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Από ποιά ομάδα αποκλείστηκε η ΑΕΚ στον B γύρο του θεσμου του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ  το 1977-1978 ","Answer1":"Σταντάρ Λιέγης","Answer2":" Ίντερ","Answer3":" Μαρσέιγ","Answer4":"Μονακό","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442567355000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"fa19bbc2-8641-4016-8220-fc012a2f3a57","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποια ομάδα της Ελλάδας ξεκίνησε την καριέρα του στην Ελλάδα ο Ραφίκ Τζιμπούρ","Answer1":"Προοδευτική","Answer2":"Αιγάλεω","Answer3":"Εθνικό Αστέρα","Answer4":"Ιωνικό","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446565339000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"370bbb5c-34ce-4e28-9d6c-fc0ca3394789","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Ρικάρντο Κόστα με την φανέλα τoυ ΠΑΟΚ ;","Answer1":"20","Answer2":"21","Answer3":"22","Answer4":"23","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443427806000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"6a9ac36f-f2db-445b-a037-fc4ecf58b232","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Γιάννη Ποτουρίδη πριν μεταγραφεί στον Πανθρακικό  ; ","Answer1":"Ολυμπιακός","Answer2":"Ξάνθη","Answer3":"Νοβάρα","Answer4":"Κατάνια","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445242734000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"cd9da1d8-759a-4fd4-88e8-fc560ad96906","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Δημήτρης Ελευθερόπουλος την σεζόν 2015-2016 είναι προπονητής του","Answer1":"Πανθρακικού","Answer2":"Πανιωνίου","Answer3":"Ατρομήτου","Answer4":"Λεβαδειακού","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446206381000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"c5f032c6-aeb8-44ad-9c6c-fc5693f58ad5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Δήμου Μπαξεβανίδη πριν μεταγραφεί στην Σκόντα Ξάνθη  ; ","Answer1":"ΟΦΗ","Answer2":"Πανιώνιος","Answer3":"Καβάλα","Answer4":"Δόξα Δράμας","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444900306000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"3ddefbfe-e830-4526-addb-fc5e6af81a87","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Βαγγέλης Πλατέλλας  με την φανέλα της ΑΕΚ ;","Answer1":"8","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"11","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443257087000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"4b0fb898-aa06-40a5-8d17-fc7e729c7ac0","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη  ομάδα του Γκόικο Τσίμιροτ  πριν μεταγραφεί στον ΠΑΟΚ ;","Answer1":"Αγιαξ","Answer2":"Σαράγεβο","Answer3":"Ντιναμό Μόσχας","Answer4":"Λεβάντε","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444724842000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"91697d90-f8a6-4cbe-a5de-fc84dcf89157","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά ομάδα απέκλεισε η ομάδα της ΑΕΚ στον Α γύρο του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ το 1976-1977 ;","Answer1":"Ρεν","Answer2":"Ρόντα","Answer3":"Ντινάμο Μόσχας","Answer4":"Σεβίλη","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1442566403000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"b27951c7-35ae-4358-b021-fc8726fdbd20","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"H  \"Άγγέλω\" (Αγγελική Σμυρνιού, 1948-2012).Υπήρξε παραδοσιακή αγνή φίλαθλος ποιού συλλόγου ;","Answer1":"Καστοριά","Answer2":"Kαλαμάτα","Answer3":"Δόξα Δράμας","Answer4":"Εργοτέλη","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441701859000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"3d08c2ec-86f5-485e-bcab-fc8a1a2714be","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποια από τις παρακάτω ομάδες δεν  προβιβάστηκε από το πρωτάθλημα της Β εθνικής κατηγορίας την αγωνιστική περίοδο 1990-1991 ; ","Answer1":"Εθνικός","Answer2":"Κόρινθος","Answer3":"Λάρισα","Answer4":"Πιερικός","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441267403000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"1b8801f4-1d7d-4f3e-9a93-fc9cc069fc24","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Ρόμπερ Μακ με την φανέλα τoυ ΠΑΟΚ ;","Answer1":"8","Answer2":"9","Answer3":"10","Answer4":"11","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443428098000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"bc818a20-f72d-428b-87c4-fcbe39a166e7","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιον τότε συμπαίκτη του στην ΑΕΚ κουτούλησε ο Ραφίκ Τζιμπούρ σε προπόνηση το 2008","Answer1":"Νάτσο Σκόκο","Answer2":"Νίκο Λυμπερόπουλο","Answer3":"Νίκο Γεωργέα","Answer4":"Τραϊανό Δέλλα","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446565516000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"5fd5f06f-b0ba-412e-9e2c-fcc303ef2d7f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό προπονητή στον πάγκο του κατέκτησε ο Παναθηναικός  το πρωτάθλημα του 1968-1969 ;","Answer1":"Λάκης Πετρόπουλος","Answer2":"Στέφαν Μπόμπεκ","Answer3":"Εντουάρντο Χόχμπεργκ","Answer4":"Μπέλα Γκουτμαν","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437557077000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"fe1cd16b-50b1-4225-b896-fd15fa9653fd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιάς χώρας το πρωτάθλημα έχει κατακτήσει τον τίτλο ο Σωτήρης Κυργιάκος ;","Answer1":"Αγγλία","Answer2":"Γερμανία ","Answer3":"Σκωτία","Answer4":"Αυστραλία","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1437646858000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"d03686a1-9209-4253-bb1f-fdaadfb9af05","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Οι τελικοί του κυπέλλου Ελλάδας 2011-2012 ,2012-2013 είχαν κριθεί στην παράταση ποια ομάδα είχε κατακτήσει ισάριθμες φορές το τρόπαιο ;","Answer1":"Παναθηναικός","Answer2":"Ολυμπιακός","Answer3":"ΠAOK","Answer4":"ΑEK","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435830235000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"b132cf71-a8dc-486b-a404-fdad927d6ee6","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η ονομασία του γηπέδου του Αστέρα Τρίπολης","Answer1":"Γ. Καραϊσκάκης","Answer2":"Θ. Κολοκοτρώνης","Answer3":"Μ. Μπότσαρης","Answer4":"Ι. Καποδίστριας","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447429521000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"cb779cd1-8abe-498c-a5be-fdc86cf8ff9d","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Πάπε Ντάουντα Μπο με την φανέλα του Ατρόμητου ;","Answer1":"20","Answer2":"21","Answer3":"22","Answer4":"23","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443431335000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"78b8eda8-df15-483e-a025-fe0a62a57713","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Έτος ίδρυσης της ΠΑΕ Ηρακλής","Answer1":"1906","Answer2":"1908","Answer3":"1912","Answer4":"1911","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436605082000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"9954e704-c1dd-412f-a077-fe30fae8beb3","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Α εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα της Νίκης Βόλου ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436951087000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"aed0a31a-d224-407e-a372-fe411901ea53","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Το σκορ με το οποίο ηττήθηκε η Εθνική ομάδας ποδοσφαίρου της Ελλάδας στα τελικά του παγκοσμίου κυπέλλου του 1994 από την Βουλγαρία :","Answer1":"1-0","Answer2":"2-0","Answer3":"3-0","Answer4":"4-0","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435999318000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"1e0e14d3-dfbf-4a08-86ff-fe5949b8aea9","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Λεωνίδα Αργυρόπουλου  πριν μεταγραφεί στον Πανιώνιο ;","Answer1":"Νίκη Βόλου","Answer2":"Απόλλων Σμύρνης","Answer3":"Αστέρας Τρίπολης","Answer4":"Ολυμπιακός Βόλου","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445244220000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"bd4fadfb-d246-4674-aceb-fe64f9a82a5f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιά από τις παρακάτω ομάδες δεν αντιμετώπισε η ΑΕΚ στον θεσμό του κυπέλλου ΟΥΕΦΑ στην φάση των ομίλων την περίοδο 2004-2005 ;","Answer1":"Ζενίτ Αγιας Πετρούπολης","Answer2":"Ααχεν","Answer3":"Λιλ","Answer4":"Μονακό","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443171920000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"35cf9721-bc86-4ec4-a101-fec9b62c4260","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη  αγωνίζεται ο Νίκος Ζιαμπάρης  με την φανέλα του Ηρακλή ;","Answer1":"13","Answer2":"23","Answer3":"33","Answer4":"43","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1443430189000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"e035bef1-34fb-4cb7-b54f-fecd03887ffd","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Όταν ο Μάκης Ψωμιάδης πήγς στο Κολωνάκι να κουρευτεί οι οπαδοί των ρωτούσαν τι θα γίνει με την μεταγραφή του","Answer1":"Γρηγόρη Γεωργάτου","Answer2":"Κάρλος Γκαμάρα","Answer3":"Αντόνιο Φόλια","Answer4":"Γιώργου Ξενίδη","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447867819000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"0e115c16-c49e-4c30-86cd-feea8f3d9d77","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ο Στέλιος Γιαννακόπουλος ξεκίνησε τη σταδιοδρομία του το 1992 στην Ελλάδα αγωνιζόμενος στον  ;","Answer1":"Εθνικό Αστέρα","Answer2":"Πανηλειακό ","Answer3":"Ολυμπιακος","Answer4":"Ακράτητο","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440748785000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"0dfbdc48-9aa8-442e-af88-fefb0208d618","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα κύπελλα Ελλάδας κατέκτησε ο Αβραάμ Παπαδόπουλος με την φανέλα του Αρη;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440759839000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5},{"GID":"494ac761-a0c3-4ae7-b943-ff0d5236c5aa","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Ποιός ποδοσφαιριστής του ΠΑΟΚ είχε πετύχει τα περισσότερα τέρματα την περίοδο 1975-1976 την οπoία κατέκτησε η ομάδα της Θεσσαλονίκης το πρώτο της πρωτάθλημα ;","Answer1":"Άγγελος Αναστασιάδης","Answer2":"Γιώργος Κούδας","Answer3":"Σταύρος Σαράφης","Answer4":"Νέτο Γκουερίνο","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1441959021000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"abf5cd27-687c-40a4-8791-ff42d585fac5","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσες παρουσίες στο Κύπελλο ΟΥΕΦΑ μετράει η ομάδα του Ηρακλή ;","Answer1":"3","Answer2":"4","Answer3":"5","Answer4":"6","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436861104000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":3},{"GID":"5a69c758-892d-46c7-9fd0-ff51e21ec8e8","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Σε ποιά ομάδα του Καμπιονάτο μεταγράφηκε ο Γρηγόρης Γεωργάτος ;","Answer1":"Ρόμα","Answer2":"Ιντερ","Answer3":"Λάτσιο","Answer4":"Φιορεντίνα","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1440752782000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"d054cb74-484c-4bff-9cf0-ff73d40de5a4","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Β εθνικής κατηγορίας έχει κατακτήσει η ομάδα της Καλαμάτας ;","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":3,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436949028000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"854a2cd6-fb70-4781-93be-ff93874c1535","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"O διαιτητής του τελικού κυπέλλου Ελλάδας ανάμεσα στον Πανιώνιο και τον Παναθηναικό 1997-1998\r\n","Answer1":"Θαν.Μπριάκος","Answer2":"Γιώργος Δούρος","Answer3":"Βασ.Τεροβίτσας","Answer4":"Γ.Μποροβήλος","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1435839694000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"cc9d0732-df1b-4aec-8bf9-ffa2fa397043","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η διάρκεια του ημιχρόνου δεν πρέπει να ξεπερνά τα","Answer1":"12 λεπτά","Answer2":"15 λεπτά","Answer3":"20 λεπτά","Answer4":"30 λεπτά","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1447431298000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"7ef8baa6-74ef-4d72-a4e7-ffae9c1e69ff","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πόσα πρωταθλήματα Α εθνικής έχει κατακτήσει η Σκόντα Ξάνθη ; \r\n","Answer1":"Κανένα","Answer2":"1","Answer3":"2","Answer4":"3","CorrectAnswer":1,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436441255000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"237fe895-dc2e-4cf6-a82c-ffaec2d3554f","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Πρώτος ποδοσφαιριστής του Ολυμπιακού με χατ-τρικ στο Τσάμπιονς Λιγκ (στο 6-2 με Λεβερκούζεν το 2002)","Answer1":"Νέρι Καστίγιο","Answer2":"Πρέντραγκ Τζόρτζεβιτς","Answer3":"Ζιοβάνι","Answer4":"Παρ Ζέτεμπργκ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1446206821000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"fb211b9a-ee74-4eff-a68e-ffba6bc9fdb2","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στον πρώτο εντός έδρας αγώνα της Α.Ε.Λ. στις ευρωπαϊκές διοργανώσεις ποιά ομάδα υποδέχθηκε ;","Answer1":"Σερβέτ","Answer2":"Χόνβεντ Βουδαπέστης","Answer3":"Ντιναμό Μόσχας","Answer4":"Ξαμάξ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1436431859000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"c965d368-0b97-4c20-b68e-ffc25e4182ea","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Στις 10/11/1998 η ΑΕΚ ηττήθηκε απο τον Ποσειδώνα Μηχανιώνας με 1-0 και αποκλείστηκε απο το κύπελλο Ελλάδος. Ποιος ήταν ο σκορερ του Ποσειδώνα","Answer1":"Αβραμίδης ","Answer2":"Πεκρίδης","Answer3":"Τσορακλίδης ","Answer4":"Πρίττας","CorrectAnswer":4,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1448293358000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":2},{"GID":"4a60a476-3dc4-4d2d-96cb-ffcb2a84f230","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Με ποιό νούμερο στην πλάτη αγωνίζεται ο Στέφανος Σιοντης  με την φανέλα της Βέροιας  ; ","Answer1":"21","Answer2":"22","Answer3":"23","Answer4":"24","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1444120767000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":4},{"GID":"82c84c99-fc88-48f4-8012-ffe89a4e03fc","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"\"Ένα είναι σίγουρο. Με Μποροβήλο διαιτητή θα είχε τελειώσει για τον ΟΣΦΠ . Τώρα όλα παίζονται\". Το σχόλο αυτό για τον ΟΣΦΠ κόντρα στην Άρσεναλ έκανε ο","Answer1":"Ντέμης Νικολαίδης","Answer2":"Ηλίας Ατματσίδης","Answer3":"Γιώργος Καραγκούνης","Answer4":"Πάμπλο Γκαρσία","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1449915502000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":1},{"GID":"e11a5885-4c65-4738-b071-ffea797a6536","Photo":null,"PhotoFile":null,"QuestionText":"Η προηγούμενη ομάδα του Σοφιάν Σέρφα πριν μεταγραφεί στον Πανθρακικό  ; ","Answer1":"ΑΠΟΕΛ","Answer2":"Ομόνοια","Answer3":"Ανόρθωση","Answer4":"ΑΕΛ","CorrectAnswer":2,"CategoryName":null,"CategoryID":null,"IsApproved":false,"IsDeleted":false,"Date":"\/Date(1445242672000)\/","DateModified":null,"HasImage":false,"Difficulty":5}]